[{"id":"750221011002462208","uri":"https:\/\/twitter.com\/1521027372\/status\/750221011002462208","text":"Hessen: Mann stirbt bei Verkehrsunfall https:\/\/t.co\/qNaISiTEeI","pubDate":"2016-07-05T06:53:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240034786"],"cityName":["Hessen"],"copyCityName":["Hessen"],"cityLocation":["52.0166999888816,10.7832999544455"],"allLocations":["52.0166999888816,10.7832999544455"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"seiner6","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/www.epochtimes.de\/politik\/deutschland\/hessen-mann-stirbt-bei-verkehrsunfall-a1341808.html"],"_version_":1.5390791379462e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:04.771Z","isSproutLocation":false},{"id":"750220999858065409","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750220999858065409","text":"POL-DA: Viernheim: +++Abschlussmeldung zu schwerem Verkehrsunfall am Montagnachmittag (04.07.)+++\u2026 https:\/\/t.co\/j02urbhTJ4 #ots #Polizei","pubDate":"2016-07-05T06:53:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Polizei"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkCGtL"],"_version_":1.5390791389613e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:05.739Z","isSproutLocation":false},{"id":"750220976021962752","uri":"https:\/\/twitter.com\/40532269\/status\/750220976021962752","text":"Hessen: Mann stirbt bei Verkehrsunfall - https:\/\/t.co\/zQXtUvSxIl","pubDate":"2016-07-05T06:53:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240034786"],"cityName":["Hessen"],"copyCityName":["Hessen"],"cityLocation":["52.0166999888816,10.7832999544455"],"allLocations":["52.0166999888816,10.7832999544455"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"FlensburgOnline","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"BlogEintraegePosten","urls":["http:\/\/www.flensburg-online.de\/blog\/2016-07\/hessen-mann-stirbt-bei-verkehrsunfall-3.html"],"_version_":1.5390791379462e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:04.771Z","isSproutLocation":false},{"id":"750220955742380033","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750220955742380033","text":"POL-FB: Hoher Schaden nach Unfall auf der A 5 ++ Drei Verletzte bei Unfall bei Rosbach ++\u2026 https:\/\/t.co\/RIfoyEveMS #ots #Polizei","pubDate":"2016-07-05T06:53:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["62808"],"streetName":["A 5"],"copyStreetName":["A 5"],"streetLocation":["48.9822156409254,8.43718924241269"],"allLocations":["48.9822156409254,8.43718924241269","50.796768,7.608767"],"stopId":["8005164"],"stopName":["Rosbach(Sieg)"],"copyStopName":["Rosbach(Sieg)"],"stopLocation":["50.796768,7.608767"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Polizei"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkCGJ6"],"_version_":1.5390791389602e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:05.739Z","isSproutLocation":false},{"id":"750220519639805952","uri":"https:\/\/twitter.com\/53354775\/status\/750220519639805952","text":"RT @your_first_way: Hessen: Mann stirbt bei Verkehrsunfall https:\/\/t.co\/e5Lm4GFBXu","pubDate":"2016-07-05T06:51:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240034786"],"cityName":["Hessen"],"copyCityName":["Hessen"],"cityLocation":["52.0166999888816,10.7832999544455"],"allLocations":["52.0166999888816,10.7832999544455"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wuehler1a","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["your_first_way"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29kMT7i"],"_version_":1.5390791379441e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:04.771Z","isSproutLocation":false},{"id":"750220362407960577","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750220362407960577","text":"Bus 108 Richtung Esslingen (N) ZOB mit der n\u00e4chsten Haltestelle Kleiner Markt hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T06:50:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["37465"],"streetName":["Kleiner Markt"],"copyStreetName":["Kleiner Markt"],"streetLocation":["51.432469122429,6.97702932479647"],"allLocations":["51.432469122429,6.97702932479647","48.73881,9.30008","49.447657,11.08552"],"stopId":["8001920","8089291"],"stopName":["Esslingen(Neckar)","N\u00fcrnberg ZOB"],"copyStopName":["Esslingen(Neckar)","N\u00fcrnberg ZOB"],"stopLocation":["48.73881,9.30008","49.447657,11.08552"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391133552817e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:56.967Z","isSproutLocation":false},{"id":"750220262080118784","uri":"https:\/\/twitter.com\/21572429\/status\/750220262080118784","text":"Achtung auf der #A6 #Mannheim #Sandhofen, schon wieder ein schwerer Unfall, ein Toter lt. Polizei. Spur Richtung RhPf ist voll gesperrt!","pubDate":"2016-07-05T06:50:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"rheinpfalz","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["A6","Mannheim","Sandhofen"],"_version_":1.5391131493235e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:40.546Z","isSproutLocation":false},{"id":"750220147630174208","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750220147630174208","text":"Wien:  \u00c4u\u00dferer G\u00fcrtel, zw. Gablenzgasse u. Thaliastra\u00dfe, Stau  (Bauarbeiten) #verkehr","pubDate":"2016-07-05T06:49:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["16057"],"streetName":["Thaliastra\u00dfe"],"copyStreetName":["Thaliastra\u00dfe"],"streetLocation":["52.0109484958178,8.46158339647127"],"allLocations":["52.0109484958178,8.46158339647127"],"eventType":["Stau","Behinderungen"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.5391131493193e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:40.546Z","isSproutLocation":false},{"id":"750220026242797568","uri":"https:\/\/twitter.com\/2229061268\/status\/750220026242797568","text":"A4 nach Unfall mit Gefahrgutlaster wieder frei (freiepresse.de) https:\/\/t.co\/EPi8b4AitT https:\/\/t.co\/7t7IL9pZId","pubDate":"2016-07-05T06:49:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103149"],"streetName":["A4"],"copyStreetName":["A4"],"streetLocation":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"allLocations":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"1001ptsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"1001ptsnl_6","urls":["http:\/\/www.1001portails.com\/zzgmlmhdhf"],"_version_":1.5391133536575e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:55.416Z","isSproutLocation":false},{"id":"750219919531401216","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750219919531401216","text":"B3, Donau Str., FR. Linz,  zw.  Steyregger Br\u00fccke u. Pulgarn, z\u00e4her Verkehr (Baustelle) #verkehr","pubDate":"2016-07-05T06:49:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["64224","101460"],"streetName":["B3","Donaustra\u00dfe"],"copyStreetName":["B3","Donaustra\u00dfe"],"streetLocation":["51.3194810562491,9.50926840348062","48.396767723197,9.99570083494478"],"allLocations":["51.3194810562491,9.50926840348062","48.396767723197,9.99570083494478","47.810851,7.60939"],"stopId":["0503613"],"stopName":["M\u00fcllheim B3"],"copyStopName":["M\u00fcllheim B3"],"stopLocation":["47.810851,7.60939"],"eventType":["Behinderungen"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.5391131493183e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:40.546Z","isSproutLocation":false},{"id":"750219712651558912","uri":"https:\/\/twitter.com\/453379502\/status\/750219712651558912","text":"RT @hrinfo: Wieder t\u00f6dlicher Unfall auf der #A6 bei #Viernheim. Schon gestern gab es dort eine Massenkarambolage mit 2 Toten + 9 Schwerverl\u2026","pubDate":"2016-07-05T06:48:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"2016XL","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["A6","Viernheim"],"usermentions":["hrinfo"],"_version_":1.5391131493173e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:40.546Z","isSproutLocation":false},{"id":"750219700366434304","uri":"https:\/\/twitter.com\/528734391\/status\/750219700366434304","text":"RT @VerkehrBerlin: \u26a0\ufe0f#A100 Ri. Nord kaputter LKW auf der R.-Wissel-Br\u00fccke, rechte Spur gesperrt, Stau ab T-Damm, 40Min. extra \u26a0\ufe0f","pubDate":"2016-07-05T06:48:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["10350"],"streetName":["A100"],"copyStreetName":["A100"],"streetLocation":["52.4774162772373,13.3464908387452"],"allLocations":["52.4774162772373,13.3464908387452"],"eventType":["Behinderungen","Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Pitchfork71","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["VerkehrBerlin"],"_version_":1.5391131493162e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:40.546Z","isSproutLocation":false},{"id":"750219582309183488","uri":"https:\/\/twitter.com\/3293745856\/status\/750219582309183488","text":"18 j\u00e4hriger verursacht Unfall in Donauw\u00f6rth \u2013 F\u00fchrerschein\u00a0weg https:\/\/t.co\/jIaJvMfGBu","pubDate":"2016-07-05T06:47:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["253814401"],"cityName":["Donauw\u00f6rth"],"copyCityName":["Donauw\u00f6rth"],"cityLocation":["48.7180363719413,10.7807298744176"],"allLocations":["48.7180363719413,10.7807298744176"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"polizeiberichte","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/polizeibericht.com\/18-jaehriger-verursacht-unfall-in-donauwoerth-fuehrerschein-weg\/"],"_version_":1.5391133536543e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:55.416Z","isSproutLocation":false},{"id":"750219413928943616","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750219413928943616","text":"Bus 110 Richtung W\u00e4ldenbronn Betriebshof mit der n\u00e4chsten Haltestelle Neckar Forum hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T06:47:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["130098592"],"cityName":["W\u00e4ldenbronn"],"copyCityName":["W\u00e4ldenbronn"],"cityLocation":["48.7586722623043,9.31659337111042"],"allLocations":["48.7586722623043,9.31659337111042"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391133536533e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:55.416Z","isSproutLocation":false},{"id":"750219411689205760","uri":"https:\/\/twitter.com\/3542012537\/status\/750219411689205760","text":"RT @VerkehrBerlin: \u26a0\ufe0f#A100 Ri. Nord kaputter LKW auf der R.-Wissel-Br\u00fccke, rechte Spur gesperrt, Stau ab T-Damm, 40Min. extra \u26a0\ufe0f","pubDate":"2016-07-05T06:47:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["10350"],"streetName":["A100"],"copyStreetName":["A100"],"streetLocation":["52.4774162772373,13.3464908387452"],"allLocations":["52.4774162772373,13.3464908387452"],"eventType":["Behinderungen","Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Bibsi65","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["VerkehrBerlin"],"_version_":1.5391131475483e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:38.856Z","isSproutLocation":false},{"id":"750219333066977280","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750219333066977280","text":"Bus 45 Richtung Bad Cannstatt Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Albert-Sch\u00e4ffle-Stra\u00dfe hat 0:43:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T06:46:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.63333338499069,"cityId":["-1107864"],"cityName":["Bad Cannstatt"],"copyCityName":["Bad Cannstatt"],"cityLocation":["48.8068776727381,9.22146267790392"],"allLocations":["48.8068776727381,9.22146267790392","48.7706870123137,9.20070617603993","49.160871,8.290446"],"streetId":["96626"],"streetName":["Albert-Sch\u00e4ffle-Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Albert-Sch\u00e4ffle-Stra\u00dfe"],"streetLocation":["48.7706870123137,9.20070617603993"],"stopId":["8005217"],"stopName":["R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391133536533e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:55.416Z","isSproutLocation":false},{"id":"750219305673957376","uri":"https:\/\/twitter.com\/3703454896\/status\/750219305673957376","text":"#focus Viernheim - Polizei - Viernheim \/ A6: Aktuelle Vollsperrung nach Verkehrsunfall: Nach\u2026 https:\/\/t.co\/aMzbBJZ1Dl","pubDate":"2016-07-05T06:46:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Verzoegerung","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BN365","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/POVUdr"],"_version_":1.5391131475483e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:38.856Z","isSproutLocation":false},{"id":"750219305564901376","uri":"https:\/\/twitter.com\/348982196\/status\/750219305564901376","text":"Nach Unfall am Montag wird heute mit Heiz\u00f6l verschmutztes Erdreich ausgebaggert\n#Kassel #A7\n\nhttps:\/\/t.co\/VXBnuE9eYY https:\/\/t.co\/COZ0MfKRVs","pubDate":"2016-07-05T06:46:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-62598"],"cityName":["Kassel"],"copyCityName":["Kassel"],"cityLocation":["51.3072732752984,9.45539299718342"],"allLocations":["51.3072732752984,9.45539299718342","51.3095289504488,9.56019454130763"],"streetId":["64304"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["51.3095289504488,9.56019454130763"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"112magazinde","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Kassel","A7"],"urls":["http:\/\/110-ne.ws\/pzr"],"_version_":1.5391133536522e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:55.416Z","isSproutLocation":false},{"id":"750219093215735808","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750219093215735808","text":"R-Bahn R2 Richtung Stuttgart Hauptbahnhof (oben) mit der n\u00e4chsten Haltestelle M\u00f6gglingen hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T06:45:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-2793104","-915432"],"cityName":["Stuttgart","M\u00f6gglingen"],"copyCityName":["Stuttgart","M\u00f6gglingen"],"cityLocation":["48.7792746968734,9.19275171338673","48.8252929347766,9.95911249456331"],"allLocations":["48.7792746968734,9.19275171338673","48.8252929347766,9.95911249456331"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391133516966e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:53.547Z","isSproutLocation":false},{"id":"750218759458160640","uri":"https:\/\/twitter.com\/3049497455\/status\/750218759458160640","text":"RT RigipsDE \"#Universit\u00e4tsklinikum Jena-Lobeda: #Neubau mit #System\nReges Treiben auf einer der gr\u00f6\u00dften #Baustelle\u2026 https:\/\/t.co\/hdOVQrdD4f\"","pubDate":"2016-07-05T06:44:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240090160"],"cityName":["Jena"],"copyCityName":["Jena"],"cityLocation":["50.9331400940489,11.5833090935942"],"allLocations":["50.9331400940489,11.5833090935942"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"NRWBaustoffe","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["Universit\u00e4tsklinikum","Neubau","System","Baustelle"],"urls":["http:\/\/fb.me\/4ORvdJnMU"],"_version_":1.5391131458465e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:37.233Z","isSproutLocation":false},{"id":"750218757847576576","uri":"https:\/\/twitter.com\/453379502\/status\/750218757847576576","text":"RT @hrinfo: Update zum t\u00f6dlichen Unfall auf der #A6 bei #Viernheim: 4 Fahrzeuge beteiligt, LKW offenbar in Stauende gerast. Bleibt 2-3 Stun\u2026","pubDate":"2016-07-05T06:44:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"2016XL","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["A6","Viernheim"],"usermentions":["hrinfo"],"_version_":1.5391133516945e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:53.547Z","isSproutLocation":false},{"id":"750218724590882816","uri":"https:\/\/twitter.com\/14204245\/status\/750218724590882816","text":"#focus Viernheim - Polizei - Viernheim \/ A6: Aktuelle Vollsperrung nach Verkehrsunfall: Nach\u2026 https:\/\/t.co\/UWDAIFUkkh","pubDate":"2016-07-05T06:44:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Verzoegerung","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"newsbreak","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/POVUdr"],"_version_":1.5391131458465e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:37.233Z","isSproutLocation":false},{"id":"750218706148528128","uri":"https:\/\/twitter.com\/2803650390\/status\/750218706148528128","text":"Hessen: Mann stirbt bei Verkehrsunfall #Analysten https:\/\/t.co\/VgAlC98IHK","pubDate":"2016-07-05T06:44:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240034786"],"cityName":["Hessen"],"copyCityName":["Hessen"],"cityLocation":["52.0166999888816,10.7832999544455"],"allLocations":["52.0166999888816,10.7832999544455"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"AnalystenNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Analysten"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/branche\/analysten\/hessen-mann-stirbt-bei-verkehrsunfall\/"],"_version_":1.5391131458465e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:37.233Z","isSproutLocation":false},{"id":"750218477319880705","uri":"https:\/\/twitter.com\/375256273\/status\/750218477319880705","text":"Viernheim \u2013 Aktuell wieder Vollsperrung der A 6 in Fahrtrichtung Ludwigshafen \u2013 Schwerer Unfall - https:\/\/t.co\/SzE2mDVU1q","pubDate":"2016-07-05T06:43:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264","47.815651,9.053193"],"streetId":["93577"],"streetName":["A 6"],"copyStreetName":["A 6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"stopId":["8003764"],"stopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"copyStopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"stopLocation":["47.815651,9.053193"],"eventType":["Verzoegerung","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"mrn_nachrichten","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","_version_":1.5391133503712e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:52.284Z","isSproutLocation":false},{"id":"750218291751313408","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750218291751313408","text":"Bus 40 Richtung Wagenburgstra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle Honoldweg hat 0:13:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T06:42:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["99901","97993"],"streetName":["Wagenburgstra\u00dfe","Honoldweg"],"copyStreetName":["Wagenburgstra\u00dfe","Honoldweg"],"streetLocation":["48.7797042146697,9.19686517421158","48.7826265242987,9.15226735807954"],"allLocations":["48.7797042146697,9.19686517421158","48.7826265242987,9.15226735807954"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391133503702e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:52.284Z","isSproutLocation":false},{"id":"750218252199063552","uri":"https:\/\/twitter.com\/2903484345\/status\/750218252199063552","text":"Hessen: Mann stirbt bei Verkehrsunfall https:\/\/t.co\/e5Lm4GFBXu","pubDate":"2016-07-05T06:42:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240034786"],"cityName":["Hessen"],"copyCityName":["Hessen"],"cityLocation":["52.0166999888816,10.7832999544455"],"allLocations":["52.0166999888816,10.7832999544455"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"your_first_way","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"wp twitter feed yfw","urls":["http:\/\/bit.ly\/29kMT7i"],"_version_":1.5391133503702e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:52.284Z","isSproutLocation":false},{"id":"750218044715241472","uri":"https:\/\/twitter.com\/203123092\/status\/750218044715241472","text":"Update zum t\u00f6dlichen Unfall auf der #A6 bei #Viernheim: 4 Fahrzeuge beteiligt, LKW offenbar in Stauende gerast. Bleibt 2-3 Stunden gesperrt!","pubDate":"2016-07-05T06:41:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"hrinfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["A6","Viernheim"],"_version_":1.5391133503691e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:52.284Z","isSproutLocation":false},{"id":"750217790922031104","uri":"https:\/\/twitter.com\/63203518\/status\/750217790922031104","text":"Hessen: Mann stirbt bei Verkehrsunfall -  https:\/\/t.co\/Jv7q7cQ8Aj","pubDate":"2016-07-05T06:40:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240034786"],"cityName":["Hessen"],"copyCityName":["Hessen"],"cityLocation":["52.0166999888816,10.7832999544455"],"allLocations":["52.0166999888816,10.7832999544455"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"naanoo_com","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"news.naanoo.com ","urls":["http:\/\/news.naanoo.com\/mix\/hessen-mann-stirbt-bei-verkehrsunfall"],"_version_":1.5391131445578e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:36.006Z","isSproutLocation":false},{"id":"750217753286639616","uri":"https:\/\/twitter.com\/732124329132101632\/status\/750217753286639616","text":"Unfall Verkehr Tote Statistik https:\/\/t.co\/ra0dWGVDCH Kilchberg (ZH) ZH #infographic #schweiz","pubDate":"2016-07-05T06:40:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-4552183"],"cityName":["Kilchberg"],"copyCityName":["Kilchberg"],"cityLocation":["48.48110244034,9.01692552820706"],"allLocations":["48.48110244034,9.01692552820706"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"swissgeodata","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Buffer","hashtags":["infographic","schweiz"],"urls":["http:\/\/buff.ly\/29eTNhm"],"_version_":1.5391131445578e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:36.006Z","isSproutLocation":false},{"id":"750217754922348544","uri":"https:\/\/twitter.com\/2893020543\/status\/750217754922348544","text":"#Walsrode wird zur Gro\u00dfbaustelle! Heute und morgen sind wir und unser Parkplatz mit dem Auto nur \u00fcber die Quintusstra\u00dfe erreichbar.","pubDate":"2016-07-05T06:40:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1588758135"],"cityName":["Walsrode"],"copyCityName":["Walsrode"],"cityLocation":["52.8619468043467,9.5883290733171"],"allLocations":["52.8619468043467,9.5883290733171"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PC_Power_GmbH","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Walsrode"],"_version_":1.5391131445578e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:36.006Z","isSproutLocation":false},{"id":"750217688434274304","uri":"https:\/\/twitter.com\/28757440\/status\/750217688434274304","text":"K\u00f6ln ohne Stau w\u00e4re auch mal fein...","pubDate":"2016-07-05T06:40:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20953083"],"cityName":["K\u00f6ln"],"copyCityName":["K\u00f6ln"],"cityLocation":["50.9383611058362,6.95997380583433"],"allLocations":["50.9383611058362,6.95997380583433"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"vielweib","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","placeName":"K\u00f6ln, Deutschland","placeType":"city","placePolygon":"ENVELOPE(6.772567, 7.162373, 51.084947, 50.830287)","_version_":1.5391133483884e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:50.394Z","isSproutLocation":false},{"id":"750217431000375296","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962035317\/status\/750217431000375296","text":"POL-FB: Hoher Schaden nach Unfall auf der A 5 ++ Drei Verletzte bei Unfall bei Rosbach ++\u2026 https:\/\/t.co\/AHLZfWXK2F #Polizei #Hessen","pubDate":"2016-07-05T06:39:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240034786"],"cityName":["Hessen"],"copyCityName":["Hessen"],"cityLocation":["52.0166999888816,10.7832999544455"],"allLocations":["52.0166999888816,10.7832999544455","48.9822156409254,8.43718924241269","50.796768,7.608767"],"streetId":["62808"],"streetName":["A 5"],"copyStreetName":["A 5"],"streetLocation":["48.9822156409254,8.43718924241269"],"stopId":["8005164"],"stopName":["Rosbach(Sieg)"],"copyStopName":["Rosbach(Sieg)"],"stopLocation":["50.796768,7.608767"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"PolizeipresseHE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","Hessen"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkC5Pc"],"_version_":1.5390791379431e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:04.771Z","isSproutLocation":false},{"id":"750217191233126400","uri":"https:\/\/twitter.com\/64212761\/status\/750217191233126400","text":"Spektakul\u00e4rer Unfall: Yacht st\u00fcrzt in Lehmener Schleuse -  https:\/\/t.co\/E2FCkgOTKR https:\/\/t.co\/Kw9Uq1zk2R","pubDate":"2016-07-05T06:38:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["38486"],"streetName":["Schleuse"],"copyStreetName":["Schleuse"],"streetLocation":["51.3845581604595,6.99777356274327"],"allLocations":["51.3845581604595,6.99777356274327"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"sbirkmann1987","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"rheinlandpfalz-news","urls":["http:\/\/rheinlandpfalz-news.de\/spektakulaerer-unfall-yacht-stuerzt-in-lehmener-schleuse\/"],"_version_":1.5390791376631e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:04.501Z","isSproutLocation":false},{"id":"750217096852824064","uri":"https:\/\/twitter.com\/64212761\/status\/750217096852824064","text":"Spektakul\u00e4rer Unfall: Yacht st\u00fcrzt in Lehmener Schleuse -  https:\/\/t.co\/E2FCkgOTKR https:\/\/t.co\/vnqGS30AHO","pubDate":"2016-07-05T06:37:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["38486"],"streetName":["Schleuse"],"copyStreetName":["Schleuse"],"streetLocation":["51.3845581604595,6.99777356274327"],"allLocations":["51.3845581604595,6.99777356274327"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"sbirkmann1987","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"rheinlandpfalz-news","urls":["http:\/\/rheinlandpfalz-news.de\/spektakulaerer-unfall-yacht-stuerzt-in-lehmener-schleuse\/"],"_version_":1.5390791376631e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:04.501Z","isSproutLocation":false},{"id":"750217053462732800","uri":"https:\/\/twitter.com\/21937777\/status\/750217053462732800","text":"Schwerer Unfall auf #A4 bei #Neudietendorf: Beifahrer im Wrack eingeklemmt - 3 km Stau: https:\/\/t.co\/SZyvRbaNjc https:\/\/t.co\/XYNo0lcCbG","pubDate":"2016-07-05T06:37:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-2816451"],"cityName":["Neudietendorf"],"copyCityName":["Neudietendorf"],"cityLocation":["50.9172538037672,10.9132913173018"],"allLocations":["50.9172538037672,10.9132913173018","50.9441856111033,11.2970971439431","50.913898,10.909685"],"streetId":["103149"],"streetName":["A4"],"copyStreetName":["A4"],"streetLocation":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"stopId":["8010242"],"stopName":["Neudietendorf"],"copyStopName":["Neudietendorf"],"stopLocation":["50.913898,10.909685"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TLZnews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["A4","Neudietendorf"],"urls":["http:\/\/www.tlz.de\/startseite\/detail\/-\/specific\/Schwerer-Unfall-auf-A4-bei-Neudietendorf-Beifahrer-im-Wrack-eingeklemmt-1472591283"],"_version_":1.5390791376631e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:04.501Z","isSproutLocation":false},{"id":"750217040816922624","uri":"https:\/\/twitter.com\/203123092\/status\/750217040816922624","text":"Wieder t\u00f6dlicher Unfall auf der #A6 bei #Viernheim. Schon gestern gab es dort eine Massenkarambolage mit 2 Toten + 9 Schwerverletzten.","pubDate":"2016-07-05T06:37:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"hrinfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["A6","Viernheim"],"_version_":1.5390791367309e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:03.612Z","isSproutLocation":false},{"id":"750217003600793600","uri":"https:\/\/twitter.com\/417131268\/status\/750217003600793600","text":"Massenkarambolage bei Mannheim-Sandhofen: Zwei Menschen sterben auf A6: Bei einem schweren V... https:\/\/t.co\/1ZQYfAYFjW #RP #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T06:37:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"newsfeit","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["RP","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29deuFd"],"_version_":1.5390791376621e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:04.501Z","isSproutLocation":false},{"id":"750216996223016961","uri":"https:\/\/twitter.com\/135129703\/status\/750216996223016961","text":"Massenkarambolage bei Mannheim-Sandhofen: Zwei Menschen sterben auf A6: Bei einem schweren V... https:\/\/t.co\/DZVDGwrHFp #RP #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T06:37:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Radio_Powermix","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["RP","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29deuFd"],"_version_":1.5390791376621e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:04.501Z","isSproutLocation":false},{"id":"750216836977799168","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750216836977799168","text":"POL-DA: Viernheim \/ A6: Aktuelle Vollsperrung nach\u00a0Verkehrsunfall https:\/\/t.co\/I5s0AqbmCW","pubDate":"2016-07-05T06:36:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-da-viernheim-a6-aktuelle-vollsperrung-nach-verkehrsunfall\/mitteilung\/1213515\/"],"_version_":1.53907913766e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:04.501Z","isSproutLocation":false},{"id":"750216667834220544","uri":"https:\/\/twitter.com\/2605762334\/status\/750216667834220544","text":"Viernheim \u2013 Abschlussmeldung zum schweren Verkehrsunfall  auf der A6- #Ludwigshafen https:\/\/t.co\/MZ2VqsQBUz","pubDate":"2016-07-05T06:36:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264","47.815651,9.053193"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"stopId":["8003764"],"stopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"copyStopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"stopLocation":["47.815651,9.053193"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"LudwigshafenNws","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Ludwigshafen"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/ludwigshafen\/viernheim-abschlussmeldung-zum-schweren-verkehrsunfall-auf-der-a6-\/"],"_version_":1.5390791367267e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:03.612Z","isSproutLocation":false},{"id":"750216408307380224","uri":"https:\/\/twitter.com\/32181186\/status\/750216408307380224","text":"Mannheim: T\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf der A6 https:\/\/t.co\/YeoY8fFkHv","pubDate":"2016-07-05T06:35:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"rnfde_feed","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkC2Kc"],"_version_":1.5390791366303e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:03.516Z","isSproutLocation":false},{"id":"750216364707676160","uri":"https:\/\/twitter.com\/375256273\/status\/750216364707676160","text":"#Viernheim \u2013 Abschlussmeldung zum schweren Verkehrsunfall  auf der #A6\n\nhttps:\/\/t.co\/I1572XQovO","pubDate":"2016-07-05T06:34:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"mrn_nachrichten","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Viernheim","A6"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29fJp56"],"_version_":1.5390791355031e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:02.441Z","isSproutLocation":false},{"id":"750216249746096128","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750216249746096128","text":"Bus 111 Richtung Esslingen (N) ZOB mit der n\u00e4chsten Haltestelle Hochschule hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T06:34:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8001920","8089291","8005173"],"stopName":["Esslingen(Neckar)","N\u00fcrnberg ZOB","Rosenheim Hochschule"],"copyStopName":["Esslingen(Neckar)","N\u00fcrnberg ZOB","Rosenheim Hochschule"],"stopLocation":["48.73881,9.30008","49.447657,11.08552","47.866304,12.104178"],"allLocations":["48.73881,9.30008","49.447657,11.08552","47.866304,12.104178"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.539079135502e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:02.441Z","isSproutLocation":false},{"id":"750216238140358657","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750216238140358657","text":"Bus 92 Richtung Roteb\u00fchlplatz mit der n\u00e4chsten Haltestelle Leonberg hat 0:22:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T06:34:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["129387"],"companyName":["Leonberg"],"copyCompanyName":["Leonberg"],"companyLocation":["48.8139290,8.9818858"],"allLocations":["48.8139290,8.9818858","48.7997485018088,9.01275673155184","48.7745242024228,9.17270287651126","48.799646,9.003853"],"cityId":["240125631"],"cityName":["Leonberg"],"copyCityName":["Leonberg"],"cityLocation":["48.7997485018088,9.01275673155184"],"streetId":["99227"],"streetName":["Roteb\u00fchlplatz"],"copyStreetName":["Roteb\u00fchlplatz"],"streetLocation":["48.7745242024228,9.17270287651126"],"stopId":["8003652"],"stopName":["Leonberg"],"copyStopName":["Leonberg"],"stopLocation":["48.799646,9.003853"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390791366282e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:03.516Z","isSproutLocation":false},{"id":"750216227277115392","uri":"https:\/\/twitter.com\/42659305\/status\/750216227277115392","text":"Unfall: B 29 Lorch-Stuttgart gesperrt https:\/\/t.co\/2vMc2ZsDnI #gmuend #ostalb","pubDate":"2016-07-05T06:34:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-550218","-2793104"],"cityName":["Lorch","Stuttgart"],"copyCityName":["Lorch","Stuttgart"],"cityLocation":["48.7995453364722,9.68636978191626","48.7792746968734,9.19275171338673"],"allLocations":["48.7995453364722,9.68636978191626","48.7792746968734,9.19275171338673"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"remszeitung","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["gmuend","ostalb"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/wE8heh"],"_version_":1.539079135502e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:02.441Z","isSproutLocation":false},{"id":"750216209715658752","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750216209715658752","text":"Bus 52 Richtung Bad Cannstatt Wilhelmsplatz mit der n\u00e4chsten Haltestelle Ohmstra\u00dfe (Zuffenhausen Bf) hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T06:34:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.0600000619888,"cityId":["-1107864","-1107897"],"cityName":["Bad Cannstatt","Zuffenhausen"],"copyCityName":["Bad Cannstatt","Zuffenhausen"],"cityLocation":["48.8068776727381,9.22146267790392","48.8338908303593,9.16989286175126"],"allLocations":["48.8068776727381,9.22146267790392","48.8338908303593,9.16989286175126","48.8030046654375,9.21619210013999","48.8285208762601,9.16538525603087","49.160871,8.290446"],"streetId":["100044","98914"],"streetName":["Wilhelmsplatz","Ohmstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Wilhelmsplatz","Ohmstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.8030046654375,9.21619210013999","48.8285208762601,9.16538525603087"],"stopId":["8005217"],"stopName":["R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.539079135502e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:02.441Z","isSproutLocation":false},{"id":"750216150999588864","uri":"https:\/\/twitter.com\/66711117\/status\/750216150999588864","text":"Erneut t\u00f6dlicher Unfall auf der #A6 bei #Mannheim-Sandhofen https:\/\/t.co\/cl8L3EB8ii https:\/\/t.co\/4NMm8kp8ii","pubDate":"2016-07-05T06:34:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"FFHRegional","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetPush","hashtags":["A6","Mannheim"],"urls":["http:\/\/ffh.de\/link\/542c1at"],"_version_":1.539079135502e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:02.441Z","isSproutLocation":false},{"id":"750215730684100608","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750215730684100608","text":"Bus 101 Richtung Obert\u00fcrkheim Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Stadtgrenze hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T06:32:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240078755"],"cityName":["Obert\u00fcrkheim"],"copyCityName":["Obert\u00fcrkheim"],"cityLocation":["48.764789060258,9.26851544727282"],"allLocations":["48.764789060258,9.26851544727282","48.762013,9.267889","49.160871,8.290446"],"stopId":["8005772","8005217"],"stopName":["Stuttgart-Obert\u00fcrkheim","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Stuttgart-Obert\u00fcrkheim","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.762013,9.267889","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390791338977e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:00.912Z","isSproutLocation":false},{"id":"750215643761442816","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750215643761442816","text":"\u25a0 #A20 #Rostock Richtung #L\u00fcbeck zwischen #L\u00fcbeck-S\u00fcd und Kreuz #L\u00fcbeck 5 km #Stau","pubDate":"2016-07-05T06:32:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1000000238419,"cityId":["1684321651","-27027","323149088"],"cityName":["Rostock","L\u00fcbeck","Kreuz"],"copyCityName":["Rostock","L\u00fcbeck","Kreuz"],"cityLocation":["54.0924444875306,12.128612701861","53.8811005344707,10.7254220102997","49.9457546706691,11.5604717631152"],"allLocations":["54.0924444875306,12.128612701861","53.8811005344707,10.7254220102997","49.9457546706691,11.5604717631152","53.8152881245778,10.6563276198078"],"streetId":["78478"],"streetName":["A20"],"copyStreetName":["A20"],"streetLocation":["53.8152881245778,10.6563276198078"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A20","Rostock","L\u00fcbeck","L\u00fcbeck","L\u00fcbeck","Stau"],"_version_":1.5390791354601e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:02.396Z","isSproutLocation":false},{"id":"750215639428632576","uri":"https:\/\/twitter.com\/34915397\/status\/750215639428632576","text":"Schwerer Unfall auf #A4 bei #Neudietendorf: Beifahrer im Wrack eingeklemmt - 3 km Stau: https:\/\/t.co\/yDHcx1JrF8 https:\/\/t.co\/dla6KaA0Gk","pubDate":"2016-07-05T06:32:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-2816451"],"cityName":["Neudietendorf"],"copyCityName":["Neudietendorf"],"cityLocation":["50.9172538037672,10.9132913173018"],"allLocations":["50.9172538037672,10.9132913173018","50.9441856111033,11.2970971439431","50.913898,10.909685"],"streetId":["103149"],"streetName":["A4"],"copyStreetName":["A4"],"streetLocation":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"stopId":["8010242"],"stopName":["Neudietendorf"],"copyStopName":["Neudietendorf"],"stopLocation":["50.913898,10.909685"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"OTZonline","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["A4","Neudietendorf"],"urls":["http:\/\/www.otz.de\/startseite\/detail\/-\/specific\/Schwerer-Unfall-auf-A4-bei-Neudietendorf-Beifahrer-im-Wrack-eingeklemmt-1472591283"],"_version_":1.5390791338966e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:00.912Z","isSproutLocation":false},{"id":"750215569933205504","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750215569933205504","text":"Bus 161 Richtung \u00d6tlingen Halde mit der n\u00e4chsten Haltestelle Fabrikstra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T06:31:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["268607447"],"cityName":["\u00d6tlingen"],"copyCityName":["\u00d6tlingen"],"cityLocation":["48.657777865485,9.42335913077484"],"allLocations":["48.657777865485,9.42335913077484","49.7564090930381,6.65127655801894","47.890816,7.892242"],"streetId":["100461"],"streetName":["Fabrikstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Fabrikstra\u00dfe"],"streetLocation":["49.7564090930381,6.65127655801894"],"stopId":["0500532"],"stopName":["Halde, Oberried-Schauinsland"],"copyStopName":["Halde, Oberried-Schauinsland"],"stopLocation":["47.890816,7.892242"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.539079135458e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:02.396Z","isSproutLocation":false},{"id":"750215470473744385","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750215470473744385","text":"Bus 424 Richtung Ludwigsburg IKEA mit der n\u00e4chsten Haltestelle IKEA hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T06:31:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["30894548"],"cityName":["Ludwigsburg"],"copyCityName":["Ludwigsburg"],"cityLocation":["48.8956193803178,9.18951472657844"],"allLocations":["48.8956193803178,9.18951472657844","48.891862,9.18542"],"stopId":["8000235"],"stopName":["Ludwigsburg"],"copyStopName":["Ludwigsburg"],"stopLocation":["48.891862,9.18542"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390791354569e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:02.396Z","isSproutLocation":false},{"id":"750215441289715712","uri":"https:\/\/twitter.com\/1489915705\/status\/750215441289715712","text":"RT @Echo_Online: Massenkarambolage auf #A66 bei #Viernheim: Mehr Verletzte als zuerst gedacht https:\/\/t.co\/xDfXRcFoFS","pubDate":"2016-07-05T06:31:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"WolliTun","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["A66","Viernheim"],"usermentions":["Echo_Online"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29JXloB"],"_version_":1.5391131432911e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:34.795Z","isSproutLocation":false},{"id":"750215429386272768","uri":"https:\/\/twitter.com\/14990695\/status\/750215429386272768","text":"Heidelberg: Umleitung der Buslinie 36 - Heidelberg. Seit gestern, 4. Juli, ist die Kleingem\u00fcnder Stra\u00dfe in Zieg... https:\/\/t.co\/4hasAP5noe","pubDate":"2016-07-05T06:31:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.4333333969116,"cityId":["-285864"],"cityName":["Heidelberg"],"copyCityName":["Heidelberg"],"cityLocation":["49.4057914619102,8.71511018221558"],"allLocations":["49.4057914619102,8.71511018221558","49.4165389082631,8.76527090825338"],"streetId":["56706"],"streetName":["Kleingem\u00fcnder Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Kleingem\u00fcnder Stra\u00dfe"],"streetLocation":["49.4165389082631,8.76527090825338"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BA_BAnane","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/RgQN5024tQo"],"_version_":1.5391133483873e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:50.394Z","isSproutLocation":false},{"id":"750215337245745153","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750215337245745153","text":"\u25a0  #Hamburg: Auf der Stadtbahnstra\u00dfe behindern zwischen Saseler Chaussee und #Ruhwinkel #Bauarbeiten in beiden Richtungen bis ...","pubDate":"2016-07-05T06:30:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":1,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.6498582811287,10.0963784165202","53.6472702746967,10.1021482981073","53.6524280726717,10.1043221649331"],"streetId":["54849","54278","54178"],"streetName":["Stadtbahnstra\u00dfe","Saseler Chaussee","Ruhwinkel"],"copyStreetName":["Stadtbahnstra\u00dfe","Saseler Chaussee","Ruhwinkel"],"streetLocation":["53.6498582811287,10.0963784165202","53.6472702746967,10.1021482981073","53.6524280726717,10.1043221649331"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Ruhwinkel","Bauarbeiten"],"_version_":1.53911314329e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:34.795Z","isSproutLocation":false},{"id":"750215073625411585","uri":"https:\/\/twitter.com\/712795729442566144\/status\/750215073625411585","text":"Kassel Live: Nach Unfall gestern: Bagger hebt \u00f6lgetr\u00e4nktes Erdreich an A7 aus https:\/\/t.co\/8DthKvKfgw","pubDate":"2016-07-05T06:29:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-62598"],"cityName":["Kassel"],"copyCityName":["Kassel"],"cityLocation":["51.3072732752984,9.45539299718342"],"allLocations":["51.3072732752984,9.45539299718342","51.3095289504488,9.56019454130763"],"streetId":["64304"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["51.3095289504488,9.56019454130763"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"KasselNews24","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/bit.ly\/29uNEeN"],"_version_":1.5391131432879e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:34.795Z","isSproutLocation":false},{"id":"750215053794799616","uri":"https:\/\/twitter.com\/730086207238098944\/status\/750215053794799616","text":"Stadtbahn U7 Richtung M\u00f6nchfeld mit der n\u00e4chsten Haltestelle Zinsholz hat 0:19:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T06:29:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240114192"],"cityName":["M\u00f6nchfeld"],"copyCityName":["M\u00f6nchfeld"],"cityLocation":["48.8423226872193,9.21918814653806"],"allLocations":["48.8423226872193,9.21918814653806"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_ubahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerUbahn","_version_":1.5391131432879e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:34.795Z","isSproutLocation":false},{"id":"750214964351266816","uri":"https:\/\/twitter.com\/22401662\/status\/750214964351266816","text":"#A4 bei #Ottendort ist wieder frei. Wie kam es gestern zu dem Gefahrgut-Unfall? https:\/\/t.co\/eanM0cut9a #Sachsen https:\/\/t.co\/OKBWQ1EAce","pubDate":"2016-07-05T06:29:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["9039"],"companyName":["Sachsen"],"copyCompanyName":["Sachsen"],"companyLocation":["51.1526763,13.9755436"],"allLocations":["51.1526763,13.9755436","50.9441856111033,11.2970971439431"],"streetId":["103149"],"streetName":["A4"],"copyStreetName":["A4"],"streetLocation":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"szonline","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["A4","Ottendort","Sachsen"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29ddL6X"],"_version_":1.5391131432869e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:34.795Z","isSproutLocation":false},{"id":"750214827340161024","uri":"https:\/\/twitter.com\/1041782240\/status\/750214827340161024","text":"F\u00fcnf Verletzte bei Auffahrunfall - Ingolstadt-today https:\/\/t.co\/gyDdmS4onm","pubDate":"2016-07-05T06:28:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2110382406"],"cityName":["Ingolstadt"],"copyCityName":["Ingolstadt"],"cityLocation":["48.7630164995764,11.4250395050931"],"allLocations":["48.7630164995764,11.4250395050931"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"IngolstadtToday","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/5yw8ztBv8"],"_version_":1.5391131432858e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:34.795Z","isSproutLocation":false},{"id":"750214538868449280","uri":"https:\/\/twitter.com\/317935027\/status\/750214538868449280","text":"Massenkarambolage auf #A66 bei #Viernheim: Mehr Verletzte als zuerst gedacht https:\/\/t.co\/xDfXRcFoFS","pubDate":"2016-07-05T06:27:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Echo_Online","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["A66","Viernheim"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29JXloB"],"_version_":1.5391131417203e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:33.297Z","isSproutLocation":false},{"id":"750214519918657536","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750214519918657536","text":"Bus 80 Richtung Industriestra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle He\u00dfbr\u00fchl hat 0:34:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T06:27:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103784"],"streetName":["Industriestra\u00dfe"],"copyStreetName":["Industriestra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4233922057037,10.7280458954661"],"allLocations":["52.4233922057037,10.7280458954661","47.78124,8.910828"],"stopId":["0501714"],"stopName":["Industriestra\u00dfe, Stei\u00dflingen"],"copyStopName":["Industriestra\u00dfe, Stei\u00dflingen"],"stopLocation":["47.78124,8.910828"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391133454156e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:47.556Z","isSproutLocation":false},{"id":"750214476327186432","uri":"https:\/\/twitter.com\/19865201\/status\/750214476327186432","text":"Schwerer Unfall auf #A4 bei #Neudietendorf: Beifahrer im Wrack eingeklemmt - 3 km Stau: https:\/\/t.co\/xykGbE2lV9 https:\/\/t.co\/8chP3VAwax","pubDate":"2016-07-05T06:27:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-2816451"],"cityName":["Neudietendorf"],"copyCityName":["Neudietendorf"],"cityLocation":["50.9172538037672,10.9132913173018"],"allLocations":["50.9172538037672,10.9132913173018","50.9441856111033,11.2970971439431","50.913898,10.909685"],"streetId":["103149"],"streetName":["A4"],"copyStreetName":["A4"],"streetLocation":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"stopId":["8010242"],"stopName":["Neudietendorf"],"copyStopName":["Neudietendorf"],"stopLocation":["50.913898,10.909685"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TAOnline","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["A4","Neudietendorf"],"urls":["http:\/\/www.thueringer-allgemeine.de\/startseite\/detail\/-\/specific\/Schwerer-Unfall-auf-A4-bei-Neudietendorf-Beifahrer-im-Wrack-eingeklemmt-1472591283"],"_version_":1.5391133454156e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:47.556Z","isSproutLocation":false},{"id":"750214419641094144","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750214419641094144","text":"POL-KS: Kassel \u2013 A 7 \/ A 49:\nFolgemeldung 3 zum Unfall am Autobahnkreuz Kassel-Mitte: \nWegen Baggerarbeiten\u2026 https:\/\/t.co\/cwjFWd7dtO","pubDate":"2016-07-05T06:27:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1400001049042,"cityId":["-62598"],"cityName":["Kassel"],"copyCityName":["Kassel"],"cityLocation":["51.3072732752984,9.45539299718342"],"allLocations":["51.3072732752984,9.45539299718342","51.3095289504488,9.56019454130763","51.2802970692234,9.49007045379628","51.653837,7.099575"],"streetId":["64304","64303"],"streetName":["A 7","A 49"],"copyStreetName":["A 7","A 49"],"streetLocation":["51.3095289504488,9.56019454130763","51.2802970692234,9.49007045379628"],"stopId":["8003888"],"stopName":["Marl Mitte"],"copyStopName":["Marl Mitte"],"stopLocation":["51.653837,7.099575"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-ks-kassel-a-7-a-49folgemeldung-3-zum-unfall-am-autobahnkreuz-kassel-mitte-wegen-baggerarbeiten-minimale-behinderungen\/mitteilung\/1213495\/"],"_version_":1.5391133454156e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:47.556Z","isSproutLocation":false},{"id":"750214366385967104","uri":"https:\/\/twitter.com\/42893011\/status\/750214366385967104","text":"Verkehr 8.00: Verkehr 8.00 Stau im Fr\u00fchverkehr au\u00dferdem: - A7 Richtung A1, zwischen Treffling und Hafenstra\u00dfe... https:\/\/t.co\/NCzoEYrHUN","pubDate":"2016-07-05T06:26:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["90288","103637"],"streetName":["A1","Hafenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["A1","Hafenstra\u00dfe"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442","52.4243622519955,10.7182152556037"],"allLocations":["51.9158449468825,7.56004037055442","52.4243622519955,10.7182152556037"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"lr_service","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29lrFXh"],"_version_":1.5391131417182e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:33.297Z","isSproutLocation":false},{"id":"750214351362019328","uri":"https:\/\/twitter.com\/33018203\/status\/750214351362019328","text":"Kaarst: Sperrung der Alten Heerstra\u00dfe \u2013 Umleitung f\u00fcr die Buslinie\u00a0SB51 https:\/\/t.co\/slZ0NmyTTJ","pubDate":"2016-07-05T06:26:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["26891335"],"cityName":["Kaarst"],"copyCityName":["Kaarst"],"cityLocation":["51.2326913919816,6.61621432825044"],"allLocations":["51.2326913919816,6.61621432825044","48.7345639193005,9.10189349137185","52.508121,13.259379"],"streetId":["97833"],"streetName":["Heerstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Heerstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.7345639193005,9.10189349137185"],"stopId":["8089329"],"stopName":["Berlin Heerstra\u00dfe"],"copyStopName":["Berlin Heerstra\u00dfe"],"stopLocation":["52.508121,13.259379"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"FastPicture","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.klartext-ne.de\/2016\/07\/05\/kaarst-sperrung-der-alten-heerstrasse-umleitung-fuer-die-buslinie-sb51\/"],"_version_":1.5391133454135e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:47.556Z","isSproutLocation":false},{"id":"750214330558271488","uri":"https:\/\/twitter.com\/42694576\/status\/750214330558271488","text":"Kaarst: Sperrung der Alten Heerstra\u00dfe \u2013 Umleitung f\u00fcr die Buslinie\u00a0SB51 https:\/\/t.co\/RvG7rH7Up8","pubDate":"2016-07-05T06:26:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["26891335"],"cityName":["Kaarst"],"copyCityName":["Kaarst"],"cityLocation":["51.2326913919816,6.61621432825044"],"allLocations":["51.2326913919816,6.61621432825044","48.7345639193005,9.10189349137185","52.508121,13.259379"],"streetId":["97833"],"streetName":["Heerstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Heerstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.7345639193005,9.10189349137185"],"stopId":["8089329"],"stopName":["Berlin Heerstra\u00dfe"],"copyStopName":["Berlin Heerstra\u00dfe"],"stopLocation":["52.508121,13.259379"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Klartext_NE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.klartext-ne.de\/2016\/07\/05\/kaarst-sperrung-der-alten-heerstrasse-umleitung-fuer-die-buslinie-sb51\/"],"_version_":1.5391131417172e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:33.297Z","isSproutLocation":false},{"id":"750214273612349440","uri":"https:\/\/twitter.com\/730086207238098944\/status\/750214273612349440","text":"Stadtbahn U15 Richtung Stammheim mit der n\u00e4chsten Haltestelle Borsigstra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T06:26:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.63333338499069,"cityId":["-1107941"],"cityName":["Stammheim"],"copyCityName":["Stammheim"],"cityLocation":["48.8507255198464,9.15471930054351"],"allLocations":["48.8507255198464,9.15471930054351","48.8174493784624,9.17229213748642","50.99007,7.002095"],"streetId":["97011"],"streetName":["Borsigstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Borsigstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.8174493784624,9.17229213748642"],"stopId":["8003310"],"stopName":["K\u00f6ln-Stammheim"],"copyStopName":["K\u00f6ln-Stammheim"],"stopLocation":["50.99007,7.002095"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_ubahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerUbahn","_version_":1.5391131417161e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:33.297Z","isSproutLocation":false},{"id":"750214186219761665","uri":"https:\/\/twitter.com\/2603584842\/status\/750214186219761665","text":"Nach Unfall auf A7: Vier Kilometer Stau #Kassel https:\/\/t.co\/7CtLO8cKZk","pubDate":"2016-07-05T06:26:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-62598"],"cityName":["Kassel"],"copyCityName":["Kassel"],"cityLocation":["51.3072732752984,9.45539299718342"],"allLocations":["51.3072732752984,9.45539299718342","51.3095289504488,9.56019454130763"],"streetId":["64304"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["51.3095289504488,9.56019454130763"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"KasselNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Kassel"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/kassel\/nach-unfall-auf-a7-vier-kilometer-stau\/"],"_version_":1.5391131417161e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:33.297Z","isSproutLocation":false},{"id":"750214149641211904","uri":"https:\/\/twitter.com\/2603584842\/status\/750214149641211904","text":"Verkehrsunfall auf A7 und in Forstfeld #Kassel https:\/\/t.co\/qyo5k1S8M2","pubDate":"2016-07-05T06:26:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1666666269302,"cityId":["-3388630","-62598"],"cityName":["Forstfeld","Kassel"],"copyCityName":["Forstfeld","Kassel"],"cityLocation":["51.2909529963088,9.54202935216239","51.3072732752984,9.45539299718342"],"allLocations":["51.2909529963088,9.54202935216239","51.3072732752984,9.45539299718342","51.3095289504488,9.56019454130763"],"streetId":["64304"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["51.3095289504488,9.56019454130763"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"KasselNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Kassel"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/kassel\/verkehrsunfall-auf-a7-und-in-forstfeld\/"],"_version_":1.5391131402188e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:31.865Z","isSproutLocation":false},{"id":"750213960339644416","uri":"https:\/\/twitter.com\/123856079\/status\/750213960339644416","text":"A1 K\u00f6ln Richtung Euskirchen zwischen K\u00f6ln-Bocklem\u00fcnd und Kreuz K\u00f6ln-West 6 km Stau (Zeitverlust: mehr als 30 Minuten)","pubDate":"2016-07-05T06:25:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.84285724163055,"cityId":["20953083","30014270","243364975","323149088"],"cityName":["K\u00f6ln","Euskirchen","Bocklem\u00fcnd","Kreuz"],"copyCityName":["K\u00f6ln","Euskirchen","Bocklem\u00fcnd","Kreuz"],"cityLocation":["50.9383611058362,6.95997380583433","50.6610979633803,6.78768870227043","50.9736354871077,6.86574780888399","49.9457546706691,11.5604717631152"],"allLocations":["50.9383611058362,6.95997380583433","50.6610979633803,6.78768870227043","50.9736354871077,6.86574780888399","49.9457546706691,11.5604717631152","50.65776,6.792193"],"stopId":["8000100"],"stopName":["Euskirchen"],"copyStopName":["Euskirchen"],"stopLocation":["50.65776,6.792193"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrNRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","_version_":1.5391131402177e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:31.865Z","isSproutLocation":false},{"id":"750213957999161344","uri":"https:\/\/twitter.com\/123856079\/status\/750213957999161344","text":"A52 Essen Richtung D\u00fcsseldorf zwischen Essen-Haarzopf und Ratingen mehr als 10 km Stau Dort ist wegen Bergungsarbeiten nur ein Fahrst...","pubDate":"2016-07-05T06:25:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.8666667342186,"cityId":["-62713","-62539","256256390","27441649"],"cityName":["Essen","D\u00fcsseldorf","Haarzopf","Ratingen"],"copyCityName":["Essen","D\u00fcsseldorf","Haarzopf","Ratingen"],"cityLocation":["51.4410231269605,7.04534239844543","51.2385859192221,6.78996364300895","51.4206226711858,6.95849913146392","51.2973260681357,6.84935032101379"],"allLocations":["51.4410231269605,7.04534239844543","51.2385859192221,6.78996364300895","51.4206226711858,6.95849913146392","51.2973260681357,6.84935032101379","51.4462854694677,7.03438543114485"],"streetId":["39229"],"streetName":["A52"],"copyStreetName":["A52"],"streetLocation":["51.4462854694677,7.03438543114485"],"eventType":["Stau","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrNRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","_version_":1.5390791338956e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:00.912Z","isSproutLocation":false},{"id":"750213958951276544","uri":"https:\/\/twitter.com\/123856079\/status\/750213958951276544","text":"A40 Duisburg Richtung Essen zwischen M\u00fclheim-Winkhausen und Essen-Zentrum 4 km Stau (Zeitverlust: mehr als 20 Minuten)","pubDate":"2016-07-05T06:25:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["240055326","-62713","277082158","2576941191"],"cityName":["Duisburg","Essen","M\u00fclheim","Winkhausen"],"copyCityName":["Duisburg","Essen","M\u00fclheim","Winkhausen"],"cityLocation":["51.4349993671541,6.75956209139853","51.4410231269605,7.04534239844543","50.9614907098927,7.00631384892328","51.4459396758816,6.9132550330216"],"allLocations":["51.4349993671541,6.75956209139853","51.4410231269605,7.04534239844543","50.9614907098927,7.00631384892328","51.4459396758816,6.9132550330216","51.4584919841444,7.05474750851622"],"streetId":["39225"],"streetName":["A40"],"copyStreetName":["A40"],"streetLocation":["51.4584919841444,7.05474750851622"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrNRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","_version_":1.5391131402177e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:31.865Z","isSproutLocation":false},{"id":"750213797558771712","uri":"https:\/\/twitter.com\/730086207238098944\/status\/750213797558771712","text":"Stadtbahn U7 Richtung M\u00f6nchfeld mit der n\u00e4chsten Haltestelle Kreuzbrunnen hat 0:17:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T06:24:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240114192"],"cityName":["M\u00f6nchfeld"],"copyCityName":["M\u00f6nchfeld"],"cityLocation":["48.8423226872193,9.21918814653806"],"allLocations":["48.8423226872193,9.21918814653806"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_ubahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerUbahn","_version_":1.5390791338956e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:00.912Z","isSproutLocation":false},{"id":"750213561893478400","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750213561893478400","text":"Bus 80 Richtung Vaihingen Bf (Ost) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Vaihingen Bf (Ost) hat 0:35:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T06:23:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-1107807"],"cityName":["Vaihingen"],"copyCityName":["Vaihingen"],"cityLocation":["48.7344291048583,9.08864816509317"],"allLocations":["48.7344291048583,9.08864816509317","48.726279,9.113226","49.160871,8.290446"],"stopId":["8005776","8005217"],"stopName":["Stuttgart-Vaihingen","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Stuttgart-Vaihingen","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.726279,9.113226","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390791336387e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:00.663Z","isSproutLocation":false},{"id":"750213475020918784","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750213475020918784","text":"Viernheim \u2013 Polizei \u2013 Viernheim: +++Abschlussmeldung zu schwerem Verkehrsunfall am Montagnachmittag (04.07.)+++\u2026 https:\/\/t.co\/46cf4m2wos","pubDate":"2016-07-05T06:23:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/05\/viernheim-polizei-viernheim-abschlussmeldung-zu-schwerem-verkehrsunfall-am-montagnachmittag-04-07-zwei-tote-neun-schwerverletzte-fuenf-leichtverletzte-und-rund-185-000-euro-sachschaden\/"],"_version_":1.5390791336387e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:00.663Z","isSproutLocation":false},{"id":"750213435267440640","uri":"https:\/\/twitter.com\/14990679\/status\/750213435267440640","text":"Heidelberg: Umleitung der Buslinie 36 - Heidelberg. Seit gestern, 4. Juli, ist die Kleingem\u00fcnder Stra\u00dfe in Zieg... https:\/\/t.co\/qY6xr07B2H","pubDate":"2016-07-05T06:23:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.4333333969116,"cityId":["-285864"],"cityName":["Heidelberg"],"copyCityName":["Heidelberg"],"cityLocation":["49.4057914619102,8.71511018221558"],"allLocations":["49.4057914619102,8.71511018221558","49.4165389082631,8.76527090825338"],"streetId":["56706"],"streetName":["Kleingem\u00fcnder Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Kleingem\u00fcnder Stra\u00dfe"],"streetLocation":["49.4165389082631,8.76527090825338"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BA_Online","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/oB815024tym"],"_version_":1.539079132307e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:59.395Z","isSproutLocation":false},{"id":"750212752447332352","uri":"https:\/\/twitter.com\/1267674805\/status\/750212752447332352","text":"UPDATE: Unfall auf #A4 nahe Neudietendorf bei #Erfurt \u2013 verletzter Beifahrer konnte befreit werden","pubDate":"2016-07-05T06:20:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.96666669845581,"cityId":["-2816451","-62745"],"cityName":["Neudietendorf","Erfurt"],"copyCityName":["Neudietendorf","Erfurt"],"cityLocation":["50.9172538037672,10.9132913173018","50.9855808314877,11.0268028701818"],"allLocations":["50.9172538037672,10.9132913173018","50.9855808314877,11.0268028701818","50.8974616333667,10.9681446522932"],"streetId":["34442"],"streetName":["A4"],"copyStreetName":["A4"],"streetLocation":["50.8974616333667,10.9681446522932"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"mdr_th","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["A4","Erfurt"],"_version_":1.5390791311095e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:58.254Z","isSproutLocation":false},{"id":"750212531919130624","uri":"https:\/\/twitter.com\/730086207238098944\/status\/750212531919130624","text":"Stadtbahn U15 Richtung Stammheim mit der n\u00e4chsten Haltestelle Schemppstra\u00dfe hat 0:25:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T06:19:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-1107941"],"cityName":["Stammheim"],"copyCityName":["Stammheim"],"cityLocation":["48.8507255198464,9.15471930054351"],"allLocations":["48.8507255198464,9.15471930054351","48.7364311291787,9.21491793676201","50.99007,7.002095"],"streetId":["99340"],"streetName":["Schemppstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Schemppstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.7364311291787,9.21491793676201"],"stopId":["8003310"],"stopName":["K\u00f6ln-Stammheim"],"copyStopName":["K\u00f6ln-Stammheim"],"stopLocation":["50.99007,7.002095"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_ubahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerUbahn","_version_":1.5390791311085e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:58.254Z","isSproutLocation":false},{"id":"750212450037870592","uri":"https:\/\/twitter.com\/706846888671186944\/status\/750212450037870592","text":"MSE Juli 2016 \u2022 Verkehrsunfall mit zwei Schwerverletzten auf der L 25 bei Mirow https:\/\/t.co\/g6j4ge21sN","pubDate":"2016-07-05T06:19:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1686062930"],"cityName":["Mirow"],"copyCityName":["Mirow"],"cityLocation":["53.2755113707887,12.8179149925308"],"allLocations":["53.2755113707887,12.8179149925308"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wettertopia_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29dcEo6"],"_version_":1.5390791311074e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:58.254Z","isSproutLocation":false},{"id":"750212450989936641","uri":"https:\/\/twitter.com\/706846888671186944\/status\/750212450989936641","text":"VR Juli 2016 \u2022 Verkehrsunfall mit einer schwerverletzten Person auf der K 15 https:\/\/t.co\/EtOysTREWp","pubDate":"2016-07-05T06:19:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["100852"],"streetName":["K 15"],"copyStreetName":["K 15"],"streetLocation":["49.7754874727601,6.72192275548557"],"allLocations":["49.7754874727601,6.72192275548557"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wettertopia_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29mDwFM"],"_version_":1.5390791312825e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:58.415Z","isSproutLocation":false},{"id":"750212448641220608","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750212448641220608","text":"#RE5.#Signalst\u00f6rung zwischen Br\u00fchl und K\u00f6ln S\u00fcd. Verz\u00f6gerungen wahrscheinlich.","pubDate":"2016-07-05T06:19:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240075620"],"cityName":["Br\u00fchl"],"copyCityName":["Br\u00fchl"],"cityLocation":["50.8287139018159,6.90329469281434"],"allLocations":["50.8287139018159,6.90329469281434","50.9840823010784,11.3311179929332","50.829249,6.912718","50.9273,6.938059"],"streetId":["102648"],"streetName":["Br\u00fchl"],"copyStreetName":["Br\u00fchl"],"streetLocation":["50.9840823010784,11.3311179929332"],"stopId":["8001215","8003361"],"stopName":["Br\u00fchl","K\u00f6ln S\u00fcd"],"copyStopName":["Br\u00fchl","K\u00f6ln S\u00fcd"],"stopLocation":["50.829249,6.912718","50.9273,6.938059"],"eventType":["Bahnprobleme","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"PXR_NRW","hashtags":["RE5","Signalst\u00f6rung"],"_version_":1.5390791311074e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:58.254Z","isSproutLocation":false},{"id":"750212158441435136","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750212158441435136","text":"POL-DA: Viernheim: +++Abschlussmeldung zu schwerem Verkehrsunfall am Montagnachmittag (04.07.)+++ Zwei Tote, neun\u2026 https:\/\/t.co\/gKm8TBUI40","pubDate":"2016-07-05T06:18:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-da-viernheim-abschlussmeldung-zu-schwerem-verkehrsunfall-am-montagnachmittag-04-07-zwei-tote-neun-schwerverletzte-fuenf-leichtverletzte-und-rund-185-000-euro-sachschaden-bei-unfall-au\/mitteilung\/1213489\/"],"_version_":1.5390791312794e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:58.415Z","isSproutLocation":false},{"id":"750212112455200768","uri":"https:\/\/twitter.com\/39473145\/status\/750212112455200768","text":"#Verkehr: UPDATE A100 Richtung Wedding: Stau jetzt ab Tempelhofer Damm + 45 Min., auf A115 AVUS ab H\u00fcttenweg bis Dreieck Funkturm + 20 Min.","pubDate":"2016-07-05T06:18:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1000000238419,"cityId":["-28267"],"cityName":["Wedding"],"copyCityName":["Wedding"],"cityLocation":["52.5501485701386,13.3355401407266"],"allLocations":["52.5501485701386,13.3355401407266","52.4774162772373,13.3464908387452","52.4842469692078,13.3859278315172","52.5007740250408,13.2767267102971","52.462775712091,13.2559700748397","52.543251,13.36817"],"streetId":["10350","9136","905","4372"],"streetName":["A100","Tempelhofer Damm","AVUS","H\u00fcttenweg"],"copyStreetName":["A100","Tempelhofer Damm","AVUS","H\u00fcttenweg"],"streetLocation":["52.4774162772373,13.3464908387452","52.4842469692078,13.3859278315172","52.5007740250408,13.2767267102971","52.462775712091,13.2559700748397"],"stopId":["8089131"],"stopName":["Berlin-Wedding"],"copyStopName":["Berlin-Wedding"],"stopLocation":["52.543251,13.36817"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"radioBERLIN","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Verkehr"],"_version_":1.5390791312794e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:58.415Z","isSproutLocation":false},{"id":"750212107589779456","uri":"https:\/\/twitter.com\/730086207238098944\/status\/750212107589779456","text":"Stadtbahn U6 Richtung Fasanenhof Schelmenwasen mit der n\u00e4chsten Haltestelle M\u00f6hringen Freibad hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T06:17:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.58000004291534,"cityId":["1676624158","-1107824"],"cityName":["Fasanenhof","M\u00f6hringen"],"copyCityName":["Fasanenhof","M\u00f6hringen"],"cityLocation":["48.7122986932501,9.15842969398135","48.7269127360699,9.15199674645127"],"allLocations":["48.7122986932501,9.15842969398135","48.7269127360699,9.15199674645127","52.4252423777156,10.81209365096","48.7112326146006,9.16853290838725","48.155679,8.629664"],"streetId":["103544","99337"],"streetName":["Fasanenhof","Schelmenwasen"],"copyStreetName":["Fasanenhof","Schelmenwasen"],"streetLocation":["52.4252423777156,10.81209365096","48.7112326146006,9.16853290838725"],"stopId":["0499681"],"stopName":["Freibad, Rottweil"],"copyStopName":["Freibad, Rottweil"],"stopLocation":["48.155679,8.629664"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_ubahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerUbahn","_version_":1.5390791302927e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:57.472Z","isSproutLocation":false},{"id":"750212109116596224","uri":"https:\/\/twitter.com\/629725935\/status\/750212109116596224","text":"Heute so:\n-zur Schule gehen\n-Lehrer hat 10 Minuten Versp\u00e4tung\n-Lehrer sagt, dass wir beim Fu\u00dfball Turnier zu gucken\n-Wieder nach Hause gehen","pubDate":"2016-07-05T06:17:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75398"],"streetName":["Zur Schule"],"copyStreetName":["Zur Schule"],"streetLocation":["51.3931918795268,12.3725815293909"],"allLocations":["51.3931918795268,12.3725815293909"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Lulu_Lurch","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","_version_":1.5390791312783e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:58.415Z","isSproutLocation":false},{"id":"750212035087138816","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750212035087138816","text":"Bus 80 Richtung Industriestra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle Ruppmannstra\u00dfe hat 0:35:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T06:17:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103784","99276"],"streetName":["Industriestra\u00dfe","Ruppmannstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Industriestra\u00dfe","Ruppmannstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4233922057037,10.7280458954661","48.7269778742727,9.11743269072647"],"allLocations":["52.4233922057037,10.7280458954661","48.7269778742727,9.11743269072647","47.78124,8.910828"],"stopId":["0501714"],"stopName":["Industriestra\u00dfe, Stei\u00dflingen"],"copyStopName":["Industriestra\u00dfe, Stei\u00dflingen"],"stopLocation":["47.78124,8.910828"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390791302927e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:57.472Z","isSproutLocation":false},{"id":"750212018527928320","uri":"https:\/\/twitter.com\/319718405\/status\/750212018527928320","text":"Spricht die Deutsche Bahn von \"circa\", meint sie die Verdopplung der angegebenen Versp\u00e4tung damit.","pubDate":"2016-07-05T06:17:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["96934"],"companyName":["Deutsche Bahn"],"copyCompanyName":["Deutsche Bahn"],"companyLocation":["52.5096564,13.3750449"],"allLocations":["52.5096564,13.3750449"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"makko361","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","_version_":1.5390791302927e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:57.472Z","isSproutLocation":false},{"id":"750211923451449344","uri":"https:\/\/twitter.com\/2383911560\/status\/750211923451449344","text":"Auf dem Weg nach K\u00f6ln #business16 @beilharz ...leider noch Stau","pubDate":"2016-07-05T06:17:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20953083"],"cityName":["K\u00f6ln"],"copyCityName":["K\u00f6ln"],"cityLocation":["50.9383611058362,6.95997380583433"],"allLocations":["50.9383611058362,6.95997380583433"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"YO_Eja","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["business16"],"usermentions":["beilharz"],"_version_":1.5390791302906e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:57.472Z","isSproutLocation":false},{"id":"750211855398862848","uri":"https:\/\/twitter.com\/20851379\/status\/750211855398862848","text":"RT @_DresdenAktuell: A4 G\u00f6rlitz > Chemnitz zw. #Dresden Hellerau und Altstadt STAU wegen Baustelle","pubDate":"2016-07-05T06:16:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.98000001907349,"cityId":["-409676","-62594","-191645","344955964"],"cityName":["G\u00f6rlitz","Chemnitz","Dresden","Hellerau"],"copyCityName":["G\u00f6rlitz","Chemnitz","Dresden","Hellerau"],"cityLocation":["51.1407057368618,14.952281520167","50.823628302547,12.904127636816","51.0764194092808,13.7383048924147","51.1126121823836,13.7595615025267"],"allLocations":["51.1407057368618,14.952281520167","50.823628302547,12.904127636816","51.0764194092808,13.7383048924147","51.1126121823836,13.7595615025267","51.159303,13.473401"],"stopId":["8012318"],"stopName":["Mei\u00dfen Altstadt"],"copyStopName":["Mei\u00dfen Altstadt"],"stopLocation":["51.159303,13.473401"],"eventType":["Stau","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"RadioDresden","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Dresden"],"usermentions":["_DresdenAktuell"],"_version_":1.5390791300547e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:57.245Z","isSproutLocation":false},{"id":"750211828647624704","uri":"https:\/\/twitter.com\/20851379\/status\/750211828647624704","text":"RT @_DresdenAktuell: @_DresdenAktuell Chemnitz > G\u00f6rlitz zw. Dreieck #Dresden West und Wilder Mann STAU wegen Baustelle","pubDate":"2016-07-05T06:16:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-409676","-191645"],"cityName":["G\u00f6rlitz","Dresden"],"copyCityName":["G\u00f6rlitz","Dresden"],"cityLocation":["51.1407057368618,14.952281520167","51.0764194092808,13.7383048924147"],"allLocations":["51.1407057368618,14.952281520167","51.0764194092808,13.7383048924147","47.710086,7.859647"],"stopId":["0502166"],"stopName":["Wilder Mann, Zell im Wiesental"],"copyStopName":["Wilder Mann, Zell im Wiesental"],"stopLocation":["47.710086,7.859647"],"eventType":["Stau","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"RadioDresden","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Dresden"],"usermentions":["_DresdenAktuell","_DresdenAktuell"],"_version_":1.5390791302885e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:57.472Z","isSproutLocation":false},{"id":"750211504016912384","uri":"https:\/\/twitter.com\/4467812613\/status\/750211504016912384","text":"RT @VerkehrBerlin: \u26a0\ufe0f#A100 Ri. Nord kaputter LKW auf der R.-Wissel-Br\u00fccke, rechte Spur gesperrt, Stau ab T-Damm, 40Min. extra \u26a0\ufe0f","pubDate":"2016-07-05T06:15:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["10350"],"streetName":["A100"],"copyStreetName":["A100"],"streetLocation":["52.4774162772373,13.3464908387452"],"allLocations":["52.4774162772373,13.3464908387452"],"eventType":["Behinderungen","Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Majonnchen","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["VerkehrBerlin"],"_version_":1.5390791300515e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:57.245Z","isSproutLocation":false},{"id":"750211403429007360","uri":"https:\/\/twitter.com\/2929467093\/status\/750211403429007360","text":"POL-MA: Heiligkreuzsteinach (Rhein-Neckar-Kreis) - Betrunken Unfall verursacht https:\/\/t.co\/ZsHZ94VxdE #Polizei #BaW\u00fc","pubDate":"2016-07-05T06:15:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-454180","-62577"],"cityName":["Heiligkreuzsteinach","Rhein-Neckar-Kreis"],"copyCityName":["Heiligkreuzsteinach","Rhein-Neckar-Kreis"],"cityLocation":["49.4977142318684,8.78481849331444","49.4004677866801,8.56584963080956"],"allLocations":["49.4977142318684,8.78481849331444","49.4004677866801,8.56584963080956"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"PolizeipresseBW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","BaW\u00fc"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkBkCY"],"_version_":1.5390791300505e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:57.245Z","isSproutLocation":false},{"id":"750211386928664576","uri":"https:\/\/twitter.com\/1558036566\/status\/750211386928664576","text":"\u26a0\ufe0f#A100 Ri. Nord kaputter LKW auf der R.-Wissel-Br\u00fccke, rechte Spur gesperrt, Stau ab T-Damm, 40Min. extra \u26a0\ufe0f","pubDate":"2016-07-05T06:15:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["10350"],"streetName":["A100"],"copyStreetName":["A100"],"streetLocation":["52.4774162772373,13.3464908387452"],"allLocations":["52.4774162772373,13.3464908387452"],"eventType":["Behinderungen","Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrBerlin","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Mac","_version_":1.5390791300505e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:57.245Z","isSproutLocation":false},{"id":"750211294704328704","uri":"https:\/\/twitter.com\/269867257\/status\/750211294704328704","text":"46-j\u00e4hriger kommt bei Immenstadt ums Leben #Immenstadt #unfall #b308 #allg\u00e4u #b\u00fchl  https:\/\/t.co\/lyYhLl4NQi","pubDate":"2016-07-05T06:14:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["18897587"],"cityName":["Immenstadt"],"copyCityName":["Immenstadt"],"cityLocation":["47.5611221473296,10.2167281302258"],"allLocations":["47.5611221473296,10.2167281302258","47.559203,10.213999"],"stopId":["8003065"],"stopName":["Immenstadt"],"copyStopName":["Immenstadt"],"stopLocation":["47.559203,10.213999"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"AllgaeuHIT","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"allgaeuhit_autopost","hashtags":["Immenstadt","unfall","b308","allg\u00e4u","b\u00fchl"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29mDePk"],"_version_":1.5390791300494e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:57.245Z","isSproutLocation":false},{"id":"750211105641955328","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750211105641955328","text":"Bus 40 Richtung Vogelsang mit der n\u00e4chsten Haltestelle Gau\u00dfstra\u00dfe hat 0:14:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T06:14:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["119551"],"companyName":["Vogelsang"],"copyCompanyName":["Vogelsang"],"companyLocation":["49.9030633,9.8211780"],"allLocations":["49.9030633,9.8211780","54.3128934837308,13.0346056172193","49.7873249067015,6.71055918530152","52.4068385884922,10.7678534969848"],"cityId":["320923461"],"cityName":["Vogelsang"],"copyCityName":["Vogelsang"],"cityLocation":["54.3128934837308,13.0346056172193"],"streetId":["101113","103594"],"streetName":["Vogelsang","Gau\u00dfstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Vogelsang","Gau\u00dfstra\u00dfe"],"streetLocation":["49.7873249067015,6.71055918530152","52.4068385884922,10.7678534969848"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390791288624e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:56.113Z","isSproutLocation":false},{"id":"750210980370649088","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750210980370649088","text":"Bus 45 Richtung Buchwald mit der n\u00e4chsten Haltestelle Wagenburgstra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T06:13:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1091572343"],"cityName":["Buchwald"],"copyCityName":["Buchwald"],"cityLocation":["50.1678423018164,12.1850120795015"],"allLocations":["50.1678423018164,12.1850120795015","48.7797042146697,9.19686517421158"],"streetId":["99901"],"streetName":["Wagenburgstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Wagenburgstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.7797042146697,9.19686517421158"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390791278736e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:55.168Z","isSproutLocation":false},{"id":"750210750291988480","uri":"https:\/\/twitter.com\/3293745856\/status\/750210750291988480","text":"Auffahrunfall mit mehreren Leichtverletzten auf der\u00a0A9 https:\/\/t.co\/fLLHhYZ0KJ","pubDate":"2016-07-05T06:12:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93581"],"streetName":["A9"],"copyStreetName":["A9"],"streetLocation":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"allLocations":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeiberichte","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/polizeibericht.com\/auffahrunfall-mit-mehreren-leichtverletzten-auf-der-a9\/"],"_version_":1.539079128572e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:55.833Z","isSproutLocation":false},{"id":"750210599649443840","uri":"https:\/\/twitter.com\/712795729442566144\/status\/750210599649443840","text":"Kassel Live: Verkehrsunfall auf A7 und in Forstfeld https:\/\/t.co\/IKeEtU3Cmu","pubDate":"2016-07-05T06:11:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1666666269302,"cityId":["-62598","-3388630"],"cityName":["Kassel","Forstfeld"],"copyCityName":["Kassel","Forstfeld"],"cityLocation":["51.3072732752984,9.45539299718342","51.2909529963088,9.54202935216239"],"allLocations":["51.3072732752984,9.45539299718342","51.2909529963088,9.54202935216239","51.3095289504488,9.56019454130763"],"streetId":["64304"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["51.3095289504488,9.56019454130763"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"KasselNews24","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/bit.ly\/29sj0oR"],"_version_":1.5390791285709e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:55.833Z","isSproutLocation":false},{"id":"750210324448423940","uri":"https:\/\/twitter.com\/2290820562\/status\/750210324448423940","text":"Rohrbach a. d. L. - Stra\u00dfe nach Unwetter weiter gesperrt - Kleine Zeitung: Kleine ZeitungRohrba... https:\/\/t.co\/r9FqnfRICd Oststeiermark","pubDate":"2016-07-05T06:10:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["323190774"],"cityName":["Rohrbach"],"copyCityName":["Rohrbach"],"cityLocation":["49.380207981858,8.68737391007213"],"allLocations":["49.380207981858,8.68737391007213","48.605855,11.573177"],"stopId":["8000256"],"stopName":["Rohrbach(Ilm)"],"copyStopName":["Rohrbach(Ilm)"],"stopLocation":["48.605855,11.573177"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"weitwanderweg07","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29gmUN8"],"_version_":1.5390791278715e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:55.168Z","isSproutLocation":false},{"id":"750210318970687488","uri":"https:\/\/twitter.com\/3293745856\/status\/750210318970687488","text":"Verkehrsunfall beim Fahrstreifenwechsel am\u00a0Br\u00fcckenkopf https:\/\/t.co\/0gHbYWxNrC","pubDate":"2016-07-05T06:10:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["35579"],"streetName":["Am Br\u00fcckenkopf"],"copyStreetName":["Am Br\u00fcckenkopf"],"streetLocation":["51.4344319188581,6.9790876575903"],"allLocations":["51.4344319188581,6.9790876575903"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeiberichte","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/polizeibericht.com\/verkehrsunfall-beim-fahrstreifenwechsel-am-brueckenkopf\/"],"_version_":1.5390791285699e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:55.833Z","isSproutLocation":false},{"id":"750210023050051584","uri":"https:\/\/twitter.com\/12461852\/status\/750210023050051584","text":"Mannheim: T\u00f6dlicher Unfall auf der A6\n\nAuf der Autobahn 6 bei Mannheim-Sandhofen kollidierten am Morgen... https:\/\/t.co\/2sdDZUv3an","pubDate":"2016-07-05T06:09:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.700000166893,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"RNFde","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/1ogeeIJZJ"],"_version_":1.5391133438197e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:46.034Z","isSproutLocation":false},{"id":"750209930200768512","uri":"https:\/\/twitter.com\/163775576\/status\/750209930200768512","text":"Landesstra\u00dfe 351 zwischen Liebenau und Wellie wegen Bauarbeiten gesperrt https:\/\/t.co\/aARpHoL0kT https:\/\/t.co\/Y6BXMKewh3","pubDate":"2016-07-05T06:09:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240051475"],"cityName":["Liebenau"],"copyCityName":["Liebenau"],"cityLocation":["51.4961950960723,9.28279722298586"],"allLocations":["51.4961950960723,9.28279722298586"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Die_Harke","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","urls":["http:\/\/dh.ni\/xe8bcx"],"_version_":1.5391131402146e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:31.865Z","isSproutLocation":false},{"id":"750209845849165824","uri":"https:\/\/twitter.com\/1267674805\/status\/750209845849165824","text":"UPDATE: Polizei korrigiert erste Angabe -  \nUnfall auf #A4 nahe Neudietendorf bei #Erfurt \u2013 Transporter kracht in LKW, Beifahrer eingeklemmt","pubDate":"2016-07-05T06:09:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-2816451","-62745"],"cityName":["Neudietendorf","Erfurt"],"copyCityName":["Neudietendorf","Erfurt"],"cityLocation":["50.9172538037672,10.9132913173018","50.9855808314877,11.0268028701818"],"allLocations":["50.9172538037672,10.9132913173018","50.9855808314877,11.0268028701818"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"mdr_th","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["A4","Erfurt"],"_version_":1.5391133438176e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:46.034Z","isSproutLocation":false},{"id":"750209844678914048","uri":"https:\/\/twitter.com\/43873097\/status\/750209844678914048","text":"Megastau in D'dorf, Abfahrt zum Flughafen gesperrt, Supi","pubDate":"2016-07-05T06:08:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["20891"],"streetName":["Zum Flughafen"],"copyStreetName":["Zum Flughafen"],"streetLocation":["51.7625594227282,14.3001724379191"],"allLocations":["51.7625594227282,14.3001724379191"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"LUFT","user":"am_schnack","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","_version_":1.5391131402135e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:31.865Z","isSproutLocation":false},{"id":"750209733823492096","uri":"https:\/\/twitter.com\/20838432\/status\/750209733823492096","text":"Die Bauarbeiten f\u00fcr den neuen ZOB in #Eutin k\u00f6nnten 2017 beginnen. https:\/\/t.co\/rF3tN5BLsi","pubDate":"2016-07-05T06:08:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["34482099"],"cityName":["Eutin"],"copyCityName":["Eutin"],"cityLocation":["54.1364642037459,10.6159077047396"],"allLocations":["54.1364642037459,10.6159077047396","49.447657,11.08552","54.135343,10.610123"],"stopId":["8089291","8001941"],"stopName":["N\u00fcrnberg ZOB","Eutin"],"copyStopName":["N\u00fcrnberg ZOB","Eutin"],"stopLocation":["49.447657,11.08552","54.135343,10.610123"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"HaraldKlipp","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Eutin"],"urls":["http:\/\/www.shz.de\/lokales\/ostholsteiner-anzeiger\/zob-ist-hauptthema-im-ausschuss-id14181986.html"],"_version_":1.5391131387466e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:30.461Z","isSproutLocation":false},{"id":"750209691884646400","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750209691884646400","text":"Bus 80 Richtung Industriestra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle Ruppmannstra\u00dfe hat 0:36:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T06:08:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103784","99276"],"streetName":["Industriestra\u00dfe","Ruppmannstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Industriestra\u00dfe","Ruppmannstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4233922057037,10.7280458954661","48.7269778742727,9.11743269072647"],"allLocations":["52.4233922057037,10.7280458954661","48.7269778742727,9.11743269072647","47.78124,8.910828"],"stopId":["0501714"],"stopName":["Industriestra\u00dfe, Stei\u00dflingen"],"copyStopName":["Industriestra\u00dfe, Stei\u00dflingen"],"stopLocation":["47.78124,8.910828"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391133438155e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:46.034Z","isSproutLocation":false},{"id":"750209386484789248","uri":"https:\/\/twitter.com\/1891253906\/status\/750209386484789248","text":"RT @wi112: F\u00fcnf Verletzte bei schwerem Unfall auf Bundesstra\u00dfe: PKW schleudert auf Gegenspur in Linienbus - https:\/\/t.co\/WqacWicm0J","pubDate":"2016-07-05T06:07:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["48943"],"streetName":["Bundesstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Bundesstra\u00dfe"],"streetLocation":["53.5691695611937,9.97368652332816"],"allLocations":["53.5691695611937,9.97368652332816","48.249963,8.816873"],"stopId":["0501339"],"stopName":["Bundesstra\u00dfe, Balingen-Erzingen"],"copyStopName":["Bundesstra\u00dfe, Balingen-Erzingen"],"stopLocation":["48.249963,8.816873"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Nahe71","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["wi112"],"urls":["http:\/\/www.nonstopnews.de\/smart\/meldung\/23126"],"_version_":1.5391131387455e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:30.461Z","isSproutLocation":false},{"id":"750208952978341888","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750208952978341888","text":"Bus 40 Richtung Vogelsang mit der n\u00e4chsten Haltestelle Staatsgalerie hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T06:05:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["119551"],"companyName":["Vogelsang"],"copyCompanyName":["Vogelsang"],"companyLocation":["49.9030633,9.8211780"],"allLocations":["49.9030633,9.8211780","54.3128934837308,13.0346056172193","49.7873249067015,6.71055918530152"],"cityId":["320923461"],"cityName":["Vogelsang"],"copyCityName":["Vogelsang"],"cityLocation":["54.3128934837308,13.0346056172193"],"streetId":["101113"],"streetName":["Vogelsang"],"copyStreetName":["Vogelsang"],"streetLocation":["49.7873249067015,6.71055918530152"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391131374925e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:29.263Z","isSproutLocation":false},{"id":"750208719321964544","uri":"https:\/\/twitter.com\/34648373\/status\/750208719321964544","text":"Ich stehe hier im Stau: A73 Forchheim. Ich komme voraussichtlich in 0,7 Stunden an.","pubDate":"2016-07-05T06:04:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27306994"],"cityName":["Forchheim"],"copyCityName":["Forchheim"],"cityLocation":["48.9786731014939,8.31369586228759"],"allLocations":["48.9786731014939,8.31369586228759","49.71707,11.069859"],"stopId":["8002024"],"stopName":["Forchheim(Oberfr)"],"copyStopName":["Forchheim(Oberfr)"],"stopLocation":["49.71707,11.069859"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"danielkestler","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Audi connect","_version_":1.5391131374904e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:29.263Z","isSproutLocation":false},{"id":"750208643694493697","uri":"https:\/\/twitter.com\/717633241625333760\/status\/750208643694493697","text":"Achtung Autofahrer, Stau!#A4 Richtung #Erfurt nach schwerem Verkehrsunfall. Beifahrer eingeklemmt und schwerverletzt https:\/\/t.co\/q63QCfLfrd","pubDate":"2016-07-05T06:04:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.79999995231628,"cityId":["-62745"],"cityName":["Erfurt"],"copyCityName":["Erfurt"],"cityLocation":["50.9855808314877,11.0268028701818"],"allLocations":["50.9855808314877,11.0268028701818","50.8974616333667,10.9681446522932"],"streetId":["34442"],"streetName":["A4"],"copyStreetName":["A4"],"streetLocation":["50.8974616333667,10.9681446522932"],"eventType":["Stau","Unfall"],"emotionType":["UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TH24DeineNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["A4","Erfurt"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/A4NeudietendorfUnfall"],"_version_":1.5391131374893e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:29.263Z","isSproutLocation":false},{"id":"750208234644996096","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750208234644996096","text":"R-Bahn R2 Richtung Aalen mit der n\u00e4chsten Haltestelle None hat 0:12:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T06:02:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240052230"],"cityName":["Aalen"],"copyCityName":["Aalen"],"cityLocation":["48.8362705045704,10.0931765137745"],"allLocations":["48.8362705045704,10.0931765137745","48.841013,10.096271"],"stopId":["8000002"],"stopName":["Aalen"],"copyStopName":["Aalen"],"stopLocation":["48.841013,10.096271"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391133413356e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:43.667Z","isSproutLocation":false},{"id":"750208131880382465","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750208131880382465","text":"\u25a0 #A7 #Flensburg - #Hamburg zwischen #Hamburg-#Stellingen und #Volkspark behindern in beiden Richtungen #Bauarbeiten den Verkehr.","pubDate":"2016-07-05T06:02:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["240033839","-2618040"],"cityName":["Flensburg","Hamburg"],"copyCityName":["Flensburg","Hamburg"],"cityLocation":["54.7833020772235,9.43332638800979","53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["54.7833020772235,9.43332638800979","53.5676229417605,9.94147935150521","53.6316438728654,9.92243322553234","53.589843,9.918336"],"streetId":["56192"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["53.6316438728654,9.92243322553234"],"stopId":["8002559"],"stopName":["Hamburg-Stellingen"],"copyStopName":["Hamburg-Stellingen"],"stopLocation":["53.589843,9.918336"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A7","Flensburg","Hamburg","Hamburg","Stellingen","Volkspark","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391131366505e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:28.461Z","isSproutLocation":false},{"id":"750208101018693634","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750208101018693634","text":"\u25a0 #A20 #Rostock Richtung #L\u00fcbeck zwischen #L\u00fcbeck-S\u00fcd und #L\u00fcbeck-#Genin 3 km #Stau","pubDate":"2016-07-05T06:02:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.2200000286102,"cityId":["1684321651","-27027"],"cityName":["Rostock","L\u00fcbeck"],"copyCityName":["Rostock","L\u00fcbeck"],"cityLocation":["54.0924444875306,12.128612701861","53.8811005344707,10.7254220102997"],"allLocations":["54.0924444875306,12.128612701861","53.8811005344707,10.7254220102997","53.8152881245778,10.6563276198078"],"streetId":["78478"],"streetName":["A20"],"copyStreetName":["A20"],"streetLocation":["53.8152881245778,10.6563276198078"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A20","Rostock","L\u00fcbeck","L\u00fcbeck","L\u00fcbeck","Genin","Stau"],"_version_":1.5391133413346e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:43.667Z","isSproutLocation":false},{"id":"750207805693583360","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750207805693583360","text":"Bus 45 Richtung Buchwald mit der n\u00e4chsten Haltestelle Veielbrunnenweg hat 0:27:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T06:00:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1091572343"],"cityName":["Buchwald"],"copyCityName":["Buchwald"],"cityLocation":["50.1678423018164,12.1850120795015"],"allLocations":["50.1678423018164,12.1850120795015","48.7990821935712,9.22200256725208"],"streetId":["99852"],"streetName":["Veielbrunnenweg"],"copyStreetName":["Veielbrunnenweg"],"streetLocation":["48.7990821935712,9.22200256725208"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391133395835e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:41.994Z","isSproutLocation":false},{"id":"750207662307049472","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750207662307049472","text":"\u25a0 Die #B76 #Eutin Richtung #Kiel ist zwischen #Preetz und Raisdorf wegen einer \u00d6lspur gesperrt. LKW sollten \u00fcber die #B404 ausweichen.","pubDate":"2016-07-05T06:00:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.5857141017914,"cityId":["-382408","-27021","-310389","240048611"],"cityName":["Eutin","Kiel","Preetz","Raisdorf"],"copyCityName":["Eutin","Kiel","Preetz","Raisdorf"],"cityLocation":["54.1513684904419,10.6309634260243","54.3418884734887,10.1444437601442","54.2277926552445,10.2642989270274","54.2841068753586,10.2410745133312"],"allLocations":["54.1513684904419,10.6309634260243","54.3418884734887,10.1444437601442","54.2277926552445,10.2642989270274","54.2841068753586,10.2410745133312","54.3029382667197,10.1310592379827","54.3031604983993,10.1250030852683","54.280937,10.243694"],"streetId":["65833","65824"],"streetName":["B76","B404"],"copyStreetName":["B76","B404"],"streetLocation":["54.3029382667197,10.1310592379827","54.3031604983993,10.1250030852683"],"stopId":["8004924"],"stopName":["Raisdorf"],"copyStopName":["Raisdorf"],"stopLocation":["54.280937,10.243694"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["B76","Eutin","Kiel","Preetz","B404"],"_version_":1.5391133395824e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:41.994Z","isSproutLocation":false},{"id":"750207656019763200","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750207656019763200","text":"\u25a0 Vorsicht bitte auf der #B76 #Eutin Richtung #Kiel in H\u00f6he #Preetz-Nord  befindet sich eine ungesicherte #Unfallstelle","pubDate":"2016-07-05T06:00:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":2.0999999046326,"cityId":["-382408","-27021","-310389"],"cityName":["Eutin","Kiel","Preetz"],"copyCityName":["Eutin","Kiel","Preetz"],"cityLocation":["54.1513684904419,10.6309634260243","54.3418884734887,10.1444437601442","54.2277926552445,10.2642989270274"],"allLocations":["54.1513684904419,10.6309634260243","54.3418884734887,10.1444437601442","54.2277926552445,10.2642989270274","54.3029382667197,10.1310592379827"],"streetId":["65833"],"streetName":["B76"],"copyStreetName":["B76"],"streetLocation":["54.3029382667197,10.1310592379827"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["B76","Eutin","Kiel","Preetz","Unfallstelle"],"_version_":1.5391133395814e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:41.994Z","isSproutLocation":false},{"id":"750207464830885888","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750207464830885888","text":"Bus 52 Richtung Borkumstra\u00dfe (Neuw.-siedl.) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Rosensteinbr\u00fccke hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T05:59:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["97009","99210"],"streetName":["Borkumstra\u00dfe","Rosensteinbr\u00fccke"],"copyStreetName":["Borkumstra\u00dfe","Rosensteinbr\u00fccke"],"streetLocation":["48.8345676270539,9.1418929059761","48.8046906435055,9.21151187695304"],"allLocations":["48.8345676270539,9.1418929059761","48.8046906435055,9.21151187695304"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391131350566e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:26.941Z","isSproutLocation":false},{"id":"750207140749598724","uri":"https:\/\/twitter.com\/2603584842\/status\/750207140749598724","text":"Unfall am Autobahnkreuz Kassel-Mitte: \u00d6l l\u00e4uft aus Tanklaster - HNA.de #Kassel https:\/\/t.co\/YJ86XH8io7","pubDate":"2016-07-05T05:58:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.0333334207535,"cityId":["-62598"],"cityName":["Kassel"],"copyCityName":["Kassel"],"cityLocation":["51.3072732752984,9.45539299718342"],"allLocations":["51.3072732752984,9.45539299718342","51.653837,7.099575"],"stopId":["8003888"],"stopName":["Marl Mitte"],"copyStopName":["Marl Mitte"],"stopLocation":["51.653837,7.099575"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"KasselNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Kassel"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/kassel\/unfall-am-autobahnkreuz-kassel-mitte-l-luft-aus-tanklaster-hnade\/"],"_version_":1.5391131350545e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:26.941Z","isSproutLocation":false},{"id":"750207095908237312","uri":"https:\/\/twitter.com\/2603584842\/status\/750207095908237312","text":"Gerichtsprozess: Polizist soll nach Unfall betrogen haben - HNA.de #Kassel https:\/\/t.co\/rfYLNPVSI4","pubDate":"2016-07-05T05:58:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1583294719"],"cityName":["Kassel"],"copyCityName":["Kassel"],"cityLocation":["51.3090208666395,9.4762981081094"],"allLocations":["51.3090208666395,9.4762981081094"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"KasselNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Kassel"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/kassel\/gerichtsprozess-polizist-soll-nach-unfall-betrogen-haben-hnade\/"],"_version_":1.539113337846e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:40.338Z","isSproutLocation":false},{"id":"750206640599756800","uri":"https:\/\/twitter.com\/39473145\/status\/750206640599756800","text":"#Verkehr: A100 Stadtring Rtg Wedding auf Rudolf-Wissell-Br\u00fccke, defekter LKW, rechte Spur blockiert, STAU + 30 Min. https:\/\/t.co\/BysCQfvmvO","pubDate":"2016-07-05T05:56:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.60000002384186,"cityId":["-28267"],"cityName":["Wedding"],"copyCityName":["Wedding"],"cityLocation":["52.5501485701386,13.3355401407266"],"allLocations":["52.5501485701386,13.3355401407266","51.7495175352369,14.3281564454401","52.5279621714433,13.2827526824018","52.543251,13.36817"],"streetId":["20783","7740"],"streetName":["Stadtring","Rudolf-Wissell-Br\u00fccke"],"copyStreetName":["Stadtring","Rudolf-Wissell-Br\u00fccke"],"streetLocation":["51.7495175352369,14.3281564454401","52.5279621714433,13.2827526824018"],"stopId":["8089131"],"stopName":["Berlin-Wedding"],"copyStopName":["Berlin-Wedding"],"stopLocation":["52.543251,13.36817"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"radioBERLIN","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Verkehr"],"_version_":1.5390791267233e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:54.067Z","isSproutLocation":false},{"id":"750206331739574272","uri":"https:\/\/twitter.com\/18645718\/status\/750206331739574272","text":"Wegen mehrfacher Ueberholungen verkehrt 81666 nach Hamburg ab Meckelfeld mit 10 Minuten Verspaetung, planm. Abfahrt dort war 07:43 Uhr","pubDate":"2016-07-05T05:55:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20833623"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"allLocations":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"metronom4me","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Sharepoint to Tweets","_version_":1.5390791277782e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:55.075Z","isSproutLocation":false},{"id":"750206281936404480","uri":"https:\/\/twitter.com\/712795729442566144\/status\/750206281936404480","text":"Kassel Live: Nach Unfall auf A7: Vier Kilometer Stau https:\/\/t.co\/AvWLOxoVQP","pubDate":"2016-07-05T05:54:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-62598"],"cityName":["Kassel"],"copyCityName":["Kassel"],"cityLocation":["51.3072732752984,9.45539299718342"],"allLocations":["51.3072732752984,9.45539299718342","51.3095289504488,9.56019454130763"],"streetId":["64304"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["51.3095289504488,9.56019454130763"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"KasselNews24","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/bit.ly\/29sgzCP"],"_version_":1.5390791277782e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:55.075Z","isSproutLocation":false},{"id":"750206114004742144","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750206114004742144","text":"POL-FB: Hoher Schaden nach Unfall auf der A 5 ++ Drei Verletzte bei Unfall bei Rosbach ++ Unfallfluchten \u2013 schon\u2026 https:\/\/t.co\/PNDWEjMOef","pubDate":"2016-07-05T05:54:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["62808"],"streetName":["A 5"],"copyStreetName":["A 5"],"streetLocation":["48.9822156409254,8.43718924241269"],"allLocations":["48.9822156409254,8.43718924241269","50.796768,7.608767"],"stopId":["8005164"],"stopName":["Rosbach(Sieg)"],"copyStopName":["Rosbach(Sieg)"],"stopLocation":["50.796768,7.608767"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-fb-hoher-schaden-nach-unfall-auf-der-a-5-drei-verletzte-bei-unfall-bei-rosbach-unfallfluchten-schon-einige-ermittelt-zeugen-bei-anderen-gesucht-u-a\/mitteilung\/1213478\/"],"_version_":1.5390791277771e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:55.075Z","isSproutLocation":false},{"id":"750206064222691328","uri":"https:\/\/twitter.com\/4067697160\/status\/750206064222691328","text":"L224,  Deckenerneuerung unter Vollsperrung f\u00fcr den Durchgangsverkehr zwischen Siek und Gro\u00dfensee\nhttps:\/\/t.co\/Xy3PB32xCX","pubDate":"2016-07-05T05:53:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-454193","-454251"],"cityName":["Siek","Gro\u00dfensee"],"copyCityName":["Siek","Gro\u00dfensee"],"cityLocation":["53.6337239835267,10.2763199510158","53.616796330517,10.3353188956571"],"allLocations":["53.6337239835267,10.2763199510158","53.616796330517,10.3353188956571"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"lbv_sh","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","urls":["http:\/\/bit.ly\/29eQu9M"],"placeName":"Kiel, Schleswig-Holstein","placeType":"admin","placePolygon":"ENVELOPE(10.032937, 10.218568, 54.432916, 54.250693)","_version_":1.5390791277771e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:55.075Z","isSproutLocation":false},{"id":"750205994626584577","uri":"https:\/\/twitter.com\/166866601\/status\/750205994626584577","text":"#S8: Die St\u00f6rung am Bahn\u00fcbergang in #Zeuthen konnte behoben werden, es kann noch zu einzelnen Verz\u00f6gerungen kommen.","pubDate":"2016-07-05T05:53:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.63333332538605,"cityId":["-55775"],"cityName":["Zeuthen"],"copyCityName":["Zeuthen"],"cityLocation":["52.3398315323579,13.6145883874084"],"allLocations":["52.3398315323579,13.6145883874084","52.348936,13.627173","52.5427871788559,13.4316424723012"],"stopId":["8081580"],"stopName":["Zeuthen"],"copyStopName":["Zeuthen"],"stopLocation":["52.348936,13.627173"],"gtfsRouteId":["5723"],"gtfsRouteName":["S8"],"copyGtfsRouteName":["S8"],"gtfsRouteLocation":["52.5427871788559,13.4316424723012"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"SBahnBerlin","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["S8","Zeuthen"],"_version_":1.5390791277761e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:55.075Z","isSproutLocation":false},{"id":"750205755362578432","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750205755362578432","text":"Bus 80 Richtung Industriestra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle Ruppmannstra\u00dfe hat 0:31:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T05:52:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103784","99276"],"streetName":["Industriestra\u00dfe","Ruppmannstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Industriestra\u00dfe","Ruppmannstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4233922057037,10.7280458954661","48.7269778742727,9.11743269072647"],"allLocations":["52.4233922057037,10.7280458954661","48.7269778742727,9.11743269072647","47.78124,8.910828"],"stopId":["0501714"],"stopName":["Industriestra\u00dfe, Stei\u00dflingen"],"copyStopName":["Industriestra\u00dfe, Stei\u00dflingen"],"stopLocation":["47.78124,8.910828"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.539079126219e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:53.586Z","isSproutLocation":false},{"id":"750205235839238144","uri":"https:\/\/twitter.com\/1267674805\/status\/750205235839238144","text":"Unfall auf #A4 nahe Neudietendorf bei #Erfurt \u2013 Transporter kracht in LKW, Fahrer eingeklemmt","pubDate":"2016-07-05T05:50:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.96666669845581,"cityId":["-2816451","-62745"],"cityName":["Neudietendorf","Erfurt"],"copyCityName":["Neudietendorf","Erfurt"],"cityLocation":["50.9172538037672,10.9132913173018","50.9855808314877,11.0268028701818"],"allLocations":["50.9172538037672,10.9132913173018","50.9855808314877,11.0268028701818","50.8974616333667,10.9681446522932"],"streetId":["34442"],"streetName":["A4"],"copyStreetName":["A4"],"streetLocation":["50.8974616333667,10.9681446522932"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"mdr_th","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["A4","Erfurt"],"_version_":1.5390791262148e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:53.586Z","isSproutLocation":false},{"id":"750205135071145985","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750205135071145985","text":"Bus 45 Richtung Buchwald mit der n\u00e4chsten Haltestelle Veielbrunnenweg hat 0:16:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T05:50:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1091572343"],"cityName":["Buchwald"],"copyCityName":["Buchwald"],"cityLocation":["50.1678423018164,12.1850120795015"],"allLocations":["50.1678423018164,12.1850120795015","48.7990821935712,9.22200256725208"],"streetId":["99852"],"streetName":["Veielbrunnenweg"],"copyStreetName":["Veielbrunnenweg"],"streetLocation":["48.7990821935712,9.22200256725208"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390791262127e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:53.586Z","isSproutLocation":false},{"id":"750204632304119808","uri":"https:\/\/twitter.com\/2309316339\/status\/750204632304119808","text":"Heidelberg: Umleitung der Buslinie 36 https:\/\/t.co\/GNiyk4S5xH #mti","pubDate":"2016-07-05T05:48:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240058050"],"cityName":["Heidelberg"],"copyCityName":["Heidelberg"],"cityLocation":["49.409360773643,8.69481249961381"],"allLocations":["49.409360773643,8.69481249961381"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"NewsMRN","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["mti"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29ibrSC"],"_version_":1.5391131334596e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:25.419Z","isSproutLocation":false},{"id":"750204446668365825","uri":"https:\/\/twitter.com\/540033183\/status\/750204446668365825","text":"#A1 - Z\u00fcrich -> Bern - Zwischen Verzw. Wiggertal und  Rothrist Stau, \u00dcberlastung","pubDate":"2016-07-05T05:47:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["90288"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"allLocations":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TCSverkehrA1","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Viatest_01","hashtags":["A1"],"_version_":1.53911333681e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:39.35Z","isSproutLocation":false},{"id":"750204276480376832","uri":"https:\/\/twitter.com\/730086207238098944\/status\/750204276480376832","text":"Stadtbahn U7 Richtung Nellingen Ostfildern mit der n\u00e4chsten Haltestelle Eckartshaldenweg hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T05:46:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-2772188"],"cityName":["Nellingen"],"copyCityName":["Nellingen"],"cityLocation":["48.5370115903757,9.79056089168716"],"allLocations":["48.5370115903757,9.79056089168716","48.7976760665115,9.17836718365407"],"streetId":["97252"],"streetName":["Eckartshaldenweg"],"copyStreetName":["Eckartshaldenweg"],"streetLocation":["48.7976760665115,9.17836718365407"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_ubahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerUbahn","_version_":1.5391131319528e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:23.981Z","isSproutLocation":false},{"id":"750204170905485312","uri":"https:\/\/twitter.com\/1855631604\/status\/750204170905485312","text":"7:25 Uhr - Stra\u00dfensperrung - B75 Wandsbeker Chaussee ist keine Sperrung mehr!!\n\nSch\u00f6ne fahrt euch\n\nDanke dem Melder","pubDate":"2016-07-05T05:46:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["78490","55644"],"streetName":["B75","Wandsbeker Chaussee"],"copyStreetName":["B75","Wandsbeker Chaussee"],"streetLocation":["53.9087188784574,10.7828336802601","53.5676387870474,10.0471068780076"],"allLocations":["53.9087188784574,10.7828336802601","53.5676387870474,10.0471068780076","53.569734,10.059975"],"stopId":["8006198"],"stopName":["Hamburg Wandsbeker Chaussee"],"copyStopName":["Hamburg Wandsbeker Chaussee"],"stopLocation":["53.569734,10.059975"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PK_Hamburg","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","_version_":1.5391133368068e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:39.35Z","isSproutLocation":false},{"id":"750204041997803520","uri":"https:\/\/twitter.com\/3240388678\/status\/750204041997803520","text":"Im #Stephanshorntunnel auf der #St.Galler Stadtautobahn erreignete sich ein schwerer Unfall. https:\/\/t.co\/6ci7m7XUD7 https:\/\/t.co\/5a1YlXS3qU","pubDate":"2016-07-05T05:45:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["71422"],"streetName":["Stadtautobahn"],"copyStreetName":["Stadtautobahn"],"streetLocation":["50.9460564408072,6.99341377666428"],"allLocations":["50.9460564408072,6.99341377666428"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"fm1today","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Stephanshorntunnel","St"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29mAUHX"],"_version_":1.5391131319497e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:23.981Z","isSproutLocation":false},{"id":"750204006086111232","uri":"https:\/\/twitter.com\/535261656\/status\/750204006086111232","text":"RT @PolizeiDortmund: Verkehrsunfall in #L\u00fcnen - Opel \u00fcberschl\u00e4gt sich - ein Schwerverletzter https:\/\/t.co\/IaOfJwKJKj","pubDate":"2016-07-05T05:45:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["131065"],"companyName":["Opel"],"copyCompanyName":["Opel"],"companyLocation":["49.9920721,8.4124021"],"allLocations":["49.9920721,8.4124021","51.6140848096262,7.52399776563306"],"cityId":["21452708"],"cityName":["L\u00fcnen"],"copyCityName":["L\u00fcnen"],"cityLocation":["51.6140848096262,7.52399776563306"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"fan_burnnotice","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["L\u00fcnen"],"usermentions":["PolizeiDortmund"],"urls":["http:\/\/ots.de\/336850"],"_version_":1.5391133353955e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:37.999Z","isSproutLocation":false},{"id":"750203721271873536","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750203721271873536","text":"Bus 45 Richtung Buchwald mit der n\u00e4chsten Haltestelle Veielbrunnenweg hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T05:44:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1091572343"],"cityName":["Buchwald"],"copyCityName":["Buchwald"],"cityLocation":["50.1678423018164,12.1850120795015"],"allLocations":["50.1678423018164,12.1850120795015","48.7990821935712,9.22200256725208"],"streetId":["99852"],"streetName":["Veielbrunnenweg"],"copyStreetName":["Veielbrunnenweg"],"streetLocation":["48.7990821935712,9.22200256725208"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391133353923e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:37.999Z","isSproutLocation":false},{"id":"750203680763342848","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750203680763342848","text":"Bus 40 Richtung Vogelsang mit der n\u00e4chsten Haltestelle Hauptbf (Arnulf-Klett-Platz) hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T05:44:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["119551"],"companyName":["Vogelsang"],"copyCompanyName":["Vogelsang"],"companyLocation":["49.9030633,9.8211780"],"allLocations":["49.9030633,9.8211780","54.3128934837308,13.0346056172193","49.7873249067015,6.71055918530152","48.783209724544,9.18109557011069"],"cityId":["320923461"],"cityName":["Vogelsang"],"copyCityName":["Vogelsang"],"cityLocation":["54.3128934837308,13.0346056172193"],"streetId":["101113","96773"],"streetName":["Vogelsang","Arnulf-Klett-Platz"],"copyStreetName":["Vogelsang","Arnulf-Klett-Platz"],"streetLocation":["49.7873249067015,6.71055918530152","48.783209724544,9.18109557011069"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391131306515e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:22.74Z","isSproutLocation":false},{"id":"750203667698085888","uri":"https:\/\/twitter.com\/743594801698902016\/status\/750203667698085888","text":"RT Kreiszeitung: Umleitungen und Ersatzverkehr in #Bremen. #bsag saniert Schienen, Weichen und Fahrbahnoberfl\u00e4che. https:\/\/t.co\/sCVFGZD5lL","pubDate":"2016-07-05T05:44:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["6974"],"companyName":["Kreiszeitung"],"copyCompanyName":["Kreiszeitung"],"companyLocation":["52.9195918,8.8066162"],"allLocations":["52.9195918,8.8066162","50.7249979889867,10.0034610476972"],"cityId":["253164222"],"cityName":["Bremen"],"copyCityName":["Bremen"],"cityLocation":["50.7249979889867,10.0034610476972"],"eventType":["Behinderungen","Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"nordwestnews24","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["Bremen","bsag"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29gbBEu"],"_version_":1.5391131306505e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:22.74Z","isSproutLocation":false},{"id":"750203569429700608","uri":"https:\/\/twitter.com\/522106469\/status\/750203569429700608","text":"A1 AS Potaschberg Verkehrsbehinderung durch defekten Bus, Notfallspur blockiert #ACL_A1","pubDate":"2016-07-05T05:44:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["90288"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"allLocations":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ACL_Info_DE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ACL Info DE","hashtags":["ACL_A1"],"_version_":1.5391131306505e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:22.74Z","isSproutLocation":false},{"id":"750203431869095936","uri":"https:\/\/twitter.com\/330204903\/status\/750203431869095936","text":"@_DresdenAktuell Chemnitz > G\u00f6rlitz zw. Dreieck #Dresden West und Wilder Mann STAU wegen Baustelle","pubDate":"2016-07-05T05:43:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-409676","-191645"],"cityName":["G\u00f6rlitz","Dresden"],"copyCityName":["G\u00f6rlitz","Dresden"],"cityLocation":["51.1407057368618,14.952281520167","51.0764194092808,13.7383048924147"],"allLocations":["51.1407057368618,14.952281520167","51.0764194092808,13.7383048924147","47.710086,7.859647"],"stopId":["0502166"],"stopName":["Wilder Mann, Zell im Wiesental"],"copyStopName":["Wilder Mann, Zell im Wiesental"],"stopLocation":["47.710086,7.859647"],"eventType":["Stau","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"_DresdenAktuell","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5020317300923e+17,"replyUser":"_DresdenAktuell","sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Dresden"],"usermentions":["_DresdenAktuell"],"_version_":1.5391131306495e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:22.74Z","isSproutLocation":false},{"id":"750203173009227776","uri":"https:\/\/twitter.com\/330204903\/status\/750203173009227776","text":"A4 G\u00f6rlitz > Chemnitz zw. #Dresden Hellerau und Altstadt STAU wegen Baustelle","pubDate":"2016-07-05T05:42:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.0666667222977,"cityId":["-409676","-62594","-191645","344955964"],"cityName":["G\u00f6rlitz","Chemnitz","Dresden","Hellerau"],"copyCityName":["G\u00f6rlitz","Chemnitz","Dresden","Hellerau"],"cityLocation":["51.1407057368618,14.952281520167","50.823628302547,12.904127636816","51.0764194092808,13.7383048924147","51.1126121823836,13.7595615025267"],"allLocations":["51.1407057368618,14.952281520167","50.823628302547,12.904127636816","51.0764194092808,13.7383048924147","51.1126121823836,13.7595615025267","51.1322732187481,13.7521431250789","51.159303,13.473401"],"streetId":["29525"],"streetName":["A4"],"copyStreetName":["A4"],"streetLocation":["51.1322732187481,13.7521431250789"],"stopId":["8012318"],"stopName":["Mei\u00dfen Altstadt"],"copyStopName":["Mei\u00dfen Altstadt"],"stopLocation":["51.159303,13.473401"],"eventType":["Stau","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"_DresdenAktuell","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Dresden"],"_version_":1.5391133339694e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:36.641Z","isSproutLocation":false},{"id":"750202843068411906","uri":"https:\/\/twitter.com\/730086207238098944\/status\/750202843068411906","text":"Stadtbahn U7 Richtung Nellingen Ostfildern mit der n\u00e4chsten Haltestelle Suttnerstra\u00dfe hat 0:31:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T05:41:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-2772188"],"cityName":["Nellingen"],"copyCityName":["Nellingen"],"cityLocation":["48.5370115903757,9.79056089168716"],"allLocations":["48.5370115903757,9.79056089168716","48.8411201156983,9.2042811911929"],"streetId":["99674"],"streetName":["Suttnerstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Suttnerstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.8411201156983,9.2042811911929"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_ubahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerUbahn","_version_":1.5390791242539e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:51.714Z","isSproutLocation":false},{"id":"750202002223853568","uri":"https:\/\/twitter.com\/181233503\/status\/750202002223853568","text":"Hat Fahrern in der N\u00e4he geholfen, mit der Meldung ein schwerer stau auf A46 mit @waze - Fahre Sozial. https:\/\/t.co\/xzU6CEjQVI","pubDate":"2016-07-05T05:37:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["32524"],"streetName":["A46"],"copyStreetName":["A46"],"streetLocation":["51.1928511606676,6.8119629112172"],"allLocations":["51.1928511606676,6.8119629112172"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VirtualWtal","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Waze","usermentions":["waze"],"urls":["https:\/\/goo.gl\/39bQKz"],"_version_":1.5390791227618e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:50.294Z","isSproutLocation":false},{"id":"750201959097958400","uri":"https:\/\/twitter.com\/1588428578\/status\/750201959097958400","text":"RT @FrauFoo: w\u00e4hrend Juno Richtung Jupiter fliegt, gibt es schon die ersten Teilausf\u00e4lle und Versp\u00e4tungen bei der Stuttgarter S-Bahn...","pubDate":"2016-07-05T05:37:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["116261","102776"],"companyName":["Jupiter","Stuttgarter"],"copyCompanyName":["Jupiter","Stuttgarter"],"companyLocation":["52.3361524,8.1367439","48.7724402,9.1659390"],"allLocations":["52.3361524,8.1367439","48.7724402,9.1659390"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"TiniDo","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPad","usermentions":["FrauFoo"],"_version_":1.5390791227618e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:50.294Z","isSproutLocation":false},{"id":"750201579651866624","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750201579651866624","text":"Bus 74 Richtung Degerloch ZOB mit der n\u00e4chsten Haltestelle Plieningen Post hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T05:36:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"companyId":["65460"],"companyName":["Post"],"copyCompanyName":["Post"],"companyLocation":["50.7154902,7.1300297"],"allLocations":["50.7154902,7.1300297","48.7440521374773,9.18048120978409","48.7113946901731,9.19899126771227","49.447657,11.08552"],"cityId":["-1107796","-1107885"],"cityName":["Degerloch","Plieningen"],"copyCityName":["Degerloch","Plieningen"],"cityLocation":["48.7440521374773,9.18048120978409","48.7113946901731,9.19899126771227"],"stopId":["8089291"],"stopName":["N\u00fcrnberg ZOB"],"copyStopName":["N\u00fcrnberg ZOB"],"stopLocation":["49.447657,11.08552"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390791219796e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:49.544Z","isSproutLocation":false},{"id":"750201570957135872","uri":"https:\/\/twitter.com\/730086207238098944\/status\/750201570957135872","text":"Stadtbahn U15 Richtung Heumaden mit der n\u00e4chsten Haltestelle Sieglestra\u00dfe hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T05:36:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["251126292"],"cityName":["Heumaden"],"copyCityName":["Heumaden"],"cityLocation":["48.7119368805787,8.76396418136464"],"allLocations":["48.7119368805787,8.76396418136464","48.8140336553043,9.17469163451536"],"streetId":["99487"],"streetName":["Sieglestra\u00dfe"],"copyStreetName":["Sieglestra\u00dfe"],"streetLocation":["48.8140336553043,9.17469163451536"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_ubahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerUbahn","_version_":1.5390791216765e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:49.255Z","isSproutLocation":false},{"id":"750201234716516352","uri":"https:\/\/twitter.com\/1855503528\/status\/750201234716516352","text":"7:34Uhr - Stau - Bundesstra\u00dfe von M\u00f6glingen an Stammheim vorbei Richtung Zuffenhausen: Staut sich bis zum Tunnel - Danke Toni","pubDate":"2016-07-05T05:34:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.98000013828278,"cityId":["-405810","-1107941","-1107897"],"cityName":["M\u00f6glingen","Stammheim","Zuffenhausen"],"copyCityName":["M\u00f6glingen","Stammheim","Zuffenhausen"],"cityLocation":["48.87744218582,9.13484473505046","48.8507255198464,9.15471930054351","48.8338908303593,9.16989286175126"],"allLocations":["48.87744218582,9.13484473505046","48.8507255198464,9.15471930054351","48.8338908303593,9.16989286175126","53.5691695611937,9.97368652332816","48.249963,8.816873"],"streetId":["48943"],"streetName":["Bundesstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Bundesstra\u00dfe"],"streetLocation":["53.5691695611937,9.97368652332816"],"stopId":["0501339"],"stopName":["Bundesstra\u00dfe, Balingen-Erzingen"],"copyStopName":["Bundesstra\u00dfe, Balingen-Erzingen"],"stopLocation":["48.249963,8.816873"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PK_Stuttgart","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","_version_":1.5390791216744e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:49.255Z","isSproutLocation":false},{"id":"750201228278243328","uri":"https:\/\/twitter.com\/24193151\/status\/750201228278243328","text":"Umleitungen und Ersatzverkehr in #Bremen. #bsag saniert Schienen, Weichen und Fahrbahnoberfl\u00e4che. https:\/\/t.co\/j1CzhDjqBI","pubDate":"2016-07-05T05:34:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["253164222"],"cityName":["Bremen"],"copyCityName":["Bremen"],"cityLocation":["50.7249979889867,10.0034610476972"],"allLocations":["50.7249979889867,10.0034610476972"],"eventType":["Behinderungen","Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Kreiszeitung","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Bremen","bsag"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29gbBEu"],"_version_":1.5390791216744e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:49.255Z","isSproutLocation":false},{"id":"750201144492826625","uri":"https:\/\/twitter.com\/52717906\/status\/750201144492826625","text":"RT @WDR: Unfall auf der #A52 zwischen Essen-Kettwig und Ratingen - 8 km Stau \ud83d\ude99\ud83d\ude99\ud83d\ude95\ud83d\ude9b\ud83d\ude99, dauert 45 Minuten. Umleitung \u00fcber A3\/A44. https:\/\/t.co\/\u2026","pubDate":"2016-07-05T05:34:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.83333331346512,"companyId":["10762"],"companyName":["WDR"],"copyCompanyName":["WDR"],"companyLocation":["50.9398708,6.9516874"],"allLocations":["50.9398708,6.9516874","51.4410231269605,7.04534239844543","51.2973260681357,6.84935032101379","50.9371223123474,7.04678983579323","51.3971817461112,7.08111248905921","51.363375,6.953747"],"cityId":["-62713","27441649"],"cityName":["Essen","Ratingen"],"copyCityName":["Essen","Ratingen"],"cityLocation":["51.4410231269605,7.04534239844543","51.2973260681357,6.84935032101379"],"streetId":["72170","39227"],"streetName":["A3","A44"],"copyStreetName":["A3","A44"],"streetLocation":["50.9371223123474,7.04678983579323","51.3971817461112,7.08111248905921"],"stopId":["8000198"],"stopName":["Kettwig"],"copyStopName":["Kettwig"],"stopLocation":["51.363375,6.953747"],"eventType":["Unfall","Stau","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Tomkrde","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Fenix for Android","hashtags":["A52"],"usermentions":["WDR"],"urls":["http:\/\/www1.wdr.de\/verkehr\/nrw\/verkehrslage\/index.html#A52"],"_version_":1.5390791219754e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:49.544Z","isSproutLocation":false},{"id":"750201003056791552","uri":"https:\/\/twitter.com\/25976071\/status\/750201003056791552","text":"RT @FrauFoo: w\u00e4hrend Juno Richtung Jupiter fliegt, gibt es schon die ersten Teilausf\u00e4lle und Versp\u00e4tungen bei der Stuttgarter S-Bahn...","pubDate":"2016-07-05T05:33:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["116261","102776"],"companyName":["Jupiter","Stuttgarter"],"copyCompanyName":["Jupiter","Stuttgarter"],"companyLocation":["52.3361524,8.1367439","48.7724402,9.1659390"],"allLocations":["52.3361524,8.1367439","48.7724402,9.1659390"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"bckaemper","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["FrauFoo"],"_version_":1.5390791205703e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:48.2Z","isSproutLocation":false},{"id":"750200823855079425","uri":"https:\/\/twitter.com\/2605762334\/status\/750200823855079425","text":"Viernheim \u2013 Schwerer Verkehrsunfall auf der A6\/Lkw f\u00e4hrt auf Stauende auf \u2013 Nachtrag \u2013 #Ludwigshafen https:\/\/t.co\/3M07uOH3Yt","pubDate":"2016-07-05T05:33:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264","47.815651,9.053193"],"stopId":["8003764"],"stopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"copyStopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"stopLocation":["47.815651,9.053193"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"LudwigshafenNws","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Ludwigshafen"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/ludwigshafen\/viernheim-schwerer-verkehrsunfall-auf-der-a6lkw-fhrt-auf-stauende-auf-nachtrag-\/"],"_version_":1.5390791202547e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:47.898Z","isSproutLocation":false},{"id":"750200821783138304","uri":"https:\/\/twitter.com\/2605762334\/status\/750200821783138304","text":"Heiligkreuzsteinach \u2013 Betrunken Unfall verursacht #Ludwigshafen https:\/\/t.co\/6tlZQflOF8","pubDate":"2016-07-05T05:33:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8003764"],"stopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"copyStopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"stopLocation":["47.815651,9.053193"],"allLocations":["47.815651,9.053193"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"LudwigshafenNws","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Ludwigshafen"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/ludwigshafen\/heiligkreuzsteinach-betrunken-unfall-verursacht\/"],"_version_":1.5390791202547e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:47.898Z","isSproutLocation":false},{"id":"750200685128511488","uri":"https:\/\/twitter.com\/152546261\/status\/750200685128511488","text":"FW-DO: 04.07.2016 \u2013 Schwerer Verkehrsunfall in Kirchderne Vier Personen wurden in Kliniken transportiert https:\/\/t.co\/2vP55pdhxD","pubDate":"2016-07-05T05:32:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["95025158"],"cityName":["Kirchderne"],"copyCityName":["Kirchderne"],"cityLocation":["51.5562054802422,7.50625846422296"],"allLocations":["51.5562054802422,7.50625846422296","51.547075,7.510105"],"stopId":["8001533"],"stopName":["Dortmund-Kirchderne"],"copyStopName":["Dortmund-Kirchderne"],"stopLocation":["51.547075,7.510105"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"24PR_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/3Raa5024qp5"],"_version_":1.5390791202526e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:47.898Z","isSproutLocation":false},{"id":"750200458334105600","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750200458334105600","text":"Bus 52 Richtung Bad Cannstatt Wilhelmsplatz mit der n\u00e4chsten Haltestelle F\u00fcrfelder Stra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T05:31:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.83333331346512,"cityId":["-1107864"],"cityName":["Bad Cannstatt"],"copyCityName":["Bad Cannstatt"],"cityLocation":["48.8068776727381,9.22146267790392"],"allLocations":["48.8068776727381,9.22146267790392","48.8030046654375,9.21619210013999","48.8308028064533,9.19126530300548"],"streetId":["100044","97551"],"streetName":["Wilhelmsplatz","F\u00fcrfelder Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Wilhelmsplatz","F\u00fcrfelder Stra\u00dfe"],"streetLocation":["48.8030046654375,9.21619210013999","48.8308028064533,9.19126530300548"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390791205661e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:48.2Z","isSproutLocation":false},{"id":"750200420434255872","uri":"https:\/\/twitter.com\/728037477965930496\/status\/750200420434255872","text":"RT @WienerZeitung: Der gro\u00dfe Brexit-Treff am Friedhofstor: Dem ungeplanten #Brexit-Unfall folgen Shakespeare-taugliche Intrigenspiele. http\u2026","pubDate":"2016-07-05T05:31:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0498593"],"stopName":["Treff, B\u00f6tzingen"],"copyStopName":["Treff, B\u00f6tzingen"],"stopLocation":["48.073658,7.721929"],"allLocations":["48.073658,7.721929"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"orkheestrazz","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Windows","hashtags":["Brexit"],"usermentions":["WienerZeitung"],"urls":["http:\/\/www.wienerzeitung.at\/nachrichten\/europa\/europaeische_union\/828992_Der-grosse-Brexit-Treff-am-Friedhofstor.html"],"_version_":1.5390791202505e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:47.898Z","isSproutLocation":false},{"id":"750200158202257409","uri":"https:\/\/twitter.com\/20851379\/status\/750200158202257409","text":"A4 bei Pulsnitz nach fast 12 st\u00fcndiger Sperrung wieder frei. https:\/\/t.co\/Wm4J5bkVMy","pubDate":"2016-07-05T05:30:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31518193"],"cityName":["Pulsnitz"],"copyCityName":["Pulsnitz"],"cityLocation":["51.1842179837967,14.0119295272077"],"allLocations":["51.1842179837967,14.0119295272077","50.9441856111033,11.2970971439431"],"streetId":["103149"],"streetName":["A4"],"copyStreetName":["A4"],"streetLocation":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"RadioDresden","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","urls":["http:\/\/www.radiodresden.de\/nachrichten\/lokalnachrichten\/a4-nach-gefahrgut-unfall-wieder-frei-1236824\/"],"_version_":1.539079118665e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:46.382Z","isSproutLocation":false},{"id":"750200053537599489","uri":"https:\/\/twitter.com\/737673050099961857\/status\/750200053537599489","text":"RT @ntvde: Schwerer Unfall auf A6: Lkw verursacht Massenkarambolage https:\/\/t.co\/I3E9MWafjb https:\/\/t.co\/B852Eueww9","pubDate":"2016-07-05T05:30:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ammicht_nadja","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["ntvde"],"urls":["http:\/\/n-tv.io\/Lk7mfx"],"_version_":1.5391131291322e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:21.291Z","isSproutLocation":false},{"id":"750200047690735616","uri":"https:\/\/twitter.com\/19811643\/status\/750200047690735616","text":"Trauer: @Gewandhaus-Cellist Hendrik Zwiener bei Unfall ums Leben gekommen. https:\/\/t.co\/Q6nzro81eY #Leipzig","pubDate":"2016-07-05T05:30:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1681920624"],"cityName":["Leipzig"],"copyCityName":["Leipzig"],"cityLocation":["51.3391826618271,12.3810549273846"],"allLocations":["51.3391826618271,12.3810549273846"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"LVZ","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Leipzig"],"usermentions":["Gewandhaus"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29f8axP"],"_version_":1.5391133339683e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:36.641Z","isSproutLocation":false},{"id":"750200045748752388","uri":"https:\/\/twitter.com\/2309316339\/status\/750200045748752388","text":"Heiligkreuzsteinach: Betrunkene verursacht Unfall  https:\/\/t.co\/1UA6HUtrbk #mti","pubDate":"2016-07-05T05:30:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-454180"],"cityName":["Heiligkreuzsteinach"],"copyCityName":["Heiligkreuzsteinach"],"cityLocation":["49.4977142318684,8.78481849331444"],"allLocations":["49.4977142318684,8.78481849331444"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"NewsMRN","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["mti"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29eOTRk"],"_version_":1.5391131291311e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:21.291Z","isSproutLocation":false},{"id":"750200040661082112","uri":"https:\/\/twitter.com\/2168316240\/status\/750200040661082112","text":"Versp\u00e4tungen #SBahnStgt um 07:30\nS1 2 +1\nS2 2\nS3 2 +1\nS4 3 +3\nS5 2\nS6 5 +5\nS60 2 +2\nhttps:\/\/t.co\/aZH5Tb7q0W","pubDate":"2016-07-05T05:30:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75440"],"streetName":["S1"],"copyStreetName":["S1"],"streetLocation":["51.3997472548477,12.3315715144516"],"allLocations":["51.3997472548477,12.3315715144516","51.2000681770563,6.85704153436377"],"gtfsRouteId":["25896"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["51.2000681770563,6.85704153436377"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"SBahnStgt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"S-Bahn Stuttgart St\u00f6rungs-Warner","hashtags":["SBahnStgt"],"urls":["http:\/\/s-bahn-chaos.de\/warnings\/1607050730.htm"],"_version_":1.5391131291311e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:21.291Z","isSproutLocation":false},{"id":"750199694702370816","uri":"https:\/\/twitter.com\/1598049192\/status\/750199694702370816","text":"828,829: Stra\u00dfenbauma\u00dfnahmen im Bereich Karl-Arnold-Stra\u00dfe. Es kann bis Betriebsschluss zu Versp\u00e4tungen kommen... https:\/\/t.co\/IBzm8cdvg5","pubDate":"2016-07-05T05:28:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["76107"],"streetName":["Karl-Arnold-Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Karl-Arnold-Stra\u00dfe"],"streetLocation":["51.0438906173035,7.05588957874986"],"allLocations":["51.0438906173035,7.05588957874986"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Rheinbahn_Info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Rheinbahn VerkehrsInfo","urls":["http:\/\/www.rheinbahn.de\/Seiten\/MeldungsDetail.aspx?Nr=126408"],"_version_":1.539113129129e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:21.291Z","isSproutLocation":false},{"id":"750199682857627648","uri":"https:\/\/twitter.com\/730086207238098944\/status\/750199682857627648","text":"Stadtbahn U15 Richtung Heumaden mit der n\u00e4chsten Haltestelle Borsigstra\u00dfe hat 0:14:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T05:28:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["251126292"],"cityName":["Heumaden"],"copyCityName":["Heumaden"],"cityLocation":["48.7119368805787,8.76396418136464"],"allLocations":["48.7119368805787,8.76396418136464","52.4279635731176,10.8171636322919"],"streetId":["103397"],"streetName":["Borsigstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Borsigstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4279635731176,10.8171636322919"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_ubahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerUbahn","_version_":1.5391133330225e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:35.739Z","isSproutLocation":false},{"id":"750199685139300352","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750199685139300352","text":"Bus 113 Richtung Berkheim Kronenstra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle Gemeindezentrum hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T05:28:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-2801244"],"cityName":["Berkheim"],"copyCityName":["Berkheim"],"cityLocation":["48.0471415475388,10.0587227570483"],"allLocations":["48.0471415475388,10.0587227570483","48.7834646979107,9.17696856935509"],"streetId":["98419"],"streetName":["Kronenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Kronenstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.7834646979107,9.17696856935509"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391133330225e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:35.739Z","isSproutLocation":false},{"id":"750199669452660736","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750199669452660736","text":"Bus 80 Richtung Industriestra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle Industriestra\u00dfe hat 0:12:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T05:28:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103784"],"streetName":["Industriestra\u00dfe"],"copyStreetName":["Industriestra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4233922057037,10.7280458954661"],"allLocations":["52.4233922057037,10.7280458954661","47.78124,8.910828"],"stopId":["0501714"],"stopName":["Industriestra\u00dfe, Stei\u00dflingen"],"copyStopName":["Industriestra\u00dfe, Stei\u00dflingen"],"stopLocation":["47.78124,8.910828"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391133330225e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:35.739Z","isSproutLocation":false},{"id":"750199613701980160","uri":"https:\/\/twitter.com\/4596499635\/status\/750199613701980160","text":"RT WDR: Unfall auf der #A52 zwischen Essen-Kettwig und Ratingen - 8 km Stau \ud83d\ude99\ud83d\ude99\ud83d\ude95\ud83d\ude9b\ud83d\ude99, dauert 45 Minuten. Umleitung \u00fcb\u2026 https:\/\/t.co\/Xf0MGgp60t","pubDate":"2016-07-05T05:28:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.63333332538605,"cityId":["-62713","27441649"],"cityName":["Essen","Ratingen"],"copyCityName":["Essen","Ratingen"],"cityLocation":["51.4410231269605,7.04534239844543","51.2973260681357,6.84935032101379"],"allLocations":["51.4410231269605,7.04534239844543","51.2973260681357,6.84935032101379","51.363375,6.953747"],"stopId":["8000198"],"stopName":["Kettwig"],"copyStopName":["Kettwig"],"stopLocation":["51.363375,6.953747"],"eventType":["Unfall","Stau","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"x3m_f","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["A52"],"urls":["http:\/\/www1.wdr.de\/verkehr\/nrw\/verkehrslage\/index.html#A52"],"_version_":1.539079118664e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:46.382Z","isSproutLocation":false},{"id":"750198786182504449","uri":"https:\/\/twitter.com\/3579060316\/status\/750198786182504449","text":"Berlin\n\nAuf Grund einer St\u00f6rung am Bahn\u00fcbergang in Zeuthen, kommt es zu Versp\u00e4tungen und Zugausf\u00e4llen.\/jf","pubDate":"2016-07-05T05:25:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"eventType":["Verzoegerung","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Stoerungenbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","_version_":1.539079118622e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:46.342Z","isSproutLocation":false},{"id":"750198779941453826","uri":"https:\/\/twitter.com\/1737580010\/status\/750198779941453826","text":"Stau #Nordhausen #Nordheim...am besten umfahren #BlitzerNordhausen #BlitzerNordheim","pubDate":"2016-07-05T05:25:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8010256","8004458"],"stopName":["Nordhausen","Nordheim(W\u00fcrtt)"],"copyStopName":["Nordhausen","Nordheim(W\u00fcrtt)"],"stopLocation":["51.49292,10.789249","49.109384,9.148811"],"allLocations":["51.49292,10.789249","49.109384,9.148811"],"eventType":["Stau"],"tweetType":"STRASSE","user":"blitzerdienstHN","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Blitzerdienst","hashtags":["Nordhausen","Nordheim","BlitzerNordhausen","BlitzerNordheim"],"_version_":1.5390791169286e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:44.729Z","isSproutLocation":false},{"id":"750198117174284288","uri":"https:\/\/twitter.com\/19609062\/status\/750198117174284288","text":"Unfall auf der #A52 zwischen Essen-Kettwig und Ratingen - 8 km Stau \ud83d\ude99\ud83d\ude99\ud83d\ude95\ud83d\ude9b\ud83d\ude99, dauert 45 Minuten. Umleitung \u00fcber A3\/A44. https:\/\/t.co\/IeQKegrIbl","pubDate":"2016-07-05T05:22:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.80000001192093,"cityId":["-62713","27441649"],"cityName":["Essen","Ratingen"],"copyCityName":["Essen","Ratingen"],"cityLocation":["51.4410231269605,7.04534239844543","51.2973260681357,6.84935032101379"],"allLocations":["51.4410231269605,7.04534239844543","51.2973260681357,6.84935032101379","51.3971817461112,7.08111248905921","51.363375,6.953747"],"streetId":["39227"],"streetName":["A44"],"copyStreetName":["A44"],"streetLocation":["51.3971817461112,7.08111248905921"],"stopId":["8000198"],"stopName":["Kettwig"],"copyStopName":["Kettwig"],"stopLocation":["51.363375,6.953747"],"eventType":["Unfall","Stau","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"WDR","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["A52"],"urls":["http:\/\/www1.wdr.de\/verkehr\/nrw\/verkehrslage\/index.html#A52"],"_version_":1.5390791174696e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:45.242Z","isSproutLocation":false},{"id":"750197861380415488","uri":"https:\/\/twitter.com\/166866601\/status\/750197861380415488","text":"#S8, #S46: Auf Grund einer St\u00f6rung am Bahn\u00fcbergang in #Zeuthen, kommt es zu Versp\u00e4tungen und Zugausf\u00e4llen.","pubDate":"2016-07-05T05:21:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.75,"cityId":["-55775"],"cityName":["Zeuthen"],"copyCityName":["Zeuthen"],"cityLocation":["52.3398315323579,13.6145883874084"],"allLocations":["52.3398315323579,13.6145883874084","52.348936,13.627173","52.5427871788559,13.4316424723012","52.468005674337,13.4830493781765"],"stopId":["8081580"],"stopName":["Zeuthen"],"copyStopName":["Zeuthen"],"stopLocation":["52.348936,13.627173"],"gtfsRouteId":["5723","5713"],"gtfsRouteName":["S8","S46"],"copyGtfsRouteName":["S8","S46"],"gtfsRouteLocation":["52.5427871788559,13.4316424723012","52.468005674337,13.4830493781765"],"eventType":["Verzoegerung","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"SBahnBerlin","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["S8","S46","Zeuthen"],"_version_":1.539079115837e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:43.686Z","isSproutLocation":false},{"id":"750197625647951873","uri":"https:\/\/twitter.com\/76062496\/status\/750197625647951873","text":"F\u00fcr die einen ist es M\u00fclheim. F\u00fcr die anderen die nervigste Baustelle der Zugstrecke.","pubDate":"2016-07-05T05:20:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["277082158"],"cityName":["M\u00fclheim"],"copyCityName":["M\u00fclheim"],"cityLocation":["50.9614907098927,7.00631384892328"],"allLocations":["50.9614907098927,7.00631384892328"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"geistesgift","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","_version_":1.5390791158349e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:43.686Z","isSproutLocation":false},{"id":"750197281673056256","uri":"https:\/\/twitter.com\/522106469\/status\/750197281673056256","text":"A1 AS Mertert Bauarbeiten, Einfahrt gesperrt, Dauer: 05.07.2016 10:00 Uhr bis 21:00 Uhr #ACL_A1","pubDate":"2016-07-05T05:19:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["90288"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"allLocations":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ACL_Info_DE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ACL Info DE","hashtags":["ACL_A1"],"_version_":1.5390791161086e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:43.944Z","isSproutLocation":false},{"id":"750197278405722113","uri":"https:\/\/twitter.com\/522106469\/status\/750197278405722113","text":"A13 Zwischen Rastst\u00e4tte Moseltal (D) und AS Schengen Stau #ACL_A13","pubDate":"2016-07-05T05:19:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["29520"],"streetName":["A13"],"copyStreetName":["A13"],"streetLocation":["51.1179489771227,13.7453139651263"],"allLocations":["51.1179489771227,13.7453139651263"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ACL_Info_DE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ACL Info DE","hashtags":["ACL_A13"],"_version_":1.5390791161086e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:43.944Z","isSproutLocation":false},{"id":"750197030597820417","uri":"https:\/\/twitter.com\/574525060\/status\/750197030597820417","text":"[BRB] #Versp\u00e4tung BRB 86514 + 14 Minuten in Richtung #Augsburg Hbf +++ https:\/\/t.co\/qqbERSRwid","pubDate":"2016-07-05T05:18:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8000013"],"stopName":["Augsburg Hbf"],"copyStopName":["Augsburg Hbf"],"stopLocation":["48.365441,10.88557"],"allLocations":["48.365441,10.88557"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"stoerticker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"stoerticker-meldungen","hashtags":["Versp\u00e4tung","Augsburg"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29kH0qE"],"_version_":1.5390791142809e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:42.204Z","isSproutLocation":false},{"id":"750196903472664576","uri":"https:\/\/twitter.com\/3381707955\/status\/750196903472664576","text":"RT @MDR_SN: Autobahn 4 bei #Pulsnitz wieder frei. Bergungsarbeiten am verungl\u00fcckten Gefahrguttransporter dauerten bis in die Nacht.","pubDate":"2016-07-05T05:17:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31518193"],"cityName":["Pulsnitz"],"copyCityName":["Pulsnitz"],"cityLocation":["51.1842179837967,14.0119295272077"],"allLocations":["51.1842179837967,14.0119295272077","47.74433005363,8.73161779366874"],"gtfsRouteId":["5656"],"gtfsRouteName":["Sn"],"copyGtfsRouteName":["Sn"],"gtfsRouteLocation":["47.74433005363,8.73161779366874"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ronjabesen","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Windows Phone","hashtags":["Pulsnitz"],"usermentions":["MDR_SN"],"_version_":1.5390791161034e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:43.944Z","isSproutLocation":false},{"id":"750196838674886656","uri":"https:\/\/twitter.com\/1495047679\/status\/750196838674886656","text":"Wenn du ausw\u00e4rts schl\u00e4fst und die gleiche Baustelle dich weckt - p\u00fcnktlich zum siebten Glockenschlag der Kirche.","pubDate":"2016-07-05T05:17:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0498312"],"stopName":["Gosheim Kirche"],"copyStopName":["Gosheim Kirche"],"stopLocation":["48.135633,8.752921"],"allLocations":["48.135633,8.752921"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"flamingo3693","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.4984510288603e+17,"replyUser":"flamingo3693","sourceDevice":"Twitter for Android","_version_":1.5390791161023e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:43.944Z","isSproutLocation":false},{"id":"750196348629254144","uri":"https:\/\/twitter.com\/574525060\/status\/750196348629254144","text":"[BRB] #Versp\u00e4tung BRB 86505 + 14 Minuten in Richtung #Schongau +++ https:\/\/t.co\/pZuw6K5xaU","pubDate":"2016-07-05T05:15:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2664960796"],"cityName":["Schongau"],"copyCityName":["Schongau"],"cityLocation":["47.813468670371,10.8967360644206"],"allLocations":["47.813468670371,10.8967360644206"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"stoerticker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"stoerticker-meldungen","hashtags":["Versp\u00e4tung","Schongau"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29kGwB5"],"_version_":1.5390791148828e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:42.778Z","isSproutLocation":false},{"id":"750196289929904128","uri":"https:\/\/twitter.com\/123526062\/status\/750196289929904128","text":"4.7.2016 \u2013 Unfall zwischen Immenstadt und B\u00fchl #Allg\u00e4u #Immenstadt #Oberallg\u00e4u https:\/\/t.co\/UoVKxPxzUY","pubDate":"2016-07-05T05:15:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["18897587","976500587"],"cityName":["Immenstadt","B\u00fchl"],"copyCityName":["Immenstadt","B\u00fchl"],"cityLocation":["47.5611221473296,10.2167281302258","48.4946589174862,7.93306826780204"],"allLocations":["47.5611221473296,10.2167281302258","48.4946589174862,7.93306826780204","47.559203,10.213999","48.696676,8.129299"],"stopId":["8003065","8001252"],"stopName":["Immenstadt","B\u00fchl(Baden)"],"copyStopName":["Immenstadt","B\u00fchl(Baden)"],"stopLocation":["47.559203,10.213999","48.696676,8.129299"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"allgaeuseiten","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"B\u00f6rwang brennt","hashtags":["Allg\u00e4u","Immenstadt","Oberallg\u00e4u"],"urls":["http:\/\/www.boerwang-brennt.de\/allgaeu-nachrichten\/4-7-2016-unfall-zwischen-immenstadt-und-buehl\/"],"_version_":1.5390791148818e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:42.778Z","isSproutLocation":false},{"id":"750196279926460417","uri":"https:\/\/twitter.com\/1593127669\/status\/750196279926460417","text":"Viehscheid News: 4.7.2016 \u2013 Unfall zwischen Immenstadt und B\u00fchl-#5.7.2016 Immenstadt\/Oberallg&a https:\/\/t.co\/shT5jit332","pubDate":"2016-07-05T05:15:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.81999999284744,"cityId":["18897587","976500587"],"cityName":["Immenstadt","B\u00fchl"],"copyCityName":["Immenstadt","B\u00fchl"],"cityLocation":["47.5611221473296,10.2167281302258","48.4946589174862,7.93306826780204"],"allLocations":["47.5611221473296,10.2167281302258","48.4946589174862,7.93306826780204","47.559203,10.213999"],"stopId":["8003065"],"stopName":["Immenstadt"],"copyStopName":["Immenstadt"],"stopLocation":["47.559203,10.213999"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ViehscheidInfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"wp to viehscheid","urls":["http:\/\/www.viehscheid.info\/?p=4342"],"_version_":1.5390791148807e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:42.778Z","isSproutLocation":false},{"id":"750195680241676288","uri":"https:\/\/twitter.com\/1587936720\/status\/750195680241676288","text":"4.7.2016 \u2013 Unfall zwischen Immenstadt und B\u00fchl 5.7.2016 Immenstadt\/Oberallg&a https:\/\/t.co\/ek4Dyhybrb #Polizei #Unfall","pubDate":"2016-07-05T05:12:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["18897587","976500587"],"cityName":["Immenstadt","B\u00fchl"],"copyCityName":["Immenstadt","B\u00fchl"],"cityLocation":["47.5611221473296,10.2167281302258","48.4946589174862,7.93306826780204"],"allLocations":["47.5611221473296,10.2167281302258","48.4946589174862,7.93306826780204","47.559203,10.213999","48.696676,8.129299"],"stopId":["8003065","8001252"],"stopName":["Immenstadt","B\u00fchl(Baden)"],"copyStopName":["Immenstadt","B\u00fchl(Baden)"],"stopLocation":["47.559203,10.213999","48.696676,8.129299"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"MyBavariaOnline","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WP to TW Bavaria","hashtags":["Polizei","Unfall"],"urls":["http:\/\/my-bavaria.com\/nachrichten-allgaeu\/4-7-2016-unfall-zwischen-immenstadt-und-buehl\/"],"_version_":1.539113126841e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:19.105Z","isSproutLocation":false},{"id":"750195239839760384","uri":"https:\/\/twitter.com\/1855631604\/status\/750195239839760384","text":"07:09Uhr - Unfall - B75 Wandsbeker Chaussee gegen\u00fcber von Edeka - Feuerwehr Krankenwagen und Polizei vor ort -... https:\/\/t.co\/Gy3CWOwm4N","pubDate":"2016-07-05T05:10:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["78490","55644"],"streetName":["B75","Wandsbeker Chaussee"],"copyStreetName":["B75","Wandsbeker Chaussee"],"streetLocation":["53.9087188784574,10.7828336802601","53.5676387870474,10.0471068780076"],"allLocations":["53.9087188784574,10.7828336802601","53.5676387870474,10.0471068780076","53.569734,10.059975"],"stopId":["8006198"],"stopName":["Hamburg Wandsbeker Chaussee"],"copyStopName":["Hamburg Wandsbeker Chaussee"],"stopLocation":["53.569734,10.059975"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PK_Hamburg","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/8ftUs9KJO"],"_version_":1.5391133317925e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:34.565Z","isSproutLocation":false},{"id":"750195150169661440","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750195150169661440","text":"Albersweiler: 22-J\u00e4hrige erleidet schwere Verletzungen bei Unfall: Albersweiler (ots) \u00a0\u2013 \u00a0\u00a0Auf der Landesstra... https:\/\/t.co\/BKQb8AkUpE","pubDate":"2016-07-05T05:10:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.63333338499069,"cityId":["-1252774"],"cityName":["Albersweiler"],"copyCityName":["Albersweiler"],"cityLocation":["49.2694399458862,7.90297847680941"],"allLocations":["49.2694399458862,7.90297847680941","49.21847,8.024464"],"stopId":["8000466"],"stopName":["Albersweiler(Pfalz)"],"copyStopName":["Albersweiler(Pfalz)"],"stopLocation":["49.21847,8.024464"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29g88pL"],"_version_":1.5391133317915e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:34.565Z","isSproutLocation":false},{"id":"750194849589198849","uri":"https:\/\/twitter.com\/4467812613\/status\/750194849589198849","text":"RT @VerkehrBerlin: \ud83d\udea7#Havelland: Die L20 ist zw. #B\u00f6tzow und #Sch\u00f6nwalde komplett gesperrt. LKW-Unfall\ud83d\udea7 #Verkehr #Brandenburg","pubDate":"2016-07-05T05:09:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240115676","-1410895"],"cityName":["B\u00f6tzow","Sch\u00f6nwalde"],"copyCityName":["B\u00f6tzow","Sch\u00f6nwalde"],"cityLocation":["52.6563382704367,13.144377409319","53.5307852432578,13.9220343831608"],"allLocations":["52.6563382704367,13.144377409319","53.5307852432578,13.9220343831608","52.4816829154613,13.1098492434321","51.990797,13.777723"],"streetId":["94624"],"streetName":["L20"],"copyStreetName":["L20"],"streetLocation":["52.4816829154613,13.1098492434321"],"stopId":["8012923"],"stopName":["Sch\u00f6nwalde(Spreewald)"],"copyStopName":["Sch\u00f6nwalde(Spreewald)"],"stopLocation":["51.990797,13.777723"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Majonnchen","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Havelland","B\u00f6tzow","Sch\u00f6nwalde","Verkehr","Brandenburg"],"usermentions":["VerkehrBerlin"],"_version_":1.5391131254747e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:17.804Z","isSproutLocation":false},{"id":"750194638376558592","uri":"https:\/\/twitter.com\/3049079559\/status\/750194638376558592","text":"AUTOUNFALL KNAPP \u00dcBERLEBT. KAPPA","pubDate":"2016-07-05T05:08:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8001943"],"stopName":["Gevelsberg-Knapp"],"copyStopName":["Gevelsberg-Knapp"],"stopLocation":["51.336989,7.377754"],"allLocations":["51.336989,7.377754"],"eventType":["Unfall"],"tweetType":"STRASSE","user":"Jaamieee__","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","_version_":1.5390791133236e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:41.289Z","isSproutLocation":false},{"id":"750194233689018368","uri":"https:\/\/twitter.com\/123856079\/status\/750194233689018368","text":"A46 Wuppertal Richtung D\u00fcsseldorf zwischen Hilden und Dreieck D\u00fcsseldorf-S\u00fcd 2 km Stau","pubDate":"2016-07-05T05:06:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.96666675806046,"cityId":["240090728","-62539","35788462"],"cityName":["Wuppertal","D\u00fcsseldorf","Hilden"],"copyCityName":["Wuppertal","D\u00fcsseldorf","Hilden"],"cityLocation":["51.2640180100933,7.17803741560308","51.2385859192221,6.78996364300895","51.1674416616688,6.93072708563467"],"allLocations":["51.2640180100933,7.17803741560308","51.2385859192221,6.78996364300895","51.1674416616688,6.93072708563467","51.1928511606676,6.8119629112172","51.16702,6.922006"],"streetId":["32524"],"streetName":["A46"],"copyStreetName":["A46"],"streetLocation":["51.1928511606676,6.8119629112172"],"stopId":["8000388"],"stopName":["Hilden"],"copyStopName":["Hilden"],"stopLocation":["51.16702,6.922006"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrNRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","_version_":1.5390791133194e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:41.289Z","isSproutLocation":false},{"id":"750194161089937408","uri":"https:\/\/twitter.com\/1558036566\/status\/750194161089937408","text":"\ud83d\udea7#Havelland: Die L20 ist zw. #B\u00f6tzow und #Sch\u00f6nwalde komplett gesperrt. LKW-Unfall\ud83d\udea7 #Verkehr #Brandenburg","pubDate":"2016-07-05T05:06:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240115676","-1410895"],"cityName":["B\u00f6tzow","Sch\u00f6nwalde"],"copyCityName":["B\u00f6tzow","Sch\u00f6nwalde"],"cityLocation":["52.6563382704367,13.144377409319","53.5307852432578,13.9220343831608"],"allLocations":["52.6563382704367,13.144377409319","53.5307852432578,13.9220343831608","52.4816829154613,13.1098492434321","51.990797,13.777723"],"streetId":["94624"],"streetName":["L20"],"copyStreetName":["L20"],"streetLocation":["52.4816829154613,13.1098492434321"],"stopId":["8012923"],"stopName":["Sch\u00f6nwalde(Spreewald)"],"copyStopName":["Sch\u00f6nwalde(Spreewald)"],"stopLocation":["51.990797,13.777723"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrBerlin","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Mac","hashtags":["Havelland","B\u00f6tzow","Sch\u00f6nwalde","Verkehr","Brandenburg"],"_version_":1.5390791116595e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:39.707Z","isSproutLocation":false},{"id":"750194027669098496","uri":"https:\/\/twitter.com\/574525060\/status\/750194027669098496","text":"[BRB] #Versp\u00e4tung BRB 86503 +16 Minuten in Richtung #Schongau +++ https:\/\/t.co\/0hMRbpDKOR","pubDate":"2016-07-05T05:06:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2664960796"],"cityName":["Schongau"],"copyCityName":["Schongau"],"cityLocation":["47.813468670371,10.8967360644206"],"allLocations":["47.813468670371,10.8967360644206"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"stoerticker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"stoerticker-meldungen","hashtags":["Versp\u00e4tung","Schongau"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29kFAwe"],"_version_":1.5390791102376e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:38.345Z","isSproutLocation":false},{"id":"750193838816235520","uri":"https:\/\/twitter.com\/53330994\/status\/750193838816235520","text":"News #Bau Deutsche Bahn: Schallschutz-Bau: Sperrung erforderlich: Eine aufwendige Schallsc... https:\/\/t.co\/1gHmgTAJoF #Bauma @itogermany","pubDate":"2016-07-05T05:05:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["96934"],"companyName":["Deutsche Bahn"],"copyCompanyName":["Deutsche Bahn"],"companyLocation":["52.5096564,13.3750449"],"allLocations":["52.5096564,13.3750449"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"kettendumper","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Bau","Bauma"],"usermentions":["itogermany"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29sCaLy"],"_version_":1.5390791123987e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:40.407Z","isSproutLocation":false},{"id":"750193626056126468","uri":"https:\/\/twitter.com\/1590375889\/status\/750193626056126468","text":"Neuer Artikel: 4.7.2016 \u2013 Unfall zwischen Immenstadt und B\u00fchl - 5.7.2016 Immenstadt\/Oberallg&a https:\/\/t.co\/HDjhaqDCHj","pubDate":"2016-07-05T05:04:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.81999999284744,"cityId":["18897587","976500587"],"cityName":["Immenstadt","B\u00fchl"],"copyCityName":["Immenstadt","B\u00fchl"],"cityLocation":["47.5611221473296,10.2167281302258","48.4946589174862,7.93306826780204"],"allLocations":["47.5611221473296,10.2167281302258","48.4946589174862,7.93306826780204","47.559203,10.213999"],"stopId":["8003065"],"stopName":["Immenstadt"],"copyStopName":["Immenstadt"],"stopLocation":["47.559203,10.213999"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Boerwang","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"wp to boerwang","urls":["http:\/\/www.boerwang-online.de\/?p=45594"],"_version_":1.5390791123966e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:40.407Z","isSproutLocation":false},{"id":"750193345494941696","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750193345494941696","text":"Bus 94 Richtung Ramtel Gerlinger Str. mit der n\u00e4chsten Haltestelle Gerlinger Stra\u00dfe hat 0:20:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T05:03:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["273015579"],"cityName":["Ramtel"],"copyCityName":["Ramtel"],"cityLocation":["48.7925245765857,9.03213303290419"],"allLocations":["48.7925245765857,9.03213303290419","48.8147982364173,9.09055200111485"],"streetId":["97621"],"streetName":["Gerlinger Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Gerlinger Stra\u00dfe"],"streetLocation":["48.8147982364173,9.09055200111485"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390791123945e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:40.407Z","isSproutLocation":false},{"id":"750193324464766976","uri":"https:\/\/twitter.com\/1418981911\/status\/750193324464766976","text":"- A4 Ri. Dresden zwischen Pulsnitz und Ottendorf-Okrilla Stau auf der rechten Baustellen- Fahrspur. Wenn n\u00f6tig... https:\/\/t.co\/mbVVjGim97","pubDate":"2016-07-05T05:03:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-2321817","-913784"],"cityName":["Pulsnitz","Ottendorf-Okrilla"],"copyCityName":["Pulsnitz","Ottendorf-Okrilla"],"cityLocation":["51.2038755514222,13.9998871277664","51.1741180832423,13.8150155457266"],"allLocations":["51.2038755514222,13.9998871277664","51.1741180832423,13.8150155457266","50.9441856111033,11.2970971439431"],"streetId":["103149"],"streetName":["A4"],"copyStreetName":["A4"],"streetLocation":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"blitzersachsen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/3MqDPvq37"],"_version_":1.5390791102334e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:38.345Z","isSproutLocation":false},{"id":"750193323248345088","uri":"https:\/\/twitter.com\/574525060\/status\/750193323248345088","text":"[BRB] #Versp\u00e4tung BRB 86510 + 15 Minuten in Richtung #Augsburg-#Oberhausen +++ https:\/\/t.co\/hn5wz4UneO","pubDate":"2016-07-05T05:03:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.0333334207535,"cityId":["-62407","-936947"],"cityName":["Augsburg","Oberhausen"],"copyCityName":["Augsburg","Oberhausen"],"cityLocation":["48.3584520287525,10.9017603847328","47.7740118608801,11.1103206641506"],"allLocations":["48.3584520287525,10.9017603847328","47.7740118608801,11.1103206641506","48.380772,10.872533"],"stopId":["8000662"],"stopName":["Augsburg-Oberhausen"],"copyStopName":["Augsburg-Oberhausen"],"stopLocation":["48.380772,10.872533"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"stoerticker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"stoerticker-meldungen","hashtags":["Versp\u00e4tung","Augsburg","Oberhausen"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29kFkNM"],"_version_":1.5390791123935e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:40.407Z","isSproutLocation":false},{"id":"750192992238141440","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750192992238141440","text":"\u25a0 #A7 #Hannover Richtung #Hamburg zwischen Dreieck #Hamburg-S\u00fcdwest und #Waltershof 7 km stockender Verkehr nach einem #Unfall","pubDate":"2016-07-05T05:02:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-2618040","14665118"],"cityName":["Hamburg","Waltershof"],"copyCityName":["Hamburg","Waltershof"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5196540933897,9.91093169882399"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5196540933897,9.91093169882399","53.6316438728654,9.92243322553234"],"streetId":["56192"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["53.6316438728654,9.92243322553234"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A7","Hannover","Hamburg","Hamburg","Waltershof","Unfall"],"_version_":1.5390791084162e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:36.61Z","isSproutLocation":false},{"id":"750192817368997888","uri":"https:\/\/twitter.com\/3695281877\/status\/750192817368997888","text":"FW-DO: 04.07.2016 \u2013 Schwerer Verkehrsunfall in Kirchderne\nVier Personen wurden in Kliniken\u00a0transportiert https:\/\/t.co\/nLfMXG2y3q","pubDate":"2016-07-05T05:01:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["95025158"],"cityName":["Kirchderne"],"copyCityName":["Kirchderne"],"cityLocation":["51.5562054802422,7.50625846422296"],"allLocations":["51.5562054802422,7.50625846422296","51.547075,7.510105"],"stopId":["8001533"],"stopName":["Dortmund-Kirchderne"],"copyStopName":["Dortmund-Kirchderne"],"stopLocation":["51.547075,7.510105"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"nrw_site","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/nrw.site\/fw-do-04-07-2016-schwerer-verkehrsunfall-in-kirchdernevier-personen-wurden-in-kliniken-transportiert\/polizei-nrw\/66871"],"_version_":1.5390791084141e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:36.61Z","isSproutLocation":false},{"id":"750192518143303680","uri":"https:\/\/twitter.com\/574525060\/status\/750192518143303680","text":"[BRB] #Versp\u00e4tung BRB 86508 + 17 Minuten in Richtung #Augsburg-#Oberhausen +++ https:\/\/t.co\/DOiv148sgz","pubDate":"2016-07-05T05:00:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.0333334207535,"cityId":["-62407","-936947"],"cityName":["Augsburg","Oberhausen"],"copyCityName":["Augsburg","Oberhausen"],"cityLocation":["48.3584520287525,10.9017603847328","47.7740118608801,11.1103206641506"],"allLocations":["48.3584520287525,10.9017603847328","47.7740118608801,11.1103206641506","48.380772,10.872533"],"stopId":["8000662"],"stopName":["Augsburg-Oberhausen"],"copyStopName":["Augsburg-Oberhausen"],"stopLocation":["48.380772,10.872533"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"stoerticker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"stoerticker-meldungen","hashtags":["Versp\u00e4tung","Augsburg","Oberhausen"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29kFxk9"],"_version_":1.53907910716e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:35.412Z","isSproutLocation":false},{"id":"750192354104049664","uri":"https:\/\/twitter.com\/126944604\/status\/750192354104049664","text":"4.7.2016 \u2013 Unfall zwischen Immenstadt und B\u00fchl https:\/\/t.co\/uNK1XSpTdl","pubDate":"2016-07-05T04:59:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["58800249","976500587"],"cityName":["Immenstadt","B\u00fchl"],"copyCityName":["Immenstadt","B\u00fchl"],"cityLocation":["47.5609878769306,10.2199248477765","48.4946589174862,7.93306826780204"],"allLocations":["47.5609878769306,10.2199248477765","48.4946589174862,7.93306826780204","47.559203,10.213999","48.696676,8.129299"],"stopId":["8003065","8001252"],"stopName":["Immenstadt","B\u00fchl(Baden)"],"copyStopName":["Immenstadt","B\u00fchl(Baden)"],"stopLocation":["47.559203,10.213999","48.696676,8.129299"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"GalopeReisen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Galopereisen","urls":["http:\/\/www.galope.de\/?p=97706"],"_version_":1.539079107159e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:35.412Z","isSproutLocation":false},{"id":"750192036096147458","uri":"https:\/\/twitter.com\/19347902\/status\/750192036096147458","text":"Bald wieder #Baustelle: #Entw\u00e4sserung an der B224 in #Gladbeck muss neu gemacht werden... #Stau https:\/\/t.co\/2LOCpBZpep","pubDate":"2016-07-05T04:58:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1587464574"],"cityName":["Gladbeck"],"copyCityName":["Gladbeck"],"cityLocation":["51.5718664909028,6.98773426339642"],"allLocations":["51.5718664909028,6.98773426339642","51.5103732351819,6.99266345410768"],"streetId":["39231"],"streetName":["B224"],"copyStreetName":["B224"],"streetLocation":["51.5103732351819,6.99266345410768"],"eventType":["Behinderungen","Stau"],"emotionType":["UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"RadioEmLippe","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Baustelle","Entw\u00e4sserung","Gladbeck","Stau"],"urls":["http:\/\/www.radioemscherlippe.de\/emscher-lippe\/lokalnachrichten\/lokalnachrichten\/archive\/2016\/07\/05\/article\/-2e96a4b2ea.html"],"_version_":1.5390791092499e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:37.407Z","isSproutLocation":false},{"id":"750191652778672128","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750191652778672128","text":"R-Bahn R5 Richtung Pforzheim Hauptbahnhof mit der n\u00e4chsten Haltestelle Bietigheim hat 0:16:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T04:56:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62471","-907191"],"cityName":["Pforzheim","Bietigheim"],"copyCityName":["Pforzheim","Bietigheim"],"cityLocation":["48.8745476413414,8.71981675241919","48.9040846266858,8.2607699358532"],"allLocations":["48.8745476413414,8.71981675241919","48.9040846266858,8.2607699358532"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391131254726e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:17.804Z","isSproutLocation":false},{"id":"750191569173643264","uri":"https:\/\/twitter.com\/375256273\/status\/750191569173643264","text":"Viernheim \u2013 Schwerer Verkehrsunfall auf der A6\/Lkw f\u00e4hrt auf Stauende auf \u2013 Nachtrag \u2013https:\/\/t.co\/4wOM4ZtW5F","pubDate":"2016-07-05T04:56:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"mrn_nachrichten","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","urls":["http:\/\/bit.ly\/29iQX9k"],"_version_":1.5391133305217e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:33.353Z","isSproutLocation":false},{"id":"750191504795238400","uri":"https:\/\/twitter.com\/413196961\/status\/750191504795238400","text":"RT @ntvde: Schwerer Unfall auf A6: Lkw verursacht Massenkarambolage https:\/\/t.co\/I3E9MWafjb https:\/\/t.co\/B852Eueww9","pubDate":"2016-07-05T04:56:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"balaphone007","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["ntvde"],"urls":["http:\/\/n-tv.io\/Lk7mfx"],"_version_":1.5391131254716e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:17.804Z","isSproutLocation":false},{"id":"750191090842599424","uri":"https:\/\/twitter.com\/540033183\/status\/750191090842599424","text":"#A1 - Murten -> Yverdon - Bruy\u00e8res-Ch\u00e2bles Tunnel Behinderung, Pannenfahrzeug, rechter Fahrstreifen gesperrt","pubDate":"2016-07-05T04:54:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["90288"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"allLocations":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT"],"tweetType":"STRASSE","user":"TCSverkehrA1","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Viatest_01","hashtags":["A1"],"_version_":1.5391131247376e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:17.101Z","isSproutLocation":false},{"id":"750190744560734212","uri":"https:\/\/twitter.com\/3293745856\/status\/750190744560734212","text":"Verkehrsunfall mit Sachschaden auf der Augsburger\u00a0Stra\u00dfe https:\/\/t.co\/ekWE8z9OdG","pubDate":"2016-07-05T04:53:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["96806"],"streetName":["Augsburger Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Augsburger Stra\u00dfe"],"streetLocation":["48.7689272510321,9.26425145197061"],"allLocations":["48.7689272510321,9.26425145197061"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeiberichte","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/polizeibericht.com\/verkehrsunfall-mit-sachschaden-auf-der-augsburger-strasse\/"],"_version_":1.5391133305185e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:33.353Z","isSproutLocation":false},{"id":"750190513437958144","uri":"https:\/\/twitter.com\/769128278\/status\/750190513437958144","text":"Verkehrsunfall in #L\u00fcnen - Opel \u00fcberschl\u00e4gt sich - ein Schwerverletzter https:\/\/t.co\/IaOfJwKJKj","pubDate":"2016-07-05T04:52:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["131065"],"companyName":["Opel"],"copyCompanyName":["Opel"],"companyLocation":["49.9920721,8.4124021"],"allLocations":["49.9920721,8.4124021","51.6140848096262,7.52399776563306"],"cityId":["21452708"],"cityName":["L\u00fcnen"],"copyCityName":["L\u00fcnen"],"cityLocation":["51.6140848096262,7.52399776563306"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"PolizeiDortmund","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["L\u00fcnen"],"urls":["http:\/\/ots.de\/336850"],"_version_":1.5391131247365e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:17.101Z","isSproutLocation":false},{"id":"750189990907351040","uri":"https:\/\/twitter.com\/2948907825\/status\/750189990907351040","text":"Was zur H\u00f6lle ist auf der A52 Richtung #D\u00fcsseldorf passiert, @antenne? Stau ohne Ende.","pubDate":"2016-07-05T04:50:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240126753"],"cityName":["D\u00fcsseldorf"],"copyCityName":["D\u00fcsseldorf"],"cityLocation":["51.2254018108283,6.77631369515374"],"allLocations":["51.2254018108283,6.77631369515374","52.3438737248069,10.8569015902297"],"streetId":["103743"],"streetName":["H\u00f6lle"],"copyStreetName":["H\u00f6lle"],"streetLocation":["52.3438737248069,10.8569015902297"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"MaxFridge","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["D\u00fcsseldorf"],"usermentions":["antenne"],"_version_":1.5391131235485e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:15.967Z","isSproutLocation":false},{"id":"750189766923124736","uri":"https:\/\/twitter.com\/3092600860\/status\/750189766923124736","text":"RT @Malefizkrott: Degerloch schottet sich gegen Radler ab: Nach Bauarbeiten wurde nach diesem Schild (Gehweg, Radfahrer absteig... https:\/\/\u2026","pubDate":"2016-07-05T04:49:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240047161"],"cityName":["Degerloch"],"copyCityName":["Degerloch"],"cityLocation":["48.7495970121159,9.1703452174045"],"allLocations":["48.7495970121159,9.1703452174045"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"radmuc","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twidere for Android #5","usermentions":["Malefizkrott"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29JLxmv"],"_version_":1.5391131235474e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:15.967Z","isSproutLocation":false},{"id":"750188682729119744","uri":"https:\/\/twitter.com\/33189987\/status\/750188682729119744","text":"RT @Regio_NRW: #S8 wird ab #Wuppertal #Oberbarmen (6:31) bis Wuppertal #Vohwinkel (6:49) mit Halt Wuppertal Hbf (6:39) umgeleitet.#Versp\u00e4tu\u2026","pubDate":"2016-07-05T04:44:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.4333333969116,"cityId":["-62478"],"cityName":["Wuppertal"],"copyCityName":["Wuppertal"],"cityLocation":["51.24195857727,7.16579443975124"],"allLocations":["51.24195857727,7.16579443975124","51.273839,7.221483","51.234259,7.071597","51.254363,7.149543","51.2429584636345,7.10532602867369"],"stopId":["8006719","8006718","8000266"],"stopName":["Wuppertal-Oberbarmen","Wuppertal-Vohwinkel","Wuppertal Hbf"],"copyStopName":["Wuppertal-Oberbarmen","Wuppertal-Vohwinkel","Wuppertal Hbf"],"stopLocation":["51.273839,7.221483","51.234259,7.071597","51.254363,7.149543"],"gtfsRouteId":["25903"],"gtfsRouteName":["S8"],"copyGtfsRouteName":["S8"],"gtfsRouteLocation":["51.2429584636345,7.10532602867369"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Xtruth_be_toldX","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["S8","Wuppertal","Oberbarmen","Vohwinkel","Versp\u00e4tungsk\u00fcrzung"],"usermentions":["Regio_NRW"],"_version_":1.5391131222556e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:14.738Z","isSproutLocation":false},{"id":"750187454867599361","uri":"https:\/\/twitter.com\/3096598048\/status\/750187454867599361","text":"147: Verkehrsbehinderung Aufgrund einer Verkehrsbehinderung im Bereich Grimbergstr. wird eine Umleitung \u00fcber Otto... https:\/\/t.co\/tmZ6y52jrt","pubDate":"2016-07-05T04:40:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["29588"],"companyName":["Otto"],"copyCompanyName":["Otto"],"companyLocation":["48.8826329,9.5298075"],"allLocations":["48.8826329,9.5298075","51.472378957451,7.09013215088804"],"streetId":["36730"],"streetName":["Grimbergstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Grimbergstra\u00dfe"],"streetLocation":["51.472378957451,7.09013215088804"],"eventType":["Verzoegerung","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"evag_verkehr","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"EVAG Newsexpress","urls":["http:\/\/s.evag.de\/h10r"],"_version_":1.5391131210665e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:13.604Z","isSproutLocation":false},{"id":"750187173819867137","uri":"https:\/\/twitter.com\/1855503528\/status\/750187173819867137","text":"6:46Uhr - Stau - B10 Vaihingen\/A81 nach Stuttgart kurz nach dem 1. Blitzer (noch bevor die B27 dazu kommt) staut... https:\/\/t.co\/fkInvB1yeG","pubDate":"2016-07-05T04:38:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":2.5799994468689,"cityId":["-1107807","-2793104"],"cityName":["Vaihingen","Stuttgart"],"copyCityName":["Vaihingen","Stuttgart"],"cityLocation":["48.7344291048583,9.08864816509317","48.7792746968734,9.19275171338673"],"allLocations":["48.7344291048583,9.08864816509317","48.7792746968734,9.19275171338673","48.7268194632369,9.06853944815905","48.8414253670834,9.1709525640552","48.726279,9.113226"],"streetId":["100154","100167"],"streetName":["A81","B27"],"copyStreetName":["A81","B27"],"streetLocation":["48.7268194632369,9.06853944815905","48.8414253670834,9.1709525640552"],"stopId":["8005776"],"stopName":["Stuttgart-Vaihingen"],"copyStopName":["Stuttgart-Vaihingen"],"stopLocation":["48.726279,9.113226"],"eventType":["Stau","Radar"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PK_Stuttgart","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/1lUDQ4uTU"],"_version_":1.5391133254633e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:28.529Z","isSproutLocation":false},{"id":"750187159097716736","uri":"https:\/\/twitter.com\/98834433\/status\/750187159097716736","text":"Versp\u00e4tung: EN 466 Wien Hbf - Z\u00fcrich HB: 05.07.2016 00:00 - 09:20EN 466 von Wien Hbf ab 21:25 \u00fcber St. P\u00f6lten... https:\/\/t.co\/0LzDXfowRR","pubDate":"2016-07-05T04:38:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["87151"],"companyName":["St."],"copyCompanyName":["St."],"companyLocation":["47.8844959,12.1442493"],"allLocations":["47.8844959,12.1442493"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"steschny","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29d4Rq0"],"_version_":1.5391133254633e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:28.529Z","isSproutLocation":false},{"id":"750186852754292736","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750186852754292736","text":"#S8 wird ab #Wuppertal #Oberbarmen (6:31) bis Wuppertal #Vohwinkel (6:49) mit Halt Wuppertal Hbf (6:39) umgeleitet.#Versp\u00e4tungsk\u00fcrzung.","pubDate":"2016-07-05T04:37:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.4333333969116,"cityId":["-62478"],"cityName":["Wuppertal"],"copyCityName":["Wuppertal"],"cityLocation":["51.24195857727,7.16579443975124"],"allLocations":["51.24195857727,7.16579443975124","51.273839,7.221483","51.234259,7.071597","51.254363,7.149543","51.2429584636345,7.10532602867369"],"stopId":["8006719","8006718","8000266"],"stopName":["Wuppertal-Oberbarmen","Wuppertal-Vohwinkel","Wuppertal Hbf"],"copyStopName":["Wuppertal-Oberbarmen","Wuppertal-Vohwinkel","Wuppertal Hbf"],"stopLocation":["51.273839,7.221483","51.234259,7.071597","51.254363,7.149543"],"gtfsRouteId":["25903"],"gtfsRouteName":["S8"],"copyGtfsRouteName":["S8"],"gtfsRouteLocation":["51.2429584636345,7.10532602867369"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["S8","Wuppertal","Oberbarmen","Vohwinkel","Versp\u00e4tungsk\u00fcrzung"],"_version_":1.5391131203199e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:12.889Z","isSproutLocation":false},{"id":"750186817316610050","uri":"https:\/\/twitter.com\/38841947\/status\/750186817316610050","text":"RT @MDR_SN: Autobahn 4 bei #Pulsnitz wieder frei. Bergungsarbeiten am verungl\u00fcckten Gefahrguttransporter dauerten bis in die Nacht.","pubDate":"2016-07-05T04:37:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31518193"],"cityName":["Pulsnitz"],"copyCityName":["Pulsnitz"],"cityLocation":["51.1842179837967,14.0119295272077"],"allLocations":["51.1842179837967,14.0119295272077","47.74433005363,8.73161779366874"],"gtfsRouteId":["5656"],"gtfsRouteName":["Sn"],"copyGtfsRouteName":["Sn"],"gtfsRouteLocation":["47.74433005363,8.73161779366874"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"OberlausitzTV","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Pulsnitz"],"usermentions":["MDR_SN"],"_version_":1.5391133254612e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:28.529Z","isSproutLocation":false},{"id":"750186456421961728","uri":"https:\/\/twitter.com\/1558036566\/status\/750186456421961728","text":"#Tiergarten: im Tiergartentunnel ist Richtung #Kreuzberg die rechte Spur gesperrt (Pannen-PKW)","pubDate":"2016-07-05T04:36:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-55750","-55765"],"cityName":["Tiergarten","Kreuzberg"],"copyCityName":["Tiergarten","Kreuzberg"],"cityLocation":["52.510794456624,13.3549853800289","52.4962440679305,13.409007293705"],"allLocations":["52.510794456624,13.3549853800289","52.4962440679305,13.409007293705"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrBerlin","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Mac","hashtags":["Tiergarten","Kreuzberg"],"_version_":1.5390791063086e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:34.599Z","isSproutLocation":false},{"id":"750185815897088004","uri":"https:\/\/twitter.com\/1063693362\/status\/750185815897088004","text":"Solingen: Kita-Unfall: F\u00fcnfj\u00e4hriger aus Klinik entlassen - RP ONLINE https:\/\/t.co\/Bz6x9WKjXg","pubDate":"2016-07-05T04:33:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240072888"],"cityName":["Solingen"],"copyCityName":["Solingen"],"cityLocation":["51.1712467799988,7.08389963321364"],"allLocations":["51.1712467799988,7.08389963321364"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"rettungseinsatz","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/8nkzqFi7H"],"_version_":1.5390791063055e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:34.599Z","isSproutLocation":false},{"id":"750185420739252224","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750185420739252224","text":"\u25a0 #A7 #Hannover Richtung #Hamburg zwischen #Hamburg-#Moorburg und #Waltershof 2 km stockender Verkehr nach einem #Unfall","pubDate":"2016-07-05T04:31:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1400001049042,"cityId":["-2618040","14562932","14665118"],"cityName":["Hamburg","Moorburg","Waltershof"],"copyCityName":["Hamburg","Moorburg","Waltershof"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.484863466403,9.92382970967337","53.5196540933897,9.91093169882399"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.484863466403,9.92382970967337","53.5196540933897,9.91093169882399","53.6316438728654,9.92243322553234"],"streetId":["56192"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["53.6316438728654,9.92243322553234"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A7","Hannover","Hamburg","Hamburg","Moorburg","Waltershof","Unfall"],"_version_":1.5390791081038e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:36.315Z","isSproutLocation":false},{"id":"750185269282889728","uri":"https:\/\/twitter.com\/749017560\/status\/750185269282889728","text":"RT @ntvde: Schwerer Unfall auf A6: Lkw verursacht Massenkarambolage https:\/\/t.co\/I3E9MWafjb https:\/\/t.co\/B852Eueww9","pubDate":"2016-07-05T04:31:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Marina_Ilona","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["ntvde"],"urls":["http:\/\/n-tv.io\/Lk7mfx"],"_version_":1.5390791066683e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:34.941Z","isSproutLocation":false},{"id":"750185236563124224","uri":"https:\/\/twitter.com\/30208699\/status\/750185236563124224","text":"RT @otbhh: Z\u00fcgige Bauarbeiten: Umbau der Scharbeutzer Stra\u00dfe wird einen Monat fr\u00fcher fertig https:\/\/t.co\/fzyynPeD5k #Rahlstedt @HH_BWVI","pubDate":"2016-07-05T04:31:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240071249"],"cityName":["Rahlstedt"],"copyCityName":["Rahlstedt"],"cityLocation":["53.6038826840688,10.1581547125468"],"allLocations":["53.6038826840688,10.1581547125468","53.6002543087698,10.140921771111","53.604857,10.154396"],"streetId":["54335"],"streetName":["Scharbeutzer Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Scharbeutzer Stra\u00dfe"],"streetLocation":["53.6002543087698,10.140921771111"],"stopId":["8002558"],"stopName":["Hamburg-Rahlstedt"],"copyStopName":["Hamburg-Rahlstedt"],"stopLocation":["53.604857,10.154396"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"reinhartlinke","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Windows","hashtags":["Rahlstedt"],"usermentions":["otbhh","HH_BWVI"],"urls":["http:\/\/www.buschhueter.de\/umbau-der-scharbeutzer-strasse-wird-einen-monat-frueher-fertig\/"],"_version_":1.5390791066672e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:34.941Z","isSproutLocation":false},{"id":"750185090924195840","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750185090924195840","text":"\u25a0  #Hamburg: Der Horster Damm ist zwischen Altengammer Hauptdeich und Am Schleusenkanal wegen #Bauarbeiten in beiden Richtungen ...","pubDate":"2016-07-05T04:30:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":1,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.4552496310246,10.2817761622677","53.4420094832472,10.3076537367115","53.436407583659,10.3183447194622"],"streetId":["51246","47670","47921"],"streetName":["Horster Damm","Altengammer Hauptdeich","Am Schleusenkanal"],"copyStreetName":["Horster Damm","Altengammer Hauptdeich","Am Schleusenkanal"],"streetLocation":["53.4552496310246,10.2817761622677","53.4420094832472,10.3076537367115","53.436407583659,10.3183447194622"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390791053575e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:33.693Z","isSproutLocation":false},{"id":"750185078802702336","uri":"https:\/\/twitter.com\/179155732\/status\/750185078802702336","text":"Degerloch schottet sich gegen Radler ab: Nach Bauarbeiten wurde nach diesem Schild (Gehweg, Radfahrer absteig... https:\/\/t.co\/yKv79xQy37","pubDate":"2016-07-05T04:30:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240047161"],"cityName":["Degerloch"],"copyCityName":["Degerloch"],"cityLocation":["48.7495970121159,9.1703452174045"],"allLocations":["48.7495970121159,9.1703452174045"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Malefizkrott","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29JLxmv"],"_version_":1.5390791066662e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:34.941Z","isSproutLocation":false},{"id":"750185012541161472","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750185012541161472","text":"\u25a0  Die #B76 #Eutin Richtung #Kiel ist zwischen #Preetz und Raisdorf wegen einer \u00d6lspur bis ca. 8 Uhr gesperrt. LKW sollten ...","pubDate":"2016-07-05T04:30:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.5666666030884,"cityId":["-382408","-27021","-310389","240048611"],"cityName":["Eutin","Kiel","Preetz","Raisdorf"],"copyCityName":["Eutin","Kiel","Preetz","Raisdorf"],"cityLocation":["54.1513684904419,10.6309634260243","54.3418884734887,10.1444437601442","54.2277926552445,10.2642989270274","54.2841068753586,10.2410745133312"],"allLocations":["54.1513684904419,10.6309634260243","54.3418884734887,10.1444437601442","54.2277926552445,10.2642989270274","54.2841068753586,10.2410745133312","54.3029382667197,10.1310592379827","54.280937,10.243694"],"streetId":["65833"],"streetName":["B76"],"copyStreetName":["B76"],"streetLocation":["54.3029382667197,10.1310592379827"],"stopId":["8004924"],"stopName":["Raisdorf"],"copyStopName":["Raisdorf"],"stopLocation":["54.280937,10.243694"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["B76","Eutin","Kiel","Preetz"],"_version_":1.5390791053575e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:33.693Z","isSproutLocation":false},{"id":"750184982681948160","uri":"https:\/\/twitter.com\/2799795081\/status\/750184982681948160","text":"Bauarbeiten in Dover (A20): Bitte planen Sie mehr Zeit f\u00fcr Ihre Anreise ein. Folgen Sie diesem Link f\u00fcr mehr Info https:\/\/t.co\/KH0UFnHKXV","pubDate":"2016-07-05T04:30:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["78478"],"streetName":["A20"],"copyStreetName":["A20"],"streetLocation":["53.8152881245778,10.6563276198078"],"allLocations":["53.8152881245778,10.6563276198078"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"POFerriesDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/UO2H301V4qW"],"_version_":1.5390791053565e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:33.693Z","isSproutLocation":false},{"id":"750184712363241473","uri":"https:\/\/twitter.com\/1693272403\/status\/750184712363241473","text":"RT @earlybird445: Versp\u00e4tung und Teilausfall bei einer fr\u00fchen S1 von Plochingen nach Herrenberg wegen Bauarbeiten #SBahnStgt https:\/\/t.co\/l\u2026","pubDate":"2016-07-05T04:29:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.0600000619888,"cityId":["-2792770","-722073"],"cityName":["Plochingen","Herrenberg"],"copyCityName":["Plochingen","Herrenberg"],"cityLocation":["48.7215657292177,9.4164994676903","48.599729650427,8.87957830184714"],"allLocations":["48.7215657292177,9.4164994676903","48.599729650427,8.87957830184714","48.71308,9.41081","48.593991,8.862662","48.7524879299846,9.11944209046352"],"stopId":["8000302","8002785"],"stopName":["Plochingen","Herrenberg"],"copyStopName":["Plochingen","Herrenberg"],"stopLocation":["48.71308,9.41081","48.593991,8.862662"],"gtfsRouteId":["22724"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["48.7524879299846,9.11944209046352"],"eventType":["Verzoegerung","Bahnprobleme","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"sbahn_chaos_de","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["SBahnStgt"],"usermentions":["earlybird445"],"_version_":1.539079106663e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:34.941Z","isSproutLocation":false},{"id":"750184615202197505","uri":"https:\/\/twitter.com\/19503051\/status\/750184615202197505","text":"#D\u00f6rpen - Bauarbeiten auf B401 im Zeitplan. https:\/\/t.co\/sDwNwyZLlD","pubDate":"2016-07-05T04:28:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["117511113"],"cityName":["D\u00f6rpen"],"copyCityName":["D\u00f6rpen"],"cityLocation":["52.9653316133272,7.3313337510282"],"allLocations":["52.9653316133272,7.3313337510282"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"emsvechtewelle","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["D\u00f6rpen"],"urls":["http:\/\/www.emsvechtewelle.de\/news\/bauarbeiten-auf-b401-im-zeitplan.html"],"_version_":1.539079106663e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:34.941Z","isSproutLocation":false},{"id":"750184475959631873","uri":"https:\/\/twitter.com\/1222045254\/status\/750184475959631873","text":"RT @ntvde: Schwerer Unfall auf A6: Lkw verursacht Massenkarambolage https:\/\/t.co\/I3E9MWafjb https:\/\/t.co\/B852Eueww9","pubDate":"2016-07-05T04:28:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"FipsenFipsen666","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["ntvde"],"urls":["http:\/\/n-tv.io\/Lk7mfx"],"_version_":1.5390791053544e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:33.693Z","isSproutLocation":false},{"id":"750183998291316736","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750183998291316736","text":"R-Bahn R73 Richtung Plochingen mit der n\u00e4chsten Haltestelle T\u00fcbingen-Lustnau hat 0:12:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T04:26:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["13675911"],"cityName":["Plochingen"],"copyCityName":["Plochingen"],"cityLocation":["48.7111729991804,9.41849610098425"],"allLocations":["48.7111729991804,9.41849610098425","48.71308,9.41081","48.524048,9.094876"],"stopId":["8000302","8005918"],"stopName":["Plochingen","T\u00fcbingen-Lustnau"],"copyStopName":["Plochingen","T\u00fcbingen-Lustnau"],"stopLocation":["48.71308,9.41081","48.524048,9.094876"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.539079105755e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:34.074Z","isSproutLocation":false},{"id":"750183294994681857","uri":"https:\/\/twitter.com\/103794514\/status\/750183294994681857","text":"RT @FrauFoo: w\u00e4hrend Juno Richtung Jupiter fliegt, gibt es schon die ersten Teilausf\u00e4lle und Versp\u00e4tungen bei der Stuttgarter S-Bahn...","pubDate":"2016-07-05T04:23:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["116261","102776"],"companyName":["Jupiter","Stuttgarter"],"copyCompanyName":["Jupiter","Stuttgarter"],"companyLocation":["52.3361524,8.1367439","48.7724402,9.1659390"],"allLocations":["52.3361524,8.1367439","48.7724402,9.1659390"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"a_ka_es","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Fenix for Android","usermentions":["FrauFoo"],"_version_":1.5390791037448e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:32.153Z","isSproutLocation":false},{"id":"750182894367285248","uri":"https:\/\/twitter.com\/330204903\/status\/750182894367285248","text":"RT @MDR_SN: Autobahn 4 bei #Pulsnitz wieder frei. Bergungsarbeiten am verungl\u00fcckten Gefahrguttransporter dauerten bis in die Nacht.","pubDate":"2016-07-05T04:21:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31518193"],"cityName":["Pulsnitz"],"copyCityName":["Pulsnitz"],"cityLocation":["51.1842179837967,14.0119295272077"],"allLocations":["51.1842179837967,14.0119295272077","47.74433005363,8.73161779366874"],"gtfsRouteId":["5656"],"gtfsRouteName":["Sn"],"copyGtfsRouteName":["Sn"],"gtfsRouteLocation":["47.74433005363,8.73161779366874"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"_DresdenAktuell","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Pulsnitz"],"usermentions":["MDR_SN"],"_version_":1.5390791037427e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:32.153Z","isSproutLocation":false},{"id":"750181952276275200","uri":"https:\/\/twitter.com\/574525060\/status\/750181952276275200","text":"[BRB] #Versp\u00e4tung BRB 86508 + 12 Minuten in Richtung #Augsburg-#Oberhausen +++ https:\/\/t.co\/p3dvxuscig","pubDate":"2016-07-05T04:18:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.0333334207535,"cityId":["-62407","-936947"],"cityName":["Augsburg","Oberhausen"],"copyCityName":["Augsburg","Oberhausen"],"cityLocation":["48.3584520287525,10.9017603847328","47.7740118608801,11.1103206641506"],"allLocations":["48.3584520287525,10.9017603847328","47.7740118608801,11.1103206641506","48.380772,10.872533"],"stopId":["8000662"],"stopName":["Augsburg-Oberhausen"],"copyStopName":["Augsburg-Oberhausen"],"stopLocation":["48.380772,10.872533"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"stoerticker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"stoerticker-meldungen","hashtags":["Versp\u00e4tung","Augsburg","Oberhausen"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29kBrIV"],"_version_":1.5390791028546e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:31.306Z","isSproutLocation":false},{"id":"750181832419926020","uri":"https:\/\/twitter.com\/1249857949\/status\/750181832419926020","text":"RT @rbbabendschau: #Funkturm bis 13. September gesperrt! Grund: Bauarbeiten und @IFA_Berlin https:\/\/t.co\/kHOCjLdQdk","pubDate":"2016-07-05T04:17:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"sDreyse","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Mobile Web (M2)","hashtags":["Funkturm"],"usermentions":["rbbabendschau","IFA_Berlin"],"_version_":1.5390791028535e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:31.306Z","isSproutLocation":false},{"id":"750181720238989312","uri":"https:\/\/twitter.com\/1588327326\/status\/750181720238989312","text":"4.7.2016 \u2013 Unfall in F\u00fcgenberg 5.7.2016 F\u00fcgenberg\/Tirol. Am 4 https:\/\/t.co\/OfLjWO7ucd #Suchaktion #Tirol #Unfall","pubDate":"2016-07-05T04:17:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0503918"],"stopName":["Tirol, Ebringen"],"copyStopName":["Tirol, Ebringen"],"stopLocation":["47.955717,7.786524"],"allLocations":["47.955717,7.786524"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"AustriaWetter","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WP To \u00d6sterreich","hashtags":["Suchaktion","Tirol","Unfall"],"urls":["http:\/\/www.oesterreich-wetter.at\/tirol\/4-7-2016-unfall-in-fuegenberg\/"],"_version_":1.5390791028535e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:31.306Z","isSproutLocation":false},{"id":"750181517423411200","uri":"https:\/\/twitter.com\/3817115699\/status\/750181517423411200","text":"RT @ReporterBerlin: Die #N\u00fcrnberger Str ist f\u00fcr die n\u00e4chsten Wochen #Einbahnstra\u00dfe wegen #Bauarbeiten #berlin https:\/\/t.co\/Z4x1qMAPHJ","pubDate":"2016-07-05T04:16:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045","48.806423,9.234858"],"stopId":["8004357"],"stopName":["Stuttgart N\u00fcrnberger Str."],"copyStopName":["Stuttgart N\u00fcrnberger Str."],"stopLocation":["48.806423,9.234858"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BiibiiSilvi","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["N\u00fcrnberger","Einbahnstra\u00dfe","Bauarbeiten","berlin"],"usermentions":["ReporterBerlin"],"_version_":1.5390791028525e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:31.306Z","isSproutLocation":false},{"id":"750181290285080577","uri":"https:\/\/twitter.com\/743594801698902016\/status\/750181290285080577","text":"RT Kreisblatt: Bei einer Massenkarambolage auf der A6 sind zwei Menschen ums Leben gekommen. https:\/\/t.co\/WoX5hEysD0","pubDate":"2016-07-05T04:15:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"nordwestnews24","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/www.dk-online.de\/deutschland-welt\/vermischtes\/artikel\/739047\/zwei-tote-bei-massenkarambolage-auf-der-a6"],"_version_":1.5391131203168e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:12.889Z","isSproutLocation":false},{"id":"750179814334730245","uri":"https:\/\/twitter.com\/2398064778\/status\/750179814334730245","text":"Bei einer Massenkarambolage auf der A6 sind zwei Menschen ums Leben gekommen. https:\/\/t.co\/sVMVe2lPcY","pubDate":"2016-07-05T04:09:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Kreisblatt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","urls":["http:\/\/www.dk-online.de\/deutschland-welt\/vermischtes\/artikel\/739047\/zwei-tote-bei-massenkarambolage-auf-der-a6"],"_version_":1.5390791010206e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:29.558Z","isSproutLocation":false},{"id":"750179777944948736","uri":"https:\/\/twitter.com\/1101358830\/status\/750179777944948736","text":"Bei einer Massenkarambolage auf der A6 sind zwei Menschen ums Leben gekommen. https:\/\/t.co\/exT6BM1Ppj","pubDate":"2016-07-05T04:09:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"noz_el","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","urls":["http:\/\/www.noz.de\/deutschland-welt\/vermischtes\/artikel\/739047\/zwei-tote-bei-massenkarambolage-auf-der-a6"],"_version_":1.5390791010206e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:29.558Z","isSproutLocation":false},{"id":"750179778230181923","uri":"https:\/\/twitter.com\/28530929\/status\/750179778230181923","text":"Bei einer Massenkarambolage auf der A6 sind zwei Menschen ums Leben gekommen. https:\/\/t.co\/TpAL80G9qB","pubDate":"2016-07-05T04:09:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"noz_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","urls":["http:\/\/www.noz.de\/deutschland-welt\/vermischtes\/artikel\/739047\/zwei-tote-bei-massenkarambolage-auf-der-a6"],"_version_":1.5390791010206e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:29.558Z","isSproutLocation":false},{"id":"750179207469236224","uri":"https:\/\/twitter.com\/4802907437\/status\/750179207469236224","text":"Vollsperrung Alte Heerstra\u00dfe 11.7 \u2013 17.07.2016 https:\/\/t.co\/fMFFU1ko8B","pubDate":"2016-07-05T04:07:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103184"],"streetName":["Alte Heerstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Alte Heerstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.458807888667,10.8417381768447"],"allLocations":["52.458807888667,10.8417381768447"],"eventType":["Verzoegerung"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"RadioKaarst","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/2LFSsXlYx"],"_version_":1.539079097187e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:25.905Z","isSproutLocation":false},{"id":"750178015833886720","uri":"https:\/\/twitter.com\/540033183\/status\/750178015833886720","text":"#A1 - St. Gallen -> Z\u00fcrich - Zwischen Verzw. Winterthur-Ost und  Ohringen stockender Verkehr, Unfall","pubDate":"2016-07-05T04:02:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["90288"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"allLocations":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TCSverkehrA1","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Viatest_01","hashtags":["A1"],"_version_":1.5390790944932e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:43:23.333Z","isSproutLocation":false},{"id":"750177451658051584","uri":"https:\/\/twitter.com\/574525060\/status\/750177451658051584","text":"[BRB] #Versp\u00e4tung BRB 86504 + 13 Minuten in Richtung #Augsburg Hbf +++ https:\/\/t.co\/0Kkd3xkLf1","pubDate":"2016-07-05T04:00:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8000013"],"stopName":["Augsburg Hbf"],"copyStopName":["Augsburg Hbf"],"stopLocation":["48.365441,10.88557"],"allLocations":["48.365441,10.88557"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"stoerticker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"stoerticker-meldungen","hashtags":["Versp\u00e4tung","Augsburg"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29pWyeM"],"_version_":1.5390790575498e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:48.099Z","isSproutLocation":false},{"id":"750177411602546688","uri":"https:\/\/twitter.com\/731017997100433408\/status\/750177411602546688","text":"RT @emsvechtewelle: #Hasel\u00fcnne - B213 wieder frei; Jetzt Bauarbeiten zwischen #Bawinkel und #Lengerich. https:\/\/t.co\/dJX3ciUgIa","pubDate":"2016-07-05T04:00:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-1716876","-1809876","-1815349"],"cityName":["Hasel\u00fcnne","Bawinkel","Lengerich"],"copyCityName":["Hasel\u00fcnne","Bawinkel","Lengerich"],"cityLocation":["52.6799562922447,7.46533064969223","52.5855628457166,7.41046599649511","52.5642296598812,7.53752310327574"],"allLocations":["52.6799562922447,7.46533064969223","52.5855628457166,7.41046599649511","52.5642296598812,7.53752310327574"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"SteinfurterBot","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Der Steinfurter BOT","hashtags":["Hasel\u00fcnne","Bawinkel","Lengerich"],"usermentions":["emsvechtewelle"],"urls":["http:\/\/www.emsvechtewelle.de\/news\/b213-wieder-frei-jetzt-bauarbeiten-zwischen-bawinkel-und-lengerich.html"],"_version_":1.539079026577e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:18.562Z","isSproutLocation":false},{"id":"750177413863178240","uri":"https:\/\/twitter.com\/3365478993\/status\/750177413863178240","text":"RT @emsvechtewelle: #Nordhorn - Weitere Baustelle: Bentheimer Stra\u00dfe ab heute dicht. https:\/\/t.co\/MfcYAfYNBO Foto \u00a9 Stadt Nordhorn https:\/\/\u2026","pubDate":"2016-07-05T04:00:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["35921"],"streetName":["Bentheimer Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Bentheimer Stra\u00dfe"],"streetLocation":["51.4450496116275,6.9778551389158"],"allLocations":["51.4450496116275,6.9778551389158"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"GrafschafterBot","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"GrafschafterBot","hashtags":["Nordhorn"],"usermentions":["emsvechtewelle"],"urls":["http:\/\/www.emsvechtewelle.de\/news\/weitere-strassenbaustelle-in-nordhorner-innenstadt.html"],"_version_":1.5390790575488e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:48.099Z","isSproutLocation":false},{"id":"750177299002224641","uri":"https:\/\/twitter.com\/19597185\/status\/750177299002224641","text":"RT @ntvde: Schwerer Unfall auf A6: Lkw verursacht Massenkarambolage https:\/\/t.co\/I3E9MWafjb https:\/\/t.co\/B852Eueww9","pubDate":"2016-07-05T03:59:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"RTLHessen","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["ntvde"],"urls":["http:\/\/n-tv.io\/Lk7mfx"],"_version_":1.5390790575477e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:48.099Z","isSproutLocation":false},{"id":"750176688022155265","uri":"https:\/\/twitter.com\/64212761\/status\/750176688022155265","text":"Spektakul\u00e4rer Unfall: Yacht st\u00fcrzt in Lehmener Schleuse -  https:\/\/t.co\/E2FCkgOTKR https:\/\/t.co\/HYNbHeLuAc","pubDate":"2016-07-05T03:57:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["38486"],"streetName":["Schleuse"],"copyStreetName":["Schleuse"],"streetLocation":["51.3845581604595,6.99777356274327"],"allLocations":["51.3845581604595,6.99777356274327"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"sbirkmann1987","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"rheinlandpfalz-news","urls":["http:\/\/rheinlandpfalz-news.de\/spektakulaerer-unfall-yacht-stuerzt-in-lehmener-schleuse\/"],"_version_":1.5391131203157e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:12.889Z","isSproutLocation":false},{"id":"750176600923181056","uri":"https:\/\/twitter.com\/64212761\/status\/750176600923181056","text":"Spektakul\u00e4rer Unfall: Yacht st\u00fcrzt in Lehmener Schleuse -  https:\/\/t.co\/E2FCkgOTKR https:\/\/t.co\/3BPhCp5Gai","pubDate":"2016-07-05T03:56:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["38486"],"streetName":["Schleuse"],"copyStreetName":["Schleuse"],"streetLocation":["51.3845581604595,6.99777356274327"],"allLocations":["51.3845581604595,6.99777356274327"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"sbirkmann1987","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"rheinlandpfalz-news","urls":["http:\/\/rheinlandpfalz-news.de\/spektakulaerer-unfall-yacht-stuerzt-in-lehmener-schleuse\/"],"_version_":1.5391133236619e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:26.812Z","isSproutLocation":false},{"id":"750175727929229313","uri":"https:\/\/twitter.com\/3344235124\/status\/750175727929229313","text":"Nach Verz\u00f6gerung: Bald beginnen die Bauarbeiten an der Schule R\u00fctihof\n#Birmenstorf\nhttps:\/\/t.co\/LOCpZ7Kg3E https:\/\/t.co\/I5d8iWkMCw","pubDate":"2016-07-05T03:53:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["100273"],"streetName":["An der Schule"],"copyStreetName":["An der Schule"],"streetLocation":["49.7387368433228,6.69282941177559"],"allLocations":["49.7387368433228,6.69282941177559"],"eventType":["Verzoegerung","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"TICKINGNews_CH","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TICKING News Social Media Pusher","hashtags":["Birmenstorf"],"urls":["http:\/\/www.badenertagblatt.ch\/aargau\/baden\/nach-verzoegerung-bald-beginnen-die-bauarbeiten-an-der-schule-ruetihof-130403676"],"_version_":1.5391131192997e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:11.918Z","isSproutLocation":false},{"id":"750174411806928902","uri":"https:\/\/twitter.com\/2608231897\/status\/750174411806928902","text":"Betrunken und ohne F\u00fchrerschein Unfall verursacht - RTF.1 Regionalfernsehen - Nachrichten #Reutlingen https:\/\/t.co\/8OXdMhFFBY","pubDate":"2016-07-05T03:48:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31985630"],"cityName":["Reutlingen"],"copyCityName":["Reutlingen"],"cityLocation":["48.4919508053023,9.21141439556387"],"allLocations":["48.4919508053023,9.21141439556387"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Reutlingen_News","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Reutlingen"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/reutlingen\/betrunken-und-ohne-fhrerschein-unfall-verursacht-rtf1-regionalfernsehen-nachrichten\/"],"_version_":1.5390790260212e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:18.034Z","isSproutLocation":false},{"id":"750173281211277316","uri":"https:\/\/twitter.com\/14170855\/status\/750173281211277316","text":"w\u00e4hrend Juno Richtung Jupiter fliegt, gibt es schon die ersten Teilausf\u00e4lle und Versp\u00e4tungen bei der Stuttgarter S-Bahn...","pubDate":"2016-07-05T03:43:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["116261","102776"],"companyName":["Jupiter","Stuttgarter"],"copyCompanyName":["Jupiter","Stuttgarter"],"companyLocation":["52.3361524,8.1367439","48.7724402,9.1659390"],"allLocations":["52.3361524,8.1367439","48.7724402,9.1659390"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"FrauFoo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","_version_":1.5390790254676e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:17.505Z","isSproutLocation":false},{"id":"750171001917505536","uri":"https:\/\/twitter.com\/947932422\/status\/750171001917505536","text":"Zwei Tote bei Massenkarambolage auf der A6 - op-online.de https:\/\/t.co\/Oh3s4gYpFm #kreativit\u00e4t","pubDate":"2016-07-05T03:34:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"op3kreativnews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["kreativit\u00e4t"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29fZ5F8"],"_version_":1.5391131180057e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:10.685Z","isSproutLocation":false},{"id":"750170437699694593","uri":"https:\/\/twitter.com\/284169380\/status\/750170437699694593","text":"Versp\u00e4tung und Teilausfall bei einer fr\u00fchen S1 von Plochingen nach Herrenberg wegen Bauarbeiten #SBahnStgt https:\/\/t.co\/lM1KqUQwwQ","pubDate":"2016-07-05T03:32:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.0600000619888,"cityId":["-2792770","-722073"],"cityName":["Plochingen","Herrenberg"],"copyCityName":["Plochingen","Herrenberg"],"cityLocation":["48.7215657292177,9.4164994676903","48.599729650427,8.87957830184714"],"allLocations":["48.7215657292177,9.4164994676903","48.599729650427,8.87957830184714","48.71308,9.41081","48.593991,8.862662","48.7524879299846,9.11944209046352"],"stopId":["8000302","8002785"],"stopName":["Plochingen","Herrenberg"],"copyStopName":["Plochingen","Herrenberg"],"stopLocation":["48.71308,9.41081","48.593991,8.862662"],"gtfsRouteId":["22724"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["48.7524879299846,9.11944209046352"],"eventType":["Verzoegerung","Bahnprobleme","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"earlybird445","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["SBahnStgt"],"_version_":1.5391133215165e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:24.769Z","isSproutLocation":false},{"id":"750170326642941952","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750170326642941952","text":"\u25a0 #A1 #L\u00fcbeck - #Hamburg zwischen #Reinfeld und #Bad #Oldesloe sind wegen #Bauarbeiten in beiden Richtungen nur zwei Spuren frei.","pubDate":"2016-07-05T03:31:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-27027","-2618040","-532401"],"cityName":["L\u00fcbeck","Hamburg","Reinfeld"],"copyCityName":["L\u00fcbeck","Hamburg","Reinfeld"],"cityLocation":["53.8811005344707,10.7254220102997","53.5676229417605,9.94147935150521","53.8367715872448,10.4847008037476"],"allLocations":["53.8811005344707,10.7254220102997","53.5676229417605,9.94147935150521","53.8367715872448,10.4847008037476","53.8812991401542,10.6547422628563"],"streetId":["78477"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["53.8812991401542,10.6547422628563"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A1","L\u00fcbeck","Hamburg","Reinfeld","Bad","Oldesloe","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391133210625e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:24.331Z","isSproutLocation":false},{"id":"750169906050727936","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750169906050727936","text":"\u25a0  Die #B200 #Husum - #Flensburg wird vom 22. Juli bis zum 8. August  zwischen #Husum und Olderupfeld wegen #Bauarbeiten in ...","pubDate":"2016-07-05T03:30:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.2000000476837,"cityId":["-1405432","-27020"],"cityName":["Husum","Flensburg"],"copyCityName":["Husum","Flensburg"],"cityLocation":["54.4899739379026,9.0559320653921","54.7945253894462,9.45022504465003"],"allLocations":["54.4899739379026,9.0559320653921","54.7945253894462,9.45022504465003","54.472271,9.055026"],"stopId":["8000181"],"stopName":["Husum"],"copyStopName":["Husum"],"stopLocation":["54.472271,9.055026"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["B200","Husum","Flensburg","Husum","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391131175035e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:10.205Z","isSproutLocation":false},{"id":"750169881765670912","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750169881765670912","text":"\u25a0 #B207 #Bergedorf - #L\u00fcbeck zwischen der #A24\/#Talkau und #Talkau behindern #Bauarbeiten den Verkehr bis zum 22. Juli.","pubDate":"2016-07-05T03:30:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.5666667222977,"cityId":["-28936","-27027","-1466111"],"cityName":["Bergedorf","L\u00fcbeck","Talkau"],"copyCityName":["Bergedorf","L\u00fcbeck","Talkau"],"cityLocation":["53.4607212187517,10.1719107215573","53.8811005344707,10.7254220102997","53.5730702806963,10.5693143980061"],"allLocations":["53.4607212187517,10.1719107215573","53.8811005344707,10.7254220102997","53.5730702806963,10.5693143980061","53.8083174275355,10.6965643652496","53.5599428411264,10.0705027303799"],"streetId":["78484","56180"],"streetName":["B207","A24"],"copyStreetName":["B207","A24"],"streetLocation":["53.8083174275355,10.6965643652496","53.5599428411264,10.0705027303799"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["B207","Bergedorf","L\u00fcbeck","A24","Talkau","Talkau","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391133210604e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:24.331Z","isSproutLocation":false},{"id":"750169611379826692","uri":"https:\/\/twitter.com\/884229630\/status\/750169611379826692","text":"RT @112magazinde: Flucht nach Unfall mit einem Verletzten und hohem Schaden\n#Battenberg #Unfallflucht\n\nhttps:\/\/t.co\/I5M5hrejYF https:\/\/t.co\u2026","pubDate":"2016-07-05T03:29:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240026463"],"cityName":["Battenberg"],"copyCityName":["Battenberg"],"cityLocation":["51.0132765115188,8.64533428191132"],"allLocations":["51.0132765115188,8.64533428191132"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"thaneehess","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Battenberg","Unfallflucht"],"usermentions":["112magazinde"],"urls":["http:\/\/110-ne.ws\/pzq"],"_version_":1.5391133210593e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:24.331Z","isSproutLocation":false},{"id":"750169495264694273","uri":"https:\/\/twitter.com\/3234115101\/status\/750169495264694273","text":"RT @MDR_SN: Autobahn 4 bei #Pulsnitz wieder frei. Bergungsarbeiten am verungl\u00fcckten Gefahrguttransporter dauerten bis in die Nacht.","pubDate":"2016-07-05T03:28:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31518193"],"cityName":["Pulsnitz"],"copyCityName":["Pulsnitz"],"cityLocation":["51.1842179837967,14.0119295272077"],"allLocations":["51.1842179837967,14.0119295272077","47.74433005363,8.73161779366874"],"gtfsRouteId":["5656"],"gtfsRouteName":["Sn"],"copyGtfsRouteName":["Sn"],"gtfsRouteLocation":["47.74433005363,8.73161779366874"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"1973_iftikhar","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Pulsnitz"],"usermentions":["MDR_SN"],"_version_":1.5391131170872e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:09.806Z","isSproutLocation":false},{"id":"750169119232843776","uri":"https:\/\/twitter.com\/4467812613\/status\/750169119232843776","text":"RT @ReporterBerlin: Die #N\u00fcrnberger Str ist f\u00fcr die n\u00e4chsten Wochen #Einbahnstra\u00dfe wegen #Bauarbeiten #berlin https:\/\/t.co\/Z4x1qMAPHJ","pubDate":"2016-07-05T03:27:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045","48.806423,9.234858"],"stopId":["8004357"],"stopName":["Stuttgart N\u00fcrnberger Str."],"copyStopName":["Stuttgart N\u00fcrnberger Str."],"stopLocation":["48.806423,9.234858"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Majonnchen","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["N\u00fcrnberger","Einbahnstra\u00dfe","Bauarbeiten","berlin"],"usermentions":["ReporterBerlin"],"_version_":1.5391133198482e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:23.174Z","isSproutLocation":false},{"id":"750169069844848640","uri":"https:\/\/twitter.com\/281954371\/status\/750169069844848640","text":"Verkehrsunfall Gr.Diesdorfer Str.-Arndtstr. Linie 1 bzw.4 Ri.Olv. \u00fcber Europaring.Haltestellen Arndtstr.\/G.Hauptmann Str.\/Damaschkepl. sowie","pubDate":"2016-07-05T03:26:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["96770","75807"],"streetName":["Arndtstra\u00dfe","Europaring"],"copyStreetName":["Arndtstra\u00dfe","Europaring"],"streetLocation":["48.7744472991946,9.15116493190473","51.0279262137482,6.99048269987515"],"allLocations":["48.7744472991946,9.15116493190473","51.0279262137482,6.99048269987515"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"stoerungsmelder","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","_version_":1.5391131170861e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:09.806Z","isSproutLocation":false},{"id":"750168795608715264","uri":"https:\/\/twitter.com\/2599896422\/status\/750168795608715264","text":"Die #N\u00fcrnberger Str ist f\u00fcr die n\u00e4chsten Wochen #Einbahnstra\u00dfe wegen #Bauarbeiten #berlin https:\/\/t.co\/Z4x1qMAPHJ","pubDate":"2016-07-05T03:25:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045","48.806423,9.234858"],"stopId":["8004357"],"stopName":["Stuttgart N\u00fcrnberger Str."],"copyStopName":["Stuttgart N\u00fcrnberger Str."],"stopLocation":["48.806423,9.234858"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ReporterBerlin","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["N\u00fcrnberger","Einbahnstra\u00dfe","Bauarbeiten","berlin"],"_version_":1.5391133198472e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:23.174Z","isSproutLocation":false},{"id":"750168472001343489","uri":"https:\/\/twitter.com\/702803125\/status\/750168472001343489","text":"RT @PolReporter: #Mahlsdorf #H\u00f6nowerstrasse: Kradfahrer bei Unfall mit Kleintransporter schwer verletzt @morgenpost @carsten_erdmann https:\u2026","pubDate":"2016-07-05T03:24:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-164713"],"cityName":["Mahlsdorf"],"copyCityName":["Mahlsdorf"],"cityLocation":["52.5005659475182,13.6117901886639"],"allLocations":["52.5005659475182,13.6117901886639","52.512163,13.611071"],"stopId":["8089072"],"stopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"copyStopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"stopLocation":["52.512163,13.611071"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"SaschaGuzy","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Mahlsdorf","H\u00f6nowerstrasse"],"usermentions":["PolReporter","morgenpost","carsten_erdmann"],"_version_":1.5391133198472e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:23.174Z","isSproutLocation":false},{"id":"750167294798594051","uri":"https:\/\/twitter.com\/52802775\/status\/750167294798594051","text":"RT @1895_Fortuna: Wie Asozial ist der Mensch, das bei einem schweren Unfall eine Gaffer-Wand aufgebaut werden muss, um die Idioten vom *Fil\u2026","pubDate":"2016-07-05T03:19:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["19492"],"companyName":["Fortuna"],"copyCompanyName":["Fortuna"],"companyLocation":["52.4907911,13.4045689"],"allLocations":["52.4907911,13.4045689","48.063259,7.779604"],"stopId":["0500031"],"stopName":["Fortuna, March-Buchheim"],"copyStopName":["Fortuna, March-Buchheim"],"stopLocation":["48.063259,7.779604"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"MrFurgy","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["1895_Fortuna"],"_version_":1.5391133191121e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:22.47Z","isSproutLocation":false},{"id":"750167273361539072","uri":"https:\/\/twitter.com\/19503051\/status\/750167273361539072","text":"#Hasel\u00fcnne - B213 wieder frei; Jetzt Bauarbeiten zwischen #Bawinkel und #Lengerich. https:\/\/t.co\/dJX3ciUgIa","pubDate":"2016-07-05T03:19:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-1716876","-1809876","-1815349"],"cityName":["Hasel\u00fcnne","Bawinkel","Lengerich"],"copyCityName":["Hasel\u00fcnne","Bawinkel","Lengerich"],"cityLocation":["52.6799562922447,7.46533064969223","52.5855628457166,7.41046599649511","52.5642296598812,7.53752310327574"],"allLocations":["52.6799562922447,7.46533064969223","52.5855628457166,7.41046599649511","52.5642296598812,7.53752310327574"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"emsvechtewelle","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Hasel\u00fcnne","Bawinkel","Lengerich"],"urls":["http:\/\/www.emsvechtewelle.de\/news\/b213-wieder-frei-jetzt-bauarbeiten-zwischen-bawinkel-und-lengerich.html"],"_version_":1.5391133191121e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:22.47Z","isSproutLocation":false},{"id":"750166989742759936","uri":"https:\/\/twitter.com\/19503051\/status\/750166989742759936","text":"#Nordhorn - Weitere Baustelle: Bentheimer Stra\u00dfe ab heute dicht. https:\/\/t.co\/MfcYAfYNBO Foto \u00a9 Stadt Nordhorn https:\/\/t.co\/o6zr2U7m9H","pubDate":"2016-07-05T03:18:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["35921"],"streetName":["Bentheimer Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Bentheimer Stra\u00dfe"],"streetLocation":["51.4450496116275,6.9778551389158"],"allLocations":["51.4450496116275,6.9778551389158"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"emsvechtewelle","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Nordhorn"],"urls":["http:\/\/www.emsvechtewelle.de\/news\/weitere-strassenbaustelle-in-nordhorner-innenstadt.html"],"_version_":1.5390790557263e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:46.363Z","isSproutLocation":false},{"id":"750166729595158528","uri":"https:\/\/twitter.com\/94999430\/status\/750166729595158528","text":"Schwerer #Verkehrsunfall #Frontalkollision in der Nacht im St.Galler #Stephanshorntunnel Mehrere Personen im Spital! https:\/\/t.co\/RGIlIY1HDC","pubDate":"2016-07-05T03:17:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0502792"],"stopName":["Spital, Bad S\u00e4ckingen"],"copyStopName":["Spital, Bad S\u00e4ckingen"],"stopLocation":["47.559511,7.936072"],"allLocations":["47.559511,7.936072"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BeatRKaelin","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Verkehrsunfall","Frontalkollision","Stephanshorntunnel"],"urls":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zU3ybf7fOM8"],"_version_":1.5390790245071e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:16.59Z","isSproutLocation":false},{"id":"750164389924306946","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750164389924306946","text":"R-Bahn R2 Richtung Aalen mit der n\u00e4chsten Haltestelle Bad Cannstatt hat 0:15:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T03:08:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-915486","-1107864"],"cityName":["Aalen","Bad Cannstatt"],"copyCityName":["Aalen","Bad Cannstatt"],"cityLocation":["48.8235180156624,10.1585368831913","48.8068776727381,9.22146267790392"],"allLocations":["48.8235180156624,10.1585368831913","48.8068776727381,9.22146267790392"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391133185522e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:21.94Z","isSproutLocation":false},{"id":"750162658326896641","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750162658326896641","text":"\u25a0  #Hamburg: Die Bahrenfelder Chaussee ist stadteinw\u00e4rts zwischen Theodorstra\u00dfe und Von-Sauer-Stra\u00dfe bis Ende Juli gesperrt. ...","pubDate":"2016-07-05T03:01:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.95000004768372,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5697870578021,9.9011633510461","53.5682036464131,9.89789742469143","53.5654935959003,9.90606421517541"],"streetId":["48206","55208","55535"],"streetName":["Bahrenfelder Chaussee","Theodorstra\u00dfe","Von-Sauer-Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Bahrenfelder Chaussee","Theodorstra\u00dfe","Von-Sauer-Stra\u00dfe"],"streetLocation":["53.5697870578021,9.9011633510461","53.5682036464131,9.89789742469143","53.5654935959003,9.90606421517541"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","WUT","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg"],"_version_":1.5391131158729e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:08.647Z","isSproutLocation":false},{"id":"750162441598885888","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750162441598885888","text":"\u25a0 #Hamburg: Der Wiesendamm ist zwischen Goldbekufer und Saarlandstra\u00dfe wegen #Bauarbeiten in beiden Richtungen gesperrt.","pubDate":"2016-07-05T03:00:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.95000004768372,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5869156598432,10.0435638253141","53.5868422870852,10.0157324158345","53.5928334985593,10.0322372654185"],"streetId":["55842","50219","54216"],"streetName":["Wiesendamm","Goldbekufer","Saarlandstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Wiesendamm","Goldbekufer","Saarlandstra\u00dfe"],"streetLocation":["53.5869156598432,10.0435638253141","53.5868422870852,10.0157324158345","53.5928334985593,10.0322372654185"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391131158719e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:08.647Z","isSproutLocation":false},{"id":"750162375249100800","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750162375249100800","text":"\u25a0  Die #B76 #Eutin Richtung #Kiel ist zwischen #Preetz und Raisdorf wegen einer \u00d6lspur gesperrt. Verlassen Sie in #Preetz die ...","pubDate":"2016-07-05T03:00:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.5666666030884,"cityId":["-382408","-27021","-310389","240048611"],"cityName":["Eutin","Kiel","Preetz","Raisdorf"],"copyCityName":["Eutin","Kiel","Preetz","Raisdorf"],"cityLocation":["54.1513684904419,10.6309634260243","54.3418884734887,10.1444437601442","54.2277926552445,10.2642989270274","54.2841068753586,10.2410745133312"],"allLocations":["54.1513684904419,10.6309634260243","54.3418884734887,10.1444437601442","54.2277926552445,10.2642989270274","54.2841068753586,10.2410745133312","54.3029382667197,10.1310592379827","54.233941,10.275752","54.280937,10.243694"],"streetId":["65833"],"streetName":["B76"],"copyStreetName":["B76"],"streetLocation":["54.3029382667197,10.1310592379827"],"stopId":["8004879","8004924"],"stopName":["Preetz","Raisdorf"],"copyStopName":["Preetz","Raisdorf"],"stopLocation":["54.233941,10.275752","54.280937,10.243694"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["B76","Eutin","Kiel","Preetz","Preetz"],"_version_":1.5391133176389e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:21.069Z","isSproutLocation":false},{"id":"750162324573528064","uri":"https:\/\/twitter.com\/581765861\/status\/750162324573528064","text":"Autobahn 4 bei #Pulsnitz wieder frei. Bergungsarbeiten am verungl\u00fcckten Gefahrguttransporter dauerten bis in die Nacht.","pubDate":"2016-07-05T03:00:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31518193"],"cityName":["Pulsnitz"],"copyCityName":["Pulsnitz"],"cityLocation":["51.1842179837967,14.0119295272077"],"allLocations":["51.1842179837967,14.0119295272077"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"MDR_SN","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["Pulsnitz"],"_version_":1.5391133176378e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:21.069Z","isSproutLocation":false},{"id":"750160648298954752","uri":"https:\/\/twitter.com\/2887465042\/status\/750160648298954752","text":"RT @ntvde: Schwerer Unfall auf A6: Lkw verursacht Massenkarambolage https:\/\/t.co\/I3E9MWafjb https:\/\/t.co\/B852Eueww9","pubDate":"2016-07-05T02:53:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"LIMITEDMETHWEED","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["ntvde"],"urls":["http:\/\/n-tv.io\/Lk7mfx"],"_version_":1.5391131147635e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:07.589Z","isSproutLocation":false},{"id":"750160571849400320","uri":"https:\/\/twitter.com\/4467812613\/status\/750160571849400320","text":"RT @PolReporter: #Mahlsdorf #H\u00f6nowerstrasse: Kradfahrer bei Unfall mit Kleintransporter schwer verletzt @morgenpost @carsten_erdmann https:\u2026","pubDate":"2016-07-05T02:53:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-164713"],"cityName":["Mahlsdorf"],"copyCityName":["Mahlsdorf"],"cityLocation":["52.5005659475182,13.6117901886639"],"allLocations":["52.5005659475182,13.6117901886639","52.512163,13.611071"],"stopId":["8089072"],"stopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"copyStopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"stopLocation":["52.512163,13.611071"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Majonnchen","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Mahlsdorf","H\u00f6nowerstrasse"],"usermentions":["PolReporter","morgenpost","carsten_erdmann"],"_version_":1.539113316411e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:19.898Z","isSproutLocation":false},{"id":"750159774902259712","uri":"https:\/\/twitter.com\/2168316240\/status\/750159774902259712","text":"Versp\u00e4tungen #SBahnStgt um 04:50\nS1 8 +8\nS2 0\nS3 1\nS4 0\nS5 1 +1\nS6 0\nS60 1\nhttps:\/\/t.co\/eRvkBuWrf7","pubDate":"2016-07-05T02:50:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75440"],"streetName":["S1"],"copyStreetName":["S1"],"streetLocation":["51.3997472548477,12.3315715144516"],"allLocations":["51.3997472548477,12.3315715144516","51.2000681770563,6.85704153436377"],"gtfsRouteId":["25896"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["51.2000681770563,6.85704153436377"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"SBahnStgt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"S-Bahn Stuttgart St\u00f6rungs-Warner","hashtags":["SBahnStgt"],"urls":["http:\/\/s-bahn-chaos.de\/warnings\/1607050450.htm"],"_version_":1.5391133164089e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:19.898Z","isSproutLocation":false},{"id":"750159425969750016","uri":"https:\/\/twitter.com\/3817115699\/status\/750159425969750016","text":"RT @PolReporter: #Mahlsdorf #H\u00f6nowerstrasse: Kradfahrer bei Unfall mit Kleintransporter schwer verletzt @morgenpost @carsten_erdmann https:\u2026","pubDate":"2016-07-05T02:48:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-164713"],"cityName":["Mahlsdorf"],"copyCityName":["Mahlsdorf"],"cityLocation":["52.5005659475182,13.6117901886639"],"allLocations":["52.5005659475182,13.6117901886639","52.512163,13.611071"],"stopId":["8089072"],"stopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"copyStopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"stopLocation":["52.512163,13.611071"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BiibiiSilvi","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Mahlsdorf","H\u00f6nowerstrasse"],"usermentions":["PolReporter","morgenpost","carsten_erdmann"],"_version_":1.5391131147604e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:07.589Z","isSproutLocation":false},{"id":"750157288040648705","uri":"https:\/\/twitter.com\/19232587\/status\/750157288040648705","text":"Schwerer Unfall auf A6: Lkw verursacht Massenkarambolage https:\/\/t.co\/I3E9MWafjb https:\/\/t.co\/B852Eueww9","pubDate":"2016-07-05T02:40:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ntvde","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","urls":["http:\/\/n-tv.io\/Lk7mfx"],"_version_":1.5391131140903e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:06.946Z","isSproutLocation":false},{"id":"750154965449138176","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750154965449138176","text":"\u25a0  #Hamburg: Die Stra\u00dfburger Stra\u00dfe ist zwischen Nordschleswiger Stra\u00dfe und Krausestra\u00dfe wegen #Bauarbeiten bis Ende des ...","pubDate":"2016-07-05T02:30:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.80000001192093,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5816389115349,10.0643945691166","53.5841316595686,10.0663632896235","53.5820025526256,10.0553894460269"],"streetId":["55015","53249","52034"],"streetName":["Stra\u00dfburger Stra\u00dfe","Nordschleswiger Stra\u00dfe","Krausestra\u00dfe"],"copyStreetName":["Stra\u00dfburger Stra\u00dfe","Nordschleswiger Stra\u00dfe","Krausestra\u00dfe"],"streetLocation":["53.5816389115349,10.0643945691166","53.5841316595686,10.0663632896235","53.5820025526256,10.0553894460269"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390790233023e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:15.439Z","isSproutLocation":false},{"id":"750154826802135040","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750154826802135040","text":"\u25a0  Die #B76 #Eutin Richtung #Kiel ist zwischen #Preetz und Raisdorf wegen einer \u00d6lspur gesperrt. Bitte fahren Sie in #Preetz ...","pubDate":"2016-07-05T02:30:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.5666666030884,"cityId":["-382408","-27021","-310389","240048611"],"cityName":["Eutin","Kiel","Preetz","Raisdorf"],"copyCityName":["Eutin","Kiel","Preetz","Raisdorf"],"cityLocation":["54.1513684904419,10.6309634260243","54.3418884734887,10.1444437601442","54.2277926552445,10.2642989270274","54.2841068753586,10.2410745133312"],"allLocations":["54.1513684904419,10.6309634260243","54.3418884734887,10.1444437601442","54.2277926552445,10.2642989270274","54.2841068753586,10.2410745133312","54.3029382667197,10.1310592379827","54.233941,10.275752","54.280937,10.243694"],"streetId":["65833"],"streetName":["B76"],"copyStreetName":["B76"],"streetLocation":["54.3029382667197,10.1310592379827"],"stopId":["8004879","8004924"],"stopName":["Preetz","Raisdorf"],"copyStopName":["Preetz","Raisdorf"],"stopLocation":["54.233941,10.275752","54.280937,10.243694"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["B76","Eutin","Kiel","Preetz","Preetz"],"_version_":1.5390790546956e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:45.379Z","isSproutLocation":false},{"id":"750153677046964224","uri":"https:\/\/twitter.com\/52764424\/status\/750153677046964224","text":"Unfall Plau am See nach Flucht vor der Polizei https:\/\/t.co\/MkK4KmxZTx #blogtraffic","pubDate":"2016-07-05T02:25:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31579567"],"cityName":["Plau am See"],"copyCityName":["Plau am See"],"cityLocation":["53.4600942825077,12.263168922818"],"allLocations":["53.4600942825077,12.263168922818"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"blogtrafficfeed","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"BT-FEEDTWEET","hashtags":["blogtraffic"],"urls":["http:\/\/fazzt.biz\/ac3eba4"],"_version_":1.5391131140012e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:06.865Z","isSproutLocation":false},{"id":"750152435809878016","uri":"https:\/\/twitter.com\/2155548760\/status\/750152435809878016","text":"#Mahlsdorf #H\u00f6nowerstrasse: Kradfahrer bei Unfall mit Kleintransporter schwer verletzt @morgenpost @carsten_erdmann https:\/\/t.co\/k4rOXGpMH6","pubDate":"2016-07-05T02:20:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-164713"],"cityName":["Mahlsdorf"],"copyCityName":["Mahlsdorf"],"cityLocation":["52.5005659475182,13.6117901886639"],"allLocations":["52.5005659475182,13.6117901886639","52.512163,13.611071"],"stopId":["8089072"],"stopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"copyStopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"stopLocation":["52.512163,13.611071"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"PolReporter","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Mahlsdorf","H\u00f6nowerstrasse"],"usermentions":["morgenpost","carsten_erdmann"],"_version_":1.5391133146389e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:18.208Z","isSproutLocation":false},{"id":"750149612225396737","uri":"https:\/\/twitter.com\/3384430463\/status\/750149612225396737","text":"Unfall in Mahlsdorf: Motorradfahrer (18) schwer verletzt https:\/\/t.co\/d2H9xNrUoo","pubDate":"2016-07-05T02:09:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-164713"],"cityName":["Mahlsdorf"],"copyCityName":["Mahlsdorf"],"cityLocation":["52.5005659475182,13.6117901886639"],"allLocations":["52.5005659475182,13.6117901886639","52.512163,13.611071"],"stopId":["8089072"],"stopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"copyStopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"stopLocation":["52.512163,13.611071"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"PLAYER1377","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","urls":["http:\/\/www.bz-berlin.de\/berlin\/marzahn-hellersdorf\/unfall-in-mahlsdorf-motoradfahrer-schwer-verletzt"],"_version_":1.5390790221971e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:14.388Z","isSproutLocation":false},{"id":"750149022392807424","uri":"https:\/\/twitter.com\/62385447\/status\/750149022392807424","text":"Unfall Plau am See nach Flucht vor der Polizei https:\/\/t.co\/jvf996zZ3S","pubDate":"2016-07-05T02:07:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31579567"],"cityName":["Plau am See"],"copyCityName":["Plau am See"],"cityLocation":["53.4600942825077,12.263168922818"],"allLocations":["53.4600942825077,12.263168922818"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"aynixnow","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/smartphonenachrichten.haschcon.com\/wordpress\/unfall\/unfall-plau-am-see-nach-flucht-vor-der-polizei\/"],"_version_":1.5390790531322e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:43.889Z","isSproutLocation":false},{"id":"750148869963386880","uri":"https:\/\/twitter.com\/62385447\/status\/750148869963386880","text":"Unfall Plau am See nach Flucht vor der Polizei #bmw #PlauamSee #Unfall https:\/\/t.co\/1iO2fTtcCQ https:\/\/t.co\/35BERN3wd6","pubDate":"2016-07-05T02:06:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31579567"],"cityName":["Plau am See"],"copyCityName":["Plau am See"],"cityLocation":["53.4600942825077,12.263168922818"],"allLocations":["53.4600942825077,12.263168922818"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"aynixnow","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","hashtags":["bmw","PlauamSee","Unfall"],"urls":["http:\/\/www.haschcon.com\/unfall-plau-am-see-nach-flucht-vor-der-polizei\/"],"_version_":1.5390790531311e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:43.889Z","isSproutLocation":false},{"id":"750148813264916481","uri":"https:\/\/twitter.com\/62385447\/status\/750148813264916481","text":"#Unfall Plau am See nach Flucht vor der Polizei: Unfall Plau am See \u2013 19-j\u00e4hrige baut Crash\u2026 https:\/\/t.co\/LCxRKvc9eD","pubDate":"2016-07-05T02:06:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["31579567"],"cityName":["Plau am See"],"copyCityName":["Plau am See"],"cityLocation":["53.4600942825077,12.263168922818"],"allLocations":["53.4600942825077,12.263168922818"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"aynixnow","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["Unfall"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/qrtB5n"],"_version_":1.5390790220996e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:14.294Z","isSproutLocation":false},{"id":"750147714600493056","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750147714600493056","text":"POL-MA: Heiligkreuzsteinach (Rhein-Neckar-Kreis) - Betrunken Unfall verursacht https:\/\/t.co\/QMfjAObivf #ots #Polizei","pubDate":"2016-07-05T02:02:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-454180","-62577"],"cityName":["Heiligkreuzsteinach","Rhein-Neckar-Kreis"],"copyCityName":["Heiligkreuzsteinach","Rhein-Neckar-Kreis"],"cityLocation":["49.4977142318684,8.78481849331444","49.4004677866801,8.56584963080956"],"allLocations":["49.4977142318684,8.78481849331444","49.4004677866801,8.56584963080956"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Polizei"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lk7FLJ"],"_version_":1.5390790529235e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:43.689Z","isSproutLocation":false},{"id":"750147554344570880","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750147554344570880","text":"\u25a0  #Hamburg: Die Hammer Stra\u00dfe ist zwischen J\u00fcthornstra\u00dfe und B\u00e4renallee in beiden Richtungen wegen #Bauarbeiten bis Ende ...","pubDate":"2016-07-05T02:01:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.95000004768372,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5643695120477,10.065828262404","53.5663134530558,10.0762520661126","53.5696839526816,10.0648135788988"],"streetId":["50578","51578","48229"],"streetName":["Hammer Stra\u00dfe","J\u00fcthornstra\u00dfe","B\u00e4renallee"],"copyStreetName":["Hammer Stra\u00dfe","J\u00fcthornstra\u00dfe","B\u00e4renallee"],"streetLocation":["53.5643695120477,10.065828262404","53.5663134530558,10.0762520661126","53.5696839526816,10.0648135788988"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390790529214e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:43.689Z","isSproutLocation":false},{"id":"750147467967098880","uri":"https:\/\/twitter.com\/2827914745\/status\/750147467967098880","text":"POL-MA: Heiligkreuzsteinach (Rhein-Neckar-Kreis) - Betrunken Unfall verursacht #Polizei https:\/\/t.co\/l6yPdGGK31","pubDate":"2016-07-05T02:01:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-454180","-62577"],"cityName":["Heiligkreuzsteinach","Rhein-Neckar-Kreis"],"copyCityName":["Heiligkreuzsteinach","Rhein-Neckar-Kreis"],"cityLocation":["49.4977142318684,8.78481849331444","49.4004677866801,8.56584963080956"],"allLocations":["49.4977142318684,8.78481849331444","49.4004677866801,8.56584963080956"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"PolizeiNewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Polizei"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/branche\/polizei\/pol-ma-heiligkreuzsteinach-rhein-neckar-kreis-betrunken-unfall-verursacht\/"],"_version_":1.5390790529204e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:43.689Z","isSproutLocation":false},{"id":"750147320122138624","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750147320122138624","text":"\u25a0  #Hamburg: #B4 Wilhelmsburger Reichsstra\u00dfe stadtausw\u00e4rts zwischen #Wilhelmsburg und #Neuland ist wegen #Bauarbeiten bis zum ...","pubDate":"2016-07-05T02:00:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.6599999666214,"cityId":["-2618040","240049826"],"cityName":["Hamburg","Neuland"],"copyCityName":["Hamburg","Neuland"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.4672000160862,10.0297000286626"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.4672000160862,10.0297000286626","53.4987819434758,9.99826231804586","53.8447817004243,10.6384145899413","53.498936,10.007006"],"streetId":["55898","77830"],"streetName":["Wilhelmsburger Reichsstra\u00dfe","Neuland"],"copyStreetName":["Wilhelmsburger Reichsstra\u00dfe","Neuland"],"streetLocation":["53.4987819434758,9.99826231804586","53.8447817004243,10.6384145899413"],"stopId":["8002561"],"stopName":["Hamburg-Wilhelmsburg"],"copyStopName":["Hamburg-Wilhelmsburg"],"stopLocation":["53.498936,10.007006"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","B4","Wilhelmsburg","Neuland","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390790215438e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:13.762Z","isSproutLocation":false},{"id":"750147259686354946","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750147259686354946","text":"\u25a0  Die #B76 #Eutin Richtung #Kiel ist zwischen #Preetz und Raisdorf wegen einer \u00d6lspur gesperrt. LKW in Richtung #Kiel sollten ...","pubDate":"2016-07-05T02:00:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":2.3285713195801,"cityId":["-382408","-27021","-310389","240048611"],"cityName":["Eutin","Kiel","Preetz","Raisdorf"],"copyCityName":["Eutin","Kiel","Preetz","Raisdorf"],"cityLocation":["54.1513684904419,10.6309634260243","54.3418884734887,10.1444437601442","54.2277926552445,10.2642989270274","54.2841068753586,10.2410745133312"],"allLocations":["54.1513684904419,10.6309634260243","54.3418884734887,10.1444437601442","54.2277926552445,10.2642989270274","54.2841068753586,10.2410745133312","54.3029382667197,10.1310592379827","54.280937,10.243694"],"streetId":["65833"],"streetName":["B76"],"copyStreetName":["B76"],"streetLocation":["54.3029382667197,10.1310592379827"],"stopId":["8004924"],"stopName":["Raisdorf"],"copyStopName":["Raisdorf"],"stopLocation":["54.280937,10.243694"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["B76","Eutin","Kiel","Preetz","Kiel"],"_version_":1.5390790215438e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:13.762Z","isSproutLocation":false},{"id":"750146340210913280","uri":"https:\/\/twitter.com\/280409402\/status\/750146340210913280","text":"Westbikers.de Unfall bei Motocross-Rennen: Spurensuche hat begonnen \u2013 Auch das LKA ist \u2026 \u2013 K\u00f6ln...... https:\/\/t.co\/42h8bRcKD2","pubDate":"2016-07-05T01:56:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20953083"],"cityName":["K\u00f6ln"],"copyCityName":["K\u00f6ln"],"cityLocation":["50.9383611058362,6.95997380583433"],"allLocations":["50.9383611058362,6.95997380583433"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"westbikers","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/2HiugWUVM"],"_version_":1.5390790520154e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:42.822Z","isSproutLocation":false},{"id":"750146221797289984","uri":"https:\/\/twitter.com\/280409402\/status\/750146221797289984","text":"Westbikers.de Unfall bei Motocross-Rennen: Spurensuche hat begonnen \u2013 Auch das LKA ist \u2026 \u2013 K\u00f6ln... https:\/\/t.co\/SDxUQK2vPC Westbikers.de","pubDate":"2016-07-05T01:56:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20953083"],"cityName":["K\u00f6ln"],"copyCityName":["K\u00f6ln"],"cityLocation":["50.9383611058362,6.95997380583433"],"allLocations":["50.9383611058362,6.95997380583433"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"westbikers","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/tinyurl.com\/z8z3kd3"],"_version_":1.539079020878e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:13.129Z","isSproutLocation":false},{"id":"750145563786608640","uri":"https:\/\/twitter.com\/84319097\/status\/750145563786608640","text":"Sch\u00f6ne Baustelle: #Grundst\u00fcck in #Neuhausen, PLZ #03058: 18.500,00 EUR (#Kauf), , 1.291 m2 https:\/\/t.co\/EJT0UQfELB","pubDate":"2016-07-05T01:53:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1683463439"],"cityName":["Neuhausen"],"copyCityName":["Neuhausen"],"cityLocation":["48.1546632681108,11.5263362314763"],"allLocations":["48.1546632681108,11.5263362314763","48.0900506929916,11.5916801279523","48.532647,9.307106"],"streetId":["87409"],"streetName":["m2"],"copyStreetName":["m2"],"streetLocation":["48.0900506929916,11.5916801279523"],"stopId":["8070678"],"stopName":["Metzingen-Neuhausen"],"copyStopName":["Metzingen-Neuhausen"],"stopLocation":["48.532647,9.307106"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BoNintzel","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["Grundst\u00fcck","Neuhausen","Kauf"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/Vk1kOO"],"_version_":1.5390790203747e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:12.648Z","isSproutLocation":false},{"id":"750145239277535233","uri":"https:\/\/twitter.com\/3703454896\/status\/750145239277535233","text":"#focus Mannheim - Polizei - Heiligkreuzsteinach (Rhein-Neckar-Kreis) - Betrunken Unfall\u2026 https:\/\/t.co\/DEYQSBWd0U","pubDate":"2016-07-05T01:52:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-454180","-62577"],"cityName":["Heiligkreuzsteinach","Rhein-Neckar-Kreis"],"copyCityName":["Heiligkreuzsteinach","Rhein-Neckar-Kreis"],"cityLocation":["49.4977142318684,8.78481849331444","49.4004677866801,8.56584963080956"],"allLocations":["49.4977142318684,8.78481849331444","49.4004677866801,8.56584963080956"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BN365","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/dg2JEI"],"_version_":1.5390790203736e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:12.648Z","isSproutLocation":false},{"id":"750143386095652864","uri":"https:\/\/twitter.com\/14204245\/status\/750143386095652864","text":"#focus Mannheim - Polizei - Heiligkreuzsteinach (Rhein-Neckar-Kreis) - Betrunken Unfall\u2026 https:\/\/t.co\/MqR8gu2JJg","pubDate":"2016-07-05T01:44:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-454180","-62577"],"cityName":["Heiligkreuzsteinach","Rhein-Neckar-Kreis"],"copyCityName":["Heiligkreuzsteinach","Rhein-Neckar-Kreis"],"cityLocation":["49.4977142318684,8.78481849331444","49.4004677866801,8.56584963080956"],"allLocations":["49.4977142318684,8.78481849331444","49.4004677866801,8.56584963080956"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"newsbreak","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/dg2JEI"],"_version_":1.5391125286546e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:48.632Z","isSproutLocation":false},{"id":"750140143743492096","uri":"https:\/\/twitter.com\/152546261\/status\/750140143743492096","text":"POL-OB: 8-j\u00e4hriger Junge bei Verkehrsunfall verletzt - Oberhausen (ots) \u2013 Am Montag, den 04.07.2016, gegen 18.4... https:\/\/t.co\/uTgIWc81XC","pubDate":"2016-07-05T01:32:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8000662"],"stopName":["Augsburg-Oberhausen"],"copyStopName":["Augsburg-Oberhausen"],"stopLocation":["48.380772,10.872533"],"allLocations":["48.380772,10.872533"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"24PR_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/5qA35024cRM"],"_version_":1.5390790192432e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:11.571Z","isSproutLocation":false},{"id":"750140087510458368","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750140087510458368","text":"\u25a0 #A23 #Heide Richtung #Hamburg zwischen #Heide-S\u00fcd und #Albersdorf behindern bis Ende Juli #Bauarbeiten den Verkehr.","pubDate":"2016-07-05T01:31:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-2618040","249797316","289643789"],"cityName":["Hamburg","Heide-S\u00fcd","Albersdorf"],"copyCityName":["Hamburg","Heide-S\u00fcd","Albersdorf"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","51.4951577108565,11.9250818570957","51.2861941722604,12.2646047899682"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","51.4951577108565,11.9250818570957","51.2861941722604,12.2646047899682","53.6186192715188,9.91205699796825"],"streetId":["56177"],"streetName":["A23"],"copyStreetName":["A23"],"streetLocation":["53.6186192715188,9.91205699796825"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A23","Heide","Hamburg","Heide","Albersdorf","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390790192432e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:11.571Z","isSproutLocation":false},{"id":"750139688111972352","uri":"https:\/\/twitter.com\/2799795081\/status\/750139688111972352","text":"Bauarbeiten in Dover (A20): Bitte planen Sie mehr Zeit f\u00fcr Ihre Anreise ein. Folgen Sie diesem Link f\u00fcr mehr Info: https:\/\/t.co\/7u676uvksi","pubDate":"2016-07-05T01:30:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["78478"],"streetName":["A20"],"copyStreetName":["A20"],"streetLocation":["53.8152881245778,10.6563276198078"],"allLocations":["53.8152881245778,10.6563276198078"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"POFerriesDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/DYeo301V4qP"],"_version_":1.5390790185774e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:10.934Z","isSproutLocation":false},{"id":"750139354534653952","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750139354534653952","text":"Mannheim - Polizei - Heiligkreuzsteinach (Rhein-Neckar-Kreis) - Betrunken Unfall verursacht: Eine 42-j\u00e4hrige ... https:\/\/t.co\/C5LJpOBxMu","pubDate":"2016-07-05T01:28:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62691","-454180","-62577"],"cityName":["Mannheim","Heiligkreuzsteinach","Rhein-Neckar-Kreis"],"copyCityName":["Mannheim","Heiligkreuzsteinach","Rhein-Neckar-Kreis"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4977142318684,8.78481849331444","49.4004677866801,8.56584963080956"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4977142318684,8.78481849331444","49.4004677866801,8.56584963080956"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29shlAe"],"_version_":1.5391125286515e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:48.632Z","isSproutLocation":false},{"id":"750139345181347840","uri":"https:\/\/twitter.com\/327941852\/status\/750139345181347840","text":"Mannheim - Polizei - Heiligkreuzsteinach (Rhein-Neckar-Kreis) - Betrunken Unfall verursacht: Ein... https:\/\/t.co\/Llq0oKtvrb #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T01:28:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62691","-454180","-62577"],"cityName":["Mannheim","Heiligkreuzsteinach","Rhein-Neckar-Kreis"],"copyCityName":["Mannheim","Heiligkreuzsteinach","Rhein-Neckar-Kreis"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4977142318684,8.78481849331444","49.4004677866801,8.56584963080956"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4977142318684,8.78481849331444","49.4004677866801,8.56584963080956"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"TimsDailyNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Nachrichten"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29kPVZL"],"_version_":1.5391125286515e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:48.632Z","isSproutLocation":false},{"id":"750139339057737728","uri":"https:\/\/twitter.com\/295535500\/status\/750139339057737728","text":"#Focus Mannheim - Polizei - Heiligkreuzsteinach (Rhein-Neckar-Kreis) - Betrunken Unfall verursac... https:\/\/t.co\/04YD04TPtG #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T01:28:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62691","-454180","-62577"],"cityName":["Mannheim","Heiligkreuzsteinach","Rhein-Neckar-Kreis"],"copyCityName":["Mannheim","Heiligkreuzsteinach","Rhein-Neckar-Kreis"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4977142318684,8.78481849331444","49.4004677866801,8.56584963080956"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4977142318684,8.78481849331444","49.4004677866801,8.56584963080956"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ZwitscherHase","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29kPXR5"],"_version_":1.5391125286504e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:48.632Z","isSproutLocation":false},{"id":"750139336243372032","uri":"https:\/\/twitter.com\/303099096\/status\/750139336243372032","text":"#Focus Mannheim - Polizei - Heiligkreuzsteinach (Rhein-Neckar-Kreis) - Betrunken Unfall verursac... https:\/\/t.co\/CsikVIEyHh #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T01:28:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62691","-454180","-62577"],"cityName":["Mannheim","Heiligkreuzsteinach","Rhein-Neckar-Kreis"],"copyCityName":["Mannheim","Heiligkreuzsteinach","Rhein-Neckar-Kreis"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4977142318684,8.78481849331444","49.4004677866801,8.56584963080956"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4977142318684,8.78481849331444","49.4004677866801,8.56584963080956"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"NeuigkeitenD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29kPXR5"],"_version_":1.5391127422988e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:38:12.383Z","isSproutLocation":false},{"id":"750139333290496000","uri":"https:\/\/twitter.com\/304463145\/status\/750139333290496000","text":"#Focus Mannheim - Polizei - Heiligkreuzsteinach (Rhein-Neckar-Kreis) - Betrunken Unfall verursac... https:\/\/t.co\/i8iyF3KQCN #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T01:28:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62691","-454180","-62577"],"cityName":["Mannheim","Heiligkreuzsteinach","Rhein-Neckar-Kreis"],"copyCityName":["Mannheim","Heiligkreuzsteinach","Rhein-Neckar-Kreis"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4977142318684,8.78481849331444","49.4004677866801,8.56584963080956"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4977142318684,8.78481849331444","49.4004677866801,8.56584963080956"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Zwitscher_Vogel","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29shDqD"],"_version_":1.5391127422988e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:38:12.383Z","isSproutLocation":false},{"id":"750139330178355200","uri":"https:\/\/twitter.com\/86714988\/status\/750139330178355200","text":"#Focus Mannheim - Polizei - Heiligkreuzsteinach (Rhein-Neckar-Kreis) - Betrunken Unfall verursac... https:\/\/t.co\/LKdkbXBzzB #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T01:28:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62691","-454180","-62577"],"cityName":["Mannheim","Heiligkreuzsteinach","Rhein-Neckar-Kreis"],"copyCityName":["Mannheim","Heiligkreuzsteinach","Rhein-Neckar-Kreis"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4977142318684,8.78481849331444","49.4004677866801,8.56584963080956"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4977142318684,8.78481849331444","49.4004677866801,8.56584963080956"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"jochenberger","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29sgOyb"],"_version_":1.5391125286504e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:48.632Z","isSproutLocation":false},{"id":"750138450255413249","uri":"https:\/\/twitter.com\/52764424\/status\/750138450255413249","text":"Unfall Grimmen https:\/\/t.co\/ducxnkQB4r #blogtraffic","pubDate":"2016-07-05T01:25:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["282700891"],"cityName":["Grimmen"],"copyCityName":["Grimmen"],"cityLocation":["54.1128665924446,13.0442375333587"],"allLocations":["54.1128665924446,13.0442375333587","54.109739,13.034025"],"stopId":["8011707"],"stopName":["Grimmen"],"copyStopName":["Grimmen"],"stopLocation":["54.109739,13.034025"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"blogtrafficfeed","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"BT-FEEDTWEET","hashtags":["blogtraffic"],"urls":["http:\/\/fazzt.biz\/7dd502c"],"_version_":1.5391127420482e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:38:12.144Z","isSproutLocation":false},{"id":"750136890314092544","uri":"https:\/\/twitter.com\/721763407473610755\/status\/750136890314092544","text":"Information zu RE3 nach Lutherstadt Wittenberg: Heute circa 20 Minuten sp\u00e4ter. Grund ist eine Versp\u00e4tung aus vorheriger Fahrt.","pubDate":"2016-07-05T01:19:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2058556951"],"cityName":["Lutherstadt Wittenberg"],"copyCityName":["Lutherstadt Wittenberg"],"cityLocation":["51.8666526937299,12.6467609577412"],"allLocations":["51.8666526937299,12.6467609577412","51.867811,12.662285"],"stopId":["8010222"],"stopName":["Lutherstadt Wittenberg"],"copyStopName":["Lutherstadt Wittenberg"],"stopLocation":["51.867811,12.662285"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"bahnsteiglyrik","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Cheap Bots, Done Quick!","_version_":1.5391127415145e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:38:11.634Z","isSproutLocation":false},{"id":"750136169787252736","uri":"https:\/\/twitter.com\/701893008288038912\/status\/750136169787252736","text":"RT @VerkehrNRW: Die A1 M\u00fcnster Richtung Dortmund ist zwischen Hamm\/Bergkamen und Kamener Kreuz nach einem Unfall blockiert - zurzeit sind d\u2026","pubDate":"2016-07-05T01:16:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125","2069498986","240052263","323149088"],"cityName":["Dortmund","Hamm","Bergkamen","Kreuz"],"copyCityName":["Dortmund","Hamm","Bergkamen","Kreuz"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741","51.6804092865461,7.81519699560617","51.6149388697875,7.63628762530564","49.9457546706691,11.5604717631152"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741","51.6804092865461,7.81519699560617","51.6149388697875,7.63628762530564","49.9457546706691,11.5604717631152","51.678078,7.807821"],"stopId":["8000149"],"stopName":["Hamm(Westf)"],"copyStopName":["Hamm(Westf)"],"stopLocation":["51.678078,7.807821"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ChrisDroCla","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Windows Phone","usermentions":["VerkehrNRW"],"_version_":1.5390790502832e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:41.17Z","isSproutLocation":false},{"id":"750135799815872513","uri":"https:\/\/twitter.com\/123856079\/status\/750135799815872513","text":"Die A1 M\u00fcnster Richtung Dortmund ist zwischen Hamm\/Bergkamen und Kamener Kreuz nach einem Unfall blockiert - zurzeit sind dort Rettun...","pubDate":"2016-07-05T01:14:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["273510436","25293125","2069498986","240052263","323149088"],"cityName":["M\u00fcnster","Dortmund","Hamm","Bergkamen","Kreuz"],"copyCityName":["M\u00fcnster","Dortmund","Hamm","Bergkamen","Kreuz"],"cityLocation":["51.9625100660557,7.625187861992","51.5142273069517,7.46527884809741","51.6804092865461,7.81519699560617","51.6149388697875,7.63628762530564","49.9457546706691,11.5604717631152"],"allLocations":["51.9625100660557,7.625187861992","51.5142273069517,7.46527884809741","51.6804092865461,7.81519699560617","51.6149388697875,7.63628762530564","49.9457546706691,11.5604717631152","48.820724,9.21586","51.678078,7.807821"],"stopId":["8005771","8000149"],"stopName":["Stuttgart-M\u00fcnster","Hamm(Westf)"],"copyStopName":["Stuttgart-M\u00fcnster","Hamm(Westf)"],"stopLocation":["48.820724,9.21586","51.678078,7.807821"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrNRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","_version_":1.53907905028e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:41.17Z","isSproutLocation":false},{"id":"750133846859931648","uri":"https:\/\/twitter.com\/62385447\/status\/750133846859931648","text":"Unfall Grimmen https:\/\/t.co\/I9uaJdLbuO","pubDate":"2016-07-05T01:07:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["282700891"],"cityName":["Grimmen"],"copyCityName":["Grimmen"],"cityLocation":["54.1128665924446,13.0442375333587"],"allLocations":["54.1128665924446,13.0442375333587","54.109739,13.034025"],"stopId":["8011707"],"stopName":["Grimmen"],"copyStopName":["Grimmen"],"stopLocation":["54.109739,13.034025"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"aynixnow","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/smartphonenachrichten.haschcon.com\/wordpress\/unfall\/unfall-grimmen\/"],"_version_":1.5390790495733e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:40.496Z","isSproutLocation":false},{"id":"750133612075450368","uri":"https:\/\/twitter.com\/64212761\/status\/750133612075450368","text":"Spektakul\u00e4rer Unfall: Yacht st\u00fcrzt in Lehmener Schleuse -  https:\/\/t.co\/E2FCkgOTKR https:\/\/t.co\/Qgil32HedI","pubDate":"2016-07-05T01:06:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["38486"],"streetName":["Schleuse"],"copyStreetName":["Schleuse"],"streetLocation":["51.3845581604595,6.99777356274327"],"allLocations":["51.3845581604595,6.99777356274327"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"sbirkmann1987","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"rheinlandpfalz-news","urls":["http:\/\/rheinlandpfalz-news.de\/spektakulaerer-unfall-yacht-stuerzt-in-lehmener-schleuse\/"],"_version_":1.5390790495083e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:40.43Z","isSproutLocation":false},{"id":"750133408538324992","uri":"https:\/\/twitter.com\/62385447\/status\/750133408538324992","text":"Unfall Grimmen #Grimmen #Unfall https:\/\/t.co\/8B3kWTsPJX","pubDate":"2016-07-05T01:05:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-372330"],"cityName":["Grimmen"],"copyCityName":["Grimmen"],"cityLocation":["54.1225910073703,13.0570578942618"],"allLocations":["54.1225910073703,13.0570578942618","54.109739,13.034025"],"stopId":["8011707"],"stopName":["Grimmen"],"copyStopName":["Grimmen"],"stopLocation":["54.109739,13.034025"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"aynixnow","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","hashtags":["Grimmen","Unfall"],"urls":["http:\/\/www.haschcon.com\/unfall-grimmen\/"],"_version_":1.5390790171765e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:09.598Z","isSproutLocation":false},{"id":"750133377529942016","uri":"https:\/\/twitter.com\/62385447\/status\/750133377529942016","text":"#Unfall #Grimmen: Unfall Grimmen \u2013 Kontrolle verloren \u2013 Gegen Baum und schwer verletzt\u2026 https:\/\/t.co\/8aEmD2LUvb","pubDate":"2016-07-05T01:05:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.8999999165535,"cityId":["282700891","-372330"],"cityName":["Grimmen","Grimmen"],"copyCityName":["Grimmen","Grimmen"],"cityLocation":["54.1128665924446,13.0442375333587","54.1225910073703,13.0570578942618"],"allLocations":["54.1128665924446,13.0442375333587","54.1225910073703,13.0570578942618","54.109739,13.034025"],"stopId":["8011707"],"stopName":["Grimmen"],"copyStopName":["Grimmen"],"stopLocation":["54.109739,13.034025"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"aynixnow","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["Unfall","Grimmen"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/KsKEHt"],"_version_":1.5390790495062e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:40.43Z","isSproutLocation":false},{"id":"750126096952225792","uri":"https:\/\/twitter.com\/26511368\/status\/750126096952225792","text":"Mord auf B 49: Urteil gegen Westerw\u00e4lder Geisterfahrer Heiko K. (46) rechtskr\u00e4ftig - Rhein-Zeitung: https:\/\/t.co\/faf3sF6SRQ","pubDate":"2016-07-05T00:36:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["101198"],"streetName":["B 49"],"copyStreetName":["B 49"],"streetLocation":["49.7395662806462,6.62376258752349"],"allLocations":["49.7395662806462,6.62376258752349"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"DITscherMedia","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","urls":["http:\/\/www.rhein-zeitung.de\/region\/lokales\/diez_artikel,-mord-auf-b-49-urteil-gegen-westerwaelder-geisterfahrer-heiko-k-46-rechtskraeftig-_arid,1511140.html#.V3sA5iUBXzk.twitter"],"_version_":1.5391125266676e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:46.741Z","isSproutLocation":false},{"id":"750124786081300481","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750124786081300481","text":"\u25a0 #Hamburg: Am Klosterstern behindern bis Mitte Dezember #Bauarbeiten den Verkehr.","pubDate":"2016-07-05T00:31:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5817218216877,9.98859085778001"],"streetId":["51895"],"streetName":["Klosterstern"],"copyStreetName":["Klosterstern"],"streetLocation":["53.5817218216877,9.98859085778001"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391127408455e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:38:10.994Z","isSproutLocation":false},{"id":"750118552686825472","uri":"https:\/\/twitter.com\/3306661415\/status\/750118552686825472","text":"Zwei Tote und zahlreiche Verletzte bei Massenkarambolage auf der A6 -\u2026 https:\/\/t.co\/rej4RT8OBT #Nachrichten https:\/\/t.co\/7UD2KwEsjt","pubDate":"2016-07-05T00:06:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"newsjsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Nachrichten"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lk5v9h"],"_version_":1.5391127388396e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:38:09.084Z","isSproutLocation":false},{"id":"750117456564346880","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750117456564346880","text":"\u25a0  #A21 #Bargteheide Richtung #Kiel Die Anschlussstelle #Bad #Oldesloe-Nord ist wegen einer Fahrbahnerneuerung gesperrt. Sie ...","pubDate":"2016-07-05T00:01:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-453723","-27021"],"cityName":["Bargteheide","Kiel"],"copyCityName":["Bargteheide","Kiel"],"cityLocation":["53.7295703274181,10.2590204183326","54.3418884734887,10.1444437601442"],"allLocations":["53.7295703274181,10.2590204183326","54.3418884734887,10.1444437601442"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A21","Bargteheide","Kiel","Bad","Oldesloe"],"_version_":1.5391125248714e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:45.025Z","isSproutLocation":false},{"id":"750117432216301569","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750117432216301569","text":"\u25a0 #A23 #Hamburg Richtung #Heide zwischen #Albersdorf und #Heide-S\u00fcd ist wegen #Bauarbeiten bis Sonnabend nur eine Spur frei","pubDate":"2016-07-05T00:01:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.81999999284744,"cityId":["-2618040","-410284","-423032","249797316"],"cityName":["Hamburg","Heide","Albersdorf","Heide-S\u00fcd"],"copyCityName":["Hamburg","Heide","Albersdorf","Heide-S\u00fcd"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","54.1898814438822,9.1312160423011","54.1353613871778,9.27723808634207","51.4951577108565,11.9250818570957"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","54.1898814438822,9.1312160423011","54.1353613871778,9.27723808634207","51.4951577108565,11.9250818570957","53.6186192715188,9.91205699796825"],"streetId":["56177"],"streetName":["A23"],"copyStreetName":["A23"],"streetLocation":["53.6186192715188,9.91205699796825"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A23","Hamburg","Heide","Albersdorf","Heide","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391125248703e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:45.025Z","isSproutLocation":false},{"id":"750117329531465728","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750117329531465728","text":"\u25a0  #Hamburg: Auf der #K\u00f6hlbrandbr\u00fccke ist zwischen Breslauer Stra\u00dfe und Neuh\u00f6fer Damm bis Ende November wegen #Bauarbeiten ...","pubDate":"2016-07-05T00:01:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.80000001192093,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5194258417194,9.9443647639733","53.5192093307661,9.96052710493458","53.5141475398126,9.96898076551505"],"streetId":["51927","48845","53130"],"streetName":["K\u00f6hlbrandbr\u00fccke","Breslauer Stra\u00dfe","Neuh\u00f6fer Damm"],"copyStreetName":["K\u00f6hlbrandbr\u00fccke","Breslauer Stra\u00dfe","Neuh\u00f6fer Damm"],"streetLocation":["53.5194258417194,9.9443647639733","53.5192093307661,9.96052710493458","53.5141475398126,9.96898076551505"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","K\u00f6hlbrandbr\u00fccke","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391125248693e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:45.025Z","isSproutLocation":false},{"id":"750117055186231296","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750117055186231296","text":"\u25a0 Die #B76 #Eutin Richtung #Kiel ist zwischen #Preetz und Raisdorf wegen einer \u00d6lspur gesperrt.","pubDate":"2016-07-05T00:00:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.5666666030884,"cityId":["-382408","-27021","-310389","240048611"],"cityName":["Eutin","Kiel","Preetz","Raisdorf"],"copyCityName":["Eutin","Kiel","Preetz","Raisdorf"],"cityLocation":["54.1513684904419,10.6309634260243","54.3418884734887,10.1444437601442","54.2277926552445,10.2642989270274","54.2841068753586,10.2410745133312"],"allLocations":["54.1513684904419,10.6309634260243","54.3418884734887,10.1444437601442","54.2277926552445,10.2642989270274","54.2841068753586,10.2410745133312","54.3029382667197,10.1310592379827","54.280937,10.243694"],"streetId":["65833"],"streetName":["B76"],"copyStreetName":["B76"],"streetLocation":["54.3029382667197,10.1310592379827"],"stopId":["8004924"],"stopName":["Raisdorf"],"copyStopName":["Raisdorf"],"stopLocation":["54.280937,10.243694"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["B76","Eutin","Kiel","Preetz"],"_version_":1.5391125241248e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:44.312Z","isSproutLocation":false},{"id":"750113557312737280","uri":"https:\/\/twitter.com\/297888027\/status\/750113557312737280","text":"Berlin-Tegel: Der TXL-Bus f\u00e4hrt jetzt \u00f6fter \u2013 aber nicht zuverl\u00e4ssig: Um Staus zu vermeiden, hat die BVG die ... https:\/\/t.co\/iMboXAoWDu","pubDate":"2016-07-04T23:46:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8089089"],"stopName":["Berlin-Tegel (S)"],"copyStopName":["Berlin-Tegel (S)"],"stopLocation":["52.587998,13.289781"],"allLocations":["52.587998,13.289781"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"derGator","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29JhaMI"],"_version_":1.5391125222898e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:42.561Z","isSproutLocation":false},{"id":"750111902173425665","uri":"https:\/\/twitter.com\/203654063\/status\/750111902173425665","text":"Zwei Verletzte bei Verkehrsunfall in Igensdorf https:\/\/t.co\/ODRF8p73GD","pubDate":"2016-07-04T23:39:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1080520"],"cityName":["Igensdorf"],"copyCityName":["Igensdorf"],"cityLocation":["49.6178596237511,11.2272310059294"],"allLocations":["49.6178596237511,11.2272310059294","49.620122,11.23453"],"stopId":["8003044"],"stopName":["Igensdorf"],"copyStopName":["Igensdorf"],"stopLocation":["49.620122,11.23453"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Kleeblatt1977","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"iOS","urls":["http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/forchheim\/zwei-verletzte-bei-verkehrsunfall-in-igensdorf-1.5318802?rssPage=bm9yZGJheWVybi5kZQ=="],"_version_":1.5391127352136e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:38:05.625Z","isSproutLocation":false},{"id":"750110055807287296","uri":"https:\/\/twitter.com\/152546261\/status\/750110055807287296","text":"POL-CLP: Pressemeldung, Bereich Emstek - Cloppenburg\/Vechta (ots) \u2013 Emstek, OT Halen, Verkehrsunfall mit Person... https:\/\/t.co\/q5QCnu0Spj","pubDate":"2016-07-04T23:32:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.700000166893,"cityId":["-1109687","-1109686","-1336408"],"cityName":["Emstek","Cloppenburg","Vechta"],"copyCityName":["Emstek","Cloppenburg","Vechta"],"cityLocation":["52.8574855836941,8.17147645044822","52.8596182848318,8.03957905391559","52.7442623898097,8.29068286698018"],"allLocations":["52.8574855836941,8.17147645044822","52.8596182848318,8.03957905391559","52.7442623898097,8.29068286698018"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"24PR_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/GhcR5023YSr"],"_version_":1.539079013238e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:05.844Z","isSproutLocation":false},{"id":"750110056117575680","uri":"https:\/\/twitter.com\/152546261\/status\/750110056117575680","text":"POL-HB: 0371 Verkehrsunfall nach Flucht vor Streifenwagen - Bremen (ots) \u2013 Ort: Auf der Muggenburg H\u00f6he Einfahr... https:\/\/t.co\/VLgiSNiGcC","pubDate":"2016-07-04T23:32:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["253164222"],"cityName":["Bremen"],"copyCityName":["Bremen"],"cityLocation":["50.7249979889867,10.0034610476972"],"allLocations":["50.7249979889867,10.0034610476972"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"24PR_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/79pY5023YSs"],"_version_":1.5390790458592e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:36.948Z","isSproutLocation":false},{"id":"750110050207801344","uri":"https:\/\/twitter.com\/152546261\/status\/750110050207801344","text":"POL-DA: Viernheim: +++Nachtragsmeldung+++ Schwerer Verkehrsunfall auf der A6\/Lkw f\u00e4hrt auf Stauende auf https:\/\/t.co\/hY4tWessiv","pubDate":"2016-07-04T23:32:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"24PR_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/uB3j5023YSq"],"_version_":1.5390790458582e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:36.948Z","isSproutLocation":false},{"id":"750109933539131393","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750109933539131393","text":"\u25a0  #A1 #Hamburg Richtung #L\u00fcbeck zwischen Dreieck #Hamburg-S\u00fcdost und #Moorfleet ist wegen #Bauarbeiten die rechte Spur bis ...","pubDate":"2016-07-04T23:31:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.8666667342186,"cityId":["-2618040","-27027","240083695"],"cityName":["Hamburg","L\u00fcbeck","Moorfleet"],"copyCityName":["Hamburg","L\u00fcbeck","Moorfleet"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.8811005344707,10.7254220102997","53.5092000086873,10.0827999840961"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.8811005344707,10.7254220102997","53.5092000086873,10.0827999840961","53.505978513733,10.0787837018816","52.07019,11.669977"],"streetId":["56174"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["53.505978513733,10.0787837018816"],"stopId":["8012287"],"stopName":["Magdeburg S\u00fcdost"],"copyStopName":["Magdeburg S\u00fcdost"],"stopLocation":["52.07019,11.669977"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A1","Hamburg","L\u00fcbeck","Hamburg","Moorfleet","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390790458551e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:36.948Z","isSproutLocation":false},{"id":"750109879092862977","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750109879092862977","text":"\u25a0 #A23 #Heide Richtung #Hamburg zwischen #Heide-S\u00fcd und #Albersdorf ist wegen #Bauarbeiten bis Sonnabend nur eine Spur frei","pubDate":"2016-07-04T23:31:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-2618040","249797316","289643789"],"cityName":["Hamburg","Heide-S\u00fcd","Albersdorf"],"copyCityName":["Hamburg","Heide-S\u00fcd","Albersdorf"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","51.4951577108565,11.9250818570957","51.2861941722604,12.2646047899682"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","51.4951577108565,11.9250818570957","51.2861941722604,12.2646047899682","53.6186192715188,9.91205699796825"],"streetId":["56177"],"streetName":["A23"],"copyStreetName":["A23"],"streetLocation":["53.6186192715188,9.91205699796825"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A23","Heide","Hamburg","Heide","Albersdorf","Bauarbeiten"],"_version_":1.539079045854e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:36.948Z","isSproutLocation":false},{"id":"750109872851709953","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750109872851709953","text":"\u25a0 #A23 #Hamburg Richtung #Heide zwischen #Albersdorf und #Heide-S\u00fcd ist wegen #Bauarbeiten bis Sonnabend nur eine Spur frei","pubDate":"2016-07-04T23:31:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.81999999284744,"cityId":["-2618040","-410284","-423032","249797316"],"cityName":["Hamburg","Heide","Albersdorf","Heide-S\u00fcd"],"copyCityName":["Hamburg","Heide","Albersdorf","Heide-S\u00fcd"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","54.1898814438822,9.1312160423011","54.1353613871778,9.27723808634207","51.4951577108565,11.9250818570957"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","54.1898814438822,9.1312160423011","54.1353613871778,9.27723808634207","51.4951577108565,11.9250818570957","53.6186192715188,9.91205699796825"],"streetId":["56177"],"streetName":["A23"],"copyStreetName":["A23"],"streetLocation":["53.6186192715188,9.91205699796825"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A23","Hamburg","Heide","Albersdorf","Heide","Bauarbeiten"],"_version_":1.539079045854e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:36.948Z","isSproutLocation":false},{"id":"750109866589585409","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750109866589585409","text":"\u25a0 #A24 #Hamburg Richtung #Berlin zwischen #Jenfeld und Kreuz #Hamburg-Ost behindern bis Anfang November #Bauarbeiten den Verkehr","pubDate":"2016-07-04T23:31:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-2618040","240109189","240127614","323149088"],"cityName":["Hamburg","Berlin","Jenfeld","Kreuz"],"copyCityName":["Hamburg","Berlin","Jenfeld","Kreuz"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","52.5170364967649,13.3888599326045","53.5771999804205,10.1280999577491","49.9457546706691,11.5604717631152"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","52.5170364967649,13.3888599326045","53.5771999804205,10.1280999577491","49.9457546706691,11.5604717631152","53.5599428411264,10.0705027303799"],"streetId":["56180"],"streetName":["A24"],"copyStreetName":["A24"],"streetLocation":["53.5599428411264,10.0705027303799"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A24","Hamburg","Berlin","Jenfeld","Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.539079045854e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:36.948Z","isSproutLocation":false},{"id":"750109800894238720","uri":"https:\/\/twitter.com\/540033183\/status\/750109800894238720","text":"#A1 - St. Margrethen - St. Gallen - Zwischen  St. Gallen-Neudorf und  St. Gallen-St. Fiden in beiden ->en gesperrt, Unfall bis 05.07.2016 04","pubDate":"2016-07-04T23:31:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["87151"],"companyName":["St."],"copyCompanyName":["St."],"companyLocation":["47.8844959,12.1442493"],"allLocations":["47.8844959,12.1442493","51.3073801992507,14.3518552646536","51.9158449468825,7.56004037055442"],"cityId":["268494029"],"cityName":["Neudorf"],"copyCityName":["Neudorf"],"cityLocation":["51.3073801992507,14.3518552646536"],"streetId":["90288"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"eventType":["Behinderungen","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TCSverkehrA1","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Viatest_01","hashtags":["A1"],"_version_":1.539079045853e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:36.948Z","isSproutLocation":false},{"id":"750109589501272064","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750109589501272064","text":"\u25a0  #Hamburg: W\u00f6rdemanns Weg zwischen Imbekstieg und Olloweg wird der Verkehr bis Donnerstag wechselseitig an einer #Baustelle ...","pubDate":"2016-07-04T23:30:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.80000001192093,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5989186327528,9.92531811163927","53.6007062483001,9.92333048567273","53.6017495587169,9.91843029827448"],"streetId":["56026","51340","53374"],"streetName":["W\u00f6rdemanns Weg","Imbekstieg","Olloweg"],"copyStreetName":["W\u00f6rdemanns Weg","Imbekstieg","Olloweg"],"streetLocation":["53.5989186327528,9.92531811163927","53.6007062483001,9.92333048567273","53.6017495587169,9.91843029827448"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Baustelle"],"_version_":1.5391127343664e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:38:04.818Z","isSproutLocation":false},{"id":"750109486107521024","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750109486107521024","text":"\u25a0  Die #B201  ist zwischen #Schleswig und #Tolk wegen #Bauarbeiten bis zum 11. August in unterschiedlichen Abschnitten gesperrt. ...","pubDate":"2016-07-04T23:30:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-904512","-1149344"],"cityName":["Schleswig","Tolk"],"copyCityName":["Schleswig","Tolk"],"cityLocation":["54.5190124142533,9.56905337133828","54.5860981901534,9.63406152076916"],"allLocations":["54.5190124142533,9.56905337133828","54.5860981901534,9.63406152076916"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["B201","Schleswig","Tolk","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391127338337e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:38:04.308Z","isSproutLocation":false},{"id":"750108716507156480","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962031949\/status\/750108716507156480","text":"FW-DO: 04.07.2016 - Schwerer Verkehrsunfall in Kirchderne Vier Personen wurden in Kliniken\u2026 https:\/\/t.co\/bE2A6KGNAY #Polizei #NWestfalen","pubDate":"2016-07-04T23:27:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["95025158"],"cityName":["Kirchderne"],"copyCityName":["Kirchderne"],"cityLocation":["51.5562054802422,7.50625846422296"],"allLocations":["51.5562054802422,7.50625846422296","51.547075,7.510105"],"stopId":["8001533"],"stopName":["Dortmund-Kirchderne"],"copyStopName":["Dortmund-Kirchderne"],"stopLocation":["51.547075,7.510105"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseNW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","NWestfalen"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lk5QJ7"],"_version_":1.5391125203258e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:40.693Z","isSproutLocation":false},{"id":"750108719401185280","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962011603\/status\/750108719401185280","text":"POL-NB: Verkehrsunfall mit einer schwerverletzten Person auf der K15 (Landkreis Vorpommern -\u2026 https:\/\/t.co\/qwxrkdwhPn #Polizei #MeckPom","pubDate":"2016-07-04T23:27:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["30204"],"companyName":["Landkreis"],"copyCompanyName":["Landkreis"],"companyLocation":["51.5137529,14.0037573"],"allLocations":["51.5137529,14.0037573","49.7754874727601,6.72192275548557"],"streetId":["100852"],"streetName":["K15"],"copyStreetName":["K15"],"streetLocation":["49.7754874727601,6.72192275548557"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseMV","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","MeckPom"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lk5QJx"],"_version_":1.5391125203268e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:40.693Z","isSproutLocation":false},{"id":"750108695909003266","uri":"https:\/\/twitter.com\/66711117\/status\/750108695909003266","text":"Update: Tote und Verletzte bei Unfall auf #A6 bei #Mannheim-Sandhofen - Strecke wieder ... https:\/\/t.co\/cl8L3EB8ii https:\/\/t.co\/HjtceAaEin","pubDate":"2016-07-04T23:27:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"FFHRegional","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetPush","hashtags":["A6","Mannheim"],"urls":["http:\/\/ffh.de\/link\/542c1at"],"_version_":1.5391125203258e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:40.693Z","isSproutLocation":false},{"id":"750108206995689472","uri":"https:\/\/twitter.com\/731512356682010624\/status\/750108206995689472","text":"Unfall in Mahlsdorf: Motoradfahrer (18) schwer verletzt: Ein Motoradfahrer krachte am S-Bahnhof Mahlsdorf in ... https:\/\/t.co\/R3oJ0Cn87B","pubDate":"2016-07-04T23:25:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-164713"],"cityName":["Mahlsdorf"],"copyCityName":["Mahlsdorf"],"cityLocation":["52.5005659475182,13.6117901886639"],"allLocations":["52.5005659475182,13.6117901886639","52.512163,13.611071"],"stopId":["8089072"],"stopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"copyStopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"stopLocation":["52.512163,13.611071"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BJRedaktion","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29kyx7m"],"_version_":1.5391127329906e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:38:03.506Z","isSproutLocation":false},{"id":"750107265818955776","uri":"https:\/\/twitter.com\/252636841\/status\/750107265818955776","text":"Schwerer Zusammensto\u00df zwischen Opel und Linienbus auf der B 417\nEin schwerer Unfall zwischen\u2026 https:\/\/t.co\/DpSAkanoOs","pubDate":"2016-07-04T23:21:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["131065"],"companyName":["Opel"],"copyCompanyName":["Opel"],"companyLocation":["49.9920721,8.4124021"],"allLocations":["49.9920721,8.4124021"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"wiaktuell","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Instagram","urls":["https:\/\/www.instagram.com\/p\/BHdTJ5OBp24\/"],"_version_":1.539112518949e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:39.378Z","isSproutLocation":false},{"id":"750107222613499904","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750107222613499904","text":"POL-NB: Verkehrsunfall mit einer schwerverletzten Person auf der K15 (Landkreis Vorpommern - R\u00fcgen) https:\/\/t.co\/GTfmVj9Bqh #ots #Polizei","pubDate":"2016-07-04T23:21:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["30204"],"companyName":["Landkreis"],"copyCompanyName":["Landkreis"],"companyLocation":["51.5137529,14.0037573"],"allLocations":["51.5137529,14.0037573","49.7754874727601,6.72192275548557"],"streetId":["100852"],"streetName":["K15"],"copyStreetName":["K15"],"streetLocation":["49.7754874727601,6.72192275548557"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Polizei"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lk5K4S"],"_version_":1.539112518949e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:39.378Z","isSproutLocation":false},{"id":"750104681209171968","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750104681209171968","text":"FW-DO: 04.07.2016 - Schwerer Verkehrsunfall in Kirchderne Vier Personen wurden in Kliniken\u2026 https:\/\/t.co\/8DLeZGSniI #ots #Feuerwehr","pubDate":"2016-07-04T23:11:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["95025158"],"cityName":["Kirchderne"],"copyCityName":["Kirchderne"],"cityLocation":["51.5562054802422,7.50625846422296"],"allLocations":["51.5562054802422,7.50625846422296","51.547075,7.510105"],"stopId":["8001533"],"stopName":["Dortmund-Kirchderne"],"copyStopName":["Dortmund-Kirchderne"],"stopLocation":["51.547075,7.510105"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Feuerwehr"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lk581R"],"_version_":1.5391127311084e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:38:01.707Z","isSproutLocation":false},{"id":"750104607020417024","uri":"https:\/\/twitter.com\/2784597567\/status\/750104607020417024","text":"RT @LVZ: Trauer: @Gewandhaus-Cellist Hendrik Zwiener bei Unfall ums Leben gekommen. https:\/\/t.co\/Q6nzropC6w #Leipzig","pubDate":"2016-07-04T23:10:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1681920624"],"cityName":["Leipzig"],"copyCityName":["Leipzig"],"cityLocation":["51.3391826618271,12.3810549273846"],"allLocations":["51.3391826618271,12.3810549273846"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BKohler65","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Leipzig"],"usermentions":["LVZ","Gewandhaus"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29f8axP"],"_version_":1.5391125179319e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:38.405Z","isSproutLocation":false},{"id":"750104036943147008","uri":"https:\/\/twitter.com\/320639561\/status\/750104036943147008","text":"Unfall bei Bad Zwesten: 400 Liter Diesel liefen Richtung Heilquelle: Bad Zwesten. Bei einem Unfall auf der B3... https:\/\/t.co\/PX4XFu6fRG","pubDate":"2016-07-04T23:08:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-452203"],"cityName":["Bad Zwesten"],"copyCityName":["Bad Zwesten"],"cityLocation":["51.0567117938752,9.17419736680323"],"allLocations":["51.0567117938752,9.17419736680323"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Bad_Zwesten","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29s3rhc"],"_version_":1.5390790126624e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:05.292Z","isSproutLocation":false},{"id":"750103908572336128","uri":"https:\/\/twitter.com\/18645718\/status\/750103908572336128","text":"Wegen Versp\u00e4tung des Eingangszuges verkehrt ME81943 von Hamburg in Richtung Rotenburg mit + 17 Minuten ab Hamburg (planm\u00e4\u00dfige Abfahrt","pubDate":"2016-07-04T23:08:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["20833623","-357187"],"cityName":["Hamburg","Rotenburg"],"copyCityName":["Hamburg","Rotenburg"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974","53.1221130266675,9.3837763204152"],"allLocations":["53.5503413823231,10.0006539920974","53.1221130266675,9.3837763204152","53.112349,9.390098"],"stopId":["8000321"],"stopName":["Rotenburg(W\u00fcmme)"],"copyStopName":["Rotenburg(W\u00fcmme)"],"stopLocation":["53.112349,9.390098"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"metronom4me","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Sharepoint to Tweets","_version_":1.5390790126603e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:05.292Z","isSproutLocation":false},{"id":"750103861717716993","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750103861717716993","text":"Unfall in Mahlsdorf: Motoradfahrer schwer verletzt: Ein Motoradfahrer krachte am S-Bahnhof Mahlsdorf in die S... https:\/\/t.co\/RMD6yT8Wy0","pubDate":"2016-07-04T23:07:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-164713"],"cityName":["Mahlsdorf"],"copyCityName":["Mahlsdorf"],"cityLocation":["52.5005659475182,13.6117901886639"],"allLocations":["52.5005659475182,13.6117901886639","52.512163,13.611071"],"stopId":["8089072"],"stopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"copyStopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"stopLocation":["52.512163,13.611071"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29kyx7m"],"twitterLocation_0_coordinate":52.51232737,"twitterLocation_1_coordinate":13.6118736,"twitterLocation":"52.51232737,13.6118736","placeName":"Berlin, Deutschland","placeType":"city","placePolygon":"ENVELOPE(13.088304, 13.760909, 52.675323, 52.338079)","_version_":1.5391127311032e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:38:01.707Z","isSproutLocation":false},{"id":"750102262308110340","uri":"https:\/\/twitter.com\/706834870681673728\/status\/750102262308110340","text":"RT @BILD_Hoffenheim #Trainingslager in Garmisch - Hoffenheim kam mit Versp\u00e4tung an https:\/\/t.co\/nq7GXGncEh... https:\/\/t.co\/9IfpvLyfIk","pubDate":"2016-07-04T23:01:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-3081072"],"cityName":["Hoffenheim"],"copyCityName":["Hoffenheim"],"cityLocation":["49.2750329364537,8.83421134931782"],"allLocations":["49.2750329364537,8.83421134931782","49.272037,8.838411"],"stopId":["8002931"],"stopName":["Hoffenheim"],"copyStopName":["Hoffenheim"],"stopLocation":["49.272037,8.838411"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"tsg_zwoelfter","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["Trainingslager"],"usermentions":["BILD_Hoffenheim"],"urls":["http:\/\/www.bild.de\/sport\/fussball\/hoffenheim\/hoffenheim-kam-mit-verspaetung-an-46645572.bild.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter","http:\/\/ow.ly\/QUMv5023Wuz"],"_version_":1.5391127301846e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:38:00.83Z","isSproutLocation":false},{"id":"750102221459709952","uri":"https:\/\/twitter.com\/2827914745\/status\/750102221459709952","text":"POL-NB: Verkehrsunfall mit einer schwerverletzten Person auf der K15\n(Landkreis Vorpommern - R\u00fcgen) #Polizei https:\/\/t.co\/DrnCeNXXIx","pubDate":"2016-07-04T23:01:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["30204"],"companyName":["Landkreis"],"copyCompanyName":["Landkreis"],"companyLocation":["51.5137529,14.0037573"],"allLocations":["51.5137529,14.0037573","49.7754874727601,6.72192275548557"],"streetId":["100852"],"streetName":["K15"],"copyStreetName":["K15"],"streetLocation":["49.7754874727601,6.72192275548557"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeiNewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Polizei"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/branche\/polizei\/pol-nb-verkehrsunfall-mit-einer-schwerverletzten-person-auf-der-k15-landkreis-vorpommern-rgen\/"],"_version_":1.5391125165341e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:37.077Z","isSproutLocation":false},{"id":"750102145777664000","uri":"https:\/\/twitter.com\/2827914745\/status\/750102145777664000","text":"FW-DO: 04.07.2016 - Schwerer Verkehrsunfall in Kirchderne\nVier Personen wurden in Kliniken transportiert #Polizei https:\/\/t.co\/R0hmyYXRw0","pubDate":"2016-07-04T23:01:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["95025158"],"cityName":["Kirchderne"],"copyCityName":["Kirchderne"],"cityLocation":["51.5562054802422,7.50625846422296"],"allLocations":["51.5562054802422,7.50625846422296","51.547075,7.510105"],"stopId":["8001533"],"stopName":["Dortmund-Kirchderne"],"copyStopName":["Dortmund-Kirchderne"],"stopLocation":["51.547075,7.510105"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeiNewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Polizei"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/branche\/polizei\/fw-do-04072016-schwerer-verkehrsunfall-in-kirchderne-vier-personen-wurden-in-kliniken-transportiert\/"],"_version_":1.5391125160707e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:36.631Z","isSproutLocation":false},{"id":"750102110079967236","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750102110079967236","text":"\u25a0 #Hamburg: Im Kreuzungsbereich L\u00fcbecker Stra\u00dfe\/Steinhauerdamm ist wegen #Bauarbeiten bis zum 20. Juli die Verkehrsf\u00fchrung ge\u00e4ndert.","pubDate":"2016-07-04T23:00:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.83333331346512,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5586631583859,10.0246720445833","53.5576498492364,10.0261769617246"],"streetId":["52505","54914"],"streetName":["L\u00fcbecker Stra\u00dfe","Steinhauerdamm"],"copyStreetName":["L\u00fcbecker Stra\u00dfe","Steinhauerdamm"],"streetLocation":["53.5586631583859,10.0246720445833","53.5576498492364,10.0261769617246"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391125160696e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:36.631Z","isSproutLocation":false},{"id":"750102025346613248","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750102025346613248","text":"\u25a0  #Hamburg: Der Horster Damm ist zwischen Altengammer Hauptdeich und Am Schleusenkanal wegen #Bauarbeiten in beiden Richtungen ...","pubDate":"2016-07-04T23:00:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":1,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.4552496310246,10.2817761622677","53.4420094832472,10.3076537367115","53.436407583659,10.3183447194622"],"streetId":["51246","47670","47921"],"streetName":["Horster Damm","Altengammer Hauptdeich","Am Schleusenkanal"],"copyStreetName":["Horster Damm","Altengammer Hauptdeich","Am Schleusenkanal"],"streetLocation":["53.4552496310246,10.2817761622677","53.4420094832472,10.3076537367115","53.436407583659,10.3183447194622"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391127294223e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:38:00.099Z","isSproutLocation":false},{"id":"750101257923231744","uri":"https:\/\/twitter.com\/3703454896\/status\/750101257923231744","text":"#focus Dortmund - Unfall - 04.07.2016 - Schwerer Verkehrsunfall in Kirchderne Vier Personen\u2026 https:\/\/t.co\/uKVbYkisA6","pubDate":"2016-07-04T22:57:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["95025158"],"cityName":["Kirchderne"],"copyCityName":["Kirchderne"],"cityLocation":["51.5562054802422,7.50625846422296"],"allLocations":["51.5562054802422,7.50625846422296","51.547075,7.510105"],"stopId":["8001533"],"stopName":["Dortmund-Kirchderne"],"copyStopName":["Dortmund-Kirchderne"],"stopLocation":["51.547075,7.510105"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BN365","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/59VdP9"],"_version_":1.5390790447362e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:35.884Z","isSproutLocation":false},{"id":"750100385063395328","uri":"https:\/\/twitter.com\/18645718\/status\/750100385063395328","text":"Wegen Bauarbeiten verkehrt ME 81942 von Bremen in Richtung Hamburg mit + 18 Minuten ab Hamburg-Harburg (planm\u00e4\u00dfige Abfahrt 00:35 Uhr)","pubDate":"2016-07-04T22:54:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["253164222","-2618040"],"cityName":["Bremen","Hamburg"],"copyCityName":["Bremen","Hamburg"],"cityLocation":["50.7249979889867,10.0034610476972","53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["50.7249979889867,10.0034610476972","53.5676229417605,9.94147935150521","53.455908,9.991701"],"stopId":["8000147"],"stopName":["Hamburg-Harburg"],"copyStopName":["Hamburg-Harburg"],"stopLocation":["53.455908,9.991701"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"metronom4me","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Sharepoint to Tweets","_version_":1.5391127287397e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:37:59.449Z","isSproutLocation":false},{"id":"750099787412799488","uri":"https:\/\/twitter.com\/54837258\/status\/750099787412799488","text":"#WDR2 Verkehrsservice: Sperrung auf der A45 https:\/\/t.co\/RnyZVBm5Vc #nrwverkehr (bot)","pubDate":"2016-07-04T22:51:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["26157"],"streetName":["A45"],"copyStreetName":["A45"],"streetLocation":["51.5140072242528,7.38692722936864"],"allLocations":["51.5140072242528,7.38692722936864"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"WDR2","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["WDR2","nrwverkehr"],"urls":["http:\/\/www.wdr.de\/verkehrslage\/karte\/meldung\/10461532"],"_version_":1.5391125150766e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:35.682Z","isSproutLocation":false},{"id":"750099503827587072","uri":"https:\/\/twitter.com\/745708202961022976\/status\/750099503827587072","text":"Ein Unfall mit Folgen f\u00fcr gleich vier Autos: Eine 30-J\u00e4hrige hat am Sonntagabend einen Unfall auf der A81 bei Tauberbischofsheim verursacht\u2026","pubDate":"2016-07-04T22:50:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["55177751"],"cityName":["Tauberbischofsheim"],"copyCityName":["Tauberbischofsheim"],"cityLocation":["49.6229682051448,9.66271380092403"],"allLocations":["49.6229682051448,9.66271380092403","48.7268194632369,9.06853944815905","49.623632,9.658294"],"streetId":["100154"],"streetName":["A81"],"copyStreetName":["A81"],"streetLocation":["48.7268194632369,9.06853944815905"],"stopId":["8005827"],"stopName":["Tauberbischofsheim"],"copyStopName":["Tauberbischofsheim"],"stopLocation":["49.623632,9.658294"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"meinTauber","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","_version_":1.5391125150735e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:35.682Z","isSproutLocation":false},{"id":"750099395023138817","uri":"https:\/\/twitter.com\/4055897895\/status\/750099395023138817","text":"Dortmund - Unfall - 04.07.2016 - Schwerer Verkehrsunfall in Kirchderne\nVier Personen wurden in Klini... https:\/\/t.co\/L7IjvRXn8g","pubDate":"2016-07-04T22:50:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-1829065"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5078756686416,7.45009559525379"],"allLocations":["51.5078756686416,7.45009559525379","51.547075,7.510105"],"stopId":["8001533"],"stopName":["Dortmund-Kirchderne"],"copyStopName":["Dortmund-Kirchderne"],"stopLocation":["51.547075,7.510105"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"centralnewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Centralnews","urls":["http:\/\/www.centralnews.de\/dortmund-unfall-04072016-schwerer-verkehrsunfall-in-kirchdernevier-personen-wurden-in-kliniken-transportiert"],"_version_":1.5391127283255e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:37:59.056Z","isSproutLocation":false},{"id":"750098914284539905","uri":"https:\/\/twitter.com\/14204245\/status\/750098914284539905","text":"#focus Dortmund - Unfall - 04.07.2016 - Schwerer Verkehrsunfall in Kirchderne Vier Personen\u2026 https:\/\/t.co\/VWWQr5S1kQ","pubDate":"2016-07-04T22:48:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["95025158"],"cityName":["Kirchderne"],"copyCityName":["Kirchderne"],"cityLocation":["51.5562054802422,7.50625846422296"],"allLocations":["51.5562054802422,7.50625846422296","51.547075,7.510105"],"stopId":["8001533"],"stopName":["Dortmund-Kirchderne"],"copyStopName":["Dortmund-Kirchderne"],"stopLocation":["51.547075,7.510105"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"newsbreak","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/59VdP9"],"_version_":1.5391127280749e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:37:58.817Z","isSproutLocation":false},{"id":"750097643695665156","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750097643695665156","text":"R-Bahn R5 Richtung Pforzheim Hauptbahnhof mit der n\u00e4chsten Haltestelle Bietigheim hat 0:13:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T22:43:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62471","-907191"],"cityName":["Pforzheim","Bietigheim"],"copyCityName":["Pforzheim","Bietigheim"],"cityLocation":["48.8745476413414,8.71981675241919","48.9040846266858,8.2607699358532"],"allLocations":["48.8745476413414,8.71981675241919","48.9040846266858,8.2607699358532"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5390790439529e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:35.131Z","isSproutLocation":false},{"id":"750097235581501440","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750097235581501440","text":"R-Bahn R4 Richtung Heilbronn Hauptbahnhof mit der n\u00e4chsten Haltestelle Bietigheim hat 0:16:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T22:41:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62751","-907191"],"cityName":["Heilbronn","Bietigheim"],"copyCityName":["Heilbronn","Bietigheim"],"cityLocation":["49.1513670937001,9.20173440374225","48.9040846266858,8.2607699358532"],"allLocations":["49.1513670937001,9.20173440374225","48.9040846266858,8.2607699358532"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5390790437055e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:34.895Z","isSproutLocation":false},{"id":"750096859977412609","uri":"https:\/\/twitter.com\/18645718\/status\/750096859977412609","text":"Wegen Versp\u00e4tung des Eingangszuges wird sich die Abfahrt von ME81643 von Hamburg in Richtung Uelzen vorraussichtlich um 20 - 30 Minuten","pubDate":"2016-07-04T22:40:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20833623","275622127"],"cityName":["Hamburg","Uelzen"],"copyCityName":["Hamburg","Uelzen"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974","51.542232793887,7.72361024896057"],"allLocations":["53.5503413823231,10.0006539920974","51.542232793887,7.72361024896057","52.969781,10.553053"],"stopId":["8000168"],"stopName":["Uelzen"],"copyStopName":["Uelzen"],"stopLocation":["52.969781,10.553053"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"metronom4me","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Sharepoint to Tweets","_version_":1.5390790437013e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:34.895Z","isSproutLocation":false},{"id":"750096763860627456","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750096763860627456","text":"Neubrandenburg - Polizei - Verkehrsunfall mit einer schwerverletzten Person auf der K15\n(Landkreis Vorpommern... https:\/\/t.co\/gc7ovYYEjV","pubDate":"2016-07-04T22:39:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["30204"],"companyName":["Landkreis"],"copyCompanyName":["Landkreis"],"companyLocation":["51.5137529,14.0037573"],"allLocations":["51.5137529,14.0037573","53.5574457701273,13.2602780472761","49.7754874727601,6.72192275548557"],"cityId":["29680830"],"cityName":["Neubrandenburg"],"copyCityName":["Neubrandenburg"],"cityLocation":["53.5574457701273,13.2602780472761"],"streetId":["100852"],"streetName":["K15"],"copyStreetName":["K15"],"streetLocation":["49.7754874727601,6.72192275548557"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29kvjk0"],"_version_":1.5390790112552e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:03.954Z","isSproutLocation":false},{"id":"750096764858822656","uri":"https:\/\/twitter.com\/517707729\/status\/750096764858822656","text":"Dortmund - Unfall - 04.07.2016 - Schwerer Verkehrsunfall in Kirchderne\nVier Personen wurden in Kliniken trans... https:\/\/t.co\/BcQruecBZg","pubDate":"2016-07-04T22:39:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-1829065"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5078756686416,7.45009559525379"],"allLocations":["51.5078756686416,7.45009559525379","51.547075,7.510105"],"stopId":["8001533"],"stopName":["Dortmund-Kirchderne"],"copyStopName":["Dortmund-Kirchderne"],"stopLocation":["51.547075,7.510105"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Der_Finanzfuchs","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29s0P3f"],"_version_":1.5390790107823e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:03.496Z","isSproutLocation":false},{"id":"750096764686872576","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750096764686872576","text":"Dortmund - Unfall - 04.07.2016 - Schwerer Verkehrsunfall in Kirchderne\nVier Personen wurden in Kliniken trans... https:\/\/t.co\/ksCWtrBcy5","pubDate":"2016-07-04T22:39:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-1829065"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5078756686416,7.45009559525379"],"allLocations":["51.5078756686416,7.45009559525379","51.547075,7.510105"],"stopId":["8001533"],"stopName":["Dortmund-Kirchderne"],"copyStopName":["Dortmund-Kirchderne"],"stopLocation":["51.547075,7.510105"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29s0DAZ"],"_version_":1.5390790436992e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:34.895Z","isSproutLocation":false},{"id":"750096755736186880","uri":"https:\/\/twitter.com\/1685291352\/status\/750096755736186880","text":"Dortmund - Unfall - 04.07.2016 - Schwerer Verkehrsunfall in Kirchderne\nVier Personen wurden in Kliniken trans... https:\/\/t.co\/UDnIzDqJuE","pubDate":"2016-07-04T22:39:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-1829065"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5078756686416,7.45009559525379"],"allLocations":["51.5078756686416,7.45009559525379","51.547075,7.510105"],"stopId":["8001533"],"stopName":["Dortmund-Kirchderne"],"copyStopName":["Dortmund-Kirchderne"],"stopLocation":["51.547075,7.510105"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"syntaurus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29s0Rbg"],"_version_":1.5390790107812e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:03.496Z","isSproutLocation":false},{"id":"750096750954684417","uri":"https:\/\/twitter.com\/1863469058\/status\/750096750954684417","text":"focus Dortmund - Unfall - 04.07.2016 - Schwerer Verkehrsunfall in Kirchderne\nVier Personen wurden in Kliniken... https:\/\/t.co\/7BxZLydWTu","pubDate":"2016-07-04T22:39:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-1829065"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5078756686416,7.45009559525379"],"allLocations":["51.5078756686416,7.45009559525379","51.547075,7.510105"],"stopId":["8001533"],"stopName":["Dortmund-Kirchderne"],"copyStopName":["Dortmund-Kirchderne"],"stopLocation":["51.547075,7.510105"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ImmerAktueller","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29s0DAZ"],"_version_":1.5390790107812e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:03.496Z","isSproutLocation":false},{"id":"750096750598172672","uri":"https:\/\/twitter.com\/327941852\/status\/750096750598172672","text":"Dortmund - Unfall - 04.07.2016 - Schwerer Verkehrsunfall in Kirchderne\nVier Personen wurden in K... https:\/\/t.co\/LiNMLJ3hzv #Nachrichten","pubDate":"2016-07-04T22:39:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-1829065"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5078756686416,7.45009559525379"],"allLocations":["51.5078756686416,7.45009559525379","51.547075,7.510105"],"stopId":["8001533"],"stopName":["Dortmund-Kirchderne"],"copyStopName":["Dortmund-Kirchderne"],"stopLocation":["51.547075,7.510105"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TimsDailyNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Nachrichten"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29s0QE6"],"_version_":1.5390790431267e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:34.343Z","isSproutLocation":false},{"id":"750096752540196865","uri":"https:\/\/twitter.com\/23745534\/status\/750096752540196865","text":"Dortmund - Unfall - 04.07.2016 - Schwerer Verkehrsunfall in Kirchderne\nVier Personen wurden in Kliniken trans... https:\/\/t.co\/GkjEs5zIAF","pubDate":"2016-07-04T22:39:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-1829065"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5078756686416,7.45009559525379"],"allLocations":["51.5078756686416,7.45009559525379","51.547075,7.510105"],"stopId":["8001533"],"stopName":["Dortmund-Kirchderne"],"copyStopName":["Dortmund-Kirchderne"],"stopLocation":["51.547075,7.510105"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"FOCUS_TopNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29kuHel"],"_version_":1.5390790431267e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:34.343Z","isSproutLocation":false},{"id":"750096749847416832","uri":"https:\/\/twitter.com\/327941852\/status\/750096749847416832","text":"Neubrandenburg - Polizei - Verkehrsunfall mit einer schwerverletzten Person auf der K15\n(Landkre... https:\/\/t.co\/DCX425Y63S #Nachrichten","pubDate":"2016-07-04T22:39:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["29680830"],"cityName":["Neubrandenburg"],"copyCityName":["Neubrandenburg"],"cityLocation":["53.5574457701273,13.2602780472761"],"allLocations":["53.5574457701273,13.2602780472761","49.7754874727601,6.72192275548557"],"streetId":["100852"],"streetName":["K15"],"copyStreetName":["K15"],"streetLocation":["49.7754874727601,6.72192275548557"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TimsDailyNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Nachrichten"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29kuyYd"],"_version_":1.5390790107812e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:03.496Z","isSproutLocation":false},{"id":"750096738392748032","uri":"https:\/\/twitter.com\/61520482\/status\/750096738392748032","text":"Dortmund - Unfall - 04.07.2016 - Schwerer Verkehrsunfall in Kirchderne\nVier Personen wurden in Kliniken trans... https:\/\/t.co\/tPqDIHVUNc","pubDate":"2016-07-04T22:39:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-1829065"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5078756686416,7.45009559525379"],"allLocations":["51.5078756686416,7.45009559525379","51.547075,7.510105"],"stopId":["8001533"],"stopName":["Dortmund-Kirchderne"],"copyStopName":["Dortmund-Kirchderne"],"stopLocation":["51.547075,7.510105"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"DLT24NET","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29s0DAZ"],"_version_":1.5390790107812e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:03.496Z","isSproutLocation":false},{"id":"750096738082435073","uri":"https:\/\/twitter.com\/295535500\/status\/750096738082435073","text":"#Focus Dortmund - Unfall - 04.07.2016 - Schwerer Verkehrsunfall in Kirchderne\nVier Personen wurd... https:\/\/t.co\/tmxsPDIZan #Nachrichten","pubDate":"2016-07-04T22:39:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-1829065"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5078756686416,7.45009559525379"],"allLocations":["51.5078756686416,7.45009559525379","51.547075,7.510105"],"stopId":["8001533"],"stopName":["Dortmund-Kirchderne"],"copyStopName":["Dortmund-Kirchderne"],"stopLocation":["51.547075,7.510105"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ZwitscherHase","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29kuzM2"],"_version_":1.5390790431256e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:34.343Z","isSproutLocation":false},{"id":"750096737365176321","uri":"https:\/\/twitter.com\/295535500\/status\/750096737365176321","text":"#Focus Neubrandenburg - Polizei - Verkehrsunfall mit einer schwerverletzten Person auf der K15\n(... https:\/\/t.co\/F0ZRULyn9z #Nachrichten","pubDate":"2016-07-04T22:39:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["29680830"],"cityName":["Neubrandenburg"],"copyCityName":["Neubrandenburg"],"cityLocation":["53.5574457701273,13.2602780472761"],"allLocations":["53.5574457701273,13.2602780472761","49.7754874727601,6.72192275548557"],"streetId":["100852"],"streetName":["K15"],"copyStreetName":["K15"],"streetLocation":["49.7754874727601,6.72192275548557"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ZwitscherHase","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29s0woQ"],"_version_":1.5390790107802e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:03.496Z","isSproutLocation":false},{"id":"750096730520113152","uri":"https:\/\/twitter.com\/304463145\/status\/750096730520113152","text":"#Focus Neubrandenburg - Polizei - Verkehrsunfall mit einer schwerverletzten Person auf der K15\n(... https:\/\/t.co\/lBIW8c2xyb #Nachrichten","pubDate":"2016-07-04T22:39:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["29680830"],"cityName":["Neubrandenburg"],"copyCityName":["Neubrandenburg"],"cityLocation":["53.5574457701273,13.2602780472761"],"allLocations":["53.5574457701273,13.2602780472761","49.7754874727601,6.72192275548557"],"streetId":["100852"],"streetName":["K15"],"copyStreetName":["K15"],"streetLocation":["49.7754874727601,6.72192275548557"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Zwitscher_Vogel","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29kuHuY"],"_version_":1.5390790107802e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:03.496Z","isSproutLocation":false},{"id":"750096731237298176","uri":"https:\/\/twitter.com\/304463145\/status\/750096731237298176","text":"#Focus Dortmund - Unfall - 04.07.2016 - Schwerer Verkehrsunfall in Kirchderne\nVier Personen wurd... https:\/\/t.co\/rCJnKpzwRz #Nachrichten","pubDate":"2016-07-04T22:39:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-1829065"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5078756686416,7.45009559525379"],"allLocations":["51.5078756686416,7.45009559525379","51.547075,7.510105"],"stopId":["8001533"],"stopName":["Dortmund-Kirchderne"],"copyStopName":["Dortmund-Kirchderne"],"stopLocation":["51.547075,7.510105"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Zwitscher_Vogel","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29kuAiZ"],"_version_":1.5390790107802e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:03.496Z","isSproutLocation":false},{"id":"750096730155212800","uri":"https:\/\/twitter.com\/303099096\/status\/750096730155212800","text":"#Focus Neubrandenburg - Polizei - Verkehrsunfall mit einer schwerverletzten Person auf der K15\n(... https:\/\/t.co\/orK4bghR71 #Nachrichten","pubDate":"2016-07-04T22:39:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["29680830"],"cityName":["Neubrandenburg"],"copyCityName":["Neubrandenburg"],"cityLocation":["53.5574457701273,13.2602780472761"],"allLocations":["53.5574457701273,13.2602780472761","49.7754874727601,6.72192275548557"],"streetId":["100852"],"streetName":["K15"],"copyStreetName":["K15"],"streetLocation":["49.7754874727601,6.72192275548557"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"NeuigkeitenD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29s0woQ"],"_version_":1.5390790431256e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:34.343Z","isSproutLocation":false},{"id":"750096730968903680","uri":"https:\/\/twitter.com\/303099096\/status\/750096730968903680","text":"#Focus Dortmund - Unfall - 04.07.2016 - Schwerer Verkehrsunfall in Kirchderne\nVier Personen wurd... https:\/\/t.co\/4DMnC6wK6U #Nachrichten","pubDate":"2016-07-04T22:39:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-1829065"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5078756686416,7.45009559525379"],"allLocations":["51.5078756686416,7.45009559525379","51.547075,7.510105"],"stopId":["8001533"],"stopName":["Dortmund-Kirchderne"],"copyStopName":["Dortmund-Kirchderne"],"stopLocation":["51.547075,7.510105"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"NeuigkeitenD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29kuzM2"],"_version_":1.5390790431256e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:34.343Z","isSproutLocation":false},{"id":"750096716758528001","uri":"https:\/\/twitter.com\/86714988\/status\/750096716758528001","text":"#Focus Dortmund - Unfall - 04.07.2016 - Schwerer Verkehrsunfall in Kirchderne\nVier Personen wurd... https:\/\/t.co\/bAhEWRLNkg #Nachrichten","pubDate":"2016-07-04T22:39:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-1829065"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5078756686416,7.45009559525379"],"allLocations":["51.5078756686416,7.45009559525379","51.547075,7.510105"],"stopId":["8001533"],"stopName":["Dortmund-Kirchderne"],"copyStopName":["Dortmund-Kirchderne"],"stopLocation":["51.547075,7.510105"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"jochenberger","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29kuKqv"],"_version_":1.5390790431256e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:34.343Z","isSproutLocation":false},{"id":"750096715886145536","uri":"https:\/\/twitter.com\/86714988\/status\/750096715886145536","text":"#Focus Neubrandenburg - Polizei - Verkehrsunfall mit einer schwerverletzten Person auf der K15\n(... https:\/\/t.co\/fSOsUhZggt #Nachrichten","pubDate":"2016-07-04T22:39:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["29680830"],"cityName":["Neubrandenburg"],"copyCityName":["Neubrandenburg"],"cityLocation":["53.5574457701273,13.2602780472761"],"allLocations":["53.5574457701273,13.2602780472761","49.7754874727601,6.72192275548557"],"streetId":["100852"],"streetName":["K15"],"copyStreetName":["K15"],"streetLocation":["49.7754874727601,6.72192275548557"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"jochenberger","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29kvhso"],"_version_":1.5390790107802e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:03.496Z","isSproutLocation":false},{"id":"750096490748604416","uri":"https:\/\/twitter.com\/3386293997\/status\/750096490748604416","text":"@MonkaDieWaldfee KOCH UNFALL","pubDate":"2016-07-04T22:38:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["17618"],"companyName":["KOCH"],"copyCompanyName":["KOCH"],"companyLocation":["52.7560270,13.2433777"],"allLocations":["52.7560270,13.2433777"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"soraheartless99","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5009633781596e+17,"replyUser":"MonkaDieWaldfee","sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["MonkaDieWaldfee"],"_version_":1.5390790431225e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:34.343Z","isSproutLocation":false},{"id":"750096104486821888","uri":"https:\/\/twitter.com\/18645718\/status\/750096104486821888","text":"Wegen Bauarbeiten und einer Weichenst\u00f6rung sowie einer Signalst\u00f6rung verkehrt ME81642 von Uelzen in Richtung Hamburg mit + 36 Minuten ab","pubDate":"2016-07-04T22:37:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.63333332538605,"cityId":["-1246442","20833623"],"cityName":["Uelzen","Hamburg"],"copyCityName":["Uelzen","Hamburg"],"cityLocation":["52.9602538784822,10.5841214787205","53.5503413823231,10.0006539920974"],"allLocations":["52.9602538784822,10.5841214787205","53.5503413823231,10.0006539920974","52.969781,10.553053"],"stopId":["8000168"],"stopName":["Uelzen"],"copyStopName":["Uelzen"],"stopLocation":["52.969781,10.553053"],"eventType":["Behinderungen","Bahnprobleme","Bahnprobleme"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"metronom4me","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Sharepoint to Tweets","_version_":1.5390790097998e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:02.564Z","isSproutLocation":false},{"id":"750096033577734144","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750096033577734144","text":"Viernheim\/Mannheim: Zwei Tote und mehrere Schwerverletzte \/ Vollsperrung der A 6: Viernheim\/Mannheim\u00a0 \u2013 \u00a0Zu e... https:\/\/t.co\/Chnj7ibKQX","pubDate":"2016-07-04T22:36:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1400001049042,"cityId":["31413766","-62691"],"cityName":["Viernheim","Mannheim"],"copyCityName":["Viernheim","Mannheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A 6"],"copyStreetName":["A 6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29s0cXe"],"_version_":1.539079042444e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:33.695Z","isSproutLocation":false},{"id":"750095802341601280","uri":"https:\/\/twitter.com\/178824198\/status\/750095802341601280","text":"#Olching : Container auf Baustelle aufgebrochen: In der Nacht von Freitag, 01.07. auf den Samstag, 02.07. wur... https:\/\/t.co\/mp5rwHTK9C","pubDate":"2016-07-04T22:35:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["51572477"],"cityName":["Olching"],"copyCityName":["Olching"],"cityLocation":["48.2036862944355,11.3311556764345"],"allLocations":["48.2036862944355,11.3311556764345","48.209995,11.335602"],"stopId":["8004667"],"stopName":["Olching"],"copyStopName":["Olching"],"stopLocation":["48.209995,11.335602"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Olchinger","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Olching"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29lZZmo"],"_version_":1.5390790424409e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:33.695Z","isSproutLocation":false},{"id":"750095445846700032","uri":"https:\/\/twitter.com\/123856079\/status\/750095445846700032","text":"A1 M\u00fcnster Richtung K\u00f6ln zwischen Kreuz Dortmund\/Unna und Schwerte Baustelle, 2 km stockender Verkehr","pubDate":"2016-07-04T22:34:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["273510436","20953083","25293125","240057108"],"cityName":["M\u00fcnster","K\u00f6ln","Dortmund","Unna"],"copyCityName":["M\u00fcnster","K\u00f6ln","Dortmund","Unna"],"cityLocation":["51.9625100660557,7.625187861992","50.9383611058362,6.95997380583433","51.5142273069517,7.46527884809741","51.5348835036622,7.68901397141245"],"allLocations":["51.9625100660557,7.625187861992","50.9383611058362,6.95997380583433","51.5142273069517,7.46527884809741","51.5348835036622,7.68901397141245","48.820724,9.21586","51.538982,7.692858"],"stopId":["8005771","8000171"],"stopName":["Stuttgart-M\u00fcnster","Unna"],"copyStopName":["Stuttgart-M\u00fcnster","Unna"],"stopLocation":["48.820724,9.21586","51.538982,7.692858"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrNRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","_version_":1.5391127277666e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:37:58.524Z","isSproutLocation":false},{"id":"750095115037790208","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750095115037790208","text":"Neubrandenburg \u2013 Polizei \u2013 Verkehrsunfall mit einer schwerverletzten Person auf der K15\n(Landkreis Vorpommern\u2026 https:\/\/t.co\/Z7v70n4Z1T","pubDate":"2016-07-04T22:33:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["30204"],"companyName":["Landkreis"],"copyCompanyName":["Landkreis"],"companyLocation":["51.5137529,14.0037573"],"allLocations":["51.5137529,14.0037573","53.5574457701273,13.2602780472761","49.7754874727601,6.72192275548557"],"cityId":["29680830"],"cityName":["Neubrandenburg"],"copyCityName":["Neubrandenburg"],"cityLocation":["53.5574457701273,13.2602780472761"],"streetId":["100852"],"streetName":["K15"],"copyStreetName":["K15"],"streetLocation":["49.7754874727601,6.72192275548557"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/05\/neubrandenburg-polizei-verkehrsunfall-mit-einer-schwerverletzten-person-auf-der-k15landkreis-vorpommern-ruegen\/"],"_version_":1.5391125130959e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:33.796Z","isSproutLocation":false},{"id":"750095097690091521","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750095097690091521","text":"Dortmund \u2013 Unfall \u2013 04.07.2016 \u2013 Schwerer Verkehrsunfall in Kirchderne\nVier Personen wurden in\u2026 https:\/\/t.co\/nwfwOcCcA0","pubDate":"2016-07-04T22:33:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-1829065"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5078756686416,7.45009559525379"],"allLocations":["51.5078756686416,7.45009559525379","51.547075,7.510105"],"stopId":["8001533"],"stopName":["Dortmund-Kirchderne"],"copyStopName":["Dortmund-Kirchderne"],"stopLocation":["51.547075,7.510105"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/05\/dortmund-unfall-04-07-2016-schwerer-verkehrsunfall-in-kirchdernevier-personen-wurden-in-kliniken-transportiert\/"],"_version_":1.539112513098e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:33.796Z","isSproutLocation":false},{"id":"750094972666441728","uri":"https:\/\/twitter.com\/3384430463\/status\/750094972666441728","text":"Unfall : Betrunkene Fahrerin zieht Schneise der Verw\u00fcstung durch die K\u00f6lner S\u00fcdstadt (via @ksta_koeln) https:\/\/t.co\/YbspyxsXfS","pubDate":"2016-07-04T22:32:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["78103"],"streetName":["Schneise"],"copyStreetName":["Schneise"],"streetLocation":["53.9575224624452,10.8439230143172"],"allLocations":["53.9575224624452,10.8439230143172"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"PLAYER1377","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["ksta_koeln"],"urls":["http:\/\/www.ksta.de\/24338752?dmcid=sm_tw"],"_version_":1.5391125130948e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:33.796Z","isSproutLocation":false},{"id":"750094760392724480","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750094760392724480","text":"\u25a0  #A24 #Berlin - #Hamburg Die Ausfahrten #Talkau sind in beiden Richtungen wegen #Bauarbeiten bis Mitte Juli gesperrt. Bitte ...","pubDate":"2016-07-04T22:31:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.70000004768372,"cityId":["240109189","-2618040","-1466111"],"cityName":["Berlin","Hamburg","Talkau"],"copyCityName":["Berlin","Hamburg","Talkau"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045","53.5676229417605,9.94147935150521","53.5730702806963,10.5693143980061"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045","53.5676229417605,9.94147935150521","53.5730702806963,10.5693143980061","53.5599428411264,10.0705027303799"],"streetId":["56180"],"streetName":["A24"],"copyStreetName":["A24"],"streetLocation":["53.5599428411264,10.0705027303799"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A24","Berlin","Hamburg","Talkau","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391127265964e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:37:57.405Z","isSproutLocation":false},{"id":"750094524517588992","uri":"https:\/\/twitter.com\/1693272403\/status\/750094524517588992","text":"00:30 Versp\u00e4tungen bis +13 auf der S1 in Richtung Herrenberg beachten. #SBahnStgt #VVS","pubDate":"2016-07-04T22:30:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["240028325"],"cityName":["Herrenberg"],"copyCityName":["Herrenberg"],"cityLocation":["48.5955569699021,8.86747148199897"],"allLocations":["48.5955569699021,8.86747148199897","48.593991,8.862662","48.7524879299846,9.11944209046352"],"stopId":["8002785"],"stopName":["Herrenberg"],"copyStopName":["Herrenberg"],"stopLocation":["48.593991,8.862662"],"gtfsRouteId":["22724"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["48.7524879299846,9.11944209046352"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"sbahn_chaos_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["SBahnStgt","VVS"],"_version_":1.5391127265943e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:37:57.405Z","isSproutLocation":false},{"id":"750094407588798464","uri":"https:\/\/twitter.com\/54837258\/status\/750094407588798464","text":"#WDR2 Verkehrsservice: Sperrung auf der A57 https:\/\/t.co\/kXWS7GqZHt #nrwverkehr (bot)","pubDate":"2016-07-04T22:30:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["72177"],"streetName":["A57"],"copyStreetName":["A57"],"streetLocation":["50.9960116828887,6.89226319972039"],"allLocations":["50.9960116828887,6.89226319972039"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"WDR2","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["WDR2","nrwverkehr"],"urls":["http:\/\/www.wdr.de\/verkehrslage\/karte\/meldung\/10461514"],"_version_":1.5391127265933e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:37:57.405Z","isSproutLocation":false},{"id":"750094048854155265","uri":"https:\/\/twitter.com\/102211439\/status\/750094048854155265","text":"Lkw rast in Stau-Ende | Zwei Tote bei Massen-Karambolage https:\/\/t.co\/mpBM2RNbpB","pubDate":"2016-07-04T22:28:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["105401836"],"cityName":["Massen"],"copyCityName":["Massen"],"cityLocation":["51.5375082147893,7.64788137219401"],"allLocations":["51.5375082147893,7.64788137219401"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Momsel88","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","urls":["http:\/\/www.bild.de\/regional\/frankfurt\/frankfurt-aktuell\/schwerer-unfall-bei-viernheim-46642450.bild.html?wtmc=twttr.shr"],"_version_":1.5391125121626e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:32.909Z","isSproutLocation":false},{"id":"750093991912280064","uri":"https:\/\/twitter.com\/64212761\/status\/750093991912280064","text":"Spektakul\u00e4rer Unfall: Yacht st\u00fcrzt in Lehmener Schleuse -  https:\/\/t.co\/E2FCkgOTKR https:\/\/t.co\/Z8ouvGfjAf","pubDate":"2016-07-04T22:28:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["38486"],"streetName":["Schleuse"],"copyStreetName":["Schleuse"],"streetLocation":["51.3845581604595,6.99777356274327"],"allLocations":["51.3845581604595,6.99777356274327"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"sbirkmann1987","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"rheinlandpfalz-news","urls":["http:\/\/rheinlandpfalz-news.de\/spektakulaerer-unfall-yacht-stuerzt-in-lehmener-schleuse\/"],"_version_":1.5391125121626e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:32.909Z","isSproutLocation":false},{"id":"750093987290030080","uri":"https:\/\/twitter.com\/3306661415\/status\/750093987290030080","text":"A6: Sperrung der Autobahn bei Mannheim nach t\u00f6dlichem Unfall - RP ONLINE https:\/\/t.co\/OeEr6IUysM #Nachrichten https:\/\/t.co\/SQtJGd5Wak","pubDate":"2016-07-04T22:28:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240060919"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"allLocations":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"eventType":["Behinderungen","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"newsjsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Nachrichten"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lk4cb5"],"_version_":1.539112725486e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:37:56.35Z","isSproutLocation":false},{"id":"750093631281696768","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750093631281696768","text":"POL-NB: Verkehrsunfall mit einer schwerverletzten Person auf der K15\n(Landkreis Vorpommern \u2013\u00a0R\u00fcgen) https:\/\/t.co\/n4lwi02afX","pubDate":"2016-07-04T22:27:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["30204"],"companyName":["Landkreis"],"copyCompanyName":["Landkreis"],"companyLocation":["51.5137529,14.0037573"],"allLocations":["51.5137529,14.0037573","49.7754874727601,6.72192275548557"],"streetId":["100852"],"streetName":["K15"],"copyStreetName":["K15"],"streetLocation":["49.7754874727601,6.72192275548557"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-nb-verkehrsunfall-mit-einer-schwerverletzten-person-auf-der-k15landkreis-vorpommern-ruegen\/mitteilung\/1213448\/"],"_version_":1.5391127247887e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:37:55.682Z","isSproutLocation":false},{"id":"750093619466366976","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750093619466366976","text":"FW-DO: 04.07.2016 \u2013 Schwerer Verkehrsunfall in Kirchderne\nVier Personen wurden in Kliniken\u00a0transportiert https:\/\/t.co\/OXiQqgVGGR","pubDate":"2016-07-04T22:27:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["95025158"],"cityName":["Kirchderne"],"copyCityName":["Kirchderne"],"cityLocation":["51.5562054802422,7.50625846422296"],"allLocations":["51.5562054802422,7.50625846422296","51.547075,7.510105"],"stopId":["8001533"],"stopName":["Dortmund-Kirchderne"],"copyStopName":["Dortmund-Kirchderne"],"stopLocation":["51.547075,7.510105"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/fw-do-04-07-2016-schwerer-verkehrsunfall-in-kirchdernevier-personen-wurden-in-kliniken-transportiert\/mitteilung\/1213447\/"],"_version_":1.5391125116897e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:32.456Z","isSproutLocation":false},{"id":"750093242192965632","uri":"https:\/\/twitter.com\/3306661415\/status\/750093242192965632","text":"A6: Sperrung der Autobahn bei Mannheim nach t\u00f6dlichem Unfall - RP ONLINE https:\/\/t.co\/Lqq6OxsahQ #Nachrichten https:\/\/t.co\/1ng6NExTzU","pubDate":"2016-07-04T22:25:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240060919"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"allLocations":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"eventType":["Behinderungen","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"newsjsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Nachrichten"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lk4bmR"],"_version_":1.5391127244206e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:37:55.331Z","isSproutLocation":false},{"id":"750093074647265280","uri":"https:\/\/twitter.com\/74481939\/status\/750093074647265280","text":"Neuss \u2013 A 57 \u2013 Lkw-Unfall am Stauende \u2013 Drei Menschen verletzt: Beeintr\u00e4chtigungen im Berufsverkehr D\u00fcsseldor... https:\/\/t.co\/q8DRKywG1N","pubDate":"2016-07-04T22:24:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["29774529"],"cityName":["Neuss"],"copyCityName":["Neuss"],"cityLocation":["51.1981777905682,6.691647569457"],"allLocations":["51.1981777905682,6.691647569457","50.9960116828887,6.89226319972039"],"streetId":["72177"],"streetName":["A 57"],"copyStreetName":["A 57"],"streetLocation":["50.9960116828887,6.89226319972039"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Westreporter","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29lYTHp"],"_version_":1.5390790089546e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:01.757Z","isSproutLocation":false},{"id":"750091929400975361","uri":"https:\/\/twitter.com\/180465333\/status\/750091929400975361","text":"#Egling : Verkehrsunfall mit einem Trike: Egling - Am So., 03.07.2016, gegen 11.15 Uhr, fuhr ein 70-j\u00e4hriger ... https:\/\/t.co\/2Zn3zj3AY4","pubDate":"2016-07-04T22:20:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-935126"],"cityName":["Egling"],"copyCityName":["Egling"],"cityLocation":["47.9262004242489,11.5250202005903"],"allLocations":["47.9262004242489,11.5250202005903"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Eglinger","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Egling"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29cvrQl"],"_version_":1.5391125102605e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:31.092Z","isSproutLocation":false},{"id":"750091702984122369","uri":"https:\/\/twitter.com\/2799795081\/status\/750091702984122369","text":"Bauarbeiten in Dover (A20):  Bitte planen Sie mehr Zeit f\u00fcr Ihre Anreise ein. Folgen Sie diesem Link f\u00fcr mehr Info https:\/\/t.co\/EEyCeq5qBc","pubDate":"2016-07-04T22:19:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["78478"],"streetName":["A20"],"copyStreetName":["A20"],"streetLocation":["53.8152881245778,10.6563276198078"],"allLocations":["53.8152881245778,10.6563276198078"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"POFerriesDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/QWC5301V4og"],"_version_":1.5391125102584e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:31.092Z","isSproutLocation":false},{"id":"750090713715671040","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750090713715671040","text":"R-Bahn R8 Richtung T\u00fcbingen Hauptbahnhof mit der n\u00e4chsten Haltestelle Wendlingen (N) hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T22:15:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240087144"],"cityName":["T\u00fcbingen"],"copyCityName":["T\u00fcbingen"],"cityLocation":["48.5236163713818,9.05355309135943"],"allLocations":["48.5236163713818,9.05355309135943","48.672961,9.373011"],"stopId":["8006331"],"stopName":["Wendlingen(Neckar)"],"copyStopName":["Wendlingen(Neckar)"],"stopLocation":["48.672961,9.373011"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391125091364e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:30.021Z","isSproutLocation":false},{"id":"750090569683173376","uri":"https:\/\/twitter.com\/2168316240\/status\/750090569683173376","text":"Versp\u00e4tungen #SBahnStgt um 00:15\nS1 13 +13\nS2 0\nS3 1 +1\nS4 2\nS5 0\nS6 0\nS60 0\nhttps:\/\/t.co\/VGes9HvGlI","pubDate":"2016-07-04T22:15:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75440"],"streetName":["S1"],"copyStreetName":["S1"],"streetLocation":["51.3997472548477,12.3315715144516"],"allLocations":["51.3997472548477,12.3315715144516","51.2000681770563,6.85704153436377"],"gtfsRouteId":["25896"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["51.2000681770563,6.85704153436377"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"SBahnStgt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"S-Bahn Stuttgart St\u00f6rungs-Warner","hashtags":["SBahnStgt"],"urls":["http:\/\/s-bahn-chaos.de\/warnings\/1607050015.htm"],"_version_":1.539112508824e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:29.719Z","isSproutLocation":false},{"id":"750090076357595136","uri":"https:\/\/twitter.com\/2309316339\/status\/750090076357595136","text":"Massenkarambolage auf A\u20056 https:\/\/t.co\/UxyzfH9bAo #mmrn","pubDate":"2016-07-04T22:13:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A\u20056"],"copyStreetName":["A\u20056"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"NewsMRN","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["mmrn"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29cuOWK"],"_version_":1.5390790415685e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:32.858Z","isSproutLocation":false},{"id":"750089090444386304","uri":"https:\/\/twitter.com\/25507779\/status\/750089090444386304","text":"#Trainingslager in Garmisch - Hoffenheim kam mit Versp\u00e4tung an https:\/\/t.co\/vFvHocNkCG","pubDate":"2016-07-04T22:09:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-3081072"],"cityName":["Hoffenheim"],"copyCityName":["Hoffenheim"],"cityLocation":["49.2750329364537,8.83421134931782"],"allLocations":["49.2750329364537,8.83421134931782","49.272037,8.838411"],"stopId":["8002931"],"stopName":["Hoffenheim"],"copyStopName":["Hoffenheim"],"stopLocation":["49.272037,8.838411"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BILD_Hoffenheim","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Trainingslager"],"urls":["http:\/\/www.bild.de\/sport\/fussball\/hoffenheim\/hoffenheim-kam-mit-verspaetung-an-46645572.bild.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"],"_version_":1.5391127212613e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:37:52.316Z","isSproutLocation":false},{"id":"750089058605490181","uri":"https:\/\/twitter.com\/18645718\/status\/750089058605490181","text":"Wegen Bauarbeiten und einer Weichenst\u00f6rung verkehrt ME81642 von Uelzen in Richtung Hamburg mit + 13 Minuten ab Stelle (planm\u00e4\u00dfige","pubDate":"2016-07-04T22:09:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.63333332538605,"cityId":["-1246442","20833623"],"cityName":["Uelzen","Hamburg"],"copyCityName":["Uelzen","Hamburg"],"cityLocation":["52.9602538784822,10.5841214787205","53.5503413823231,10.0006539920974"],"allLocations":["52.9602538784822,10.5841214787205","53.5503413823231,10.0006539920974","52.969781,10.553053"],"stopId":["8000168"],"stopName":["Uelzen"],"copyStopName":["Uelzen"],"stopLocation":["52.969781,10.553053"],"eventType":["Behinderungen","Bahnprobleme"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"metronom4me","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Sharepoint to Tweets","_version_":1.5391127212602e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:37:52.316Z","isSproutLocation":false},{"id":"750088878690828288","uri":"https:\/\/twitter.com\/578069118\/status\/750088878690828288","text":"RT @Schnellbahn_FFM: S-Bahn S3: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 4 Uhr bis 26. August 2 Uhr: 16.07.2016 0... https\u2026","pubDate":"2016-07-04T22:08:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["104208"],"streetName":["Schnellbahn"],"copyStreetName":["Schnellbahn"],"streetLocation":["52.4456642494083,10.7445267003872"],"allLocations":["52.4456642494083,10.7445267003872","51.4411570215154,6.91903611669144"],"gtfsRouteId":["25906"],"gtfsRouteName":["S3"],"copyGtfsRouteName":["S3"],"gtfsRouteLocation":["51.4411570215154,6.91903611669144"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"thomasmey","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Tweetbot for i\u039fS","usermentions":["Schnellbahn_FFM"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29IprAt"],"_version_":1.5391127212592e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:37:52.316Z","isSproutLocation":false},{"id":"750088508459679744","uri":"https:\/\/twitter.com\/151840537\/status\/750088508459679744","text":"\u00d6AMTC meldet: Linz-Bindermichl Tunnel gesperrt, Unfall https:\/\/t.co\/DGGtQkpL0d","pubDate":"2016-07-04T22:06:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240030860"],"cityName":["Linz"],"copyCityName":["Linz"],"cityLocation":["50.5662480944802,7.28125572821051"],"allLocations":["50.5662480944802,7.28125572821051"],"eventType":["Behinderungen","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"verkehrsfeed","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/IfjlIN"],"_version_":1.5391125074661e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:28.427Z","isSproutLocation":false},{"id":"750088335050309632","uri":"https:\/\/twitter.com\/16947774\/status\/750088335050309632","text":"Solingen - Kita-Unfall: F\u00fcnfj\u00e4hriger aus Klinik entlassen https:\/\/t.co\/LpUFEnHVsJ","pubDate":"2016-07-04T22:06:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240072888"],"cityName":["Solingen"],"copyCityName":["Solingen"],"cityLocation":["51.1712467799988,7.08389963321364"],"allLocations":["51.1712467799988,7.08389963321364"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"rpo_solingen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"RP ONLINE - Solingen","urls":["http:\/\/rp-online.de\/1.6096452"],"_version_":1.539112507465e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:28.427Z","isSproutLocation":false},{"id":"750088233233571840","uri":"https:\/\/twitter.com\/16947505\/status\/750088233233571840","text":"Sonsbeck - Schaden am Kanal: Bernholter Stra\u00dfe gesperrt https:\/\/t.co\/ggX6gTbtMl","pubDate":"2016-07-04T22:05:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-58616"],"cityName":["Sonsbeck"],"copyCityName":["Sonsbeck"],"cityLocation":["51.6169468881656,6.36990546922842"],"allLocations":["51.6169468881656,6.36990546922842","52.3979608928327,13.0622242786959"],"streetId":["93655"],"streetName":["Am Kanal"],"copyStreetName":["Am Kanal"],"streetLocation":["52.3979608928327,13.0622242786959"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"rpo_xanten","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"RP ONLINE - Xanten","urls":["http:\/\/rp-online.de\/1.6095367"],"_version_":1.5391127202704e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:37:51.374Z","isSproutLocation":false},{"id":"750088146394746880","uri":"https:\/\/twitter.com\/16946763\/status\/750088146394746880","text":"Langenfeld - R\u00e4tselraten \u00fcber Unfall mit Opel Zafira in Richrath https:\/\/t.co\/UmUlQfW6kb","pubDate":"2016-07-04T22:05:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["131065"],"companyName":["Opel"],"copyCompanyName":["Opel"],"companyLocation":["49.9920721,8.4124021"],"allLocations":["49.9920721,8.4124021","50.7898581775937,10.2104558860296","51.130012271916,6.94539558607753"],"cityId":["253164229","300145941"],"cityName":["Langenfeld","Richrath"],"copyCityName":["Langenfeld","Richrath"],"cityLocation":["50.7898581775937,10.2104558860296","51.130012271916,6.94539558607753"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"rpo_langenfeld","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"RP ONLINE - Langenfeld","urls":["http:\/\/rp-online.de\/1.6096432"],"_version_":1.5391125074629e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:28.427Z","isSproutLocation":false},{"id":"750088053335715840","uri":"https:\/\/twitter.com\/2168316240\/status\/750088053335715840","text":"Versp\u00e4tungen #SBahnStgt um 00:05\nS1 12 +5\nS2 2\nS3 1\nS4 0\nS5 1\nS6 1 +1\nS60 0\nhttps:\/\/t.co\/xrYvclZH8n","pubDate":"2016-07-04T22:05:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75440"],"streetName":["S1"],"copyStreetName":["S1"],"streetLocation":["51.3997472548477,12.3315715144516"],"allLocations":["51.3997472548477,12.3315715144516","51.2000681770563,6.85704153436377"],"gtfsRouteId":["25896"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["51.2000681770563,6.85704153436377"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"SBahnStgt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"S-Bahn Stuttgart St\u00f6rungs-Warner","hashtags":["SBahnStgt"],"urls":["http:\/\/s-bahn-chaos.de\/warnings\/1607050005.htm"],"_version_":1.5391125071588e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:34:28.133Z","isSproutLocation":false},{"id":"750087260893249536","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750087260893249536","text":"\u25a0  #A7 #Hamburg - #Flensburg zwischen #Hamburg-#Schnelsen-Nord und #Quickborn ist wegen #Bauarbeiten in beiden Richtungen bis ...","pubDate":"2016-07-04T22:01:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.2333334684372,"cityId":["-2618040","-27020","92915333","-443749"],"cityName":["Hamburg","Flensburg","Schnelsen","Quickborn"],"copyCityName":["Hamburg","Flensburg","Schnelsen","Quickborn"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","54.7945253894462,9.45022504465003","53.6374002644566,9.91883076478031","53.7364036486156,9.9027904339953"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","54.7945253894462,9.45022504465003","53.6374002644566,9.91883076478031","53.7364036486156,9.9027904339953","53.6316438728654,9.92243322553234"],"streetId":["56192"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["53.6316438728654,9.92243322553234"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A7","Hamburg","Flensburg","Hamburg","Schnelsen","Quickborn","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390790411061e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:32.418Z","isSproutLocation":false},{"id":"750086615016542208","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750086615016542208","text":"R-Bahn R1 Richtung Plochingen mit der n\u00e4chsten Haltestelle Ebersbach (F) hat 0:14:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T21:59:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["13675911"],"cityName":["Plochingen"],"copyCityName":["Plochingen"],"cityLocation":["48.7111729991804,9.41849610098425"],"allLocations":["48.7111729991804,9.41849610098425","48.71308,9.41081","48.71612,9.526582"],"stopId":["8000302","8001632"],"stopName":["Plochingen","Ebersbach(Fils)"],"copyStopName":["Plochingen","Ebersbach(Fils)"],"stopLocation":["48.71308,9.41081","48.71612,9.526582"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5390790067925e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:59.694Z","isSproutLocation":false},{"id":"750083807215136769","uri":"https:\/\/twitter.com\/176352485\/status\/750083807215136769","text":"S-Bahn S8: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 2.30 Uhr bis 26. August 4 Uhr: 16.07.201... https:\/\/t.co\/SJBBtyinD5","pubDate":"2016-07-04T21:48:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["25904"],"gtfsRouteName":["S8"],"copyGtfsRouteName":["S8"],"gtfsRouteLocation":["51.242043,6.807691"],"allLocations":["51.242043,6.807691"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BusBahn_Wbn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29oTS14"],"_version_":1.5390790049407e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:57.93Z","isSproutLocation":false},{"id":"750083808179867648","uri":"https:\/\/twitter.com\/176352485\/status\/750083808179867648","text":"S-Bahn S9: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 3 Uhr bis 26. August 2 Uhr: 16.07.2016 0... https:\/\/t.co\/SCVOhKGh4l","pubDate":"2016-07-04T21:48:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["74531"],"streetName":["S9"],"copyStreetName":["S9"],"streetLocation":["51.4153345758682,12.415588149851"],"allLocations":["51.4153345758682,12.415588149851","52.4900532718977,13.464168870605"],"gtfsRouteId":["5727"],"gtfsRouteName":["S9"],"copyGtfsRouteName":["S9"],"gtfsRouteLocation":["52.4900532718977,13.464168870605"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BusBahn_Wbn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29izz5V"],"_version_":1.5390790394556e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:30.844Z","isSproutLocation":false},{"id":"750083805646430208","uri":"https:\/\/twitter.com\/176352485\/status\/750083805646430208","text":"S-Bahn S1: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 4 Uhr bis 26. August 2.30 Uhr: 16.07.201... https:\/\/t.co\/amMBpnQVLD","pubDate":"2016-07-04T21:48:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75440"],"streetName":["S1"],"copyStreetName":["S1"],"streetLocation":["51.3997472548477,12.3315715144516"],"allLocations":["51.3997472548477,12.3315715144516","51.2000681770563,6.85704153436377"],"gtfsRouteId":["25896"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["51.2000681770563,6.85704153436377"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BusBahn_Wbn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29rBsOJ"],"_version_":1.5390790049407e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:57.93Z","isSproutLocation":false},{"id":"750083806435024896","uri":"https:\/\/twitter.com\/176352485\/status\/750083806435024896","text":"S-Bahn S3: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 4 Uhr bis 26. August 2 Uhr: 16.07.2016 0... https:\/\/t.co\/yYP4R6Lv2G","pubDate":"2016-07-04T21:48:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["25906"],"gtfsRouteName":["S3"],"copyGtfsRouteName":["S3"],"gtfsRouteLocation":["51.4411570215154,6.91903611669144"],"allLocations":["51.4411570215154,6.91903611669144"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BusBahn_Wbn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29IprAt"],"_version_":1.5390790394545e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:30.844Z","isSproutLocation":false},{"id":"750083374421798912","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750083374421798912","text":"R-Bahn R1 Richtung Stuttgart Hauptbahnhof (oben) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Plochingen hat 0:13:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T21:46:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-2793104","-2792770"],"cityName":["Stuttgart","Plochingen"],"copyCityName":["Stuttgart","Plochingen"],"cityLocation":["48.7792746968734,9.19275171338673","48.7215657292177,9.4164994676903"],"allLocations":["48.7792746968734,9.19275171338673","48.7215657292177,9.4164994676903"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391127192511e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:37:50.402Z","isSproutLocation":false},{"id":"750082900712886272","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750082900712886272","text":"R-Bahn R8 Richtung T\u00fcbingen Hauptbahnhof mit der n\u00e4chsten Haltestelle Plochingen hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T21:44:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1000000238419,"cityId":["4631929","-2792770"],"cityName":["T\u00fcbingen","Plochingen"],"copyCityName":["T\u00fcbingen","Plochingen"],"cityLocation":["48.5182973785622,9.06069104145972","48.7215657292177,9.4164994676903"],"allLocations":["48.5182973785622,9.06069104145972","48.7215657292177,9.4164994676903"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391122157071e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:50.185Z","isSproutLocation":false},{"id":"750082636656349184","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750082636656349184","text":"Bus 54 Richtung Freiberg mit der n\u00e4chsten Haltestelle Schneider\u00e4ckerstra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T21:43:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["250667343"],"cityName":["Freiberg"],"copyCityName":["Freiberg"],"cityLocation":["50.9169414685477,13.3428889174343"],"allLocations":["50.9169414685477,13.3428889174343","48.8352068533871,9.23735614197135","50.908725,13.344141"],"streetId":["99385"],"streetName":["Schneider\u00e4ckerstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Schneider\u00e4ckerstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.8352068533871,9.23735614197135"],"stopId":["8010115"],"stopName":["Freiberg(Sachs)"],"copyStopName":["Freiberg(Sachs)"],"stopLocation":["50.908725,13.344141"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.539112324327e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:31:33.772Z","isSproutLocation":false},{"id":"750082082735591429","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750082082735591429","text":"Bus 632 Richtung Warmbronn Ortsmitte mit der n\u00e4chsten Haltestelle Ortsmitte hat 0:12:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T21:41:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["41346761"],"cityName":["Warmbronn"],"copyCityName":["Warmbronn"],"cityLocation":["48.7645834144517,8.9869431028735"],"allLocations":["48.7645834144517,8.9869431028735","50.067587,10.955825"],"stopId":["8071028"],"stopName":["Ebensfeld Ortsmitte"],"copyStopName":["Ebensfeld Ortsmitte"],"stopLocation":["50.067587,10.955825"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391122144824e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:49.018Z","isSproutLocation":false},{"id":"750081760650821632","uri":"https:\/\/twitter.com\/2168316240\/status\/750081760650821632","text":"Versp\u00e4tungen #SBahnStgt um 23:40\nS1 7 +5\nS2 1\nS3 1\nS4 1 +1\nS5 4\nS6 1 +1\nS60 0\nhttps:\/\/t.co\/0VCvINcLmY","pubDate":"2016-07-04T21:40:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75440"],"streetName":["S1"],"copyStreetName":["S1"],"streetLocation":["51.3997472548477,12.3315715144516"],"allLocations":["51.3997472548477,12.3315715144516","51.2000681770563,6.85704153436377"],"gtfsRouteId":["25896"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["51.2000681770563,6.85704153436377"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"SBahnStgt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"S-Bahn Stuttgart St\u00f6rungs-Warner","hashtags":["SBahnStgt"],"urls":["http:\/\/s-bahn-chaos.de\/warnings\/1607042340.htm"],"_version_":1.539112323162e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:31:32.663Z","isSproutLocation":false},{"id":"750081723430477824","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750081723430477824","text":"Bus 632 Richtung Warmbronn Ortsmitte mit der n\u00e4chsten Haltestelle Ortsmitte hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T21:39:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["41346761"],"cityName":["Warmbronn"],"copyCityName":["Warmbronn"],"cityLocation":["48.7645834144517,8.9869431028735"],"allLocations":["48.7645834144517,8.9869431028735","50.067587,10.955825"],"stopId":["8071028"],"stopName":["Ebensfeld Ortsmitte"],"copyStopName":["Ebensfeld Ortsmitte"],"stopLocation":["50.067587,10.955825"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391122140294e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:48.586Z","isSproutLocation":false},{"id":"750081639091359744","uri":"https:\/\/twitter.com\/32868707\/status\/750081639091359744","text":"infranken.de : Plech: Auto schleudert nach Unfall in Wiese: Am Montagnachmittag ist es bei Plech zu... https:\/\/t.co\/54ldPxMxHy #Bayreuth","pubDate":"2016-07-04T21:39:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1000000238419,"cityId":["-1070988","-62640"],"cityName":["Plech","Bayreuth"],"copyCityName":["Plech","Bayreuth"],"cityLocation":["49.6586336120507,11.4606549265335","49.9327552561225,11.5880016556654"],"allLocations":["49.6586336120507,11.4606549265335","49.9327552561225,11.5880016556654","47.801513,7.916491"],"stopId":["0502151"],"stopName":["Wiese, Utzenfeld"],"copyStopName":["Wiese, Utzenfeld"],"stopLocation":["47.801513,7.916491"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"arminfischer_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Bayreuth"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29J2Io1"],"_version_":1.5391122134107e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:47.994Z","isSproutLocation":false},{"id":"750081607776690178","uri":"https:\/\/twitter.com\/9330012\/status\/750081607776690178","text":"Lkw rast in Stau-Ende - Zwei Tote bei Massen-Karambolage https:\/\/t.co\/ZaXqcBcoGo https:\/\/t.co\/c2CtDpS9If","pubDate":"2016-07-04T21:39:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["105401836"],"cityName":["Massen"],"copyCityName":["Massen"],"cityLocation":["51.5375082147893,7.64788137219401"],"allLocations":["51.5375082147893,7.64788137219401"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BILD_News","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","urls":["http:\/\/www.bild.de\/regional\/frankfurt\/frankfurt-aktuell\/schwerer-unfall-bei-viernheim-46642450.bild.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"],"_version_":1.5391122134107e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:47.994Z","isSproutLocation":false},{"id":"750079734650957829","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750079734650957829","text":"\u25a0 #A1 #Hamburg Richtung #L\u00fcbeck die Einfahrt #Hamburg-#Moorfleet ist wegen einer #Bauarbeiten bis morgen fr\u00fch gesperrt.","pubDate":"2016-07-04T21:31:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.94000005722046,"cityId":["-2618040","-27027","240083695"],"cityName":["Hamburg","L\u00fcbeck","Moorfleet"],"copyCityName":["Hamburg","L\u00fcbeck","Moorfleet"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.8811005344707,10.7254220102997","53.5092000086873,10.0827999840961"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.8811005344707,10.7254220102997","53.5092000086873,10.0827999840961","53.505978513733,10.0787837018816"],"streetId":["56174"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["53.505978513733,10.0787837018816"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A1","Hamburg","L\u00fcbeck","Hamburg","Moorfleet","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391122118609e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:46.514Z","isSproutLocation":false},{"id":"750079237319569408","uri":"https:\/\/twitter.com\/68802142\/status\/750079237319569408","text":"Stra\u00dfenbau: Heidestra\u00dfe am Berliner Hauptbahnhof vorzeitig freigegeben https:\/\/t.co\/LK3i4Kg7Ip #ihaveastream","pubDate":"2016-07-04T21:30:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["97845"],"streetName":["Heidestra\u00dfe"],"copyStreetName":["Heidestra\u00dfe"],"streetLocation":["48.8108666687032,9.17471851894369"],"allLocations":["48.8108666687032,9.17471851894369"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"berlinlive","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["ihaveastream"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29J1QQl"],"_version_":1.5390790386115e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:30.043Z","isSproutLocation":false},{"id":"750079184576385024","uri":"https:\/\/twitter.com\/2994541407\/status\/750079184576385024","text":"Hamburg: Betrunkener Autofahrer verursacht Verkehrsunfall -  https:\/\/t.co\/M8qDtgL5CT","pubDate":"2016-07-04T21:29:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20833623"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"allLocations":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"eventType":["Unfall"],"tweetType":"STRASSE","user":"schunck_info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"@schunck_info","urls":["http:\/\/www.schunck.info\/?p=96998"],"_version_":1.5390790379435e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:29.4Z","isSproutLocation":false},{"id":"750079165244665856","uri":"https:\/\/twitter.com\/180459987\/status\/750079165244665856","text":"#Dietramszell : Verkehrsunfall mit Sachschaden: Auf der Fahrt von Dietramszell Richtung Holzkirchen st\u00fcrzte a... https:\/\/t.co\/GeixCvWBcr","pubDate":"2016-07-04T21:29:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.5666667222977,"cityId":["-935150","-180670"],"cityName":["Dietramszell","Holzkirchen"],"copyCityName":["Dietramszell","Holzkirchen"],"cityLocation":["47.8651154754027,11.5719757161287","49.7796234119662,9.67629349045132"],"allLocations":["47.8651154754027,11.5719757161287","49.7796234119662,9.67629349045132"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Dietramszeller","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Dietramszell"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29kkQFt"],"_version_":1.5390790379425e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:29.4Z","isSproutLocation":false},{"id":"750078547927134208","uri":"https:\/\/twitter.com\/2608250497\/status\/750078547927134208","text":"Rostock - Polizei: Verkehrsunfall mit schwerverletzen Personen auf der B106 in ... - FOCUS Online #Rostock https:\/\/t.co\/fkgsbTs6g7","pubDate":"2016-07-04T21:27:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["1684321651"],"cityName":["Rostock"],"copyCityName":["Rostock"],"cityLocation":["54.0924444875306,12.128612701861"],"allLocations":["54.0924444875306,12.128612701861"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Rostock_News_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Rostock"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/rostock\/rostock-polizei-verkehrsunfall-mit-schwerverletzen-personen-auf-der-b106-in-focus-online\/"],"_version_":1.5390790373039e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:28.794Z","isSproutLocation":false},{"id":"750078515261898752","uri":"https:\/\/twitter.com\/2608250497\/status\/750078515261898752","text":"Rostock - Polizei: Verkehrsunfall mit f\u00fcnf beteiligten Fahrzeugen - FOCUS Online #Rostock https:\/\/t.co\/Y1IPnWCBX0","pubDate":"2016-07-04T21:27:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["1684321651"],"cityName":["Rostock"],"copyCityName":["Rostock"],"cityLocation":["54.0924444875306,12.128612701861"],"allLocations":["54.0924444875306,12.128612701861"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Rostock_News_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Rostock"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/rostock\/rostock-polizei-verkehrsunfall-mit-fnf-beteiligten-fahrzeugen-focus-online\/"],"_version_":1.5390790026307e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:55.728Z","isSproutLocation":false},{"id":"750077627529039874","uri":"https:\/\/twitter.com\/947932422\/status\/750077627529039874","text":"Zwei Tote bei Massenkarambolage auf der A6 - op-online.de https:\/\/t.co\/SMtVhww8BK #kreativit\u00e4t","pubDate":"2016-07-04T21:23:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"op3kreativnews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["kreativit\u00e4t"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29J0WU8"],"_version_":1.5391123202743e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:31:29.906Z","isSproutLocation":false},{"id":"750077487154139136","uri":"https:\/\/twitter.com\/66711117\/status\/750077487154139136","text":"Vier Schwerverletzte bei Unfall mit Linienbus #Wiesbaden https:\/\/t.co\/NXRHRTMl21","pubDate":"2016-07-04T21:23:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240028377"],"cityName":["Wiesbaden"],"copyCityName":["Wiesbaden"],"cityLocation":["50.0832999954023,8.25000000858334"],"allLocations":["50.0832999954023,8.25000000858334"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"FFHRegional","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetPush","hashtags":["Wiesbaden"],"urls":["http:\/\/ffh.de\/link\/eeccdbt"],"_version_":1.5391122106656e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:45.375Z","isSproutLocation":false},{"id":"750076978368315396","uri":"https:\/\/twitter.com\/1737580010\/status\/750076978368315396","text":"B27 #Neckarsulm Richtung Bad Friedrichshall ab Abzweig Armorbach gesperrt #BlitzerNeckarsulm","pubDate":"2016-07-04T21:21:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-410471","-409716"],"cityName":["Neckarsulm","Bad Friedrichshall"],"copyCityName":["Neckarsulm","Bad Friedrichshall"],"cityLocation":["49.194851984015,9.21597473339578","49.2404478886851,9.20709614759373"],"allLocations":["49.194851984015,9.21597473339578","49.2404478886851,9.20709614759373","48.8414253670834,9.1709525640552"],"streetId":["100167"],"streetName":["B27"],"copyStreetName":["B27"],"streetLocation":["48.8414253670834,9.1709525640552"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"blitzerdienstHN","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Blitzerdienst","hashtags":["Neckarsulm","BlitzerNeckarsulm"],"_version_":1.5390790360058e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:27.552Z","isSproutLocation":false},{"id":"750076619713187840","uri":"https:\/\/twitter.com\/299709635\/status\/750076619713187840","text":"Zwei Tote bei Massenkarambolage auf der A6 - op-online.de: Zwei Tote bei Massenkarambolage auf d... https:\/\/t.co\/IseZzZhdks #nachrichten","pubDate":"2016-07-04T21:19:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Moritz8","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["nachrichten"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29rS8ps"],"_version_":1.5390790360005e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:27.552Z","isSproutLocation":false},{"id":"750076612343787523","uri":"https:\/\/twitter.com\/86714988\/status\/750076612343787523","text":"Zwei Tote bei Massenkarambolage auf der A6 - op-online.de: Zwei Tote bei Massenkarambolage auf d... https:\/\/t.co\/nR2zh4dgDZ #nachrichten","pubDate":"2016-07-04T21:19:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"jochenberger","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["nachrichten"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29rS8ps"],"_version_":1.5390790360005e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:27.552Z","isSproutLocation":false},{"id":"750076605163200512","uri":"https:\/\/twitter.com\/303099096\/status\/750076605163200512","text":"Zwei Tote bei Massenkarambolage auf der A6 - op-online.de: Zwei Tote bei Massenkarambolage auf d... https:\/\/t.co\/yXPyXgPaAQ #nachrichten","pubDate":"2016-07-04T21:19:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"NeuigkeitenD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["nachrichten"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29rS8ps"],"_version_":1.5390790359995e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:27.552Z","isSproutLocation":false},{"id":"750076598221549568","uri":"https:\/\/twitter.com\/295535500\/status\/750076598221549568","text":"Zwei Tote bei Massenkarambolage auf der A6 - op-online.de: Zwei Tote bei Massenkarambolage auf d... https:\/\/t.co\/iY7nsRZ1QJ #nachrichten","pubDate":"2016-07-04T21:19:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ZwitscherHase","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["nachrichten"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29rS8ps"],"_version_":1.539079001083e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:54.248Z","isSproutLocation":false},{"id":"750076590550192129","uri":"https:\/\/twitter.com\/304463145\/status\/750076590550192129","text":"Zwei Tote bei Massenkarambolage auf der A6 - op-online.de: Zwei Tote bei Massenkarambolage auf d... https:\/\/t.co\/9gmyXgNTY6 #nachrichten","pubDate":"2016-07-04T21:19:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Zwitscher_Vogel","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["nachrichten"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29rS7lz"],"_version_":1.5390790010819e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:54.248Z","isSproutLocation":false},{"id":"750076582471970817","uri":"https:\/\/twitter.com\/426885185\/status\/750076582471970817","text":"Zwei Tote bei Massenkarambolage auf der A6 - op-online.de: Zwei Tote bei Massenkarambolage auf d... https:\/\/t.co\/XKtwo5aYEb #nachrichten","pubDate":"2016-07-04T21:19:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Outdoorsex2009","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["nachrichten"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29kjDhe"],"_version_":1.5390790010819e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:54.248Z","isSproutLocation":false},{"id":"750076312828522496","uri":"https:\/\/twitter.com\/280071877\/status\/750076312828522496","text":"VIER ZIRKUS-PONYS BEI UNFALL GET\u00d6TET : Circus Renz #Berlin, der die #Elefantenkuh Carla zur Zeit per... https:\/\/t.co\/CNV4FaYGAM","pubDate":"2016-07-04T21:18:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"micbersh","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","hashtags":["Berlin","Elefantenkuh"],"urls":["http:\/\/fb.me\/59hrEhWxM"],"_version_":1.5390790353116e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:26.894Z","isSproutLocation":false},{"id":"750076003565776896","uri":"https:\/\/twitter.com\/704983945344114689\/status\/750076003565776896","text":"Zwei Tote bei Massenkarambolage auf der A6 - op-online.de https:\/\/t.co\/PFmTcBRJ7O https:\/\/t.co\/obSa34yWsW","pubDate":"2016-07-04T21:17:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"qagatest","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lk3pR0"],"_version_":1.5390790347097e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:26.319Z","isSproutLocation":false},{"id":"750075770580631552","uri":"https:\/\/twitter.com\/1573122348\/status\/750075770580631552","text":"RT @LVZ: Trauer: @Gewandhaus-Cellist Hendrik Zwiener bei Unfall ums Leben gekommen. https:\/\/t.co\/Q6nzropC6w #Leipzig","pubDate":"2016-07-04T21:16:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1681920624"],"cityName":["Leipzig"],"copyCityName":["Leipzig"],"cityLocation":["51.3391826618271,12.3810549273846"],"allLocations":["51.3391826618271,12.3810549273846"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"JCzerwinka","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Mobile Web (M5)","hashtags":["Leipzig"],"usermentions":["LVZ","Gewandhaus"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29f8axP"],"_version_":1.5391122106635e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:45.375Z","isSproutLocation":false},{"id":"750074835225579520","uri":"https:\/\/twitter.com\/123856079\/status\/750074835225579520","text":"A1 M\u00fcnster Richtung K\u00f6ln zwischen Kreuz Dortmund\/Unna und Schwerte 4 km Stau (Zeitverlust: etwa 30 Minuten)","pubDate":"2016-07-04T21:12:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["273510436","20953083","25293125","240057108","125373539"],"cityName":["M\u00fcnster","K\u00f6ln","Dortmund","Unna","Schwerte"],"copyCityName":["M\u00fcnster","K\u00f6ln","Dortmund","Unna","Schwerte"],"cityLocation":["51.9625100660557,7.625187861992","50.9383611058362,6.95997380583433","51.5142273069517,7.46527884809741","51.5348835036622,7.68901397141245","51.4455249727395,7.56746517610645"],"allLocations":["51.9625100660557,7.625187861992","50.9383611058362,6.95997380583433","51.5142273069517,7.46527884809741","51.5348835036622,7.68901397141245","51.4455249727395,7.56746517610645","48.820724,9.21586","51.538982,7.692858","51.442281,7.55896"],"stopId":["8005771","8000171","8000037"],"stopName":["Stuttgart-M\u00fcnster","Unna","Schwerte(Ruhr)"],"copyStopName":["Stuttgart-M\u00fcnster","Unna","Schwerte(Ruhr)"],"stopLocation":["48.820724,9.21586","51.538982,7.692858","51.442281,7.55896"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrNRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","_version_":1.5390789992081e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:52.462Z","isSproutLocation":false},{"id":"750074835976409088","uri":"https:\/\/twitter.com\/123856079\/status\/750074835976409088","text":"A59 Bonn Richtung K\u00f6ln zwischen Dreieck Bonn-Nordost und Dreieck Sankt Augustin-West 3 km Stau Wegen Bauarbeiten ist nur ein Fahrstre...","pubDate":"2016-07-04T21:12:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.6599999666214,"cityId":["26373169","20953083","35879165"],"cityName":["Bonn","K\u00f6ln","Sankt Augustin"],"copyCityName":["Bonn","K\u00f6ln","Sankt Augustin"],"cityLocation":["50.7358510950331,7.10065986079557","50.9383611058362,6.95997380583433","50.7752775633137,7.189550673442"],"allLocations":["50.7358510950331,7.10065986079557","50.9383611058362,6.95997380583433","50.7752775633137,7.189550673442","49.473975,11.106115"],"stopId":["8004469"],"stopName":["N\u00fcrnberg Nordost"],"copyStopName":["N\u00fcrnberg Nordost"],"stopLocation":["49.473975,11.106115"],"eventType":["Stau","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrNRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","_version_":1.5390790336989e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:25.355Z","isSproutLocation":false},{"id":"750074433382019077","uri":"https:\/\/twitter.com\/241242275\/status\/750074433382019077","text":"Der Ersatzverkehr (S\u00fcdwestbus, zuk\u00fcnftiger Eigent\u00fcmer SVP) in #Pforzheim \u00fcbernimmt demn\u00e4chst (fr\u00fcher als geplant) den Gro\u00dfteil aller Linien.","pubDate":"2016-07-04T21:10:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240046032"],"cityName":["Pforzheim"],"copyCityName":["Pforzheim"],"cityLocation":["48.8908845784512,8.70295321238156"],"allLocations":["48.8908845784512,8.70295321238156"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"FailPlayDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Windows","hashtags":["Pforzheim"],"_version_":1.5390790331505e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:24.829Z","isSproutLocation":false},{"id":"750073999841951744","uri":"https:\/\/twitter.com\/267602505\/status\/750073999841951744","text":"RT @LVZ: Trauer: @Gewandhaus-Cellist Hendrik Zwiener bei Unfall ums Leben gekommen. https:\/\/t.co\/Q6nzropC6w #Leipzig","pubDate":"2016-07-04T21:09:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1681920624"],"cityName":["Leipzig"],"copyCityName":["Leipzig"],"cityLocation":["51.3391826618271,12.3810549273846"],"allLocations":["51.3391826618271,12.3810549273846"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"lamnitzer","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Mac","hashtags":["Leipzig"],"usermentions":["LVZ","Gewandhaus"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29f8axP"],"_version_":1.5390789661444e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:20.933Z","isSproutLocation":false},{"id":"750073237741133824","uri":"https:\/\/twitter.com\/1637818609\/status\/750073237741133824","text":"Informations about Alfred Scheerer e.K., Garten- u. Landschaftsbau, Tief- u. Stra\u00dfenbau https:\/\/t.co\/IN1Oo5vzLD","pubDate":"2016-07-04T21:06:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["60426"],"companyName":["Garten-"],"copyCompanyName":["Garten-"],"companyLocation":["49.3043409,8.8178910"],"allLocations":["49.3043409,8.8178910"],"eventType":["Behinderungen"],"tweetType":"STRASSE","user":"PletzeDeutschla","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Pl\u00e4etze in Deutschland","urls":["http:\/\/www.plaetzeindeutschland.de\/alfred-scheerer-e-k-garten-u-landschaftsbau-tief-u-strassenbau"],"_version_":1.5391123194386e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:31:29.109Z","isSproutLocation":false},{"id":"750073112377430016","uri":"https:\/\/twitter.com\/310422329\/status\/750073112377430016","text":"Problem-Baustelle: L\u00f6sung in Sicht: Die Baustelle bei der Bushaltestelle Vaduz Post steht au... https:\/\/t.co\/MqfTrjT8lu #presseportal_li","pubDate":"2016-07-04T21:05:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["65460"],"companyName":["Post"],"copyCompanyName":["Post"],"companyLocation":["50.7154902,7.1300297"],"allLocations":["50.7154902,7.1300297"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"presseportal_li","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["presseportal_li"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29pkq20"],"_version_":1.5391123194365e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:31:29.109Z","isSproutLocation":false},{"id":"750072954088718337","uri":"https:\/\/twitter.com\/2168316240\/status\/750072954088718337","text":"Versp\u00e4tungen #SBahnStgt um 23:05\nS1 7 +7\nS2 4\nS3 1\nS4 0\nS5 2\nS6 0\nS60 0\nhttps:\/\/t.co\/JPZRjbSqMA","pubDate":"2016-07-04T21:05:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75440"],"streetName":["S1"],"copyStreetName":["S1"],"streetLocation":["51.3997472548477,12.3315715144516"],"allLocations":["51.3997472548477,12.3315715144516","51.2000681770563,6.85704153436377"],"gtfsRouteId":["25896"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["51.2000681770563,6.85704153436377"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"SBahnStgt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"S-Bahn Stuttgart St\u00f6rungs-Warner","hashtags":["SBahnStgt"],"urls":["http:\/\/s-bahn-chaos.de\/warnings\/1607042305.htm"],"_version_":1.5390789645306e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:19.393Z","isSproutLocation":false},{"id":"750072805983719424","uri":"https:\/\/twitter.com\/1093417363\/status\/750072805983719424","text":"RT @agoraverkehr: Die selbe Zahl an Elektroautos macht genauso viel Stau in den St\u00e4dten wie herk\u00f6mmliche Autos. #KlausT\u00f6pfer","pubDate":"2016-07-04T21:04:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2184571676"],"cityName":["St\u00e4dten"],"copyCityName":["St\u00e4dten"],"cityLocation":["51.1772718049861,11.7055381830649"],"allLocations":["51.1772718049861,11.7055381830649"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"FhmLynx","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["KlausT\u00f6pfer"],"usermentions":["agoraverkehr"],"_version_":1.5390789344669e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:50.72Z","isSproutLocation":false},{"id":"750072131636035584","uri":"https:\/\/twitter.com\/83421424\/status\/750072131636035584","text":"Unfall an der Kreuzng B 2 \u2013 B 113 am Nachmittag: A https:\/\/t.co\/yEfg4wFBRN","pubDate":"2016-07-04T21:01:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["94620"],"streetName":["B 2"],"copyStreetName":["B 2"],"streetLocation":["52.4609072323368,13.0730445614422"],"allLocations":["52.4609072323368,13.0730445614422"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Schwedtportal","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/Hbhn56"],"_version_":1.5390789634317e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:18.344Z","isSproutLocation":false},{"id":"750071987230343169","uri":"https:\/\/twitter.com\/15764474\/status\/750071987230343169","text":"F\u00fcnf Verletzte bei schwerem Unfall auf Bundesstra\u00dfe: PKW schleudert auf Gegenspur in Linienbus - https:\/\/t.co\/WqacWicm0J","pubDate":"2016-07-04T21:01:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["48943"],"streetName":["Bundesstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Bundesstra\u00dfe"],"streetLocation":["53.5691695611937,9.97368652332816"],"allLocations":["53.5691695611937,9.97368652332816","48.249963,8.816873"],"stopId":["0501339"],"stopName":["Bundesstra\u00dfe, Balingen-Erzingen"],"copyStopName":["Bundesstra\u00dfe, Balingen-Erzingen"],"stopLocation":["48.249963,8.816873"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"wi112","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"iOS","urls":["http:\/\/www.nonstopnews.de\/smart\/meldung\/23126"],"_version_":1.5390789628068e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:17.746Z","isSproutLocation":false},{"id":"750071928258490370","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750071928258490370","text":"\u25a0 #Hamburg: Auf der Holstenstra\u00dfe in H\u00f6he K\u00f6nigstra\u00dfe behindern #Bauarbeiten den Verkehr.","pubDate":"2016-07-04T21:00:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.86000001430511,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5620581509475,9.94627811266912","53.5486482873852,9.94592455568227","53.561762,9.949741","53.547796,9.944088"],"streetId":["51167","51966"],"streetName":["Holstenstra\u00dfe","K\u00f6nigstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Holstenstra\u00dfe","K\u00f6nigstra\u00dfe"],"streetLocation":["53.5620581509475,9.94627811266912","53.5486482873852,9.94592455568227"],"stopId":["8002550","8006706"],"stopName":["Hamburg Holstenstra\u00dfe","Hamburg K\u00f6nigstra\u00dfe"],"copyStopName":["Hamburg Holstenstra\u00dfe","Hamburg K\u00f6nigstra\u00dfe"],"stopLocation":["53.561762,9.949741","53.547796,9.944088"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390789334204e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:49.722Z","isSproutLocation":false},{"id":"750071855785054208","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750071855785054208","text":"\u25a0  #Hamburg: Auf der Stadtbahnstra\u00dfe behindern zwischen Saseler Chaussee und #Ruhwinkel #Bauarbeiten in beiden Richtungen bis ...","pubDate":"2016-07-04T21:00:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":1,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.6498582811287,10.0963784165202","53.6472702746967,10.1021482981073","53.6524280726717,10.1043221649331"],"streetId":["54849","54278","54178"],"streetName":["Stadtbahnstra\u00dfe","Saseler Chaussee","Ruhwinkel"],"copyStreetName":["Stadtbahnstra\u00dfe","Saseler Chaussee","Ruhwinkel"],"streetLocation":["53.6498582811287,10.0963784165202","53.6472702746967,10.1021482981073","53.6524280726717,10.1043221649331"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Ruhwinkel","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390789334194e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:49.722Z","isSproutLocation":false},{"id":"750071694379933700","uri":"https:\/\/twitter.com\/2168316240\/status\/750071694379933700","text":"Versp\u00e4tungen #SBahnStgt um 23:00\nS1 7 +6\nS2 4\nS3 1\nS4 0\nS5 2 +2\nS6 0\nS60 0\nhttps:\/\/t.co\/Y1cdbQSBWp","pubDate":"2016-07-04T21:00:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75440"],"streetName":["S1"],"copyStreetName":["S1"],"streetLocation":["51.3997472548477,12.3315715144516"],"allLocations":["51.3997472548477,12.3315715144516","51.2000681770563,6.85704153436377"],"gtfsRouteId":["25896"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["51.2000681770563,6.85704153436377"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"SBahnStgt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"S-Bahn Stuttgart St\u00f6rungs-Warner","hashtags":["SBahnStgt"],"urls":["http:\/\/s-bahn-chaos.de\/warnings\/1607042300.htm"],"_version_":1.53907893272e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:49.05Z","isSproutLocation":false},{"id":"750070073491062785","uri":"https:\/\/twitter.com\/52373515\/status\/750070073491062785","text":"RT @LVZ: Trauer: @Gewandhaus-Cellist Hendrik Zwiener bei Unfall ums Leben gekommen. https:\/\/t.co\/Q6nzropC6w #Leipzig","pubDate":"2016-07-04T20:53:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1681920624"],"cityName":["Leipzig"],"copyCityName":["Leipzig"],"cityLocation":["51.3391826618271,12.3810549273846"],"allLocations":["51.3391826618271,12.3810549273846"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"JKasek","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for BlackBerry","hashtags":["Leipzig"],"usermentions":["LVZ","Gewandhaus"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29f8axP"],"_version_":1.5391122089176e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:43.711Z","isSproutLocation":false},{"id":"750068677429649409","uri":"https:\/\/twitter.com\/284169380\/status\/750068677429649409","text":"22:45 @SBahnStgt S1\u00a0nach Kirchheim hatte\u00a0bei Kirchheim-\u00d6tlingen 9 min Versp\u00e4tung wegen der Versp\u00e4tung eines vorausfahrenden Zuges #SBahnStgt","pubDate":"2016-07-04T20:48:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.81999999284744,"cityId":["1636466582","-162339","268607447"],"cityName":["Kirchheim","Kirchheim","\u00d6tlingen"],"copyCityName":["Kirchheim","Kirchheim","\u00d6tlingen"],"cityLocation":["49.3771872695644,8.6663801022192","49.6550266858178,9.85626774659288","48.657777865485,9.42335913077484"],"allLocations":["49.3771872695644,8.6663801022192","49.6550266858178,9.85626774659288","48.657777865485,9.42335913077484","48.644258,9.443927","48.7756608467066,9.25456276790182"],"stopId":["8003280"],"stopName":["Kirchheim(Teck)"],"copyStopName":["Kirchheim(Teck)"],"stopLocation":["48.644258,9.443927"],"gtfsRouteId":["22725"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["48.7756608467066,9.25456276790182"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"earlybird445","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5006792129305e+17,"replyUser":"SBahnStgt","sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["SBahnStgt"],"usermentions":["SBahnStgt"],"_version_":1.5390789601801e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:15.241Z","isSproutLocation":false},{"id":"750068527076249601","uri":"https:\/\/twitter.com\/19240255\/status\/750068527076249601","text":"Stra\u00dfenbau: Heidestra\u00dfe am Berliner Hauptbahnhof vorzeitig freigegeben https:\/\/t.co\/TOX9u8idKr","pubDate":"2016-07-04T20:47:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["97845"],"streetName":["Heidestra\u00dfe"],"copyStreetName":["Heidestra\u00dfe"],"streetLocation":["48.8108666687032,9.17471851894369"],"allLocations":["48.8108666687032,9.17471851894369"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"morgenpost","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29keSEq"],"_version_":1.5390789312121e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:47.616Z","isSproutLocation":false},{"id":"750068251976237059","uri":"https:\/\/twitter.com\/284169380\/status\/750068251976237059","text":"22:40 @SBahnStgt S1\u00a0nach Herrenberg\u00a0hatte\u00a0bei Wernau 8 min. Versp\u00e4tung wegen Bauarbeiten #SBahnStgt","pubDate":"2016-07-04T20:46:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.7399999499321,"cityId":["240028325","1700292118"],"cityName":["Herrenberg","Wernau"],"copyCityName":["Herrenberg","Wernau"],"cityLocation":["48.5955569699021,8.86747148199897","48.6943333661629,9.41898451500423"],"allLocations":["48.5955569699021,8.86747148199897","48.6943333661629,9.41898451500423","48.593991,8.862662","48.694247,9.413898","48.7834508072362,9.18073538733102"],"stopId":["8002785","8006346"],"stopName":["Herrenberg","Wernau(Neckar)"],"copyStopName":["Herrenberg","Wernau(Neckar)"],"stopLocation":["48.593991,8.862662","48.694247,9.413898"],"gtfsRouteId":["22723"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["48.7834508072362,9.18073538733102"],"eventType":["Verzoegerung","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"earlybird445","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5006666308991e+17,"replyUser":"SBahnStgt","sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["SBahnStgt"],"usermentions":["SBahnStgt"],"_version_":1.53907893121e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:47.616Z","isSproutLocation":false},{"id":"750067416558891008","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750067416558891008","text":"R-Bahn R2 Richtung Aalen mit der n\u00e4chsten Haltestelle Bad Cannstatt hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T20:43:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-915486","-1107864"],"cityName":["Aalen","Bad Cannstatt"],"copyCityName":["Aalen","Bad Cannstatt"],"cityLocation":["48.8235180156624,10.1585368831913","48.8068776727381,9.22146267790392"],"allLocations":["48.8235180156624,10.1585368831913","48.8068776727381,9.22146267790392"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391122063538e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:41.265Z","isSproutLocation":false},{"id":"750067154729463808","uri":"https:\/\/twitter.com\/2994541407\/status\/750067154729463808","text":"Bremen: Verkehrsunfall nach Flucht vor Streifenwagen -  https:\/\/t.co\/0wgUevXa2B","pubDate":"2016-07-04T20:41:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["253164222"],"cityName":["Bremen"],"copyCityName":["Bremen"],"cityLocation":["50.7249979889867,10.0034610476972"],"allLocations":["50.7249979889867,10.0034610476972"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"schunck_info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"@schunck_info","urls":["http:\/\/www.schunck.info\/?p=97092"],"_version_":1.5390789596212e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:14.711Z","isSproutLocation":false},{"id":"750066816135811072","uri":"https:\/\/twitter.com\/3306661415\/status\/750066816135811072","text":"Schwerer Unfall auf A6: Lkw verursacht Massenkarambolage - n-tv.de NACHRICHTEN https:\/\/t.co\/WcdNjzghyt #Nachrichten https:\/\/t.co\/0Du7pOS0Uf","pubDate":"2016-07-04T20:40:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"newsjsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Nachrichten"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lk3NZV"],"_version_":1.539078959315e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:14.419Z","isSproutLocation":false},{"id":"750066663089905664","uri":"https:\/\/twitter.com\/2168316240\/status\/750066663089905664","text":"Versp\u00e4tungen #SBahnStgt um 22:40\nS1 8 +8\nS2 0\nS3 2 +1\nS4 1\nS5 0\nS6 1 +1\nS60 2 +2\nhttps:\/\/t.co\/cs17qP6H1P","pubDate":"2016-07-04T20:40:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75440"],"streetName":["S1"],"copyStreetName":["S1"],"streetLocation":["51.3997472548477,12.3315715144516"],"allLocations":["51.3997472548477,12.3315715144516","51.2000681770563,6.85704153436377"],"gtfsRouteId":["25896"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["51.2000681770563,6.85704153436377"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"SBahnStgt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"S-Bahn Stuttgart St\u00f6rungs-Warner","hashtags":["SBahnStgt"],"urls":["http:\/\/s-bahn-chaos.de\/warnings\/1607042240.htm"],"_version_":1.5390789589208e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:14.04Z","isSproutLocation":false},{"id":"750066632836481028","uri":"https:\/\/twitter.com\/4844968685\/status\/750066632836481028","text":"RT @agoraverkehr: Die selbe Zahl an Elektroautos macht genauso viel Stau in den St\u00e4dten wie herk\u00f6mmliche Autos. #KlausT\u00f6pfer","pubDate":"2016-07-04T20:39:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2184571676"],"cityName":["St\u00e4dten"],"copyCityName":["St\u00e4dten"],"cityLocation":["51.1772718049861,11.7055381830649"],"allLocations":["51.1772718049861,11.7055381830649"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"s_kahlefeld","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Windows Phone","hashtags":["KlausT\u00f6pfer"],"usermentions":["agoraverkehr"],"_version_":1.5390789300409e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:46.5Z","isSproutLocation":false},{"id":"750066506495500288","uri":"https:\/\/twitter.com\/458775912\/status\/750066506495500288","text":"Unfall an der Krenuzng B 2 \u2013 B 113 am\u00a0Nachmittag https:\/\/t.co\/29upK4zMNR https:\/\/t.co\/dnP9wrvD4q","pubDate":"2016-07-04T20:39:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["94620"],"streetName":["B 2"],"copyStreetName":["B 2"],"streetLocation":["52.4609072323368,13.0730445614422"],"allLocations":["52.4609072323368,13.0730445614422"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"GemeindeTantow","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/tantower.wordpress.de\/2016\/07\/04\/unfall-an-der-krenuzng-b-2-b-113-am-nachmittag"],"_version_":1.5390789300398e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:46.5Z","isSproutLocation":false},{"id":"750065276180426752","uri":"https:\/\/twitter.com\/348982196\/status\/750065276180426752","text":"Flucht nach Unfall mit einem Verletzten und hohem Schaden\n#Battenberg #Unfallflucht\n\nhttps:\/\/t.co\/I5M5hrejYF https:\/\/t.co\/h0NcXeus80","pubDate":"2016-07-04T20:34:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240026463"],"cityName":["Battenberg"],"copyCityName":["Battenberg"],"cityLocation":["51.0132765115188,8.64533428191132"],"allLocations":["51.0132765115188,8.64533428191132"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"112magazinde","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Battenberg","Unfallflucht"],"urls":["http:\/\/110-ne.ws\/pzq"],"_version_":1.5390789276334e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:44.202Z","isSproutLocation":false},{"id":"750064985473097728","uri":"https:\/\/twitter.com\/47600016\/status\/750064985473097728","text":"A 9 bei M\u00fcnchberg: Heftiger Auffahrunfall mit 1,6 Promille https:\/\/t.co\/L8IW9RPAY5","pubDate":"2016-07-04T20:33:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1674429569"],"cityName":["M\u00fcnchberg"],"copyCityName":["M\u00fcnchberg"],"cityLocation":["50.1911368896075,11.7913908035889"],"allLocations":["50.1911368896075,11.7913908035889","49.4175134430029,11.2015033662057","50.189043,11.790667"],"streetId":["93581"],"streetName":["A 9"],"copyStreetName":["A 9"],"streetLocation":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"stopId":["8004126"],"stopName":["M\u00fcnchberg"],"copyStopName":["M\u00fcnchberg"],"stopLocation":["50.189043,11.790667"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Frankenpost","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29IUe0o"],"_version_":1.5390789276302e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:44.202Z","isSproutLocation":false},{"id":"750064618647748608","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750064618647748608","text":"\u25a0 #A7 #Hamburg - #Flensburg im Dreieck #Hamburg-Nordwest behindern #Bauarbeiten den Verkehr.","pubDate":"2016-07-04T20:31:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1400001049042,"cityId":["-2618040","240033839"],"cityName":["Hamburg","Flensburg"],"copyCityName":["Hamburg","Flensburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","54.7833020772235,9.43332638800979"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","54.7833020772235,9.43332638800979","53.6316438728654,9.92243322553234","51.4863618534979,6.92751636741256"],"streetId":["56192","37193"],"streetName":["A7","Im Dreieck"],"copyStreetName":["A7","Im Dreieck"],"streetLocation":["53.6316438728654,9.92243322553234","51.4863618534979,6.92751636741256"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A7","Hamburg","Flensburg","Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390789563056e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:11.549Z","isSproutLocation":false},{"id":"750064552176394240","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750064552176394240","text":"\u25a0  #A253 Harburger Umgehung stadteinw\u00e4rts die Einfahrt #Neuland ist wegen #Bauarbeiten bis zum 4. August gesperrt.  Eine ...","pubDate":"2016-07-04T20:31:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240049826"],"cityName":["Neuland"],"copyCityName":["Neuland"],"cityLocation":["53.4672000160862,10.0297000286626"],"allLocations":["53.4672000160862,10.0297000286626","53.4519785991208,9.98752256285011","53.8447817004243,10.6384145899413"],"streetId":["50633","77830"],"streetName":["Harburger Umgehung","Neuland"],"copyStreetName":["Harburger Umgehung","Neuland"],"streetLocation":["53.4519785991208,9.98752256285011","53.8447817004243,10.6384145899413"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A253","Neuland","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390789262461e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:42.879Z","isSproutLocation":false},{"id":"750064516105441280","uri":"https:\/\/twitter.com\/152546261\/status\/750064516105441280","text":"POL-NB: Verkehrsunfall mit zwei Schwerverletzten auf der L25 bei Mirow im LK MSE https:\/\/t.co\/BFOwMqAnFk","pubDate":"2016-07-04T20:31:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1686062930"],"cityName":["Mirow"],"copyCityName":["Mirow"],"cityLocation":["53.2755113707887,12.8179149925308"],"allLocations":["53.2755113707887,12.8179149925308"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"24PR_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/SrjB5023L2W"],"_version_":1.539078926245e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:42.879Z","isSproutLocation":false},{"id":"750064510912851968","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750064510912851968","text":"\u25a0 #Hamburg: Die Neul\u00e4nder Stra\u00dfe ist zwischen Nartenstra\u00dfe und Hannoversche Stra\u00dfe bis Ende August wegen #Bauarbeiten gesperrt.","pubDate":"2016-07-04T20:31:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.95000004768372,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.4653551488448,9.9929367923104","53.4680181266035,9.99245003825747","53.4642892371961,9.99303378580844"],"streetId":["53145","53024","50597"],"streetName":["Neul\u00e4nder Stra\u00dfe","Nartenstra\u00dfe","Hannoversche Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Neul\u00e4nder Stra\u00dfe","Nartenstra\u00dfe","Hannoversche Stra\u00dfe"],"streetLocation":["53.4653551488448,9.9929367923104","53.4680181266035,9.99245003825747","53.4642892371961,9.99303378580844"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.539078926245e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:42.879Z","isSproutLocation":false},{"id":"750064497403002885","uri":"https:\/\/twitter.com\/73322518\/status\/750064497403002885","text":"Problem-Baustelle: L\u00f6sung in Sicht - Die Baustelle bei der Bushaltestelle Vaduz Post steht aufgrund der fehlend... https:\/\/t.co\/elK43uk6sY","pubDate":"2016-07-04T20:31:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["65460"],"companyName":["Post"],"copyCompanyName":["Post"],"companyLocation":["50.7154902,7.1300297"],"allLocations":["50.7154902,7.1300297"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vaterlandnews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/owl.li\/BCtb5023KXN"],"_version_":1.539078926245e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:42.879Z","isSproutLocation":false},{"id":"750064323960135680","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750064323960135680","text":"\u25a0  #Hamburg: Auf der Sengelmannstra\u00dfe ist zwischen Maienweg und #B433\/Ortsumgehung #Fuhlsb\u00fcttel wegen #Bauarbeiten bis Mitte ...","pubDate":"2016-07-04T20:30:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.2666665315628,"cityId":["-2618040","20831041"],"cityName":["Hamburg","Fuhlsb\u00fcttel"],"copyCityName":["Hamburg","Fuhlsb\u00fcttel"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.6323398923233,10.0233695110239"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.6323398923233,10.0233695110239","53.6129815888525,10.0211084963695","53.618457709971,10.0168367171568","53.6397287906315,9.99509121537115","51.653837,7.099575"],"streetId":["54656","52590","56097"],"streetName":["Sengelmannstra\u00dfe","Maienweg","B433"],"copyStreetName":["Sengelmannstra\u00dfe","Maienweg","B433"],"streetLocation":["53.6129815888525,10.0211084963695","53.618457709971,10.0168367171568","53.6397287906315,9.99509121537115"],"stopId":["8003888"],"stopName":["Marl Mitte"],"copyStopName":["Marl Mitte"],"stopLocation":["51.653837,7.099575"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","B433","Fuhlsb\u00fcttel","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390789262419e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:42.879Z","isSproutLocation":false},{"id":"750064078333280256","uri":"https:\/\/twitter.com\/52764424\/status\/750064078333280256","text":"Unfall Uedem https:\/\/t.co\/3G95xQoJuo #blogtraffic","pubDate":"2016-07-04T20:29:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["30143624"],"cityName":["Uedem"],"copyCityName":["Uedem"],"cityLocation":["51.6686374979729,6.27357262437459"],"allLocations":["51.6686374979729,6.27357262437459"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"blogtrafficfeed","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"BT-FEEDTWEET","hashtags":["blogtraffic"],"urls":["http:\/\/fazzt.biz\/34141d2"],"_version_":1.539078954998e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:10.3Z","isSproutLocation":false},{"id":"750061920384905216","uri":"https:\/\/twitter.com\/1920166280\/status\/750061920384905216","text":"RT @BILD: Schlimme Massen-Karambolage: Zwei Menschen sind bei einem schrecklichen Unfall auf der A 6 ums Leben gekommen. https:\/\/t.co\/2l4Np\u2026","pubDate":"2016-07-04T20:21:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["105401836"],"cityName":["Massen"],"copyCityName":["Massen"],"cityLocation":["51.5375082147893,7.64788137219401"],"allLocations":["51.5375082147893,7.64788137219401","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A 6"],"copyStreetName":["A 6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"NEWS","user":"SommerSimone","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["BILD"],"urls":["http:\/\/www.bild.de\/regional\/frankfurt\/frankfurt-aktuell\/schwerer-unfall-bei-viernheim-46642450.bild.html"],"_version_":1.5390789527331e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:08.139Z","isSproutLocation":false},{"id":"750061410554699776","uri":"https:\/\/twitter.com\/54686405\/status\/750061410554699776","text":"RT @1895_Fortuna: Wie Asozial ist der Mensch, das bei einem schweren Unfall eine Gaffer-Wand aufgebaut werden muss, um die Idioten vom *Fil\u2026","pubDate":"2016-07-04T20:19:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["19492"],"companyName":["Fortuna"],"copyCompanyName":["Fortuna"],"companyLocation":["52.4907911,13.4045689"],"allLocations":["52.4907911,13.4045689","48.063259,7.779604"],"stopId":["0500031"],"stopName":["Fortuna, March-Buchheim"],"copyStopName":["Fortuna, March-Buchheim"],"stopLocation":["48.063259,7.779604"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Blog_reloaded","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Fenix for Android","usermentions":["1895_Fortuna"],"_version_":1.5391123157455e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:31:25.59Z","isSproutLocation":false},{"id":"750061132279345152","uri":"https:\/\/twitter.com\/66711117\/status\/750061132279345152","text":"Tote und Verletzte bei Unfall auf #A6 bei #Mannheim-Sandhofen - Stau hat sich aufgel\u00f6st https:\/\/t.co\/cl8L3EB8ii https:\/\/t.co\/2sDEqYo8Wu","pubDate":"2016-07-04T20:18:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"FFHRegional","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetPush","hashtags":["A6","Mannheim"],"urls":["http:\/\/ffh.de\/link\/542c1at"],"_version_":1.5391122043143e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:39.32Z","isSproutLocation":false},{"id":"750060619831898112","uri":"https:\/\/twitter.com\/1855503528\/status\/750060619831898112","text":"22:12 Uhr - Vollsperrung - A81  Heilbronn Richtung Stuttgart,kurz vor dem Engelbergtunnel ist gesperrt. - Grund... https:\/\/t.co\/34uCgRTDCe","pubDate":"2016-07-04T20:16:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.96666669845581,"cityId":["-62751","-2793104"],"cityName":["Heilbronn","Stuttgart"],"copyCityName":["Heilbronn","Stuttgart"],"cityLocation":["49.1513670937001,9.20173440374225","48.7792746968734,9.19275171338673"],"allLocations":["49.1513670937001,9.20173440374225","48.7792746968734,9.19275171338673","48.7268194632369,9.06853944815905"],"streetId":["100154"],"streetName":["A81"],"copyStreetName":["A81"],"streetLocation":["48.7268194632369,9.06853944815905"],"eventType":["Verzoegerung","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PK_Stuttgart","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/1lv3DTRPL"],"_version_":1.5391122037565e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:38.789Z","isSproutLocation":false},{"id":"750060243514593280","uri":"https:\/\/twitter.com\/462410208\/status\/750060243514593280","text":"Massenkarambolage #A6: Aktuelle Themen in den Nachrichten - Brisant: 33% https:\/\/t.co\/cR9jI7alvD","pubDate":"2016-07-04T20:14:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wikatu","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["A6"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29pegix"],"_version_":1.5390789520232e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:07.463Z","isSproutLocation":false},{"id":"750059229960998912","uri":"https:\/\/twitter.com\/62385447\/status\/750059229960998912","text":"Unfall Uedem https:\/\/t.co\/o0Up8Uafil","pubDate":"2016-07-04T20:10:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["30143624"],"cityName":["Uedem"],"copyCityName":["Uedem"],"cityLocation":["51.6686374979729,6.27357262437459"],"allLocations":["51.6686374979729,6.27357262437459"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"aynixnow","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/smartphonenachrichten.haschcon.com\/wordpress\/unfall\/unfall-uedem\/"],"_version_":1.5391122027362e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:37.813Z","isSproutLocation":false},{"id":"750059206934466560","uri":"https:\/\/twitter.com\/176861012\/status\/750059206934466560","text":"https:\/\/t.co\/IEjrrov89S #infos Schwerer Unfall auf A6: Lkw verursacht Massenkarambolage","pubDate":"2016-07-04T20:10:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Solinetz","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["infos"],"urls":["http:\/\/up1.beduac.de"],"_version_":1.5391123129678e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:31:22.94Z","isSproutLocation":false},{"id":"750058623359787008","uri":"https:\/\/twitter.com\/175245524\/status\/750058623359787008","text":"S-Bahn S2: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 4 Uhr bis 26. August 2 Uhr: 16.07.2016 0... https:\/\/t.co\/1YmdnLPAwx","pubDate":"2016-07-04T20:08:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["25900"],"gtfsRouteName":["S2"],"copyGtfsRouteName":["S2"],"gtfsRouteLocation":["51.5733871827063,7.3109992789138"],"allLocations":["51.5733871827063,7.3109992789138"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BusBahn_RTK","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29Iptsc"],"_version_":1.5391123108602e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:31:20.927Z","isSproutLocation":false},{"id":"750058427955744768","uri":"https:\/\/twitter.com\/723864485648277504\/status\/750058427955744768","text":"RT @RN_DORTMUND: Oberleitungsschaden am Borsigplatz: Auf der Stadtbahnlinie U44 gibt's gerade Versp\u00e4tungen: https:\/\/t.co\/8sVH9Oi8wv https:\/\u2026","pubDate":"2016-07-04T20:07:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-1829065"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5078756686416,7.45009559525379"],"allLocations":["51.5078756686416,7.45009559525379","51.523423304802,7.48166272930524"],"streetId":["22639"],"streetName":["Borsigplatz"],"copyStreetName":["Borsigplatz"],"streetLocation":["51.523423304802,7.48166272930524"],"eventType":["Bahnprobleme","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"yvonne_tipper","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["RN_DORTMUND"],"urls":["http:\/\/RN.de\/3057216"],"_version_":1.539112310857e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:31:20.927Z","isSproutLocation":false},{"id":"750058178558124032","uri":"https:\/\/twitter.com\/62385447\/status\/750058178558124032","text":"Unfall Uedem #Uedem #Unfall https:\/\/t.co\/EC9AawDCCR https:\/\/t.co\/cVzZJ3r1jF","pubDate":"2016-07-04T20:06:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["30143624"],"cityName":["Uedem"],"copyCityName":["Uedem"],"cityLocation":["51.6686374979729,6.27357262437459"],"allLocations":["51.6686374979729,6.27357262437459"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"aynixnow","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","hashtags":["Uedem","Unfall"],"urls":["http:\/\/www.haschcon.com\/unfall-uedem\/"],"_version_":1.5391122004021e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:35.587Z","isSproutLocation":false},{"id":"750058170580631552","uri":"https:\/\/twitter.com\/62385447\/status\/750058170580631552","text":"#Unfall #Uedem: Unfall Uedem \u2013 Auf Biker aufgefahren \u2013 45-j\u00e4hriger schwer verletzt Unfall\u2026 https:\/\/t.co\/al3q92K2Tt","pubDate":"2016-07-04T20:06:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["30143624"],"cityName":["Uedem"],"copyCityName":["Uedem"],"cityLocation":["51.6686374979729,6.27357262437459"],"allLocations":["51.6686374979729,6.27357262437459"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"aynixnow","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["Unfall","Uedem"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/7QZ9jH"],"_version_":1.5391123100024e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:31:20.111Z","isSproutLocation":false},{"id":"750058054658523136","uri":"https:\/\/twitter.com\/246742795\/status\/750058054658523136","text":"RT @LVZ: Trauer: @Gewandhaus-Cellist Hendrik Zwiener bei Unfall ums Leben gekommen. https:\/\/t.co\/Q6nzropC6w #Leipzig","pubDate":"2016-07-04T20:05:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1681920624"],"cityName":["Leipzig"],"copyCityName":["Leipzig"],"cityLocation":["51.3391826618271,12.3810549273846"],"allLocations":["51.3391826618271,12.3810549273846"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Biliam81","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Leipzig"],"usermentions":["LVZ","Gewandhaus"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29f8axP"],"_version_":1.5390789205083e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:37.409Z","isSproutLocation":false},{"id":"750057692178374656","uri":"https:\/\/twitter.com\/3297391824\/status\/750057692178374656","text":"Blaulicht_Nbg: Unfall endet glimpflich: Polo bei Heideck im Wald gelandet https:\/\/t.co\/d8sUUm4F6y","pubDate":"2016-07-04T20:04:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240116778"],"cityName":["Heideck"],"copyCityName":["Heideck"],"cityLocation":["49.1336509152625,11.1245439695708"],"allLocations":["49.1336509152625,11.1245439695708","51.349159,8.576073"],"stopId":["8000054"],"stopName":["Brilon Wald"],"copyStopName":["Brilon Wald"],"stopLocation":["51.349159,8.576073"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"KanalNuernberg","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/roth\/unfall-endet-glimpflich-polo-bei-heideck-im-wald-gelandet-1.5320168"],"_version_":1.5390789503602e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:05.874Z","isSproutLocation":false},{"id":"750057664042954752","uri":"https:\/\/twitter.com\/3297391824\/status\/750057664042954752","text":"NZ_Online : RT Blaulicht_Nbg: Unfall endet glimpflich: Polo bei Heideck im Wald gelandet \u2026 https:\/\/t.co\/IH51Sddb2w) https:\/\/t.co\/FehcAc6lkT","pubDate":"2016-07-04T20:04:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240116778"],"cityName":["Heideck"],"copyCityName":["Heideck"],"cityLocation":["49.1336509152625,11.1245439695708"],"allLocations":["49.1336509152625,11.1245439695708","51.349159,8.576073"],"stopId":["8000054"],"stopName":["Brilon Wald"],"copyStopName":["Brilon Wald"],"stopLocation":["51.349159,8.576073"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"KanalNuernberg","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/twitter.com\/NZ_Online\/status\/750053237676449792"],"_version_":1.5390789503612e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:05.874Z","isSproutLocation":false},{"id":"750057530332684289","uri":"https:\/\/twitter.com\/705057751538536448\/status\/750057530332684289","text":"RT @1001ptsDE: Zwei Tote bei Massenkarambolage auf der A6 (op-online.de) https:\/\/t.co\/qgPxfRhNKa https:\/\/t.co\/y5AyhDrBjm","pubDate":"2016-07-04T20:03:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TeunGelder1","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["1001ptsDE"],"urls":["http:\/\/www.1001portails.com\/zzgmllhjkm"],"_version_":1.5391122003979e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:35.587Z","isSproutLocation":false},{"id":"750057469649555456","uri":"https:\/\/twitter.com\/2229061268\/status\/750057469649555456","text":"Schwerer Unfall auf A6: Lkw verursacht Massenkarambolage (n-tv.de) https:\/\/t.co\/4TSAoc5WnM https:\/\/t.co\/SqZy02IGkd","pubDate":"2016-07-04T20:03:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"1001ptsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dessinpresse_7","urls":["http:\/\/www.1001portails.com\/zzgmlliegj"],"_version_":1.5391121998191e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:35.03Z","isSproutLocation":false},{"id":"750057373583171584","uri":"https:\/\/twitter.com\/452337209\/status\/750057373583171584","text":"RT @LVZ: Trauer: @Gewandhaus-Cellist Hendrik Zwiener bei Unfall ums Leben gekommen. https:\/\/t.co\/Q6nzropC6w #Leipzig","pubDate":"2016-07-04T20:03:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1681920624"],"cityName":["Leipzig"],"copyCityName":["Leipzig"],"cityLocation":["51.3391826618271,12.3810549273846"],"allLocations":["51.3391826618271,12.3810549273846"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"dima973","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Leipzig"],"usermentions":["LVZ","Gewandhaus"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29f8axP"],"_version_":1.539112199817e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:35.03Z","isSproutLocation":false},{"id":"750057283271290881","uri":"https:\/\/twitter.com\/3297861917\/status\/750057283271290881","text":"Ludwigshafen: Unf\u00e4lle im Rausch: Ludwigshafen. An der Kreuzung Meckenheimer-\/Maudacher Stra\u00dfe ist ein 42-J\u00e4hr... https:\/\/t.co\/WasJ3Ipl6h","pubDate":"2016-07-04T20:02:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8003764"],"stopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"copyStopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"stopLocation":["47.815651,9.053193"],"allLocations":["47.815651,9.053193"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"HypnoseMannheim","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29iJM2c"],"_version_":1.5391123094781e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:31:19.612Z","isSproutLocation":false},{"id":"750057278603087872","uri":"https:\/\/twitter.com\/3297861917\/status\/750057278603087872","text":"Heiligkreuzsteinach: Auto \u00fcbersch\u00e4gt sich bei Unfall: Heiligkreuzsteinach\/Unterabtsteinach. Bei einem Verkehr... https:\/\/t.co\/uogUoBS3Hn","pubDate":"2016-07-04T20:02:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-454180"],"cityName":["Heiligkreuzsteinach"],"copyCityName":["Heiligkreuzsteinach"],"cityLocation":["49.4977142318684,8.78481849331444"],"allLocations":["49.4977142318684,8.78481849331444"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"HypnoseMannheim","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29fhBgN"],"_version_":1.539112199816e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:35.03Z","isSproutLocation":false},{"id":"750057093877657605","uri":"https:\/\/twitter.com\/50744411\/status\/750057093877657605","text":"Unfall auf der A6 bei Mannheim: Komplizierte Bergungsarbeiten | Baden-W\u00fcrttemberg | Nachrichten https:\/\/t.co\/DZCIaWzwav","pubDate":"2016-07-04T20:02:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"pr_video","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/1gs0MXO3I"],"_version_":1.53911219932e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:34.554Z","isSproutLocation":false},{"id":"750056796325306368","uri":"https:\/\/twitter.com\/21810089\/status\/750056796325306368","text":"RT @LVZ: Trauer: @Gewandhaus-Cellist Hendrik Zwiener bei Unfall ums Leben gekommen. https:\/\/t.co\/Q6nzropC6w #Leipzig","pubDate":"2016-07-04T20:00:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1681920624"],"cityName":["Leipzig"],"copyCityName":["Leipzig"],"cityLocation":["51.3391826618271,12.3810549273846"],"allLocations":["51.3391826618271,12.3810549273846"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"violissimo","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPad","hashtags":["Leipzig"],"usermentions":["LVZ","Gewandhaus"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29f8axP"],"_version_":1.5391123083488e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:31:18.537Z","isSproutLocation":false},{"id":"750056787466981377","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750056787466981377","text":"R-Bahn R1 Richtung Ulm Hauptbahnhof mit der n\u00e4chsten Haltestelle None hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T20:00:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1699831958"],"cityName":["Ulm"],"copyCityName":["Ulm"],"cityLocation":["48.3973943630715,9.99327549984822"],"allLocations":["48.3973943630715,9.99327549984822"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391121983039e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:33.584Z","isSproutLocation":false},{"id":"750056721221951488","uri":"https:\/\/twitter.com\/19811643\/status\/750056721221951488","text":"Trauer: @Gewandhaus-Cellist Hendrik Zwiener bei Unfall ums Leben gekommen. https:\/\/t.co\/Q6nzropC6w #Leipzig","pubDate":"2016-07-04T20:00:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1681920624"],"cityName":["Leipzig"],"copyCityName":["Leipzig"],"cityLocation":["51.3391826618271,12.3810549273846"],"allLocations":["51.3391826618271,12.3810549273846"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"LVZ","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Leipzig"],"usermentions":["Gewandhaus"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29f8axP"],"_version_":1.5391123071964e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:31:17.435Z","isSproutLocation":false},{"id":"750056601072046080","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750056601072046080","text":"\u25a0  #Hamburg: An der Kreuzung Saseler Chaussee\/Stadtbahnstra\u00dfe behindern bis Ende Oktober #Bauarbeiten den Verkehr. Bitte ...","pubDate":"2016-07-04T20:00:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.0333334207535,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.6472702746967,10.1021482981073","53.6498582811287,10.0963784165202"],"streetId":["54278","54849"],"streetName":["Saseler Chaussee","Stadtbahnstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Saseler Chaussee","Stadtbahnstra\u00dfe"],"streetLocation":["53.6472702746967,10.1021482981073","53.6498582811287,10.0963784165202"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391121982997e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:33.584Z","isSproutLocation":false},{"id":"750056481928642561","uri":"https:\/\/twitter.com\/3579060316\/status\/750056481928642561","text":"Update IC 2213 \n\nDie Versp\u00e4tung des Zuges hat sich auf ca.+100 erh\u00f6ht. \nGrund: Verz\u00f6gerungen im Betriebsablauf... https:\/\/t.co\/K83hTixMx2","pubDate":"2016-07-04T19:59:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["23452"],"gtfsRouteName":["Ic 2213"],"copyGtfsRouteName":["Ic 2213"],"gtfsRouteLocation":["54.3931798085986,13.3346691937521"],"allLocations":["54.3931798085986,13.3346691937521"],"eventType":["Verzoegerung","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Stoerungenbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/53A7vzqdY"],"_version_":1.5391121973591e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:32.685Z","isSproutLocation":false},{"id":"750056081720766465","uri":"https:\/\/twitter.com\/50744411\/status\/750056081720766465","text":"+++ Videobeitrag +++ Mannheim: Zwei Tote nach Unfall am Stauende auf der A6 https:\/\/t.co\/CyVrxHj86D","pubDate":"2016-07-04T19:57:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"pr_video","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/19HPSgu2P"],"_version_":1.5391121965979e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:31.958Z","isSproutLocation":false},{"id":"750055832210079746","uri":"https:\/\/twitter.com\/52764424\/status\/750055832210079746","text":"Unfall Mirow https:\/\/t.co\/pwAZ71btQy #blogtraffic","pubDate":"2016-07-04T19:57:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1686062930"],"cityName":["Mirow"],"copyCityName":["Mirow"],"cityLocation":["53.2755113707887,12.8179149925308"],"allLocations":["53.2755113707887,12.8179149925308"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"blogtrafficfeed","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"BT-FEEDTWEET","hashtags":["blogtraffic"],"urls":["http:\/\/fazzt.biz\/8052eff"],"_version_":1.5391121965958e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:31.958Z","isSproutLocation":false},{"id":"750055712097759232","uri":"https:\/\/twitter.com\/50744411\/status\/750055712097759232","text":"+++ Videobeitrag +++ Mannheim A6: Zwei Tote nach Unfall am Stauende https:\/\/t.co\/OzP9JT1OBI","pubDate":"2016-07-04T19:56:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"pr_video","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/3PJbbhnsq"],"_version_":1.5391123052157e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:31:15.549Z","isSproutLocation":false},{"id":"750055550063288320","uri":"https:\/\/twitter.com\/62385447\/status\/750055550063288320","text":"Unfall Mirow https:\/\/t.co\/f0DmPFHb0Y","pubDate":"2016-07-04T19:55:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1686062930"],"cityName":["Mirow"],"copyCityName":["Mirow"],"cityLocation":["53.2755113707887,12.8179149925308"],"allLocations":["53.2755113707887,12.8179149925308"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"aynixnow","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/smartphonenachrichten.haschcon.com\/wordpress\/unfall\/unfall-mirow\/"],"_version_":1.5391123046211e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:31:14.978Z","isSproutLocation":false},{"id":"750055378063331328","uri":"https:\/\/twitter.com\/2228028144\/status\/750055378063331328","text":"Stau uff der Dorfstra\u00dfe!!\nIch muss ma sagen unsere kleine Dorfstra\u00dfe is f\u00fcr den vielen Verkehr  nicht ausgelegt. Vollsperrung der A4","pubDate":"2016-07-04T19:55:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103483"],"streetName":["Dorfstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Dorfstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4136725306829,10.6862831164862"],"allLocations":["52.4136725306829,10.6862831164862","47.860006,8.406209"],"stopId":["0503866"],"stopName":["Bachheim Dorfstra\u00dfe, L\u00f6ffingen"],"copyStopName":["Bachheim Dorfstra\u00dfe, L\u00f6ffingen"],"stopLocation":["47.860006,8.406209"],"eventType":["Stau","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"cowgirlietina","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","_version_":1.5391121956699e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:31.077Z","isSproutLocation":false},{"id":"750055351580372992","uri":"https:\/\/twitter.com\/22466255\/status\/750055351580372992","text":"100% von hier: UPDATE: B 525 zwischen Coesfeld und Darup nach Unfall wieder frei https:\/\/t.co\/EioxCpm0ur","pubDate":"2016-07-04T19:55:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2640704225","54413373"],"cityName":["Coesfeld","Darup"],"copyCityName":["Coesfeld","Darup"],"cityLocation":["51.9452703792334,7.16768855403543","51.9306259876521,7.29907147625128"],"allLocations":["51.9452703792334,7.16768855403543","51.9306259876521,7.29907147625128","51.939431,7.16388"],"stopId":["8000066"],"stopName":["Coesfeld(Westf)"],"copyStopName":["Coesfeld(Westf)"],"stopLocation":["51.939431,7.16388"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"RadioKiepenkerl","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29lJIO9"],"_version_":1.539112303539e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:31:13.946Z","isSproutLocation":false},{"id":"750055176010997760","uri":"https:\/\/twitter.com\/3059267165\/status\/750055176010997760","text":"Schwerer Unfall auf A6: Lkw verursacht Massenkarambolage: Ein Lastwagen f\u00e4hrt auf der Autobahn 6 bei Mannheim... https:\/\/t.co\/4h0TCOQtoG","pubDate":"2016-07-04T19:54:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"DomenikTVNEWS","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29lJJlj"],"_version_":1.5391123035379e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:31:13.946Z","isSproutLocation":false},{"id":"750054850679939072","uri":"https:\/\/twitter.com\/62385447\/status\/750054850679939072","text":"#Unfall #Mirow: Unfall Mirow \u2013 Zwei Schwerverletzte nach Kollision mit einem Baum auf der L\u2026 https:\/\/t.co\/7fC8OZJndn","pubDate":"2016-07-04T19:53:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["1686062930"],"cityName":["Mirow"],"copyCityName":["Mirow"],"cityLocation":["53.2755113707887,12.8179149925308"],"allLocations":["53.2755113707887,12.8179149925308"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"aynixnow","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["Unfall","Mirow"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/JIUjp3"],"_version_":1.5391121938674e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:29.355Z","isSproutLocation":false},{"id":"750054439050936320","uri":"https:\/\/twitter.com\/2229061268\/status\/750054439050936320","text":"Zwei Tote bei Massenkarambolage auf der A6 (op-online.de) https:\/\/t.co\/qgPxfRhNKa https:\/\/t.co\/y5AyhDrBjm","pubDate":"2016-07-04T19:51:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"1001ptsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"1001ptsit_6","urls":["http:\/\/www.1001portails.com\/zzgmllhjkm"],"_version_":1.539112301618e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:31:12.114Z","isSproutLocation":false},{"id":"750053963270090753","uri":"https:\/\/twitter.com\/268861293\/status\/750053963270090753","text":"@squadrat @rayway82 Ja, ist im Sommer schon sehr fein. Vor allem jetzt dann wieder, da wir jetzt ein Jahr eine Baustelle hatten.","pubDate":"2016-07-04T19:49:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["78841"],"companyName":["Sommer"],"copyCompanyName":["Sommer"],"companyLocation":["53.1210971,8.7484443"],"allLocations":["53.1210971,8.7484443"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Tom_Harb","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5005264716877e+17,"replyUser":"squadrat","sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["squadrat","rayway82"],"_version_":1.5391121927307e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:28.271Z","isSproutLocation":false},{"id":"750053950007742464","uri":"https:\/\/twitter.com\/1641408384\/status\/750053950007742464","text":"RT @rbbabendschau: #Funkturm bis 13. September gesperrt! Grund: Bauarbeiten und @IFA_Berlin https:\/\/t.co\/kHOCjLdQdk","pubDate":"2016-07-04T19:49:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Kiez_Web_Team","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Funkturm"],"usermentions":["rbbabendschau","IFA_Berlin"],"_version_":1.5391121927307e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:28.271Z","isSproutLocation":false},{"id":"750053799474192384","uri":"https:\/\/twitter.com\/1891253906\/status\/750053799474192384","text":"RT @BILD: Schlimme Massen-Karambolage: Zwei Menschen sind bei einem schrecklichen Unfall auf der A 6 ums Leben gekommen. https:\/\/t.co\/2l4Np\u2026","pubDate":"2016-07-04T19:48:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["105401836"],"cityName":["Massen"],"copyCityName":["Massen"],"cityLocation":["51.5375082147893,7.64788137219401"],"allLocations":["51.5375082147893,7.64788137219401","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A 6"],"copyStreetName":["A 6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"NEWS","user":"Nahe71","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["BILD"],"urls":["http:\/\/www.bild.de\/regional\/frankfurt\/frankfurt-aktuell\/schwerer-unfall-bei-viernheim-46642450.bild.html"],"_version_":1.5390789503591e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:05.874Z","isSproutLocation":false},{"id":"750053589263982592","uri":"https:\/\/twitter.com\/26864066\/status\/750053589263982592","text":"Der Bus-Ersatzverkehr in Pforzheim wird ab dem 17. Juli erneut ausgebaut. Das neue Liniennetz gibt es zum... https:\/\/t.co\/TkAevFcKTP","pubDate":"2016-07-04T19:48:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240046032"],"cityName":["Pforzheim"],"copyCityName":["Pforzheim"],"cityLocation":["48.8908845784512,8.70295321238156"],"allLocations":["48.8908845784512,8.70295321238156"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"magsch","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/7ASrK67P3"],"_version_":1.53907894958e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:05.129Z","isSproutLocation":false},{"id":"750053477653569537","uri":"https:\/\/twitter.com\/2587605783\/status\/750053477653569537","text":"RT @rbbabendschau: #Funkturm bis 13. September gesperrt! Grund: Bauarbeiten und @IFA_Berlin https:\/\/t.co\/kHOCjLdQdk","pubDate":"2016-07-04T19:47:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Josephine006","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Funkturm"],"usermentions":["rbbabendschau","IFA_Berlin"],"_version_":1.5390789183576e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:35.358Z","isSproutLocation":false},{"id":"750053237764612096","uri":"https:\/\/twitter.com\/18306014\/status\/750053237764612096","text":"RT @Blaulicht_Nbg: Unfall endet glimpflich: Polo bei Heideck im Wald gelandet https:\/\/t.co\/3HJ7Of3bQX","pubDate":"2016-07-04T19:46:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240116778"],"cityName":["Heideck"],"copyCityName":["Heideck"],"cityLocation":["49.1336509152625,11.1245439695708"],"allLocations":["49.1336509152625,11.1245439695708","51.349159,8.576073"],"stopId":["8000054"],"stopName":["Brilon Wald"],"copyStopName":["Brilon Wald"],"stopLocation":["51.349159,8.576073"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"nordbayern","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"TweetDeck","usermentions":["Blaulicht_Nbg"],"urls":["http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/roth\/unfall-endet-glimpflich-polo-bei-heideck-im-wald-gelandet-1.5320168"],"_version_":1.5391122992377e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:31:09.842Z","isSproutLocation":false},{"id":"750053237680664576","uri":"https:\/\/twitter.com\/16239833\/status\/750053237680664576","text":"RT @Blaulicht_Nbg: Unfall endet glimpflich: Polo bei Heideck im Wald gelandet https:\/\/t.co\/3HJ7Of3bQX","pubDate":"2016-07-04T19:46:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240116778"],"cityName":["Heideck"],"copyCityName":["Heideck"],"cityLocation":["49.1336509152625,11.1245439695708"],"allLocations":["49.1336509152625,11.1245439695708","51.349159,8.576073"],"stopId":["8000054"],"stopName":["Brilon Wald"],"copyStopName":["Brilon Wald"],"stopLocation":["51.349159,8.576073"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"NN_Online","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"TweetDeck","usermentions":["Blaulicht_Nbg"],"urls":["http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/roth\/unfall-endet-glimpflich-polo-bei-heideck-im-wald-gelandet-1.5320168"],"_version_":1.5391121917482e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:27.333Z","isSproutLocation":false}]