[{"id":"750335167772954625","uri":"https:\/\/twitter.com\/306096622\/status\/750335167772954625","text":"#Stra\u00dfenbau in #Chemnitz l\u00e4uft auf Hochtouren: Hier wird gerade gebaut: https:\/\/t.co\/M9pOU6juFz","pubDate":"2016-07-05T14:26:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20830918"],"cityName":["Chemnitz"],"copyCityName":["Chemnitz"],"cityLocation":["50.832260776937,12.9252977151324"],"allLocations":["50.832260776937,12.9252977151324"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Stadt_Chemnitz","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Stra\u00dfenbau","Chemnitz"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29lwuQb"],"_version_":1.5390793866454e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:01.95Z","isSproutLocation":false},{"id":"750335058527940608","uri":"https:\/\/twitter.com\/1178863968\/status\/750335058527940608","text":"Das Ingenieurb\u00fcro Klinger ist seit 1977 als Planungsb\u00fcro im Tief- und Stra\u00dfenbau erfolgreich t\u00e4tig. Mit einem... https:\/\/t.co\/xaU4jJGXuz","pubDate":"2016-07-05T14:26:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["64422","52102"],"companyName":["Planungsb\u00fcro","Tief- und"],"copyCompanyName":["Planungsb\u00fcro","Tief- und"],"companyLocation":["47.8981304,10.6412687","51.4172293,10.3659649"],"allLocations":["47.8981304,10.6412687","51.4172293,10.3659649"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["FREUDE","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ttverlag","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/8lEhmKweW"],"_version_":1.5390794068053e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:21.176Z","isSproutLocation":false},{"id":"750334710484721664","uri":"https:\/\/twitter.com\/1855631604\/status\/750334710484721664","text":"16:24 Uhr  - Unfall  - Bramfelder chaussee  - Danke dem Melder https:\/\/t.co\/dyxukaSVap","pubDate":"2016-07-05T14:25:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["48777"],"streetName":["Bramfelder Chaussee"],"copyStreetName":["Bramfelder Chaussee"],"streetLocation":["53.6217763568063,10.0816459192055"],"allLocations":["53.6217763568063,10.0816459192055"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PK_Hamburg","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/FmOGx9W1"],"_version_":1.5391141926294e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T14:01:15.525Z","isSproutLocation":false},{"id":"750334651827384321","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750334651827384321","text":"R-Bahn R1 Richtung Stuttgart Hauptbahnhof (oben) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Amstetten hat 0:15:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T14:24:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-2793104","-2770608"],"cityName":["Stuttgart","Amstetten"],"copyCityName":["Stuttgart","Amstetten"],"cityLocation":["48.7792746968734,9.19275171338673","48.584981409925,9.90026730406434"],"allLocations":["48.7792746968734,9.19275171338673","48.584981409925,9.90026730406434"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391140398487e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:49.821Z","isSproutLocation":false},{"id":"750334215762227200","uri":"https:\/\/twitter.com\/2929467093\/status\/750334215762227200","text":"POL-FR: Waldshut-Tiengen. Unfall nach N\u00f6tigung - Autofahrerin muss F\u00fchrerschein abgeben https:\/\/t.co\/tev3lVYVQO #Polizei #BaW\u00fc","pubDate":"2016-07-05T14:23:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-2785737"],"cityName":["Waldshut-Tiengen"],"copyCityName":["Waldshut-Tiengen"],"cityLocation":["47.6555323499715,8.1833253823923"],"allLocations":["47.6555323499715,8.1833253823923"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"PolizeipresseBW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","BaW\u00fc"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkM3Rf"],"_version_":1.5391140359124e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:46.067Z","isSproutLocation":false},{"id":"750334089211748352","uri":"https:\/\/twitter.com\/172478916\/status\/750334089211748352","text":"Bauarbeiten in der Fichtenstra\u00dfe beendet: Seit vier Monaten wurde im Bereich der Fichtenstra\u00dfe gebaut. Nun si... https:\/\/t.co\/aOCaL6VJBW","pubDate":"2016-07-05T14:22:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["101543"],"streetName":["Fichtenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Fichtenstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.4477460073158,9.99184375258953"],"allLocations":["48.4477460073158,9.99184375258953"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Gernsbach","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29mG1Xi"],"_version_":1.5391139377153e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:57:12.422Z","isSproutLocation":false},{"id":"750333923897532416","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750333923897532416","text":"A4, Ost-AB, FR. Nickelsdorf,  zw. Bruck-\/Leitha-Ost u. Grenze Nickelsdorf\/Hegyeshalom, ca. 30 Km Stau und ca. 3 Stunden Wartezeit #verkehr","pubDate":"2016-07-05T14:22:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8005952"],"stopName":["Ulm Ost"],"copyStopName":["Ulm Ost"],"stopLocation":["48.407159,9.994631"],"allLocations":["48.407159,9.994631"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.5391139369121e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:57:11.653Z","isSproutLocation":false},{"id":"750333818222108672","uri":"https:\/\/twitter.com\/19709343\/status\/750333818222108672","text":"RT @cm_hh: Zeugenaufruf: https:\/\/t.co\/tBk2XGTM8v #hamburg #lokstedt #unfall","pubDate":"2016-07-05T14:21:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20833623","240109223"],"cityName":["Hamburg","Lokstedt"],"copyCityName":["Hamburg","Lokstedt"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974","53.602397108192,9.95666241465572"],"allLocations":["53.5503413823231,10.0006539920974","53.602397108192,9.95666241465572"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"DiaEcho","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["hamburg","lokstedt","unfall"],"usermentions":["cm_hh"],"urls":["http:\/\/www.focus.de\/regional\/hamburg\/hamburg-polizei-zeugenaufruf-nach-schwerem-verkehrsunfall-in-hamburg-lokstedt_id_5699170.html"],"_version_":1.53911393691e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:57:11.653Z","isSproutLocation":false},{"id":"750333743576023041","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750333743576023041","text":"A1, West-AB, FR. Wien, zw. Salzburg\/Kle\u00dfheim u. Salzburg\/Mitte, im Tunnel Liefering, Stau (Bauarbeiten) #verkehr","pubDate":"2016-07-05T14:21:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-533262"],"cityName":["Salzburg"],"copyCityName":["Salzburg"],"cityLocation":["50.6633905887656,8.04921365317498"],"allLocations":["50.6633905887656,8.04921365317498","51.9158449468825,7.56004037055442"],"streetId":["90288"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"eventType":["Stau","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.5391139359411e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:57:10.723Z","isSproutLocation":false},{"id":"750333702954188800","uri":"https:\/\/twitter.com\/484594819\/status\/750333702954188800","text":"Augsburg: Br\u00fccke #bei Bauarbeiten eingest\u00fcrzt https:\/\/t.co\/EQk1lE7BUT","pubDate":"2016-07-05T14:21:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1559853166"],"cityName":["Augsburg"],"copyCityName":["Augsburg"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"allLocations":["48.3668040925938,10.8986970866858","48.289329,8.342502"],"stopId":["0501119"],"stopName":["Schiltach Br\u00fccke"],"copyStopName":["Schiltach Br\u00fccke"],"stopLocation":["48.289329,8.342502"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"chrispillennews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"sportytweety","hashtags":["bei"],"urls":["http:\/\/www.spiegel.de\/panorama\/augsburg-bruecke-bei-bauarbeiten-eingestuerzt-a-1101425.html"],"_version_":1.5391140339715e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:44.216Z","isSproutLocation":false},{"id":"750333510464917505","uri":"https:\/\/twitter.com\/593842063\/status\/750333510464917505","text":"<b>Augsburg<\/b>: Br\u00fccke bei Bauarbeiten eingest\u00fcrzt https:\/\/t.co\/vpbh1ZLxMs","pubDate":"2016-07-05T14:20:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1559853166"],"cityName":["Augsburg"],"copyCityName":["Augsburg"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"allLocations":["48.3668040925938,10.8986970866858","48.289329,8.342502"],"stopId":["0501119"],"stopName":["Schiltach Br\u00fccke"],"copyStopName":["Schiltach Br\u00fccke"],"stopLocation":["48.289329,8.342502"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"EaZyForm","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/B7liIX"],"_version_":1.5390793853703e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:00.735Z","isSproutLocation":false},{"id":"750333428772376577","uri":"https:\/\/twitter.com\/3579060316\/status\/750333428772376577","text":"KBS 654 Hessen Schienenersatzverkehr Weinheim (Bergstr)  F\u00fcrth (Odenw): Fahrzeiten ge\u00e4ndert\nvon Samstag, 16. ... https:\/\/t.co\/BPEz97QosQ","pubDate":"2016-07-05T14:20:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240034786"],"cityName":["Hessen"],"copyCityName":["Hessen"],"cityLocation":["52.0166999888816,10.7832999544455"],"allLocations":["52.0166999888816,10.7832999544455","49.553302,8.665351","49.648534,8.781003"],"stopId":["8000377","8002150"],"stopName":["Weinheim(Bergstr)","F\u00fcrth(Odenw)"],"copyStopName":["Weinheim(Bergstr)","F\u00fcrth(Odenw)"],"stopLocation":["49.553302,8.665351","49.648534,8.781003"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Stoerungenbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29kLvnu"],"_version_":1.5390793853693e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:00.735Z","isSproutLocation":false},{"id":"750333352226398208","uri":"https:\/\/twitter.com\/250025325\/status\/750333352226398208","text":"+++ Bauarbeiten B 100 in Bitterfeld ab 11.07.2016 +++ \n\nAb kommenden Montag (11.07.) beginnen die Bauarbeiten der... https:\/\/t.co\/WpCd8Z9Sp7","pubDate":"2016-07-05T14:19:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240097975"],"cityName":["Bitterfeld"],"copyCityName":["Bitterfeld"],"cityLocation":["51.6239123629804,12.3301465917498"],"allLocations":["51.6239123629804,12.3301465917498","51.5021013867015,12.0299128070546","51.622861,12.31685"],"streetId":["47495"],"streetName":["B 100"],"copyStreetName":["B 100"],"streetLocation":["51.5021013867015,12.0299128070546"],"stopId":["8010050"],"stopName":["Bitterfeld"],"copyStopName":["Bitterfeld"],"stopLocation":["51.622861,12.31685"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"StadtBiWo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/1fDNwQiKj"],"_version_":1.5391140339694e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:44.216Z","isSproutLocation":false},{"id":"750333188241756160","uri":"https:\/\/twitter.com\/522106469\/status\/750333188241756160","text":"A3 Zwischen Kreuz Gasperich und Kreuz Bettembourg Stau, Unfall mit mehreren Fahrzeugen, linker Fahrstreifen blockiert #ACL_A3","pubDate":"2016-07-05T14:19:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["323149088"],"cityName":["Kreuz"],"copyCityName":["Kreuz"],"cityLocation":["49.9457546706691,11.5604717631152"],"allLocations":["49.9457546706691,11.5604717631152","49.5088804155444,11.1062920577156"],"streetId":["93576"],"streetName":["A3"],"copyStreetName":["A3"],"streetLocation":["49.5088804155444,11.1062920577156"],"eventType":["Stau","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ACL_Info_DE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ACL Info DE","hashtags":["ACL_A3"],"_version_":1.5391140332542e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:43.531Z","isSproutLocation":false},{"id":"750332960461590531","uri":"https:\/\/twitter.com\/2827914745\/status\/750332960461590531","text":"POL-FR: Waldshut-Tiengen. Unfall nach N\u00f6tigung - Autofahrerin muss F\u00fchrerschein abgeben #Polizei https:\/\/t.co\/t6rpsxpXXh","pubDate":"2016-07-05T14:18:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-2785737"],"cityName":["Waldshut-Tiengen"],"copyCityName":["Waldshut-Tiengen"],"cityLocation":["47.6555323499715,8.1833253823923"],"allLocations":["47.6555323499715,8.1833253823923"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"PolizeiNewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Polizei"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/branche\/polizei\/pol-fr-waldshut-tiengen-unfall-nach-ntigung-autofahrerin-muss-fhrerschein-abgeben\/"],"_version_":1.5391140332511e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:43.531Z","isSproutLocation":false},{"id":"750332919491727364","uri":"https:\/\/twitter.com\/2827914745\/status\/750332919491727364","text":"POL-OG: Renchen, A 5 - Drei Leichtverletzte und rund 100 000 Euro Sachschaden nach Unfall #Polizei https:\/\/t.co\/IY7vryWfU5","pubDate":"2016-07-05T14:18:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240128295"],"cityName":["Renchen"],"copyCityName":["Renchen"],"cityLocation":["48.5873987630151,8.01436732815084"],"allLocations":["48.5873987630151,8.01436732815084","48.9822156409254,8.43718924241269","48.59266,8.007138"],"streetId":["62808"],"streetName":["A 5"],"copyStreetName":["A 5"],"streetLocation":["48.9822156409254,8.43718924241269"],"stopId":["8005037"],"stopName":["Renchen"],"copyStopName":["Renchen"],"stopLocation":["48.59266,8.007138"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"PolizeiNewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Polizei"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/branche\/polizei\/pol-og-renchen-a-5-drei-leichtverletzte-und-rund-100-000-euro-sachschaden-nach-unfall\/"],"_version_":1.5391139349796e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:57:09.812Z","isSproutLocation":false},{"id":"750332870879764480","uri":"https:\/\/twitter.com\/327967682\/status\/750332870879764480","text":"RT @cm_hh: Zeugenaufruf: https:\/\/t.co\/tBk2XGTM8v #hamburg #lokstedt #unfall","pubDate":"2016-07-05T14:17:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20833623","240109223"],"cityName":["Hamburg","Lokstedt"],"copyCityName":["Hamburg","Lokstedt"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974","53.602397108192,9.95666241465572"],"allLocations":["53.5503413823231,10.0006539920974","53.602397108192,9.95666241465572"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"nachkonvention","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["hamburg","lokstedt","unfall"],"usermentions":["cm_hh"],"urls":["http:\/\/www.focus.de\/regional\/hamburg\/hamburg-polizei-zeugenaufruf-nach-schwerem-verkehrsunfall-in-hamburg-lokstedt_id_5699170.html"],"_version_":1.5391140321218e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:42.452Z","isSproutLocation":false},{"id":"750332837694320641","uri":"https:\/\/twitter.com\/62385447\/status\/750332837694320641","text":"Schwerer Unfall Uttenweiler #Schwerer #Unfall #Uttenweiler https:\/\/t.co\/yXXocCVY8X https:\/\/t.co\/cf7KHmR37l","pubDate":"2016-07-05T14:17:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-2802287"],"cityName":["Uttenweiler"],"copyCityName":["Uttenweiler"],"cityLocation":["48.1608186449258,9.6038454109374"],"allLocations":["48.1608186449258,9.6038454109374"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"aynixnow","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","hashtags":["Schwerer","Unfall","Uttenweiler"],"urls":["http:\/\/www.haschcon.com\/schwerer-unfall-uttenweiler\/"],"_version_":1.5391139340988e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:57:08.97Z","isSproutLocation":false},{"id":"750332709948559361","uri":"https:\/\/twitter.com\/234689386\/status\/750332709948559361","text":"@PeterL164 bis 15.30 Uhr gab es Bogenstr.\/ K\u00f6nigsberger Str. einen Unfall. Da keine Hst. ausgefallen sind, kein Grund f\u00fcr eine Meldung.","pubDate":"2016-07-05T14:17:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["96991","103866"],"streetName":["Bogenstra\u00dfe","K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Bogenstra\u00dfe","K\u00f6nigsberger Stra\u00dfe"],"streetLocation":["48.744252179027,9.11906057723822","52.4239937805568,10.7579793751209"],"allLocations":["48.744252179027,9.11906057723822","52.4239937805568,10.7579793751209"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BVG_Bus","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5033115914654e+17,"replyUser":"PeterL164","sourceDevice":"Hootsuite","usermentions":["PeterL164"],"_version_":1.5391139340977e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:57:08.97Z","isSproutLocation":false},{"id":"750332681506983936","uri":"https:\/\/twitter.com\/19674860\/status\/750332681506983936","text":"T\u00f6dlicher Unfall im Tesla Model S - Technische Aspekte - S\u00fcddeutsche.de https:\/\/t.co\/jr2vtVEEti #SDC","pubDate":"2016-07-05T14:17:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["97881"],"companyName":["S\u00fcddeutsche"],"copyCompanyName":["S\u00fcddeutsche"],"companyLocation":["48.8206733,9.2703881"],"allLocations":["48.8206733,9.2703881"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Merkstatt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["SDC"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29fsfUq"],"_version_":1.5391140321197e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:42.452Z","isSproutLocation":false},{"id":"750332680881991680","uri":"https:\/\/twitter.com\/49292450\/status\/750332680881991680","text":"Bildungspirat #Aachen: NRW: Offener Ganztag \u2013 Offene Baustelle https:\/\/t.co\/Xlulba07ma","pubDate":"2016-07-05T14:17:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240041315"],"cityName":["Aachen"],"copyCityName":["Aachen"],"cityLocation":["50.7763509607767,6.08386182126628"],"allLocations":["50.7763509607767,6.08386182126628"],"eventType":["Behinderungen"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"navelbrush","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WPtoTw_NavelbrushPirat","hashtags":["Aachen"],"urls":["http:\/\/bildung.piraten-ac.de\/?p=1082"],"_version_":1.5391139340967e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:57:08.97Z","isSproutLocation":false},{"id":"750332421141299200","uri":"https:\/\/twitter.com\/1855503528\/status\/750332421141299200","text":"16:05Uhr - Unfall - B10 von Zuffenhausen Richtung Pragsattel, staut sich extrem zur\u00fcck, bis zur Wilhema - Danke... https:\/\/t.co\/qlYFOc0u83","pubDate":"2016-07-05T14:16:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["99060"],"streetName":["Pragsattel"],"copyStreetName":["Pragsattel"],"streetLocation":["48.810602320066,9.18209171708973"],"allLocations":["48.810602320066,9.18209171708973"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PK_Stuttgart","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/7oeX2LngO"],"_version_":1.5391139331897e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:57:08.103Z","isSproutLocation":false},{"id":"750332182166667264","uri":"https:\/\/twitter.com\/1740984181\/status\/750332182166667264","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T14:15:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"RWIN1972","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.5391140302322e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:40.639Z","isSproutLocation":false},{"id":"750332075971059712","uri":"https:\/\/twitter.com\/1688015989\/status\/750332075971059712","text":"Neue Stromtrasse zwischen Hamminkeln und Isselburg: Amprion beginnt in diesen Tagen mit den Bauarbeiten https:\/\/t.co\/7leYZCXh75","pubDate":"2016-07-05T14:14:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240042968","240049904"],"cityName":["Hamminkeln","Isselburg"],"copyCityName":["Hamminkeln","Isselburg"],"cityLocation":["51.7306921845306,6.59086494891093","51.8342964888785,6.46152281935755"],"allLocations":["51.7306921845306,6.59086494891093","51.8342964888785,6.46152281935755","51.735104,6.601745"],"stopId":["8002571"],"stopName":["Hamminkeln"],"copyStopName":["Hamminkeln"],"stopLocation":["51.735104,6.601745"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"meinIsselburg","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/801JxfumZ"],"_version_":1.5391139320646e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:57:07.029Z","isSproutLocation":false},{"id":"750332032589393920","uri":"https:\/\/twitter.com\/2608178858\/status\/750332032589393920","text":"Schwerer Unfall: Mofa erfasst Kind (6) #Regensburg https:\/\/t.co\/i5Qg4aJUpb","pubDate":"2016-07-05T14:14:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240120926"],"cityName":["Regensburg"],"copyCityName":["Regensburg"],"cityLocation":["49.0195332617646,12.09748688575"],"allLocations":["49.0195332617646,12.09748688575"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"RegensburgNews_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Regensburg"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/regensburg\/schwerer-unfall-mofa-erfasst-kind-6\/"],"_version_":1.5391139320635e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:57:07.029Z","isSproutLocation":false},{"id":"750331584990081024","uri":"https:\/\/twitter.com\/832063909\/status\/750331584990081024","text":"#Zeugenaufruf: Radfahrerin bei #Verkehrsunfall in #Lokstedt lebensgef\u00e4hrlich verletzt, beteiligter #LKW fl\u00fcchtig\r\rhttps:\/\/t.co\/WA5ZdaVf86","pubDate":"2016-07-05T14:12:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109223"],"cityName":["Lokstedt"],"copyCityName":["Lokstedt"],"cityLocation":["53.602397108192,9.95666241465572"],"allLocations":["53.602397108192,9.95666241465572"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"SimoneEngelmann","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Windows Phone","hashtags":["Zeugenaufruf","Verkehrsunfall","Lokstedt","LKW"],"urls":["http:\/\/www.presseportal.de\/blaulicht\/pm\/6337\/3370712"],"_version_":1.5390794061196e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:20.524Z","isSproutLocation":false},{"id":"750331545290809345","uri":"https:\/\/twitter.com\/32181186\/status\/750331545290809345","text":"Schwerer Unfall auf A 65: Vier Verletzte bei Ha\u00dfloch https:\/\/t.co\/YsLAKw73uZ","pubDate":"2016-07-05T14:12:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-79069"],"cityName":["Ha\u00dfloch"],"copyCityName":["Ha\u00dfloch"],"cityLocation":["49.3512638242632,8.25982439514094"],"allLocations":["49.3512638242632,8.25982439514094","49.371956,8.253396"],"stopId":["8002632"],"stopName":["Ha\u00dfloch(Pfalz)"],"copyStopName":["Ha\u00dfloch(Pfalz)"],"stopLocation":["49.371956,8.253396"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"rnfde_feed","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkLs38"],"_version_":1.5390793845923e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:59.991Z","isSproutLocation":false},{"id":"750331417477967872","uri":"https:\/\/twitter.com\/89415505\/status\/750331417477967872","text":"925: Bombenentsch\u00e4rfung  ... https:\/\/t.co\/x5ViqAMHEu #duisburg","pubDate":"2016-07-05T14:12:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240055326"],"cityName":["Duisburg"],"copyCityName":["Duisburg"],"cityLocation":["51.4349993671541,6.75956209139853"],"allLocations":["51.4349993671541,6.75956209139853"],"eventType":["Behinderungen"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"DVG_Duisburg","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"DVG Verkehrsmeldungen","hashtags":["duisburg"],"urls":["http:\/\/www.dvg-duisburg.de\/news\/11137"],"_version_":1.5390793845902e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:59.991Z","isSproutLocation":false},{"id":"750331211327873024","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750331211327873024","text":"R-Bahn R1 Richtung Stuttgart Hauptbahnhof (oben) mit der n\u00e4chsten Haltestelle None hat 0:20:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T14:11:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1674026139"],"cityName":["Stuttgart"],"copyCityName":["Stuttgart"],"cityLocation":["48.7784484981139,9.18001315598677"],"allLocations":["48.7784484981139,9.18001315598677"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391139304906e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:57:05.529Z","isSproutLocation":false},{"id":"750331159146536961","uri":"https:\/\/twitter.com\/596631017\/status\/750331159146536961","text":"@BVG_Bus er f\u00e4hrt ab K\u00f6nigsberger \u00fcber Morgensternstr. ( und umgekehrt) aufgrund Verkehrsunfall","pubDate":"2016-07-05T14:11:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["92307"],"streetName":["Morgensternstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Morgensternstra\u00dfe"],"streetLocation":["49.3951200269249,11.0406429283348"],"allLocations":["49.3951200269249,11.0406429283348"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PeterL164","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5032934438031e+17,"replyUser":"BVG_Bus","sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["BVG_Bus"],"_version_":1.5391140280564e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:38.576Z","isSproutLocation":false},{"id":"750330985342959616","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750330985342959616","text":"Bus 42 Richtung Schlossplatz mit der n\u00e4chsten Haltestelle Libanonstra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T14:10:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["89837","98520"],"streetName":["Schlossplatz","Libanonstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Schlossplatz","Libanonstra\u00dfe"],"streetLocation":["51.9641660420081,7.6176473286986","48.7791231571735,9.19844289485735"],"allLocations":["51.9641660420081,7.6176473286986","48.7791231571735,9.19844289485735"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391140270634e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:37.626Z","isSproutLocation":false},{"id":"750330875271843840","uri":"https:\/\/twitter.com\/4855757566\/status\/750330875271843840","text":"(was war das fr\u00fcher in'e Sommerferien einfach, die Lehmbrocken von'e Baustelle als Pulvergeschosse an alle Mauern zu feuern, wa ...) #Peng","pubDate":"2016-07-05T14:09:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-29828"],"cityName":["Mauern"],"copyCityName":["Mauern"],"cityLocation":["48.5322671875892,11.9084284597507"],"allLocations":["48.5322671875892,11.9084284597507"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["VERACHTUNG","WUT","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"bordsteinflummi","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Peng"],"_version_":1.5391140270613e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:37.626Z","isSproutLocation":false},{"id":"750330715011686400","uri":"https:\/\/twitter.com\/2176104583\/status\/750330715011686400","text":"#Ludwigshafen - 15 J\u00e4hriger f\u00e4hrt Auto, baut Unfall, fl\u00fcchtet und hat Drogen genommen https:\/\/t.co\/fwrZGkksrN","pubDate":"2016-07-05T14:09:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-2778470"],"cityName":["Drogen"],"copyCityName":["Drogen"],"cityLocation":["50.9142511362855,12.3059495472576"],"allLocations":["50.9142511362855,12.3059495472576","47.815651,9.053193"],"stopId":["8003764"],"stopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"copyStopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"stopLocation":["47.815651,9.053193"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"PP_Rheinpfalz","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Ludwigshafen"],"urls":["http:\/\/s.rlp.de\/mz7"],"_version_":1.5391139291652e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:57:04.262Z","isSproutLocation":false},{"id":"750330635248603136","uri":"https:\/\/twitter.com\/1222045254\/status\/750330635248603136","text":"RT @mdr_th: T\u00f6dlicher #Unfall im #Wartburgkreis: 71-J\u00e4hrige kommt mit Auto zwischen #Seebach und #Thal auf Gegenfahrbahn und prallt in Satt\u2026","pubDate":"2016-07-05T14:08:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62616","-1268935"],"cityName":["Wartburgkreis","Seebach"],"copyCityName":["Wartburgkreis","Seebach"],"cityLocation":["50.8854948131067,10.2391411925172","50.9132842437665,10.4237106020183"],"allLocations":["50.8854948131067,10.2391411925172","50.9132842437665,10.4237106020183"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"FipsenFipsen666","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Unfall","Wartburgkreis","Seebach","Thal"],"usermentions":["mdr_th"],"_version_":1.5391139291631e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:57:04.262Z","isSproutLocation":false},{"id":"750330622024019968","uri":"https:\/\/twitter.com\/19810885\/status\/750330622024019968","text":"POL-DA: Ober-Ramstadt: Zeugen nach Verkehrsunfall gesucht -  https:\/\/t.co\/aEyC4TXdRJ","pubDate":"2016-07-05T14:08:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["51246920"],"cityName":["Ober-Ramstadt"],"copyCityName":["Ober-Ramstadt"],"cityLocation":["49.8309886613663,8.74512300642704"],"allLocations":["49.8309886613663,8.74512300642704"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"conconinternet","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"webbloggs","urls":["http:\/\/www.webbloggs.de\/2016\/07\/05\/pol-da-ober-ramstadt-zeugen-nach-verkehrsunfall-gesucht\/"],"_version_":1.5391140265297e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:37.117Z","isSproutLocation":false},{"id":"750330622447616001","uri":"https:\/\/twitter.com\/3156126512\/status\/750330622447616001","text":"Ohne schei\u00df in Hannover ist immer Stau ._.","pubDate":"2016-07-05T14:08:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1651888734"],"cityName":["Hannover"],"copyCityName":["Hannover"],"cityLocation":["52.374477872258,9.73855317047054"],"allLocations":["52.374477872258,9.73855317047054"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BamDraw","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","_version_":1.5391140265297e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:37.117Z","isSproutLocation":false},{"id":"750330397871988736","uri":"https:\/\/twitter.com\/108721098\/status\/750330397871988736","text":"RT @cm_hh: Zeugenaufruf: https:\/\/t.co\/tBk2XGTM8v #hamburg #lokstedt #unfall","pubDate":"2016-07-05T14:08:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20833623","240109223"],"cityName":["Hamburg","Lokstedt"],"copyCityName":["Hamburg","Lokstedt"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974","53.602397108192,9.95666241465572"],"allLocations":["53.5503413823231,10.0006539920974","53.602397108192,9.95666241465572"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"paulihamburg67","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Tweetbot for i\u039fS","hashtags":["hamburg","lokstedt","unfall"],"usermentions":["cm_hh"],"urls":["http:\/\/www.focus.de\/regional\/hamburg\/hamburg-polizei-zeugenaufruf-nach-schwerem-verkehrsunfall-in-hamburg-lokstedt_id_5699170.html"],"_version_":1.53911392916e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:57:04.262Z","isSproutLocation":false},{"id":"750330112227303424","uri":"https:\/\/twitter.com\/4909243419\/status\/750330112227303424","text":"Unfall zwischen Niendorf und Bannesdorf, aufpassen bitte.","pubDate":"2016-07-05T14:06:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["26190138"],"cityName":["Niendorf"],"copyCityName":["Niendorf"],"cityLocation":["53.6284111153391,9.95570912247621"],"allLocations":["53.6284111153391,9.95570912247621"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"TierServFehm","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","_version_":1.5390794054118e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:19.848Z","isSproutLocation":false},{"id":"750330072943382528","uri":"https:\/\/twitter.com\/3388501499\/status\/750330072943382528","text":"#taxi 9000 Euro Schaden bei Unfall in Delmenhorst: Bei einem Verkehrsunfall an der Oldenburger ... https:\/\/t.co\/2HuB2jIUmK @storage_taxi","pubDate":"2016-07-05T14:06:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240077210"],"cityName":["Delmenhorst"],"copyCityName":["Delmenhorst"],"cityLocation":["53.0480949818118,8.62860657334268"],"allLocations":["53.0480949818118,8.62860657334268","53.052792,8.629758"],"stopId":["8000070"],"stopName":["Delmenhorst"],"copyStopName":["Delmenhorst"],"stopLocation":["53.052792,8.629758"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"lagertaxi","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["taxi"],"usermentions":["storage_taxi"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29hoU7U"],"_version_":1.5390793845891e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:59.991Z","isSproutLocation":false},{"id":"750329949404422144","uri":"https:\/\/twitter.com\/164752268\/status\/750329949404422144","text":"In meinem Dorf ist gerade so eine bl\u00f6de Baustelle und GENAU DIE Stra\u00dfe, in der ich wohne, ist deswegen von beiden Seiten blockiert.","pubDate":"2016-07-05T14:06:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["699591384"],"cityName":["Dorf"],"copyCityName":["Dorf"],"cityLocation":["49.997484083504,6.93294861933229"],"allLocations":["49.997484083504,6.93294861933229","54.402981549542,10.1567137543581"],"streetId":["64575"],"streetName":["Dorf"],"copyStreetName":["Dorf"],"streetLocation":["54.402981549542,10.1567137543581"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Cloud_2110","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","_version_":1.5390793832113e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:58.674Z","isSproutLocation":false},{"id":"750329807477567488","uri":"https:\/\/twitter.com\/700505891\/status\/750329807477567488","text":"RT @DVG_Duisburg: Duisburg-Baerl: Entsch\u00e4rfung einer Fliegerbombe ... https:\/\/t.co\/9YcrGUfi86 #duisburg","pubDate":"2016-07-05T14:05:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1000000238419,"cityId":["240055326","1673515300"],"cityName":["Duisburg","Baerl"],"copyCityName":["Duisburg","Baerl"],"cityLocation":["51.4349993671541,6.75956209139853","51.4924989014744,6.67639776919379"],"allLocations":["51.4349993671541,6.75956209139853","51.4924989014744,6.67639776919379"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Jordijunior12","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["duisburg"],"usermentions":["DVG_Duisburg"],"urls":["http:\/\/www.dvg-duisburg.de\/news\/0"],"_version_":1.5390794047595e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:19.223Z","isSproutLocation":false},{"id":"750329660303638528","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750329660303638528","text":"R-Bahn R1 Richtung Plochingen mit der n\u00e4chsten Haltestelle Kuchen hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T14:05:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-2792770","-2772186"],"cityName":["Plochingen","Kuchen"],"copyCityName":["Plochingen","Kuchen"],"cityLocation":["48.7215657292177,9.4164994676903","48.6365475076126,9.7917093950167"],"allLocations":["48.7215657292177,9.4164994676903","48.6365475076126,9.7917093950167"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5390793832061e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:58.674Z","isSproutLocation":false},{"id":"750329520255827968","uri":"https:\/\/twitter.com\/89415505\/status\/750329520255827968","text":"Duisburg-Baerl: Entsch\u00e4rfung einer Fliegerbombe ... https:\/\/t.co\/9YcrGUfi86 #duisburg","pubDate":"2016-07-05T14:04:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["240055326","1673515300"],"cityName":["Duisburg","Baerl"],"copyCityName":["Duisburg","Baerl"],"cityLocation":["51.4349993671541,6.75956209139853","51.4924989014744,6.67639776919379"],"allLocations":["51.4349993671541,6.75956209139853","51.4924989014744,6.67639776919379"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"DVG_Duisburg","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"DVG Verkehrsmeldungen","hashtags":["duisburg"],"urls":["http:\/\/www.dvg-duisburg.de\/news\/0"],"_version_":1.5390793820589e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:57.578Z","isSproutLocation":false},{"id":"750328861041291264","uri":"https:\/\/twitter.com\/940738638\/status\/750328861041291264","text":"RT @rheinpfalz: #Ha\u00dfloch: Wieder ein schwerer Unfall, diesmal auf der A 65. \nhttps:\/\/t.co\/Ju7wFKk38M","pubDate":"2016-07-05T14:01:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-79069"],"cityName":["Ha\u00dfloch"],"copyCityName":["Ha\u00dfloch"],"cityLocation":["49.3512638242632,8.25982439514094"],"allLocations":["49.3512638242632,8.25982439514094","49.371956,8.253396"],"stopId":["8002632"],"stopName":["Ha\u00dfloch(Pfalz)"],"copyStopName":["Ha\u00dfloch(Pfalz)"],"stopLocation":["49.371956,8.253396"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Aye_chu","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Ha\u00dfloch"],"usermentions":["rheinpfalz"],"urls":["http:\/\/www.rheinpfalz.de\/lokal\/artikel\/hassloch-unfall-auf-a-65-mit-vier-schwer-verletzten\/"],"_version_":1.5391140242218e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:34.917Z","isSproutLocation":false},{"id":"750328705763844096","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750328705763844096","text":"T\u00f6dlicher Unfall im oberpf\u00e4lzischen Sinzing \u2013 Mann von Zug erfasst und\u00a0get\u00f6tet https:\/\/t.co\/48doY05vwc","pubDate":"2016-07-05T14:01:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-964622"],"cityName":["Sinzing"],"copyCityName":["Sinzing"],"cityLocation":["48.9858314831599,11.9805275665226"],"allLocations":["48.9858314831599,11.9805275665226"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/05\/toedlicher-unfall-im-oberpfaelzischen-sinzing-mann-von-zug-erfasst-und-getoetet\/"],"_version_":1.5391140242187e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:34.917Z","isSproutLocation":false},{"id":"750328512469471232","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750328512469471232","text":"\u25a0  #Hamburg: #B4 Wilhelmsburger Reichsstra\u00dfe stadtausw\u00e4rts zwischen #Wilhelmsburg und #Neuland ist wegen #Bauarbeiten bis zum ...","pubDate":"2016-07-05T14:00:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.6599999666214,"cityId":["-2618040","240049826"],"cityName":["Hamburg","Neuland"],"copyCityName":["Hamburg","Neuland"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.4672000160862,10.0297000286626"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.4672000160862,10.0297000286626","53.4987819434758,9.99826231804586","53.8447817004243,10.6384145899413","53.498936,10.007006"],"streetId":["55898","77830"],"streetName":["Wilhelmsburger Reichsstra\u00dfe","Neuland"],"copyStreetName":["Wilhelmsburger Reichsstra\u00dfe","Neuland"],"streetLocation":["53.4987819434758,9.99826231804586","53.8447817004243,10.6384145899413"],"stopId":["8002561"],"stopName":["Hamburg-Wilhelmsburg"],"copyStopName":["Hamburg-Wilhelmsburg"],"stopLocation":["53.498936,10.007006"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","B4","Wilhelmsburg","Neuland","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391139252551e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:57:00.535Z","isSproutLocation":false},{"id":"750328505079136256","uri":"https:\/\/twitter.com\/2827914745\/status\/750328505079136256","text":"POL-FR: L\u00f6rrach-Hauingen: Zwei Verletzte und etwa 16000 Euro Sachschaden bei Unfall auf B 317 #Polizei https:\/\/t.co\/qOfDof64ar","pubDate":"2016-07-05T14:00:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27358183"],"cityName":["L\u00f6rrach"],"copyCityName":["L\u00f6rrach"],"cityLocation":["47.6120895882273,7.66072180103369"],"allLocations":["47.6120895882273,7.66072180103369"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"PolizeiNewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Polizei"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/branche\/polizei\/pol-fr-lrrach-hauingen-zwei-verletzte-und-etwa-16000-euro-sachschaden-bei-unfall-auf-b-317\/"],"_version_":1.5391140232309e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:33.974Z","isSproutLocation":false},{"id":"750328447839330306","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750328447839330306","text":"POL-FR: L\u00f6rrach-Hauingen: Zwei Verletzte und etwa 16000 Euro Sachschaden bei Unfall auf B 317 https:\/\/t.co\/1T5sODir2p #ots #Polizei","pubDate":"2016-07-05T14:00:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27358183"],"cityName":["L\u00f6rrach"],"copyCityName":["L\u00f6rrach"],"cityLocation":["47.6120895882273,7.66072180103369"],"allLocations":["47.6120895882273,7.66072180103369"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Polizei"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkLbB9"],"_version_":1.5391139252509e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:57:00.535Z","isSproutLocation":false},{"id":"750328000273641472","uri":"https:\/\/twitter.com\/21572429\/status\/750328000273641472","text":"#Ha\u00dfloch: Wieder ein schwerer Unfall, diesmal auf der A 65. \nhttps:\/\/t.co\/Ju7wFKk38M","pubDate":"2016-07-05T13:58:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-79069"],"cityName":["Ha\u00dfloch"],"copyCityName":["Ha\u00dfloch"],"cityLocation":["49.3512638242632,8.25982439514094"],"allLocations":["49.3512638242632,8.25982439514094","49.371956,8.253396"],"stopId":["8002632"],"stopName":["Ha\u00dfloch(Pfalz)"],"copyStopName":["Ha\u00dfloch(Pfalz)"],"stopLocation":["49.371956,8.253396"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"rheinpfalz","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Ha\u00dfloch"],"urls":["http:\/\/www.rheinpfalz.de\/lokal\/artikel\/hassloch-unfall-auf-a-65-mit-vier-schwer-verletzten\/"],"_version_":1.5391139234222e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:58.787Z","isSproutLocation":false},{"id":"750327753581404160","uri":"https:\/\/twitter.com\/2605762334\/status\/750327753581404160","text":"Frankenthal \u2013 Unfall mit schwerverletzter Motorradfahrerin #Ludwigshafen https:\/\/t.co\/JbHk3K6MLQ","pubDate":"2016-07-05T13:57:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["277270685"],"cityName":["Frankenthal"],"copyCityName":["Frankenthal"],"cityLocation":["50.8775290785356,12.0124458032537"],"allLocations":["50.8775290785356,12.0124458032537","47.815651,9.053193"],"stopId":["8003764"],"stopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"copyStopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"stopLocation":["47.815651,9.053193"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"LudwigshafenNws","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Ludwigshafen"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/ludwigshafen\/frankenthal-unfall-mit-schwerverletzter-motorradfahrerin\/"],"_version_":1.539113923418e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:58.787Z","isSproutLocation":false},{"id":"750327723688595456","uri":"https:\/\/twitter.com\/2605762334\/status\/750327723688595456","text":"Ha\u00dfloch \u2013 Schwerer Unfall auf A65 \u2013 Rettungshubschrauber im Einsatz #Ludwigshafen https:\/\/t.co\/q6dhi4iC3t","pubDate":"2016-07-05T13:57:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-79069"],"cityName":["Ha\u00dfloch"],"copyCityName":["Ha\u00dfloch"],"cityLocation":["49.3512638242632,8.25982439514094"],"allLocations":["49.3512638242632,8.25982439514094","47.815651,9.053193"],"stopId":["8003764"],"stopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"copyStopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"stopLocation":["47.815651,9.053193"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"LudwigshafenNws","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Ludwigshafen"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/ludwigshafen\/haloch-schwerer-unfall-auf-a65-rettungshubschrauber-im-einsatz\/"],"_version_":1.5391140204606e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:31.332Z","isSproutLocation":false},{"id":"750327503827394560","uri":"https:\/\/twitter.com\/242009592\/status\/750327503827394560","text":"RT @krefeldde: BREAKING: Auf der Wielandstra\u00dfe wurde eine Fliegerbombe aus dem Zweiten Weltkrieg gefunden. Der... https:\/\/t.co\/3irCtM1ZhK","pubDate":"2016-07-05T13:56:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["104489"],"streetName":["Wielandstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Wielandstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4245115845375,10.7754443669489"],"allLocations":["52.4245115845375,10.7754443669489"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"UnserKrefeld","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["krefeldde"],"urls":["http:\/\/fb.me\/7fvEjtQgQ"],"_version_":1.5391140204585e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:31.332Z","isSproutLocation":false},{"id":"750327375691481089","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750327375691481089","text":"R-Bahn R1 Richtung Stuttgart Hauptbahnhof (oben) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Salach hat 0:13:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T13:56:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-2793104","-2792103"],"cityName":["Stuttgart","Salach"],"copyCityName":["Stuttgart","Salach"],"cityLocation":["48.7792746968734,9.19275171338673","48.6992801281193,9.75492265840037"],"allLocations":["48.7792746968734,9.19275171338673","48.6992801281193,9.75492265840037"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5390793814182e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:56.965Z","isSproutLocation":false},{"id":"750327191469170690","uri":"https:\/\/twitter.com\/203654063\/status\/750327191469170690","text":"Viernheim - Polizei - Viernheim: +++Abschlussmeldung zu schwerem Verkehrsunfall am Montagnach\u2026 https:\/\/t.co\/MPfCtq7Rk4","pubDate":"2016-07-05T13:55:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Kleeblatt1977","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"iOS","urls":["http:\/\/www.focus.de\/regional\/hessen\/viernheim-polizei-viernheim-abschlussmeldung-zu-schwerem-verkehrsunfall-am-montagnachmittag-04-07-zwei-tote-neun-schwerverletzte-fuenf-leichtverletzte-und-rund-185-000-euro-sachschaden-bei-unfall-auf-der-a6_id_5697199.html"],"_version_":1.5390793814151e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:56.965Z","isSproutLocation":false},{"id":"750326940167315456","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750326940167315456","text":"POL-FR: Waldshut-Tiengen. Unfall nach N\u00f6tigung \u2013 Autofahrerin muss F\u00fchrerschein\u00a0abgeben https:\/\/t.co\/eexquYS9Hg","pubDate":"2016-07-05T13:54:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-2785737"],"cityName":["Waldshut-Tiengen"],"copyCityName":["Waldshut-Tiengen"],"cityLocation":["47.6555323499715,8.1833253823923"],"allLocations":["47.6555323499715,8.1833253823923"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-fr-waldshut-tiengen-unfall-nach-noetigung-autofahrerin-muss-fuehrerschein-abgeben\/mitteilung\/1214167\/"],"_version_":1.5390794022776e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:16.857Z","isSproutLocation":false},{"id":"750326563866980352","uri":"https:\/\/twitter.com\/32868707\/status\/750326563866980352","text":"wochenblatt : Schwerer Lkw-Unfall auf der Autobahn: Lkw-Fahrer stirbt, A9 mehrere Stunden gesperrt... https:\/\/t.co\/YkzhMKXWyY - #Kelheim","pubDate":"2016-07-05T13:52:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1403293336"],"cityName":["Kelheim"],"copyCityName":["Kelheim"],"cityLocation":["48.9187284706407,11.8727885887874"],"allLocations":["48.9187284706407,11.8727885887874"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arminfischer_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Kelheim"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29hmExn"],"_version_":1.5391140184945e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:29.455Z","isSproutLocation":false},{"id":"750326540035092480","uri":"https:\/\/twitter.com\/2834150099\/status\/750326540035092480","text":"KVG: Veranstaltung in Halchter am 23.07.2016 - Buslinie 797 muss Umleitung fahren\n#BSVerkehr https:\/\/t.co\/dGK5PiZAh6","pubDate":"2016-07-05T13:52:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["255746388"],"cityName":["Halchter"],"copyCityName":["Halchter"],"cityLocation":["52.1432319684746,10.5456918787032"],"allLocations":["52.1432319684746,10.5456918787032"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BS_Verkehr","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["BSVerkehr"],"urls":["http:\/\/www.verkehrsinfo-braunschweig.de\/forum\/twlink.php?pi=1&t=7764"],"_version_":1.5391139200238e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:55.545Z","isSproutLocation":false},{"id":"750326344354004993","uri":"https:\/\/twitter.com\/134905003\/status\/750326344354004993","text":"#Update: #Unfall auf der #A5 bei #Renchen - Mehr als 100.000 Euro Schaden https:\/\/t.co\/fgqhqiR8y3","pubDate":"2016-07-05T13:51:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240128295"],"cityName":["Renchen"],"copyCityName":["Renchen"],"cityLocation":["48.5873987630151,8.01436732815084"],"allLocations":["48.5873987630151,8.01436732815084","48.9822156409254,8.43718924241269"],"streetId":["62808"],"streetName":["A5"],"copyStreetName":["A5"],"streetLocation":["48.9822156409254,8.43718924241269"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"mittelbadische","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Update","Unfall","A5","Renchen"],"urls":["http:\/\/www.bo.de\/lokales\/ortenau\/transporter-kippt-bei-renchen-um-und-rammt-wohnmobil"],"_version_":1.5391140184903e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:29.455Z","isSproutLocation":false},{"id":"750326116469055488","uri":"https:\/\/twitter.com\/562117007\/status\/750326116469055488","text":"Zeugenaufruf: https:\/\/t.co\/tBk2XGTM8v #hamburg #lokstedt #unfall","pubDate":"2016-07-05T13:51:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20833623","240109223"],"cityName":["Hamburg","Lokstedt"],"copyCityName":["Hamburg","Lokstedt"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974","53.602397108192,9.95666241465572"],"allLocations":["53.5503413823231,10.0006539920974","53.602397108192,9.95666241465572"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"cm_hh","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["hamburg","lokstedt","unfall"],"urls":["http:\/\/www.focus.de\/regional\/hamburg\/hamburg-polizei-zeugenaufruf-nach-schwerem-verkehrsunfall-in-hamburg-lokstedt_id_5699170.html"],"placeName":"Hamburg, Deutschland","placeType":"city","placePolygon":"ENVELOPE(8.42016, 10.325199, 53.964655, 53.395118)","_version_":1.5391139188085e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:54.387Z","isSproutLocation":false},{"id":"750326005567545344","uri":"https:\/\/twitter.com\/50744411\/status\/750326005567545344","text":"+++ Videobeitrag +++ Mannheim: Erneut t\u00f6dlicher Unfall am Stauende https:\/\/t.co\/RA93fDbT6g","pubDate":"2016-07-05T13:50:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240060919"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"allLocations":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"pr_video","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/XVnAKy9e"],"_version_":1.5391139188064e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:54.387Z","isSproutLocation":false},{"id":"750325985422118914","uri":"https:\/\/twitter.com\/593842063\/status\/750325985422118914","text":"Schwerer Unfall in <b>Augsburg<\/b>: Br\u00fcckenteil st\u00fcrzt mit Bagger in Fluss - zwei\u2026 https:\/\/t.co\/okLxRcUV4D","pubDate":"2016-07-05T13:50:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1559853166"],"cityName":["Augsburg"],"copyCityName":["Augsburg"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"allLocations":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"EaZyForm","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/1EaWKZ"],"_version_":1.5391140178213e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:28.816Z","isSproutLocation":false},{"id":"750325975657971712","uri":"https:\/\/twitter.com\/4053148612\/status\/750325975657971712","text":"\ud83d\udd0d Hays AG sucht Projektleiter Tief- und Stra\u00dfenbau (m\/w) \ud83d\udd0e\n#Jobb\u00f6rse #Berlin https:\/\/t.co\/VjXVDogGMT","pubDate":"2016-07-05T13:50:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["127025"],"companyName":["Hays AG"],"copyCompanyName":["Hays AG"],"companyLocation":["49.4801725,8.4700144"],"allLocations":["49.4801725,8.4700144","52.5170364967649,13.3888599326045"],"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"JobboerseBerlin","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Jobb\u00f6rse Berlin","hashtags":["Jobb\u00f6rse","Berlin"],"urls":["http:\/\/www.twobs.de\/s\/BHFJGB"],"_version_":1.5391140178213e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:28.816Z","isSproutLocation":false},{"id":"750325869223215106","uri":"https:\/\/twitter.com\/2168316240\/status\/750325869223215106","text":"Versp\u00e4tungen #SBahnStgt um 15:50\nS1 3 +1\nS2 2 +1\nS3 5 +5\nS4 5 +1\nS5 3\nS6 0\nS60 3\nhttps:\/\/t.co\/f3sE1FoLno","pubDate":"2016-07-05T13:50:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75440"],"streetName":["S1"],"copyStreetName":["S1"],"streetLocation":["51.3997472548477,12.3315715144516"],"allLocations":["51.3997472548477,12.3315715144516","51.2000681770563,6.85704153436377"],"gtfsRouteId":["25896"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["51.2000681770563,6.85704153436377"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"SBahnStgt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"S-Bahn Stuttgart St\u00f6rungs-Warner","hashtags":["SBahnStgt"],"urls":["http:\/\/s-bahn-chaos.de\/warnings\/1607051550.htm"],"_version_":1.5391140165987e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:27.648Z","isSproutLocation":false},{"id":"750325632416964609","uri":"https:\/\/twitter.com\/2929610200\/status\/750325632416964609","text":"POL-HH: 160705-4. Zeugenaufruf nach schwerem Verkehrsunfall in Hamburg-Lokstedt https:\/\/t.co\/qCOnRFmJqx #Polizei #Hamburg","pubDate":"2016-07-05T13:49:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["20833623"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"allLocations":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseHH","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","Hamburg"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkLQKJ"],"_version_":1.5391139179119e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:53.536Z","isSproutLocation":false},{"id":"750325569724772352","uri":"https:\/\/twitter.com\/191436851\/status\/750325569724772352","text":"1 : Fremder Verkehrsunfall - Betrieb nur zwischen Stefan Fadinger-Platz und Praterstern S U. #wlvi","pubDate":"2016-07-05T13:48:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["53631"],"companyName":["Stefan"],"copyCompanyName":["Stefan"],"companyLocation":["51.6029801,7.4508319"],"allLocations":["51.6029801,7.4508319"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wienerlinien","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Nettro\u00aeBME","hashtags":["wlvi"],"_version_":1.5391139174118e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:53.051Z","isSproutLocation":false},{"id":"750325513164582912","uri":"https:\/\/twitter.com\/164184258\/status\/750325513164582912","text":"RT @TCSverkehrA1: #A1 - St. Gallen -> Bern - Zwischen  Seebach und Gubrist-Tunnel Stau, Pannenfahrzeug, rechter Fahrstreifen gesperrt","pubDate":"2016-07-05T13:48:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["611644569"],"cityName":["Seebach"],"copyCityName":["Seebach"],"cityLocation":["51.164800565577,10.5134950911105"],"allLocations":["51.164800565577,10.5134950911105","51.9158449468825,7.56004037055442","51.170012,10.521193"],"streetId":["90288"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"stopId":["8012961"],"stopName":["Seebach(M\u00fchlhausen)"],"copyStopName":["Seebach(M\u00fchlhausen)"],"stopLocation":["51.170012,10.521193"],"eventType":["Stau","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"JosefWiederkehr","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["A1"],"usermentions":["TCSverkehrA1"],"_version_":1.5391139174107e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:53.051Z","isSproutLocation":false},{"id":"750325458936397824","uri":"https:\/\/twitter.com\/293503647\/status\/750325458936397824","text":"Parkplatz der Euregio-Klinik ab Freitag gesperrt - Grafschafter Nachrichten https:\/\/t.co\/6jjcDDR2G1 #euregio","pubDate":"2016-07-05T13:48:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["33192"],"companyName":["Euregio"],"copyCompanyName":["Euregio"],"companyLocation":["52.2152273,6.9799547"],"allLocations":["52.2152273,6.9799547"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"euregio_news","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["euregio"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/THmtq3"],"_version_":1.5391139174097e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:53.051Z","isSproutLocation":false},{"id":"750325421024145408","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750325421024145408","text":"R-Bahn R5 Richtung Pforzheim Hauptbahnhof mit der n\u00e4chsten Haltestelle Ellental hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T13:48:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240046032"],"cityName":["Pforzheim"],"copyCityName":["Pforzheim"],"cityLocation":["48.8908845784512,8.70295321238156"],"allLocations":["48.8908845784512,8.70295321238156","48.955288,9.123744"],"stopId":["8001746"],"stopName":["Ellental"],"copyStopName":["Ellental"],"stopLocation":["48.955288,9.123744"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391139174076e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:53.051Z","isSproutLocation":false},{"id":"750325408860692480","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750325408860692480","text":"Bus 54 Richtung Max-Eyth-See mit der n\u00e4chsten Haltestelle Schneider\u00e4ckerstra\u00dfe hat 0:14:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T13:48:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["99385"],"streetName":["Schneider\u00e4ckerstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Schneider\u00e4ckerstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.8352068533871,9.23735614197135"],"allLocations":["48.8352068533871,9.23735614197135"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391139174076e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:53.051Z","isSproutLocation":false},{"id":"750324638698250245","uri":"https:\/\/twitter.com\/3579060316\/status\/750324638698250245","text":"RB 52 NRW Schienenersatzverkehr Hagen Hbf\/Rummenohl\/Br\u00fcgge (Westf)  L\u00fcdenscheid und sp\u00e4tere Fahrzeit Rummenoh... https:\/\/t.co\/3AXPHUiHpD","pubDate":"2016-07-05T13:45:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.56666666269302,"cityId":["252613906","-168563"],"cityName":["Rummenohl","L\u00fcdenscheid"],"copyCityName":["Rummenohl","L\u00fcdenscheid"],"cityLocation":["51.2777901654737,7.53110325986739","51.213406183391,7.63442251563457"],"allLocations":["51.2777901654737,7.53110325986739","51.213406183391,7.63442251563457","51.362747,7.460249","51.277809,7.528306","51.20792,7.571086","51.220352,7.628717"],"stopId":["8000142","8005227","8001213","8003782"],"stopName":["Hagen Hbf","Rummenohl","Br\u00fcgge(Westf)","L\u00fcdenscheid"],"copyStopName":["Hagen Hbf","Rummenohl","Br\u00fcgge(Westf)","L\u00fcdenscheid"],"stopLocation":["51.362747,7.460249","51.277809,7.528306","51.20792,7.571086","51.220352,7.628717"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Stoerungenbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29ntC6O"],"_version_":1.5391140125197e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:23.758Z","isSproutLocation":false},{"id":"750324507911589888","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750324507911589888","text":"#S9 Versp\u00e4tung. #Teilausfall W-#Vohwinkel (15:58) -> Wuppertal Hbf (16:07) & #Wuppertal Hbf (16:13) -> W-Vohwinkel (16:23).","pubDate":"2016-07-05T13:44:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.81999999284744,"stopId":["8006718","8000266"],"stopName":["Wuppertal-Vohwinkel","Wuppertal Hbf"],"copyStopName":["Wuppertal-Vohwinkel","Wuppertal Hbf"],"stopLocation":["51.234259,7.071597","51.254363,7.149543"],"allLocations":["51.234259,7.071597","51.254363,7.149543","51.4538126140356,6.98742056105163"],"gtfsRouteId":["79"],"gtfsRouteName":["S9"],"copyGtfsRouteName":["S9"],"gtfsRouteLocation":["51.4538126140356,6.98742056105163"],"eventType":["Verzoegerung","Bahnprobleme"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["S9","Teilausfall","Vohwinkel","Wuppertal"],"_version_":1.5391139147127e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:50.482Z","isSproutLocation":false},{"id":"750324479662882817","uri":"https:\/\/twitter.com\/155610027\/status\/750324479662882817","text":"POL-HH: 160705-4. Zeugenaufruf nach schwerem Verkehrsunfall in Hamburg-Lokstedt https:\/\/t.co\/IVj6u4noUs #hamburg","pubDate":"2016-07-05T13:44:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["20833623"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"allLocations":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"nichtspurlos","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["hamburg"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29nuuYW"],"_version_":1.5391139147117e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:50.482Z","isSproutLocation":false},{"id":"750324446288809984","uri":"https:\/\/twitter.com\/540033183\/status\/750324446288809984","text":"#A1 - St. Gallen -> Bern - Zwischen  Seebach und Gubrist-Tunnel Stau, Pannenfahrzeug, rechter Fahrstreifen gesperrt","pubDate":"2016-07-05T13:44:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["611644569"],"cityName":["Seebach"],"copyCityName":["Seebach"],"cityLocation":["51.164800565577,10.5134950911105"],"allLocations":["51.164800565577,10.5134950911105","51.9158449468825,7.56004037055442","51.170012,10.521193"],"streetId":["90288"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"stopId":["8012961"],"stopName":["Seebach(M\u00fchlhausen)"],"copyStopName":["Seebach(M\u00fchlhausen)"],"stopLocation":["51.170012,10.521193"],"eventType":["Stau","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TCSverkehrA1","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Viatest_01","hashtags":["A1"],"_version_":1.5391140125176e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:23.758Z","isSproutLocation":false},{"id":"750324186862784512","uri":"https:\/\/twitter.com\/3728685675\/status\/750324186862784512","text":"RT @tagesspiegel: Nach Zusammensto\u00df zwischen Rad und Motorrad in #Zehlendorf: 83-J\u00e4hriger im Koma. @polizeiberlin sucht Zeugen. https:\/\/t.c\u2026","pubDate":"2016-07-05T13:43:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240120205"],"cityName":["Zehlendorf"],"copyCityName":["Zehlendorf"],"cityLocation":["52.7833046933543,13.3832937016095"],"allLocations":["52.7833046933543,13.3832937016095","52.431067,13.258659"],"stopId":["8089098"],"stopName":["Berlin-Zehlendorf"],"copyStopName":["Berlin-Zehlendorf"],"stopLocation":["52.431067,13.258659"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"NEWS","user":"AttirbGibow","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Windows Phone","hashtags":["Zehlendorf"],"usermentions":["tagesspiegel","polizeiberlin"],"urls":["http:\/\/www.tagesspiegel.de\/berlin\/polizei-justiz\/berlin-zehlendorf-radfahrer-nach-unfall-im-koma-zeugen-gesucht\/13831272.html"],"_version_":1.5391139135111e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:49.338Z","isSproutLocation":false},{"id":"750323996302991360","uri":"https:\/\/twitter.com\/16947550\/status\/750323996302991360","text":"In #Krefeld an der Wielandstra\u00dfe ist eine Fliegerbombe aus dem Zweiten Weltkrieg gefunden worden. https:\/\/t.co\/6iBXcTFCWc","pubDate":"2016-07-05T13:42:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240048753"],"cityName":["Krefeld"],"copyCityName":["Krefeld"],"cityLocation":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"allLocations":["51.3331205039932,6.56233427582424","52.4245115845375,10.7754443669489"],"streetId":["104489"],"streetName":["Wielandstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Wielandstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4245115845375,10.7754443669489"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"rpo_krefeld","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"RP ONLINE - Krefeld","hashtags":["Krefeld"],"urls":["http:\/\/rp-online.de\/1.6098333"],"_version_":1.5391139123304e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:48.211Z","isSproutLocation":false},{"id":"750323924462886913","uri":"https:\/\/twitter.com\/3728685675\/status\/750323924462886913","text":"RT @berlinerzeitung: Unfall in #Pl\u00e4nterwald: Kind von schleuderndem Fahrrad getroffen - schwer verletzt https:\/\/t.co\/mSuFINk4dP","pubDate":"2016-07-05T13:42:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["261713413"],"cityName":["Pl\u00e4nterwald"],"copyCityName":["Pl\u00e4nterwald"],"cityLocation":["52.4795438721085,13.4788076131827"],"allLocations":["52.4795438721085,13.4788076131827","52.478542,13.473126"],"stopId":["8089030"],"stopName":["Berlin Pl\u00e4nterwald"],"copyStopName":["Berlin Pl\u00e4nterwald"],"stopLocation":["52.478542,13.473126"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"AttirbGibow","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Windows Phone","hashtags":["Pl\u00e4nterwald"],"usermentions":["berlinerzeitung"],"urls":["http:\/\/www.berliner-zeitung.de\/berlin\/polizei\/polizeireport-kind-von-schleuderndem-fahrrad-getroffen---schwer-verletzt-24344004"],"_version_":1.5391139123304e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:48.211Z","isSproutLocation":false},{"id":"750323728840548354","uri":"https:\/\/twitter.com\/203654063\/status\/750323728840548354","text":"Viernheim - Polizei - Viernheim \/ A6: Aktuelle Vollsperrung nach Verkehrsunfall https:\/\/t.co\/DAdpLTLIXy","pubDate":"2016-07-05T13:41:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Verzoegerung","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Kleeblatt1977","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"iOS","urls":["http:\/\/www.focus.de\/regional\/hessen\/viernheim-polizei-viernheim-a6-aktuelle-vollsperrung-nach-verkehrsunfall_id_5697269.html"],"_version_":1.5390794022755e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:16.857Z","isSproutLocation":false},{"id":"750323181848764416","uri":"https:\/\/twitter.com\/203654063\/status\/750323181848764416","text":"Borken - Polizei - Zwei Verletzte nach Verkehrsunfall https:\/\/t.co\/EU9MKpPrV6","pubDate":"2016-07-05T13:39:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240107872"],"cityName":["Borken"],"copyCityName":["Borken"],"cityLocation":["51.049999977514,9.28333001378087"],"allLocations":["51.049999977514,9.28333001378087"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Kleeblatt1977","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"iOS","urls":["http:\/\/www.focus.de\/regional\/nordrhein-westfalen\/borken-polizei-zwei-verletzte-nach-verkehrsunfall_id_5697265.html"],"_version_":1.5391139117023e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:47.611Z","isSproutLocation":false},{"id":"750323098247888896","uri":"https:\/\/twitter.com\/3817115699\/status\/750323098247888896","text":"RT @BZ_NachtFloh: #Oberhavel #Unfall auf der L20: Fahrer (29) tot. https:\/\/t.co\/ZOaMf5OGEw @bzberlin @Reporter_Flash @BILD_Berlin https:\/\/t\u2026","pubDate":"2016-07-05T13:39:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["10517"],"companyName":["Oberhavel"],"copyCompanyName":["Oberhavel"],"companyLocation":["52.7455254,13.1920253"],"allLocations":["52.7455254,13.1920253","52.5170364967649,13.3888599326045","52.4816829154613,13.1098492434321"],"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"streetId":["94624"],"streetName":["L20"],"copyStreetName":["L20"],"streetLocation":["52.4816829154613,13.1098492434321"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BiibiiSilvi","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Oberhavel","Unfall"],"usermentions":["BZ_NachtFloh","bzberlin","Reporter_Flash","BILD_Berlin"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29eNy8G"],"_version_":1.5391139116991e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:47.611Z","isSproutLocation":false},{"id":"750322810497576960","uri":"https:\/\/twitter.com\/32868707\/status\/750322810497576960","text":"#Polizei #Bayern : Schwerer Lkw-Unfall auf der Autobahn - mehrst\u00fcndige Totalsperre auf der A 9 in Richtung M\u00fc... https:\/\/t.co\/lZEJu4NupW","pubDate":"2016-07-05T13:37:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93581"],"streetName":["A 9"],"copyStreetName":["A 9"],"streetLocation":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"allLocations":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arminfischer_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Polizei","Bayern"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29kBxCv"],"_version_":1.5391140083212e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:19.753Z","isSproutLocation":false},{"id":"750322766671441920","uri":"https:\/\/twitter.com\/19235255\/status\/750322766671441920","text":"RT @PolizeiHamburg: #Zeugenaufruf: Radfahrerin bei #Verkehrsunfall in #Lokstedt lebensgef\u00e4hrlich verletzt, beteiligter #LKW fl\u00fcchtig\n\nhttps\u2026","pubDate":"2016-07-05T13:37:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109223"],"cityName":["Lokstedt"],"copyCityName":["Lokstedt"],"cityLocation":["53.602397108192,9.95666241465572"],"allLocations":["53.602397108192,9.95666241465572"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"Scoopic","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Zeugenaufruf","Verkehrsunfall","Lokstedt","LKW"],"usermentions":["PolizeiHamburg"],"urls":["http:\/\/www.presseportal.de\/blaulicht\/pm\/6337\/3370712"],"_version_":1.5391139103643e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:46.334Z","isSproutLocation":false},{"id":"750322577084518400","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750322577084518400","text":"Schwerer Unfall in Augsburg - Br\u00fcckenteil st\u00fcrzt mit Bagger in Fluss - zwei Schwerverletzte: Beim Abriss eine... https:\/\/t.co\/zpdEYQFaE5","pubDate":"2016-07-05T13:36:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1559853166"],"cityName":["Augsburg"],"copyCityName":["Augsburg"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"allLocations":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29e5yzJ"],"_version_":1.5391139096187e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:45.623Z","isSproutLocation":false},{"id":"750322571346796544","uri":"https:\/\/twitter.com\/303099096\/status\/750322571346796544","text":"#Focus Schwerer Unfall in Augsburg - Br\u00fcckenteil st\u00fcrzt mit Bagger in Fluss - zwei Schwerverletz... https:\/\/t.co\/kNoWCVWS5M #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T13:36:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1559853166"],"cityName":["Augsburg"],"copyCityName":["Augsburg"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"allLocations":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"NeuigkeitenD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29e7pEk"],"_version_":1.5391139096177e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:45.623Z","isSproutLocation":false},{"id":"750322564405178368","uri":"https:\/\/twitter.com\/386188283\/status\/750322564405178368","text":"DTN Germany: Schwerer Unfall in Augsburg - Br\u00fcckenteil st\u00fcrzt mit Bagger in Fluss - zwei Schwerverletzte: Bei... https:\/\/t.co\/gJ7ZZKUxj4","pubDate":"2016-07-05T13:36:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1559853166"],"cityName":["Augsburg"],"copyCityName":["Augsburg"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"allLocations":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"DTNGermany","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29e63cR"],"_version_":1.539114007627e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:19.091Z","isSproutLocation":false},{"id":"750322495283167232","uri":"https:\/\/twitter.com\/2530184077\/status\/750322495283167232","text":"Neue News: Brummifahrer stirbt nach schwerem Unfall auf der A9 https:\/\/t.co\/h2EVKkAhhp","pubDate":"2016-07-05T13:36:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93581"],"streetName":["A9"],"copyStreetName":["A9"],"streetLocation":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"allLocations":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Reporter_24","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Reporter-24","urls":["http:\/\/reporter-24.com\/2016\/07\/brummifahrer-stirbt-nach-schwerem-unfall-auf-der-a9\/"],"_version_":1.5391140076249e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:19.091Z","isSproutLocation":false},{"id":"750322471337922560","uri":"https:\/\/twitter.com\/102202180\/status\/750322471337922560","text":"@ziromr Der Heli kreist hier flei\u00dfig am Campus rum. Wird wohl ein Unfall sein, ein Rettungsheli war auch kurz da","pubDate":"2016-07-05T13:36:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1212704634"],"cityName":["Campus"],"copyCityName":["Campus"],"cityLocation":["50.6813732643063,10.9381844214614"],"allLocations":["50.6813732643063,10.9381844214614"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"photobix","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.503223118495e+17,"replyUser":"ziromr","sourceDevice":"TweetDeck","usermentions":["ziromr"],"_version_":1.5391139096166e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:45.623Z","isSproutLocation":false},{"id":"750322381118443520","uri":"https:\/\/twitter.com\/2234378576\/status\/750322381118443520","text":"Unfall - B9 stadtausw\u00e4rts rtg Bonn sowie im weiteren Verlauf Stau bis auf die A48 wegen Baustelle","pubDate":"2016-07-05T13:36:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["26373169"],"cityName":["Bonn"],"copyCityName":["Bonn"],"cityLocation":["50.7358510950331,7.10065986079557"],"allLocations":["50.7358510950331,7.10065986079557","49.9669154794354,8.32099534163967","50.3960245798843,7.55216883560376"],"streetId":["80060","66884"],"streetName":["B9","A48"],"copyStreetName":["B9","A48"],"streetLocation":["49.9669154794354,8.32099534163967","50.3960245798843,7.55216883560376"],"eventType":["Unfall","Stau","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BlitzerKoblenz","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","_version_":1.5390793783816e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:54.071Z","isSproutLocation":false},{"id":"750322374873079809","uri":"https:\/\/twitter.com\/115766574\/status\/750322374873079809","text":"@fraudiener Dauerzustand in M\u00fcnchen. Und die brauchen f\u00fcr eine Sperrung nichtmal Bauarbeiten.","pubDate":"2016-07-05T13:36:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1700534808"],"cityName":["M\u00fcnchen"],"copyCityName":["M\u00fcnchen"],"cityLocation":["48.1371078976613,11.5753821798641"],"allLocations":["48.1371078976613,11.5753821798641"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"nullmedium","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5032005943273e+17,"replyUser":"fraudiener","sourceDevice":"Echofon","usermentions":["fraudiener"],"_version_":1.5390793783805e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:54.071Z","isSproutLocation":false},{"id":"750322294782820353","uri":"https:\/\/twitter.com\/3086307417\/status\/750322294782820353","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T13:35:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"kioskkultur","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.5390794015782e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:16.193Z","isSproutLocation":false},{"id":"750322062741217281","uri":"https:\/\/twitter.com\/368297338\/status\/750322062741217281","text":"News: Trainingslager in Garmisch - Hoffenheim kam mit Versp\u00e4tung an https:\/\/t.co\/OsH6wycL4y #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T13:34:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-3081072"],"cityName":["Hoffenheim"],"copyCityName":["Hoffenheim"],"cityLocation":["49.2750329364537,8.83421134931782"],"allLocations":["49.2750329364537,8.83421134931782","49.272037,8.838411"],"stopId":["8002931"],"stopName":["Hoffenheim"],"copyStopName":["Hoffenheim"],"stopLocation":["49.272037,8.838411"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BILD_aktuell","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Nachrichten"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkLCMY"],"_version_":1.5390794010906e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:15.727Z","isSproutLocation":false},{"id":"750321819903746049","uri":"https:\/\/twitter.com\/2564031542\/status\/750321819903746049","text":"Nach einem Feuerwehreinsatz im Bereich Hamburg Bergedorf kann es noch zu Versp\u00e4tungen und eventuellen Zugausf\u00e4llen kommen. #T2","pubDate":"2016-07-05T13:33:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-2618040","-28936"],"cityName":["Hamburg","Bergedorf"],"copyCityName":["Hamburg","Bergedorf"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.4607212187517,10.1719107215573"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.4607212187517,10.1719107215573","53.489832,10.206171"],"stopId":["8002554"],"stopName":["Hamburg-Bergedorf"],"copyStopName":["Hamburg-Bergedorf"],"stopLocation":["53.489832,10.206171"],"eventType":["Einsatz","Verzoegerung","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BahninfoNordost","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","hashtags":["T2"],"_version_":1.5390794005149e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:15.176Z","isSproutLocation":false},{"id":"750321651686838272","uri":"https:\/\/twitter.com\/191202968\/status\/750321651686838272","text":"Zeugenaufruf nach schwerem Verkehrsunfall: N\u00dcRNBERG. (1240) Heute Vormittag (05.07.2016) ereignete sich im N\u00fc... https:\/\/t.co\/OLZbazSouA","pubDate":"2016-07-05T13:33:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1569338041"],"cityName":["N\u00fcrnberg"],"copyCityName":["N\u00fcrnberg"],"cityLocation":["49.4538722675591,11.0772977958547"],"allLocations":["49.4538722675591,11.0772977958547"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Miss_C_Bong","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29e58Jx"],"_version_":1.5390794005118e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:15.176Z","isSproutLocation":false},{"id":"750321642358714368","uri":"https:\/\/twitter.com\/1171462406\/status\/750321642358714368","text":"#Polizei: Zeugenaufruf nach schwerem Verkehrsunfall: N\u00dcRNBERG. (1240) Heute Vormittag (05.07.2016) ereignete ... https:\/\/t.co\/D3mpfBNttn","pubDate":"2016-07-05T13:33:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1569338041"],"cityName":["N\u00fcrnberg"],"copyCityName":["N\u00fcrnberg"],"cityLocation":["49.4538722675591,11.0772977958547"],"allLocations":["49.4538722675591,11.0772977958547"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Polizei_Mfr","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Polizei"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29e5nnP"],"_version_":1.5390793764878e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:52.263Z","isSproutLocation":false},{"id":"750321289320169472","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750321289320169472","text":"\u25a0 #A23 #Heide Richtung #Hamburg zwischen #Heide-S\u00fcd und #Albersdorf behindern bis Ende Juli #Bauarbeiten den Verkehr.","pubDate":"2016-07-05T13:31:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-2618040","249797316","289643789"],"cityName":["Hamburg","Heide-S\u00fcd","Albersdorf"],"copyCityName":["Hamburg","Heide-S\u00fcd","Albersdorf"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","51.4951577108565,11.9250818570957","51.2861941722604,12.2646047899682"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","51.4951577108565,11.9250818570957","51.2861941722604,12.2646047899682","53.6186192715188,9.91205699796825"],"streetId":["56177"],"streetName":["A23"],"copyStreetName":["A23"],"streetLocation":["53.6186192715188,9.91205699796825"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A23","Heide","Hamburg","Heide","Albersdorf","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391139091374e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:45.165Z","isSproutLocation":false},{"id":"750321168607883264","uri":"https:\/\/twitter.com\/3695281877\/status\/750321168607883264","text":"POL-VIE: Kempen: Kind bei Verkehrsunfall leicht\u00a0verletzt https:\/\/t.co\/RXWQuqGkza","pubDate":"2016-07-05T13:31:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1880126670"],"cityName":["Kempen"],"copyCityName":["Kempen"],"cityLocation":["51.3642126091245,6.41950106767089"],"allLocations":["51.3642126091245,6.41950106767089"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"nrw_site","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/nrw.site\/pol-vie-kempen-kind-bei-verkehrsunfall-leicht-verletzt\/polizei-nrw\/67000"],"_version_":1.5391140069088e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:18.41Z","isSproutLocation":false},{"id":"750321111976513537","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750321111976513537","text":"Bus 90 Richtung Giebel mit der n\u00e4chsten Haltestelle Tachenbergstra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T13:31:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["60101461"],"cityName":["Giebel"],"copyCityName":["Giebel"],"cityLocation":["48.8050521069973,9.08970731710481"],"allLocations":["48.8050521069973,9.08970731710481","48.8238867805457,9.12756388117822"],"streetId":["99678"],"streetName":["Tachenbergstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Tachenbergstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.8238867805457,9.12756388117822"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391139084443e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:44.503Z","isSproutLocation":false},{"id":"750321007270002688","uri":"https:\/\/twitter.com\/2799795081\/status\/750321007270002688","text":"Bauarbeiten in Dover A20:  Bitte planen Sie mehr Zeit f\u00fcr Ihre Anreise ein. Folgen Sie diesem Link f\u00fcr mehr Info: https:\/\/t.co\/EwZZL3TqfX","pubDate":"2016-07-05T13:30:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["78478"],"streetName":["A20"],"copyStreetName":["A20"],"streetLocation":["53.8152881245778,10.6563276198078"],"allLocations":["53.8152881245778,10.6563276198078"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"POFerriesDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/2tNL301V4rw"],"_version_":1.5390793999707e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:14.657Z","isSproutLocation":false},{"id":"750320784615276544","uri":"https:\/\/twitter.com\/191436851\/status\/750320784615276544","text":"1 : Fremder Verkehrsunfall - Betrieb nur zwischen Stefan Fadinger-Platz und Praterstern S U. #wlvi","pubDate":"2016-07-05T13:29:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["53631"],"companyName":["Stefan"],"copyCompanyName":["Stefan"],"companyLocation":["51.6029801,7.4508319"],"allLocations":["51.6029801,7.4508319"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wienerlinien","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Nettro\u00aeBME","hashtags":["wlvi"],"_version_":1.5390793760128e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:51.811Z","isSproutLocation":false},{"id":"750320729372168192","uri":"https:\/\/twitter.com\/744649031704535040\/status\/750320729372168192","text":"Stau auf der B6 https:\/\/t.co\/XAa88iJDcE","pubDate":"2016-07-05T13:29:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75428"],"streetName":["B6"],"copyStreetName":["B6"],"streetLocation":["51.352622563252,12.3990141611595"],"allLocations":["51.352622563252,12.3990141611595"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrsnewsHB","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/ift.tt\/29fndY4"],"_version_":1.5390793994905e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:14.198Z","isSproutLocation":false},{"id":"750320431714881536","uri":"https:\/\/twitter.com\/2927054283\/status\/750320431714881536","text":"Falls euer Zug gestern auch Versp\u00e4tung hatte: Bei Gro\u00dfharthau mussten am Montag die Gleise gesperrt werden, weil... https:\/\/t.co\/YVI2SxFw1K","pubDate":"2016-07-05T13:28:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1307623"],"cityName":["Gro\u00dfharthau"],"copyCityName":["Gro\u00dfharthau"],"cityLocation":["51.1005839123319,14.0727218047753"],"allLocations":["51.1005839123319,14.0727218047753"],"eventType":["Verzoegerung","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"szbautzen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/7ZkABGLBV"],"_version_":1.5390793994863e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:14.198Z","isSproutLocation":false},{"id":"750320221215272960","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750320221215272960","text":"POL-LB: Ludwigsburg: Einbruch in Vereinsgeb\u00e4ude; Korntal-M\u00fcnchingen: Motorradfahrer bei Verkehrsunfall\u2026 https:\/\/t.co\/J5AfX95ovF","pubDate":"2016-07-05T13:27:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-405292","-405811"],"cityName":["Ludwigsburg","Korntal-M\u00fcnchingen"],"copyCityName":["Ludwigsburg","Korntal-M\u00fcnchingen"],"cityLocation":["48.9030319929159,9.22181624798896","48.8465196391618,9.09769247892343"],"allLocations":["48.9030319929159,9.22181624798896","48.8465196391618,9.09769247892343"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-lb-ludwigsburg-einbruch-in-vereinsgebaeude-korntal-muenchingen-motorradfahrer-bei-verkehrsunfall-schwer-verletzt\/mitteilung\/1214150\/"],"_version_":1.5390793753397e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:51.171Z","isSproutLocation":false},{"id":"750320121688780800","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750320121688780800","text":"R-Bahn R1 Richtung Stuttgart Hauptbahnhof (oben) mit der n\u00e4chsten Haltestelle None hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T13:27:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1674026139"],"cityName":["Stuttgart"],"copyCityName":["Stuttgart"],"cityLocation":["48.7784484981139,9.18001315598677"],"allLocations":["48.7784484981139,9.18001315598677"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5390793985237e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:13.28Z","isSproutLocation":false},{"id":"750320047743242240","uri":"https:\/\/twitter.com\/183731155\/status\/750320047743242240","text":"RT @PolizeiHamburg: #Zeugenaufruf: Radfahrerin bei #Verkehrsunfall in #Lokstedt lebensgef\u00e4hrlich verletzt, beteiligter #LKW fl\u00fcchtig\n\nhttps\u2026","pubDate":"2016-07-05T13:26:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109223"],"cityName":["Lokstedt"],"copyCityName":["Lokstedt"],"cityLocation":["53.602397108192,9.95666241465572"],"allLocations":["53.602397108192,9.95666241465572"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"singmaleinlied","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Zeugenaufruf","Verkehrsunfall","Lokstedt","LKW"],"usermentions":["PolizeiHamburg"],"urls":["http:\/\/www.presseportal.de\/blaulicht\/pm\/6337\/3370712"],"_version_":1.5390793750723e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:50.914Z","isSproutLocation":false},{"id":"750319839898640384","uri":"https:\/\/twitter.com\/16525196\/status\/750319839898640384","text":"#LKW-Fahrer in #Kassel mit drei Promille angehalten. M\u00f6glicherweise gab es auch einen #Unfall. https:\/\/t.co\/kkEYGpLfh4 #Blaulicht #Polizei","pubDate":"2016-07-05T13:26:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1583294719"],"cityName":["Kassel"],"copyCityName":["Kassel"],"cityLocation":["51.3090208666395,9.4762981081094"],"allLocations":["51.3090208666395,9.4762981081094"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"HNA_online","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["LKW","Kassel","Unfall","Blaulicht","Polizei"],"urls":["http:\/\/www.hna.de\/kassel\/lkw-fahrer-fuhr-sattelzug-promille-6544476.html"],"_version_":1.5390793977173e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:12.51Z","isSproutLocation":false},{"id":"750319824631373824","uri":"https:\/\/twitter.com\/1193609552\/status\/750319824631373824","text":"#RB69 #RB89 Aufgrund eines Baumes  in der Oberleitung zwischen Lippstadt u Bad-Sassendorf  kommt zu Verz\u00f6gerungen in beide Fahrtrichtungen.","pubDate":"2016-07-05T13:26:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["30095912","-3491429"],"cityName":["Lippstadt","Sassendorf"],"copyCityName":["Lippstadt","Sassendorf"],"cityLocation":["51.6747073847449,8.34719394940088","51.5888890834946,8.16276908255076"],"allLocations":["51.6747073847449,8.34719394940088","51.5888890834946,8.16276908255076","51.670687,8.348785"],"stopId":["8000571"],"stopName":["Lippstadt"],"copyStopName":["Lippstadt"],"stopLocation":["51.670687,8.348785"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"eurobahn_info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["RB69","RB89"],"_version_":1.5390793977163e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:12.51Z","isSproutLocation":false},{"id":"750319715587940352","uri":"https:\/\/twitter.com\/2605762334\/status\/750319715587940352","text":"Ludwigshafen am Rhein - Polizei: Beifahrer fl\u00fcchtet nach Verkehrsunfall - FOCUS Online #Ludwigshafen https:\/\/t.co\/2XPsi7qSOe","pubDate":"2016-07-05T13:25:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240125892"],"cityName":["Ludwigshafen am Rhein"],"copyCityName":["Ludwigshafen am Rhein"],"cityLocation":["49.479235502822,8.43911729478343"],"allLocations":["49.479235502822,8.43911729478343","47.815651,9.053193"],"stopId":["8003764"],"stopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"copyStopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"stopLocation":["47.815651,9.053193"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"LudwigshafenNws","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Ludwigshafen"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/ludwigshafen\/ludwigshafen-am-rhein-polizei-beifahrer-flchtet-nach-verkehrsunfall-focus-online\/"],"_version_":1.5390793744316e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:50.303Z","isSproutLocation":false},{"id":"750319661296848896","uri":"https:\/\/twitter.com\/2605762334\/status\/750319661296848896","text":"Ludwigshafen am Rhein - Polizei: Auffahrunfall unter Alkoholeinfluss - FOCUS Online #Ludwigshafen https:\/\/t.co\/Aa6Ya6FkMH","pubDate":"2016-07-05T13:25:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240125892"],"cityName":["Ludwigshafen am Rhein"],"copyCityName":["Ludwigshafen am Rhein"],"cityLocation":["49.479235502822,8.43911729478343"],"allLocations":["49.479235502822,8.43911729478343","47.815651,9.053193"],"stopId":["8003764"],"stopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"copyStopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"stopLocation":["47.815651,9.053193"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"LudwigshafenNws","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Ludwigshafen"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/ludwigshafen\/ludwigshafen-am-rhein-polizei-auffahrunfall-unter-alkoholeinfluss-focus-online\/"],"_version_":1.5390793744305e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:50.303Z","isSproutLocation":false},{"id":"750319528677085184","uri":"https:\/\/twitter.com\/17550350\/status\/750319528677085184","text":"Dicke Luft auf #A2 nach Unfall mit Lastwagen https:\/\/t.co\/gGkJg8vslr https:\/\/t.co\/EdLZLXcCxk","pubDate":"2016-07-05T13:24:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["26151"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"allLocations":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"neuepresse","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["A2"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29iVQ4U"],"_version_":1.5390793744284e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:50.303Z","isSproutLocation":false},{"id":"750319225617588224","uri":"https:\/\/twitter.com\/593842063\/status\/750319225617588224","text":"Schwerer Unfall in <b>Augsburg<\/b>: Br\u00fcckenteil st\u00fcrzt mit Bagger in Fluss - zwei\u2026 https:\/\/t.co\/aqJxuKpLr4","pubDate":"2016-07-05T13:23:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1559853166"],"cityName":["Augsburg"],"copyCityName":["Augsburg"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"allLocations":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"EaZyForm","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/N2RT3Z"],"_version_":1.5390793969969e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:11.826Z","isSproutLocation":false},{"id":"750319196605669380","uri":"https:\/\/twitter.com\/510244573\/status\/750319196605669380","text":"A66 Richtung Fulda = zwischen Hanauer Kreuz und Langenselbolder Dreieck steht ein defektes Auto, 1 km Stau. Der Abschleppdienst ist vor Ort","pubDate":"2016-07-05T13:23:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240088844","323149088"],"cityName":["Fulda","Kreuz"],"copyCityName":["Fulda","Kreuz"],"cityLocation":["50.5521485893695,9.67651102537282","49.9457546706691,11.5604717631152"],"allLocations":["50.5521485893695,9.67651102537282","49.9457546706691,11.5604717631152","50.554723,9.683977"],"stopId":["8000115"],"stopName":["Fulda"],"copyStopName":["Fulda"],"stopLocation":["50.554723,9.683977"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PV24Blitzer","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","_version_":1.5390793738056e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:49.706Z","isSproutLocation":false},{"id":"750318894213136384","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750318894213136384","text":"Bus 102 Richtung Zell (Essl.) Johannesstra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle W\u00fcrttembergstra\u00dfe hat 0:27:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T13:22:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8006586"],"stopName":["W\u00fcrzburg-Zell"],"copyStopName":["W\u00fcrzburg-Zell"],"stopLocation":["49.804938,9.884593"],"allLocations":["49.804938,9.884593"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390793957995e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:10.683Z","isSproutLocation":false},{"id":"750318857345261568","uri":"https:\/\/twitter.com\/157435545\/status\/750318857345261568","text":"PolizeiHamburg: #Zeugenaufruf: Radfahrerin bei #Verkehrsunfall in #Lokstedt lebensgef\u00e4hrlich verletzt, beteiligter\u2026 https:\/\/t.co\/bCpcPrcHVD","pubDate":"2016-07-05T13:22:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109223"],"cityName":["Lokstedt"],"copyCityName":["Lokstedt"],"cityLocation":["53.602397108192,9.95666241465572"],"allLocations":["53.602397108192,9.95666241465572"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"hamjoeburg","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["Zeugenaufruf","Verkehrsunfall","Lokstedt"],"urls":["http:\/\/www.presseportal.de\/blaulicht\/pm\/6337\/3370712"],"_version_":1.5390793946639e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:09.596Z","isSproutLocation":false},{"id":"750318679942922242","uri":"https:\/\/twitter.com\/74120444\/status\/750318679942922242","text":"#Wiesenhof Fraktion #UEFA Beckenbauer Bayern brennen Einzelhandel versenden pleiteposten.de umsonst gratis Baustelle https:\/\/t.co\/jWrCAaVFAf","pubDate":"2016-07-05T13:21:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["94571"],"streetName":["Wiesenhof"],"copyStreetName":["Wiesenhof"],"streetLocation":["52.374416161786,13.0972762620998"],"allLocations":["52.374416161786,13.0972762620998"],"eventType":["Behinderungen"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"pleiteposten_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Wiesenhof","UEFA"],"_version_":1.5390793946607e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:09.596Z","isSproutLocation":false},{"id":"750318604487307264","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750318604487307264","text":"Herford \u2013 Polizei \u2013 Verkehrsunfall mit Sachschaden \u2013\nPkw-Fahrer verursacht Unfall und\u00a0fl\u00fcchtet https:\/\/t.co\/pVudP45NAY","pubDate":"2016-07-05T13:21:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240052342"],"cityName":["Herford"],"copyCityName":["Herford"],"cityLocation":["52.1152244687819,8.67111179831525"],"allLocations":["52.1152244687819,8.67111179831525"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/05\/herford-polizei-verkehrsunfall-mit-sachschaden-pkw-fahrer-verursacht-unfall-und-fluechtet\/"],"_version_":1.5390793725127e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:48.473Z","isSproutLocation":false},{"id":"750318340984414208","uri":"https:\/\/twitter.com\/499626927\/status\/750318340984414208","text":"Frankenthal (Pfalz) - Polizei: Frankenthal - Unfall mit schwerverletzter ... - FOCUS Online https:\/\/t.co\/0e6DkT7J40","pubDate":"2016-07-05T13:20:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1705457707","277270685"],"cityName":["Frankenthal (Pfalz)","Frankenthal"],"copyCityName":["Frankenthal (Pfalz)","Frankenthal"],"cityLocation":["49.5445803641071,8.35400605386341","50.8775290785356,12.0124458032537"],"allLocations":["49.5445803641071,8.35400605386341","50.8775290785356,12.0124458032537"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Frankenthal_net","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"runningrss","urls":["http:\/\/bit.ly\/29jKScB"],"_version_":1.5390793715365e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:47.543Z","isSproutLocation":false},{"id":"750317960586231808","uri":"https:\/\/twitter.com\/124123502\/status\/750317960586231808","text":"RT @PolizeiHamburg: #Zeugenaufruf: Radfahrerin bei #Verkehrsunfall in #Lokstedt lebensgef\u00e4hrlich verletzt, beteiligter #LKW fl\u00fcchtig\n\nhttps\u2026","pubDate":"2016-07-05T13:18:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109223"],"cityName":["Lokstedt"],"copyCityName":["Lokstedt"],"cityLocation":["53.602397108192,9.95666241465572"],"allLocations":["53.602397108192,9.95666241465572"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"sven_freitag","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Zeugenaufruf","Verkehrsunfall","Lokstedt","LKW"],"usermentions":["PolizeiHamburg"],"urls":["http:\/\/www.presseportal.de\/blaulicht\/pm\/6337\/3370712"],"_version_":1.5390793706504e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:46.699Z","isSproutLocation":false},{"id":"750317949198622721","uri":"https:\/\/twitter.com\/3579060316\/status\/750317949198622721","text":"RE 9 Meck-Pomm Schienenersatzverkehr Lietzow (R\u00fcgen)  Sassnitz: am Donnerstag, 21. und Freitag, 22. Juli, jew... https:\/\/t.co\/kJcJmYUdLV","pubDate":"2016-07-05T13:18:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240083530"],"cityName":["Sassnitz"],"copyCityName":["Sassnitz"],"cityLocation":["54.5166746764975,13.6440596267242"],"allLocations":["54.5166746764975,13.6440596267242","54.480965,13.510002","54.516284,13.637909"],"stopId":["8010210","8012843"],"stopName":["Lietzow(R\u00fcgen)","Sassnitz"],"copyStopName":["Lietzow(R\u00fcgen)","Sassnitz"],"stopLocation":["54.480965,13.510002","54.516284,13.637909"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Stoerungenbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29tzo98"],"_version_":1.5390793706504e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:46.699Z","isSproutLocation":false},{"id":"750317886799917057","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750317886799917057","text":"POL-FR: L\u00f6rrach-Hauingen: Zwei Verletzte und etwa 16000 Euro Sachschaden bei Unfall auf B\u00a0317 https:\/\/t.co\/oyaWDN2wPT","pubDate":"2016-07-05T13:18:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27358183"],"cityName":["L\u00f6rrach"],"copyCityName":["L\u00f6rrach"],"cityLocation":["47.6120895882273,7.66072180103369"],"allLocations":["47.6120895882273,7.66072180103369"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-fr-loerrach-hauingen-zwei-verletzte-und-etwa-16000-euro-sachschaden-bei-unfall-auf-b-317\/mitteilung\/1214136\/"],"_version_":1.5390793700674e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:46.139Z","isSproutLocation":false},{"id":"750317825282244608","uri":"https:\/\/twitter.com\/164184258\/status\/750317825282244608","text":"RT @TCSVerkehrA3: #A3 - Westumfahrung Z\u00fcrich: Chur -> Basel - Zwischen  Urdorf-Nord und Verzw. Limmattal Stau, \u00dcberlastung","pubDate":"2016-07-05T13:18:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93576"],"streetName":["A3"],"copyStreetName":["A3"],"streetLocation":["49.5088804155444,11.1062920577156"],"allLocations":["49.5088804155444,11.1062920577156"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"JosefWiederkehr","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["A3"],"usermentions":["TCSVerkehrA3"],"_version_":1.5391139075793e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:43.678Z","isSproutLocation":false},{"id":"750317775852273664","uri":"https:\/\/twitter.com\/3146912137\/status\/750317775852273664","text":"RT @PolizeiHamburg: #Zeugenaufruf: Radfahrerin bei #Verkehrsunfall in #Lokstedt lebensgef\u00e4hrlich verletzt, beteiligter #LKW fl\u00fcchtig\n\nhttps\u2026","pubDate":"2016-07-05T13:17:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109223"],"cityName":["Lokstedt"],"copyCityName":["Lokstedt"],"cityLocation":["53.602397108192,9.95666241465572"],"allLocations":["53.602397108192,9.95666241465572"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"hamburgheute","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Zeugenaufruf","Verkehrsunfall","Lokstedt","LKW"],"usermentions":["PolizeiHamburg"],"urls":["http:\/\/www.presseportal.de\/blaulicht\/pm\/6337\/3370712"],"_version_":1.5391139075782e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:43.678Z","isSproutLocation":false},{"id":"750317647506444289","uri":"https:\/\/twitter.com\/3579060316\/status\/750317647506444289","text":"KBS 730 BW RB: Schienenersatzverkehr Rheinfelden (Baden)  Albbruck\/Waldshut ...: RB: Schienenersatzverkehr Rh... https:\/\/t.co\/VFZXXd1BzE","pubDate":"2016-07-05T13:17:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-2787853","-2786234","240053216"],"cityName":["Rheinfelden (Baden)","Albbruck","Waldshut"],"copyCityName":["Rheinfelden (Baden)","Albbruck","Waldshut"],"cityLocation":["47.5842536475475,7.76803467146059","47.6265462582765,8.1302109212277","47.6221366743389,8.21705815829398"],"allLocations":["47.5842536475475,7.76803467146059","47.6265462582765,8.1302109212277","47.6221366743389,8.21705815829398","47.621368,8.219526"],"stopId":["8006167"],"stopName":["Waldshut"],"copyStopName":["Waldshut"],"stopLocation":["47.621368,8.219526"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Stoerungenbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29tyLMy"],"_version_":1.5391140048724e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:16.467Z","isSproutLocation":false},{"id":"750317573166755841","uri":"https:\/\/twitter.com\/54837258\/status\/750317573166755841","text":"#WDR2 Verkehrsservice: Sperrung auf der B1 https:\/\/t.co\/DLGK9muQmJ #nrwverkehr (bot)","pubDate":"2016-07-05T13:17:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["94619"],"streetName":["B1"],"copyStreetName":["B1"],"streetLocation":["52.3944871536503,13.0832132316962"],"allLocations":["52.3944871536503,13.0832132316962"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"WDR2","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["WDR2","nrwverkehr"],"urls":["http:\/\/www.wdr.de\/verkehrslage\/karte\/meldung\/10462638"],"_version_":1.5391140042674e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:15.888Z","isSproutLocation":false},{"id":"750317540539265024","uri":"https:\/\/twitter.com\/2904886151\/status\/750317540539265024","text":"#Zeugenaufruf: Radfahrerin bei #Verkehrsunfall in #Lokstedt lebensgef\u00e4hrlich verletzt, beteiligter #LKW fl\u00fcchtig\n\nhttps:\/\/t.co\/d3JhuHl9Mc","pubDate":"2016-07-05T13:16:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109223"],"cityName":["Lokstedt"],"copyCityName":["Lokstedt"],"cityLocation":["53.602397108192,9.95666241465572"],"allLocations":["53.602397108192,9.95666241465572"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"PolizeiHamburg","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Zeugenaufruf","Verkehrsunfall","Lokstedt","LKW"],"urls":["http:\/\/www.presseportal.de\/blaulicht\/pm\/6337\/3370712"],"_version_":1.539113907142e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:43.26Z","isSproutLocation":false},{"id":"750317436306649088","uri":"https:\/\/twitter.com\/3234287159\/status\/750317436306649088","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T13:16:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"motominya","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.5390793700653e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:46.139Z","isSproutLocation":false},{"id":"750317420175237120","uri":"https:\/\/twitter.com\/1547626141\/status\/750317420175237120","text":"Schwerer Unfall in Augsburg: Br\u00fcckenteil st\u00fcrzt durch Bagger in Fluss \u2013 zwei \u2026 \u2013 FOCUS\u00a0Online https:\/\/t.co\/rpzLP9MEw4","pubDate":"2016-07-05T13:16:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1559853166"],"cityName":["Augsburg"],"copyCityName":["Augsburg"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"allLocations":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"nachrichtenheut","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/nach-welt.com\/schwerer-unfall-in-augsburg-bruckenteil-sturzt-mit-bagger-in-fluss-zwei-focus-online\/"],"_version_":1.5390793700643e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:46.139Z","isSproutLocation":false},{"id":"750316949767327744","uri":"https:\/\/twitter.com\/2428977601\/status\/750316949767327744","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T13:14:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"JaJaDumichauch","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.5390793691457e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:45.261Z","isSproutLocation":false},{"id":"750316683689127936","uri":"https:\/\/twitter.com\/2197835388\/status\/750316683689127936","text":"Stau auf der A48 Richtung Bendorf. Fahrbahnverengung vor der Br\u00fccke auf eine Spur. R\u00fcckstau bis auf die Auffahrt B9.\n\nDanke an J\u00fcrgen","pubDate":"2016-07-05T13:13:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240035330"],"cityName":["Bendorf"],"copyCityName":["Bendorf"],"cityLocation":["50.4238295613397,7.57329012190326"],"allLocations":["50.4238295613397,7.57329012190326"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BlaulichtMYK","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","_version_":1.5390793923339e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:07.377Z","isSproutLocation":false},{"id":"750316571797643264","uri":"https:\/\/twitter.com\/2834150099\/status\/750316571797643264","text":"WOB: Vollsperrung der Reislinger Stra\u00dfe wegen Leitungsarbeiten\n#BSVerkehr https:\/\/t.co\/LCMXu4GVuF","pubDate":"2016-07-05T13:13:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["104114"],"streetName":["Reislinger Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Reislinger Stra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4222729847729,10.8076847546635"],"allLocations":["52.4222729847729,10.8076847546635"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BS_Verkehr","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["BSVerkehr"],"urls":["http:\/\/www.verkehrsinfo-braunschweig.de\/forum\/twlink.php?pi=1&t=7763"],"_version_":1.5390793682324e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:44.391Z","isSproutLocation":false},{"id":"750316177038143488","uri":"https:\/\/twitter.com\/540044613\/status\/750316177038143488","text":"#A3 - Westumfahrung Z\u00fcrich: Chur -> Basel - Zwischen  Urdorf-Nord und Verzw. Limmattal Stau, \u00dcberlastung","pubDate":"2016-07-05T13:11:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93576"],"streetName":["A3"],"copyStreetName":["A3"],"streetLocation":["49.5088804155444,11.1062920577156"],"allLocations":["49.5088804155444,11.1062920577156"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TCSVerkehrA3","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Viatest_03","hashtags":["A3"],"_version_":1.5391140035827e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:15.235Z","isSproutLocation":false},{"id":"750316113972588544","uri":"https:\/\/twitter.com\/325090309\/status\/750316113972588544","text":"Achtung \u2013 Bauarbeiten auf Troisdorfer Stra\u00dfen:\nK\u00f6lner Stra\u00dfe vor dem Rathaus gesperrt... https:\/\/t.co\/eNeP3SOw21","pubDate":"2016-07-05T13:11:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["100745"],"streetName":["K\u00f6lner Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["K\u00f6lner Stra\u00dfe"],"streetLocation":["49.76230867681,6.62812729189651"],"allLocations":["49.76230867681,6.62812729189651","48.268559,7.725701"],"stopId":["0882670"],"stopName":["Rust Rathaus"],"copyStopName":["Rust Rathaus"],"stopLocation":["48.268559,7.725701"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"treffpunkt_trd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/4Lp30qiIo"],"_version_":1.5391140035827e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:15.235Z","isSproutLocation":false},{"id":"750316097681829888","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750316097681829888","text":"Northeim \u2013 Polizei \u2013 Verkehrsunfall \u2013 Kradfahrer bleibt\u00a0unverletzt https:\/\/t.co\/QRyIGRMeak","pubDate":"2016-07-05T13:11:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["140443313"],"cityName":["Northeim"],"copyCityName":["Northeim"],"cityLocation":["51.7054010133482,9.9972782130912"],"allLocations":["51.7054010133482,9.9972782130912"],"eventType":["Unfall"],"tweetType":"STRASSE","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/05\/northeim-polizei-verkehrsunfall-kradfahrer-bleibt-unverletzt\/"],"_version_":1.5391140035827e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:15.235Z","isSproutLocation":false},{"id":"750315832086003712","uri":"https:\/\/twitter.com\/475317754\/status\/750315832086003712","text":"A 25: Transporter rammt Reisebus mit 40 L\u00fcbecker Sch\u00fclern https:\/\/t.co\/FRngTSL9Bl @unserort #verkehr #a25 #unfall #reisebus #ln","pubDate":"2016-07-05T13:10:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["56182"],"streetName":["A 25"],"copyStreetName":["A 25"],"streetLocation":["53.5074256045694,10.0788407556812"],"allLocations":["53.5074256045694,10.0788407556812"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"geraldsalke","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr","a25","unfall","reisebus","ln"],"usermentions":["unserort"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29qW5ZT"],"_version_":1.5391139061113e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:42.28Z","isSproutLocation":false},{"id":"750315745993715713","uri":"https:\/\/twitter.com\/2430762369\/status\/750315745993715713","text":"RT @Polizei_MSE: #Unfall auf der #B198 Neustrelitz Richtung Woldegk auf H\u00f6he Stolpe. Personen verletzt, zwei PKW, m\u00f6gliche Brandentwicklung\u2026","pubDate":"2016-07-05T13:09:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.5666667222977,"cityId":["-1419600","-1419919","-449895"],"cityName":["Neustrelitz","Woldegk","Stolpe"],"copyCityName":["Neustrelitz","Woldegk","Stolpe"],"cityLocation":["53.3365629062203,13.0917185431915","53.4548132528552,13.5546946919639","53.3495254948588,11.7304386890187"],"allLocations":["53.3365629062203,13.0917185431915","53.4548132528552,13.5546946919639","53.3495254948588,11.7304386890187"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ThomasRunge2","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPad","hashtags":["Unfall","B198"],"usermentions":["Polizei_MSE"],"_version_":1.5391140035806e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:15.235Z","isSproutLocation":false},{"id":"750315666218024960","uri":"https:\/\/twitter.com\/717633241625333760\/status\/750315666218024960","text":"Familie kracht gegen Baum: Schwerer Unfall in #Nordhausen. Kleinkinder schwer verletzt.  https:\/\/t.co\/wqLPUaTApZ","pubDate":"2016-07-05T13:09:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8010256"],"stopName":["Nordhausen"],"copyStopName":["Nordhausen"],"stopLocation":["51.49292,10.789249"],"allLocations":["51.49292,10.789249"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"TH24DeineNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Nordhausen"],"urls":["http:\/\/www.thueringen24.de\/207786125"],"_version_":1.5391139061102e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:42.28Z","isSproutLocation":false},{"id":"750315563273052160","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750315563273052160","text":"Bus 103 Richtung Hedelfingen mit der n\u00e4chsten Haltestelle Otto-Hirsch-Br\u00fccken hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T13:09:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":1,"cityId":["-1107853"],"cityName":["Hedelfingen"],"copyCityName":["Hedelfingen"],"cityLocation":["48.7558634469832,9.21939778171641"],"allLocations":["48.7558634469832,9.21939778171641","48.7637975581936,9.26576969955397"],"streetId":["98958"],"streetName":["Otto-Hirsch-Br\u00fccken"],"copyStreetName":["Otto-Hirsch-Br\u00fccken"],"streetLocation":["48.7637975581936,9.26576969955397"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391139049159e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:41.137Z","isSproutLocation":false},{"id":"750315552867028996","uri":"https:\/\/twitter.com\/2834150099\/status\/750315552867028996","text":"A391: Vollsperrung Richtung Gifhorn ab 08.07.2016 - Sperrung der Abfahrt Weststadt ab 07.07.2016\n#BSVerkehr https:\/\/t.co\/PQhvzwXZMp","pubDate":"2016-07-05T13:09:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["81175716"],"cityName":["Gifhorn"],"copyCityName":["Gifhorn"],"cityLocation":["52.4827904915626,10.5445690744296"],"allLocations":["52.4827904915626,10.5445690744296"],"eventType":["Verzoegerung","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BS_Verkehr","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["BSVerkehr"],"urls":["http:\/\/www.verkehrsinfo-braunschweig.de\/forum\/twlink.php?pi=1&p=8984#8984"],"_version_":1.5391139049148e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:41.137Z","isSproutLocation":false},{"id":"750315336772321280","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750315336772321280","text":"Bus 183 Richtung N\u00fcrtingen Ro\u00dfdorf Kleeweg mit der n\u00e4chsten Haltestelle Schillerplatz hat 0:32:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T13:08:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31153067","-452395"],"cityName":["N\u00fcrtingen","Ro\u00dfdorf"],"copyCityName":["N\u00fcrtingen","Ro\u00dfdorf"],"cityLocation":["48.6265853908574,9.33654630104364","49.8696979385231,8.76628908154991"],"allLocations":["48.6265853908574,9.33654630104364","49.8696979385231,8.76628908154991","52.3941052724905,10.7319532304329","54.0780278160259,12.1373646337028","48.627997,9.342648"],"streetId":["103845","96281"],"streetName":["Kleeweg","Schillerplatz"],"copyStreetName":["Kleeweg","Schillerplatz"],"streetLocation":["52.3941052724905,10.7319532304329","54.0780278160259,12.1373646337028"],"stopId":["8004488"],"stopName":["N\u00fcrtingen"],"copyStopName":["N\u00fcrtingen"],"stopLocation":["48.627997,9.342648"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391140026023e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:14.302Z","isSproutLocation":false},{"id":"750315256656883712","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750315256656883712","text":"Bus 183 Richtung N\u00fcrtingen Ro\u00dfdorf Kleeweg mit der n\u00e4chsten Haltestelle Schillerplatz hat 0:31:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T13:07:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31153067","-452395"],"cityName":["N\u00fcrtingen","Ro\u00dfdorf"],"copyCityName":["N\u00fcrtingen","Ro\u00dfdorf"],"cityLocation":["48.6265853908574,9.33654630104364","49.8696979385231,8.76628908154991"],"allLocations":["48.6265853908574,9.33654630104364","49.8696979385231,8.76628908154991","52.3941052724905,10.7319532304329","54.0780278160259,12.1373646337028","48.627997,9.342648"],"streetId":["103845","96281"],"streetName":["Kleeweg","Schillerplatz"],"copyStreetName":["Kleeweg","Schillerplatz"],"streetLocation":["52.3941052724905,10.7319532304329","54.0780278160259,12.1373646337028"],"stopId":["8004488"],"stopName":["N\u00fcrtingen"],"copyStopName":["N\u00fcrtingen"],"stopLocation":["48.627997,9.342648"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.539114001733e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:13.471Z","isSproutLocation":false},{"id":"750315163354591233","uri":"https:\/\/twitter.com\/26032190\/status\/750315163354591233","text":"Darmstadt A6: Wieder Vollsperrung nach Verkehrsunfall (9:30): Weitere Themen: - Rund 200 000 Euro Schaden bei\u2026","pubDate":"2016-07-05T13:07:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240074718"],"cityName":["Darmstadt"],"copyCityName":["Darmstadt"],"cityLocation":["49.8727745614052,8.65117746350841"],"allLocations":["49.8727745614052,8.65117746350841","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Verzoegerung","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"darmstadt_news","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","_version_":1.5390793682303e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:44.391Z","isSproutLocation":false},{"id":"750315155179892736","uri":"https:\/\/twitter.com\/26032190\/status\/750315155179892736","text":"Darmstadt Wieder schwerer Unfall auf der A 6 (14:30 h): Christoffel-Blindenmission zieht\u2026 https:\/\/t.co\/7k5nqP5MoN","pubDate":"2016-07-05T13:07:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["89323"],"companyName":["Christoffel-Blindenmission"],"copyCompanyName":["Christoffel-Blindenmission"],"companyLocation":["49.6827570,8.6239034"],"allLocations":["49.6827570,8.6239034","49.8727745614052,8.65117746350841","49.3659387208527,11.1229680442264"],"cityId":["240074718"],"cityName":["Darmstadt"],"copyCityName":["Darmstadt"],"cityLocation":["49.8727745614052,8.65117746350841"],"streetId":["93577"],"streetName":["A 6"],"copyStreetName":["A 6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"darmstadt_news","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/9tHR85"],"_version_":1.5390793682303e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:44.391Z","isSproutLocation":false},{"id":"750314841441767424","uri":"https:\/\/twitter.com\/155969573\/status\/750314841441767424","text":"Auf dem Weg nach Berlin zum #Hessenfest. 40 min Versp\u00e4tung wegen eines jungen H\u00f6ckerschwans auf dem Gleis \ud83d\ude2c https:\/\/t.co\/yFJb6RCEts","pubDate":"2016-07-05T13:06:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"HGON_eV","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Hessenfest"],"_version_":1.5391140017319e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:13.471Z","isSproutLocation":false},{"id":"750314781282668545","uri":"https:\/\/twitter.com\/212984050\/status\/750314781282668545","text":"Ein neunj\u00e4hriger Junge ist am Montagabend bei einem Unfall auf der Mallinckrodtstra\u00dfe schwer ve... https:\/\/t.co\/bGLq6zPIyS #imwesten #RN","pubDate":"2016-07-05T13:05:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["37808"],"streetName":["Mallinckrodtstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Mallinckrodtstra\u00dfe"],"streetLocation":["51.4979958661957,7.0056046734299"],"allLocations":["51.4979958661957,7.0056046734299"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"imWesten","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["imwesten","RN"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29KPQ0F"],"_version_":1.5391140017319e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:13.471Z","isSproutLocation":false},{"id":"750314781349912576","uri":"https:\/\/twitter.com\/32868707\/status\/750314781349912576","text":"wochenblatt  Schwerer Unfall: Mofa erfasst Kind (6): Cham: Schwere Verletzungen erlitt ein\u2026 https:\/\/t.co\/Y4gvyPpq8s","pubDate":"2016-07-05T13:05:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["30039459"],"cityName":["Cham"],"copyCityName":["Cham"],"cityLocation":["49.2178193863431,12.6663832178183"],"allLocations":["49.2178193863431,12.6663832178183","49.221869,12.656832"],"stopId":["8001330"],"stopName":["Cham(Oberpf)"],"copyStopName":["Cham(Oberpf)"],"stopLocation":["49.221869,12.656832"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"arminfischer_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/W80qjF"],"_version_":1.5391139040162e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:40.28Z","isSproutLocation":false},{"id":"750314776211828736","uri":"https:\/\/twitter.com\/212984050\/status\/750314776211828736","text":"Mallinckrodtstra\u00dfe: Junge (9) bei Unfall in der Nordstadt schwer verletzt https:\/\/t.co\/bGLq6zPIyS #imwestern #RN","pubDate":"2016-07-05T13:05:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["37808"],"streetName":["Mallinckrodtstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Mallinckrodtstra\u00dfe"],"streetLocation":["51.4979958661957,7.0056046734299"],"allLocations":["51.4979958661957,7.0056046734299","52.393845,9.717763"],"stopId":["8079095"],"stopName":["Hannover-Nordstadt"],"copyStopName":["Hannover-Nordstadt"],"stopLocation":["52.393845,9.717763"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"imWesten","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["imwestern","RN"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29KPQ0F"],"_version_":1.5391139040162e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:40.28Z","isSproutLocation":false},{"id":"750314534166900736","uri":"https:\/\/twitter.com\/2927054283\/status\/750314534166900736","text":"Falls euer Zug gestern auch Versp\u00e4tung hatte: Bei Gro\u00dfharthau mussten am Montag die Gleise gesperrt werden, weil... https:\/\/t.co\/lVELVzTtYI","pubDate":"2016-07-05T13:04:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1307623"],"cityName":["Gro\u00dfharthau"],"copyCityName":["Gro\u00dfharthau"],"cityLocation":["51.1005839123319,14.0727218047753"],"allLocations":["51.1005839123319,14.0727218047753"],"eventType":["Verzoegerung","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"szbautzen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/4oPtkC35q"],"_version_":1.5391140010525e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:12.824Z","isSproutLocation":false},{"id":"750314508036542464","uri":"https:\/\/twitter.com\/2834150099\/status\/750314508036542464","text":"B6: Bauarbeiten auf n\u00f6rdlicher Fahrbahn zwischen Goslar und Bad Harzburger Dreieck\n#BSVerkehr https:\/\/t.co\/7QOTweVq0g","pubDate":"2016-07-05T13:04:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["8685"],"companyName":["Bad Harzburger"],"copyCompanyName":["Bad Harzburger"],"companyLocation":["51.8903382,10.5522202"],"allLocations":["51.8903382,10.5522202","51.9059935626741,10.4266283624622","51.911573,10.421436"],"cityId":["240109511"],"cityName":["Goslar"],"copyCityName":["Goslar"],"cityLocation":["51.9059935626741,10.4266283624622"],"stopId":["8000130"],"stopName":["Goslar"],"copyStopName":["Goslar"],"stopLocation":["51.911573,10.421436"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BS_Verkehr","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["BSVerkehr"],"urls":["http:\/\/www.verkehrsinfo-braunschweig.de\/forum\/twlink.php?pi=1&t=7762"],"_version_":1.5391140010525e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:12.824Z","isSproutLocation":false},{"id":"750314381364326400","uri":"https:\/\/twitter.com\/198446342\/status\/750314381364326400","text":"BREAKING: Auf der Wielandstra\u00dfe wurde eine Fliegerbombe aus dem Zweiten Weltkrieg gefunden. Der... https:\/\/t.co\/3irCtM1ZhK","pubDate":"2016-07-05T13:04:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["104489"],"streetName":["Wielandstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Wielandstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4245115845375,10.7754443669489"],"allLocations":["52.4245115845375,10.7754443669489"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"krefeldde","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/7fvEjtQgQ"],"_version_":1.5391140004653e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:12.262Z","isSproutLocation":false},{"id":"750314320697954304","uri":"https:\/\/twitter.com\/1644837019\/status\/750314320697954304","text":"RT @Germancop: Schwerer Lkw-Unfall auf der Autobahn - mehrst\u00fcndige Totalsperre auf der A 9 in Richtung M\u00fcnchen https:\/\/t.co\/EgH3SPodQ8\n#Pol\u2026","pubDate":"2016-07-05T13:04:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.79999995231628,"cityId":["-62428"],"cityName":["M\u00fcnchen"],"copyCityName":["M\u00fcnchen"],"cityLocation":["48.1552226985543,11.5250731790529"],"allLocations":["48.1552226985543,11.5250731790529","48.2154068576771,11.6250578844435"],"streetId":["88156"],"streetName":["A 9"],"copyStreetName":["A 9"],"streetLocation":["48.2154068576771,11.6250578844435"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"cubist150","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"RoundTeam","hashtags":["Polizei","Bayern"],"usermentions":["Germancop"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29kokKj"],"_version_":1.5391139029288e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:39.243Z","isSproutLocation":false},{"id":"750314272287256576","uri":"https:\/\/twitter.com\/62462862\/status\/750314272287256576","text":"RT @mdr_th: Ausf\u00fchrlich: Polizei fasst Autofahrer nach Unfall-Tod dreier Stuten auf Koppel in #Meura: https:\/\/t.co\/cuIRYAlq8y","pubDate":"2016-07-05T13:03:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1273290"],"cityName":["Meura"],"copyCityName":["Meura"],"cityLocation":["50.5797960832763,11.2069755701376"],"allLocations":["50.5797960832763,11.2069755701376","53.55827865873,10.0108578912512"],"streetId":["51983"],"streetName":["Koppel"],"copyStreetName":["Koppel"],"streetLocation":["53.55827865873,10.0108578912512"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"StefanEnke","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Meura"],"usermentions":["mdr_th"],"urls":["http:\/\/www.mdr.de\/thueringen\/ost-thueringen\/meura-stuten-autofahrer-tod100.html"],"_version_":1.5391140004653e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:12.262Z","isSproutLocation":false},{"id":"750313903889014784","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750313903889014784","text":"Bus 183 Richtung N\u00fcrtingen Ro\u00dfdorf Kleeweg mit der n\u00e4chsten Haltestelle Schillerplatz hat 0:27:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T13:02:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31153067","-452395"],"cityName":["N\u00fcrtingen","Ro\u00dfdorf"],"copyCityName":["N\u00fcrtingen","Ro\u00dfdorf"],"cityLocation":["48.6265853908574,9.33654630104364","49.8696979385231,8.76628908154991"],"allLocations":["48.6265853908574,9.33654630104364","49.8696979385231,8.76628908154991","52.3941052724905,10.7319532304329","54.0780278160259,12.1373646337028","48.627997,9.342648"],"streetId":["103845","96281"],"streetName":["Kleeweg","Schillerplatz"],"copyStreetName":["Kleeweg","Schillerplatz"],"streetLocation":["52.3941052724905,10.7319532304329","54.0780278160259,12.1373646337028"],"stopId":["8004488"],"stopName":["N\u00fcrtingen"],"copyStopName":["N\u00fcrtingen"],"stopLocation":["48.627997,9.342648"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391139019589e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:38.316Z","isSproutLocation":false},{"id":"750313753070211072","uri":"https:\/\/twitter.com\/108234375\/status\/750313753070211072","text":"#Bombenentsch\u00e4rfung in #Duisburg-Baerl um 16:30 Uhr. Blindg\u00e4nger nahe Kuhlenstra\u00dfe. Stra\u00dfensperrungen ab 16 Uhr.","pubDate":"2016-07-05T13:01:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240055326","1673515300"],"cityName":["Duisburg","Baerl"],"copyCityName":["Duisburg","Baerl"],"cityLocation":["51.4349993671541,6.75956209139853","51.4924989014744,6.67639776919379"],"allLocations":["51.4349993671541,6.75956209139853","51.4924989014744,6.67639776919379"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"radio_duisburg","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Bombenentsch\u00e4rfung","Duisburg"],"_version_":1.5391139019547e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:38.316Z","isSproutLocation":false},{"id":"750313734711701504","uri":"https:\/\/twitter.com\/2987141692\/status\/750313734711701504","text":"Drei Verletzte: Schwerer Unfall auf St. Galler Stadtautobahn https:\/\/t.co\/5kk9PdYl6H","pubDate":"2016-07-05T13:01:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["87151"],"companyName":["St."],"copyCompanyName":["St."],"companyLocation":["47.8844959,12.1442493"],"allLocations":["47.8844959,12.1442493","50.9460564408072,6.99341377666428"],"streetId":["71422"],"streetName":["Stadtautobahn"],"copyStreetName":["Stadtautobahn"],"streetLocation":["50.9460564408072,6.99341377666428"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Medien_News","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/U0245025686"],"_version_":1.5391139019536e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:38.316Z","isSproutLocation":false},{"id":"750313418306060289","uri":"https:\/\/twitter.com\/1396559460\/status\/750313418306060289","text":"Sperrung der Reislinger Stra\u00dfe #wolfsburg Versorgungsleitungen f\u00fcr das neue #StadtquartierHellwinkel werden verlegt\nhttps:\/\/t.co\/QblsHC4F0k","pubDate":"2016-07-05T13:00:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-62418"],"cityName":["Wolfsburg"],"copyCityName":["Wolfsburg"],"cityLocation":["52.4054831054636,10.7788616142814"],"allLocations":["52.4054831054636,10.7788616142814","52.4222729847729,10.8076847546635"],"streetId":["104114"],"streetName":["Reislinger Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Reislinger Stra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4222729847729,10.8076847546635"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Stadt_Wolfsburg","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["wolfsburg","StadtquartierHellwinkel"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29KOH9q"],"_version_":1.539079390328e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:05.463Z","isSproutLocation":false},{"id":"750313271379496960","uri":"https:\/\/twitter.com\/700919246\/status\/750313271379496960","text":"Unsere Baustelle f\u00fcr den Schuler Innovation Tower unter dem G\u00f6ppinger Hausberg Hohenstaufen (C) Giacinto Carlucci https:\/\/t.co\/V3foDotSMo","pubDate":"2016-07-05T12:59:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["34924873"],"cityName":["Hohenstaufen"],"copyCityName":["Hohenstaufen"],"cityLocation":["48.7387600944456,9.71808568554257"],"allLocations":["48.7387600944456,9.71808568554257","47.483487,11.092343"],"stopId":["8002188"],"stopName":["Garmisch-Partenkirchen Hausberg"],"copyStopName":["Garmisch-Partenkirchen Hausberg"],"stopLocation":["47.483487,11.092343"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"SchulerGroup","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","_version_":1.5390793672897e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:43.493Z","isSproutLocation":false},{"id":"750313125543575552","uri":"https:\/\/twitter.com\/23604250\/status\/750313125543575552","text":"Schwerer Lkw-Unfall auf der Autobahn - mehrst\u00fcndige Totalsperre auf der A 9 in Richtung M\u00fcnchen https:\/\/t.co\/EgH3SPodQ8\n#Polizei #Bayern","pubDate":"2016-07-05T12:59:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.79999995231628,"cityId":["-62428"],"cityName":["M\u00fcnchen"],"copyCityName":["M\u00fcnchen"],"cityLocation":["48.1552226985543,11.5250731790529"],"allLocations":["48.1552226985543,11.5250731790529","48.2154068576771,11.6250578844435"],"streetId":["88156"],"streetName":["A 9"],"copyStreetName":["A 9"],"streetLocation":["48.2154068576771,11.6250578844435"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Germancop","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["Polizei","Bayern"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29kokKj"],"_version_":1.5391139008401e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:37.253Z","isSproutLocation":false},{"id":"750313055322574848","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750313055322574848","text":"Bus 183 Richtung N\u00fcrtingen Ro\u00dfdorf Kleeweg mit der n\u00e4chsten Haltestelle Schillerplatz hat 0:23:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T12:59:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31153067","-452395"],"cityName":["N\u00fcrtingen","Ro\u00dfdorf"],"copyCityName":["N\u00fcrtingen","Ro\u00dfdorf"],"cityLocation":["48.6265853908574,9.33654630104364","49.8696979385231,8.76628908154991"],"allLocations":["48.6265853908574,9.33654630104364","49.8696979385231,8.76628908154991","52.3941052724905,10.7319532304329","54.0780278160259,12.1373646337028","48.627997,9.342648"],"streetId":["103845","96281"],"streetName":["Kleeweg","Schillerplatz"],"copyStreetName":["Kleeweg","Schillerplatz"],"streetLocation":["52.3941052724905,10.7319532304329","54.0780278160259,12.1373646337028"],"stopId":["8004488"],"stopName":["N\u00fcrtingen"],"copyStopName":["N\u00fcrtingen"],"stopLocation":["48.627997,9.342648"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391139987498e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:10.627Z","isSproutLocation":false},{"id":"750312990289846272","uri":"https:\/\/twitter.com\/232867314\/status\/750312990289846272","text":"27\/ 67: fahren nicht zwischen M\u00fcggelheimer Str. \/ Wendenschlo\u00df und Krankenhaus K\u00f6penick und werden zum Betriebshof K\u00f6penick umgeleitet. #BVG","pubDate":"2016-07-05T12:58:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.96666669845581,"cityId":["-409209"],"cityName":["K\u00f6penick"],"copyCityName":["K\u00f6penick"],"cityLocation":["52.4411879804688,13.5993642759288"],"allLocations":["52.4411879804688,13.5993642759288","52.4431161906641,13.5800279755278","47.854788,8.766983","52.45861,13.580942"],"streetId":["6312"],"streetName":["M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["M\u00fcggelheimer Stra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4431161906641,13.5800279755278"],"stopId":["0503373","8089069"],"stopName":["Engen Krankenhaus","Berlin-K\u00f6penick"],"copyStopName":["Engen Krankenhaus","Berlin-K\u00f6penick"],"stopLocation":["47.854788,8.766983","52.45861,13.580942"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BVG_Tram","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5030474490482e+17,"replyUser":"BVG_Tram","sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["BVG"],"_version_":1.5391138999456e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:36.396Z","isSproutLocation":false},{"id":"750312787516203008","uri":"https:\/\/twitter.com\/700919246\/status\/750312787516203008","text":"Unsere S.I.T.-Baustelle mit Blick auf den G\u00f6ppinger Hausberg Hohenstaufen\n(C) Giacinto Carlucci https:\/\/t.co\/7wbjsMK0oA","pubDate":"2016-07-05T12:58:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["34924873"],"cityName":["Hohenstaufen"],"copyCityName":["Hohenstaufen"],"cityLocation":["48.7387600944456,9.71808568554257"],"allLocations":["48.7387600944456,9.71808568554257","47.483487,11.092343"],"stopId":["8002188"],"stopName":["Garmisch-Partenkirchen Hausberg"],"copyStopName":["Garmisch-Partenkirchen Hausberg"],"stopLocation":["47.483487,11.092343"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"SchulerGroup","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","_version_":1.5391138999435e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:36.396Z","isSproutLocation":false},{"id":"750312662672797696","uri":"https:\/\/twitter.com\/764331330\/status\/750312662672797696","text":"RT @BVG_Tram: 27\/61\/62\/63\/67: im Raum K\u00f6penick kommt es zur Zeit wegen einer Stromst\u00f6rung zu Umleitung. Bitte mehr Zeit einplanen. N\u00e4heres\u2026","pubDate":"2016-07-05T12:57:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1012439719","288659908"],"cityName":["Raum","K\u00f6penick"],"copyCityName":["Raum","K\u00f6penick"],"cityLocation":["50.6596840607142,12.7025031279198","52.4539099117971,13.5764126230743"],"allLocations":["50.6596840607142,12.7025031279198","52.4539099117971,13.5764126230743","52.45861,13.580942"],"stopId":["8089069"],"stopName":["Berlin-K\u00f6penick"],"copyStopName":["Berlin-K\u00f6penick"],"stopLocation":["52.45861,13.580942"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"A1Geyer","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Tram"],"_version_":1.5391139979686e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:09.884Z","isSproutLocation":false},{"id":"750312651486625792","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750312651486625792","text":"Bus 183 Richtung N\u00fcrtingen Ro\u00dfdorf Kleeweg mit der n\u00e4chsten Haltestelle Schillerplatz hat 0:22:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T12:57:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31153067","-452395"],"cityName":["N\u00fcrtingen","Ro\u00dfdorf"],"copyCityName":["N\u00fcrtingen","Ro\u00dfdorf"],"cityLocation":["48.6265853908574,9.33654630104364","49.8696979385231,8.76628908154991"],"allLocations":["48.6265853908574,9.33654630104364","49.8696979385231,8.76628908154991","52.3941052724905,10.7319532304329","54.0780278160259,12.1373646337028","48.627997,9.342648"],"streetId":["103845","96281"],"streetName":["Kleeweg","Schillerplatz"],"copyStreetName":["Kleeweg","Schillerplatz"],"streetLocation":["52.3941052724905,10.7319532304329","54.0780278160259,12.1373646337028"],"stopId":["8004488"],"stopName":["N\u00fcrtingen"],"copyStopName":["N\u00fcrtingen"],"stopLocation":["48.627997,9.342648"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391138999404e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:36.396Z","isSproutLocation":false},{"id":"750312165001814016","uri":"https:\/\/twitter.com\/724146868188504064\/status\/750312165001814016","text":"RT @mdr_th: T\u00f6dlicher #Unfall im #Wartburgkreis: 71-J\u00e4hrige kommt mit Auto zwischen #Seebach und #Thal auf Gegenfahrbahn und prallt in Satt\u2026","pubDate":"2016-07-05T12:55:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62616","-1268935"],"cityName":["Wartburgkreis","Seebach"],"copyCityName":["Wartburgkreis","Seebach"],"cityLocation":["50.8854948131067,10.2391411925172","50.9132842437665,10.4237106020183"],"allLocations":["50.8854948131067,10.2391411925172","50.9132842437665,10.4237106020183"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BernhardHol","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Unfall","Wartburgkreis","Seebach","Thal"],"usermentions":["mdr_th"],"_version_":1.5391139960696e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:08.069Z","isSproutLocation":false},{"id":"750312151231913984","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750312151231913984","text":"Bus 183 Richtung N\u00fcrtingen Ro\u00dfdorf Kleeweg mit der n\u00e4chsten Haltestelle Schillerplatz hat 0:20:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T12:55:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31153067","-452395"],"cityName":["N\u00fcrtingen","Ro\u00dfdorf"],"copyCityName":["N\u00fcrtingen","Ro\u00dfdorf"],"cityLocation":["48.6265853908574,9.33654630104364","49.8696979385231,8.76628908154991"],"allLocations":["48.6265853908574,9.33654630104364","49.8696979385231,8.76628908154991","52.3941052724905,10.7319532304329","54.0780278160259,12.1373646337028","48.627997,9.342648"],"streetId":["103845","96281"],"streetName":["Kleeweg","Schillerplatz"],"copyStreetName":["Kleeweg","Schillerplatz"],"streetLocation":["52.3941052724905,10.7319532304329","54.0780278160259,12.1373646337028"],"stopId":["8004488"],"stopName":["N\u00fcrtingen"],"copyStopName":["N\u00fcrtingen"],"stopLocation":["48.627997,9.342648"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391138984745e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:34.995Z","isSproutLocation":false},{"id":"750311808427188224","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750311808427188224","text":"POL-VIE: Kempen: Kind bei Verkehrsunfall leicht\u00a0verletzt https:\/\/t.co\/B4Zg0w4MLN","pubDate":"2016-07-05T12:54:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1880126670"],"cityName":["Kempen"],"copyCityName":["Kempen"],"cityLocation":["51.3642126091245,6.41950106767089"],"allLocations":["51.3642126091245,6.41950106767089"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-vie-kempen-kind-bei-verkehrsunfall-leicht-verletzt\/mitteilung\/1214097\/"],"_version_":1.5391139946415e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:06.706Z","isSproutLocation":false},{"id":"750311736956297216","uri":"https:\/\/twitter.com\/16129782\/status\/750311736956297216","text":"Vollsperrung der G\u00fcterhallenstra\u00dfe, vor  @ER_Arcaden. Am 7. Juli ab 19:30. Busumleitungen https:\/\/t.co\/08DzQsczRg https:\/\/t.co\/gJ2vqRAeko","pubDate":"2016-07-05T12:53:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["80692"],"streetName":["G\u00fcterhallenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["G\u00fcterhallenstra\u00dfe"],"streetLocation":["49.4992942874827,8.44796252592265"],"allLocations":["49.4992942874827,8.44796252592265"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"erlangen_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","usermentions":["ER_Arcaden"],"urls":["http:\/\/www.estw.de\/de\/Stadtbus\/Umleitungen\/Umleitungen1\/Linien-285-286-und-287-Public-Viewing_361016.html"],"_version_":1.5391138973493e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:33.923Z","isSproutLocation":false},{"id":"750311610770612224","uri":"https:\/\/twitter.com\/134045036\/status\/750311610770612224","text":"T\u00f6dlicher Verkehrsunfall bei Golmbach https:\/\/t.co\/erihhb4i7s","pubDate":"2016-07-05T12:53:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1184654"],"cityName":["Golmbach"],"copyCityName":["Golmbach"],"cityLocation":["51.8992247109624,9.54052188644386"],"allLocations":["51.8992247109624,9.54052188644386"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TAH_Lokal","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29kmlp3"],"_version_":1.5391138973483e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:33.923Z","isSproutLocation":false},{"id":"750311583453175808","uri":"https:\/\/twitter.com\/4722495915\/status\/750311583453175808","text":"S\u00fcdbr\u00fccke #Duesseldorf schwerer Verkehrsunfall https:\/\/t.co\/ayTAOzp0bp","pubDate":"2016-07-05T12:53:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["66781"],"streetName":["S\u00fcdbr\u00fccke"],"copyStreetName":["S\u00fcdbr\u00fccke"],"streetLocation":["50.3316382278232,7.59680357187999"],"allLocations":["50.3316382278232,7.59680357187999"],"eventType":["Unfall"],"tweetType":"STRASSE","user":"meingarten1","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Duesseldorf"],"_version_":1.5391139946404e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:06.706Z","isSproutLocation":false},{"id":"750311490813620224","uri":"https:\/\/twitter.com\/1587936720\/status\/750311490813620224","text":"4.7.2016 \u2013 Unfall in Sonthofen 5.7.2016 Sonthofen\/Oberallg&au https:\/\/t.co\/zMF6hwC0fZ #Unfall","pubDate":"2016-07-05T12:52:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.2000000476837,"cityId":["24566295"],"cityName":["Sonthofen"],"copyCityName":["Sonthofen"],"cityLocation":["47.5121243865533,10.2838380479671"],"allLocations":["47.5121243865533,10.2838380479671","47.513241,10.272344"],"stopId":["8005609"],"stopName":["Sonthofen"],"copyStopName":["Sonthofen"],"stopLocation":["47.513241,10.272344"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"MyBavariaOnline","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WP to TW Bavaria","hashtags":["Unfall"],"urls":["http:\/\/my-bavaria.com\/nachrichten-allgaeu\/4-7-2016-unfall-in-sonthofen\/"],"_version_":1.5391139946373e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:06.706Z","isSproutLocation":false},{"id":"750311236936531968","uri":"https:\/\/twitter.com\/293503647\/status\/750311236936531968","text":"Parkplatz der Euregio-Klinik ab Freitag gesperrt - Grafschafter Nachrichten https:\/\/t.co\/cazXmK4Hrq #euregio","pubDate":"2016-07-05T12:51:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["33192"],"companyName":["Euregio"],"copyCompanyName":["Euregio"],"companyLocation":["52.2152273,6.9799547"],"allLocations":["52.2152273,6.9799547"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"euregio_news","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["euregio"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/xwR6HJ"],"_version_":1.5390793672887e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:43.493Z","isSproutLocation":false},{"id":"750311128266182657","uri":"https:\/\/twitter.com\/223758384\/status\/750311128266182657","text":"PD Dresden - Verkehrsunfall \u2013 Fu\u00dfg\u00e4nger schwer verletzt https:\/\/t.co\/s3oNCDGjx4","pubDate":"2016-07-05T12:51:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240076989"],"cityName":["Dresden"],"copyCityName":["Dresden"],"cityLocation":["51.0493285786036,13.7381436898596"],"allLocations":["51.0493285786036,13.7381436898596"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG"],"tweetType":"POLIZEI","user":"PolizeiSachsen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/tinyurl.com\/jpgl8yp"],"_version_":1.539079366238e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:42.487Z","isSproutLocation":false},{"id":"750311127695761409","uri":"https:\/\/twitter.com\/3045025558\/status\/750311127695761409","text":"PD Dresden - Verkehrsunfall \u2013 Fu\u00dfg\u00e4nger schwer verletzt https:\/\/t.co\/vJHodqZ0as","pubDate":"2016-07-05T12:51:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240076989"],"cityName":["Dresden"],"copyCityName":["Dresden"],"cityLocation":["51.0493285786036,13.7381436898596"],"allLocations":["51.0493285786036,13.7381436898596"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG"],"tweetType":"STRASSE","user":"infokanal","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/tinyurl.com\/jpgl8yp"],"_version_":1.5390793897712e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:04.931Z","isSproutLocation":false},{"id":"750311109480091648","uri":"https:\/\/twitter.com\/1267674805\/status\/750311109480091648","text":"T\u00f6dlicher #Unfall im #Wartburgkreis: 71-J\u00e4hrige kommt mit Auto zwischen #Seebach und #Thal auf Gegenfahrbahn und prallt in Sattelzug.","pubDate":"2016-07-05T12:51:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62616","-1268935"],"cityName":["Wartburgkreis","Seebach"],"copyCityName":["Wartburgkreis","Seebach"],"cityLocation":["50.8854948131067,10.2391411925172","50.9132842437665,10.4237106020183"],"allLocations":["50.8854948131067,10.2391411925172","50.9132842437665,10.4237106020183"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"mdr_th","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Unfall","Wartburgkreis","Seebach","Thal"],"_version_":1.5390793897712e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:04.931Z","isSproutLocation":false},{"id":"750310981834768384","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750310981834768384","text":"Bus 183 Richtung N\u00fcrtingen Ro\u00dfdorf Kleeweg mit der n\u00e4chsten Haltestelle Schillerplatz hat 0:15:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T12:50:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31153067","-452395"],"cityName":["N\u00fcrtingen","Ro\u00dfdorf"],"copyCityName":["N\u00fcrtingen","Ro\u00dfdorf"],"cityLocation":["48.6265853908574,9.33654630104364","49.8696979385231,8.76628908154991"],"allLocations":["48.6265853908574,9.33654630104364","49.8696979385231,8.76628908154991","52.3941052724905,10.7319532304329","54.0780278160259,12.1373646337028","48.627997,9.342648"],"streetId":["103845","96281"],"streetName":["Kleeweg","Schillerplatz"],"copyStreetName":["Kleeweg","Schillerplatz"],"streetLocation":["52.3941052724905,10.7319532304329","54.0780278160259,12.1373646337028"],"stopId":["8004488"],"stopName":["N\u00fcrtingen"],"copyStopName":["N\u00fcrtingen"],"stopLocation":["48.627997,9.342648"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390793897691e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:04.931Z","isSproutLocation":false},{"id":"750310847122112512","uri":"https:\/\/twitter.com\/2603453022\/status\/750310847122112512","text":"Lkw-Unfall sorgt f\u00fcr kilometerlangen Stau auf A2 #Hannover https:\/\/t.co\/uKfeuBwZyE","pubDate":"2016-07-05T12:50:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1651888734"],"cityName":["Hannover"],"copyCityName":["Hannover"],"cityLocation":["52.374477872258,9.73855317047054"],"allLocations":["52.374477872258,9.73855317047054","51.5743221119206,7.49736098774886"],"streetId":["26151"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Hannover_News_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Hannover"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/hannover\/lkw-unfall-sorgt-fr-kilometerlangen-stau-auf-a2\/"],"_version_":1.5390793887667e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:03.973Z","isSproutLocation":false},{"id":"750310715811045376","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750310715811045376","text":"Bus 183 Richtung N\u00fcrtingen Ro\u00dfdorf Kleeweg mit der n\u00e4chsten Haltestelle Schillerplatz hat 0:14:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T12:49:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31153067","-452395"],"cityName":["N\u00fcrtingen","Ro\u00dfdorf"],"copyCityName":["N\u00fcrtingen","Ro\u00dfdorf"],"cityLocation":["48.6265853908574,9.33654630104364","49.8696979385231,8.76628908154991"],"allLocations":["48.6265853908574,9.33654630104364","49.8696979385231,8.76628908154991","52.3941052724905,10.7319532304329","54.0780278160259,12.1373646337028","48.627997,9.342648"],"streetId":["103845","96281"],"streetName":["Kleeweg","Schillerplatz"],"copyStreetName":["Kleeweg","Schillerplatz"],"streetLocation":["52.3941052724905,10.7319532304329","54.0780278160259,12.1373646337028"],"stopId":["8004488"],"stopName":["N\u00fcrtingen"],"copyStopName":["N\u00fcrtingen"],"stopLocation":["48.627997,9.342648"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.539079365525e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:41.807Z","isSproutLocation":false},{"id":"750310661989601280","uri":"https:\/\/twitter.com\/62385447\/status\/750310661989601280","text":"T\u00f6dlicher Unfall Golmbach R\u00fchle #3D-Blu-Ray-Player #Golmbach #R\u00fchle #T\u00f6dlicher #Unfall https:\/\/t.co\/b5aeeW91um https:\/\/t.co\/CtYhXhBdgT","pubDate":"2016-07-05T12:49:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.4600001573563,"companyId":["77483"],"companyName":["Player"],"copyCompanyName":["Player"],"companyLocation":["53.6474684,10.4570319"],"allLocations":["53.6474684,10.4570319","51.8992247109624,9.54052188644386","52.6707816371644,7.2240240994315"],"cityId":["-1184654","-2865487"],"cityName":["Golmbach","R\u00fchle"],"copyCityName":["Golmbach","R\u00fchle"],"cityLocation":["51.8992247109624,9.54052188644386","52.6707816371644,7.2240240994315"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"aynixnow","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","hashtags":["3D","Golmbach","R\u00fchle","T\u00f6dlicher","Unfall"],"urls":["http:\/\/www.haschcon.com\/toedlicher-unfall-golmbach-ruehle\/"],"_version_":1.5390793887635e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:03.973Z","isSproutLocation":false},{"id":"750310612039770112","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750310612039770112","text":"Bus 192 Richtung Neuffen Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Neuffen hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T12:49:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["174509748"],"cityName":["Neuffen"],"copyCityName":["Neuffen"],"cityLocation":["48.5545978694864,9.37654702300408"],"allLocations":["48.5545978694864,9.37654702300408","49.160871,8.290446"],"stopId":["8005217"],"stopName":["R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390793655229e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:41.807Z","isSproutLocation":false},{"id":"750310576795123713","uri":"https:\/\/twitter.com\/1855503528\/status\/750310576795123713","text":"14:48Uhr - Stau - Ulmerstra\u00dfe Esslingen-Zentrum Richtung Bergheim - Danke Michael","pubDate":"2016-07-05T12:49:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["388125962"],"cityName":["Bergheim"],"copyCityName":["Bergheim"],"cityLocation":["51.4125706061311,6.69084600272898"],"allLocations":["51.4125706061311,6.69084600272898","50.9256065484419,11.5978917859392"],"streetId":["60752"],"streetName":["Ulmerstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Ulmerstra\u00dfe"],"streetLocation":["50.9256065484419,11.5978917859392"],"eventType":["Stau"],"tweetType":"STRASSE","user":"PK_Stuttgart","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","_version_":1.5390793655229e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:41.807Z","isSproutLocation":false},{"id":"750310548135350273","uri":"https:\/\/twitter.com\/3142895949\/status\/750310548135350273","text":"Falls der @Brummi78 noch mal auf der A61 an Koblenz vorbei muss, wird er SEEEEEEEEEEEHR lange im Stau stehen...","pubDate":"2016-07-05T12:49:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-62512"],"cityName":["Koblenz"],"copyCityName":["Koblenz"],"cityLocation":["50.3462497173412,7.58400983007283"],"allLocations":["50.3462497173412,7.58400983007283","50.3437156496805,7.50123755323257"],"streetId":["66885"],"streetName":["A61"],"copyStreetName":["A61"],"streetLocation":["50.3437156496805,7.50123755323257"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"searchingaskja","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","usermentions":["Brummi78"],"_version_":1.5390793878366e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:03.08Z","isSproutLocation":false},{"id":"750310527503470593","uri":"https:\/\/twitter.com\/574336133\/status\/750310527503470593","text":"Bis zu 70 Lkws auf der #Zeil in #Frankfurt. Aber nur Nachts. Grund: Bauarbeiten bis 2018 #lhe https:\/\/t.co\/xq5tF0ZOcq via @OP_online \/emd","pubDate":"2016-07-05T12:49:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-62400"],"cityName":["Frankfurt"],"copyCityName":["Frankfurt"],"cityLocation":["50.1216759877762,8.66226817905663"],"allLocations":["50.1216759877762,8.66226817905663","50.1150282382324,8.69182455399231"],"streetId":["42540"],"streetName":["Zeil"],"copyStreetName":["Zeil"],"streetLocation":["50.1150282382324,8.69182455399231"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"lhelrs","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Zeil","Frankfurt","lhe"],"usermentions":["OP_online"],"urls":["http:\/\/www.op-online.de\/region\/frankfurt\/grossprojekte-belasten-zeil-frankfurt-baustrasse-wird-eingerichtet-6544289.html"],"_version_":1.5390793878355e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:03.08Z","isSproutLocation":false},{"id":"750310455667744769","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750310455667744769","text":"Bus 183 Richtung N\u00fcrtingen Ro\u00dfdorf Kleeweg mit der n\u00e4chsten Haltestelle Schillerplatz hat 0:13:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T12:48:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31153067","-452395"],"cityName":["N\u00fcrtingen","Ro\u00dfdorf"],"copyCityName":["N\u00fcrtingen","Ro\u00dfdorf"],"cityLocation":["48.6265853908574,9.33654630104364","49.8696979385231,8.76628908154991"],"allLocations":["48.6265853908574,9.33654630104364","49.8696979385231,8.76628908154991","52.3941052724905,10.7319532304329","54.0780278160259,12.1373646337028","48.627997,9.342648"],"streetId":["103845","96281"],"streetName":["Kleeweg","Schillerplatz"],"copyStreetName":["Kleeweg","Schillerplatz"],"streetLocation":["52.3941052724905,10.7319532304329","54.0780278160259,12.1373646337028"],"stopId":["8004488"],"stopName":["N\u00fcrtingen"],"copyStopName":["N\u00fcrtingen"],"stopLocation":["48.627997,9.342648"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390793878334e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:03.08Z","isSproutLocation":false},{"id":"750310408200843264","uri":"https:\/\/twitter.com\/727043429553811456\/status\/750310408200843264","text":"Schwerer Unfall in Augsburg - Br\u00fcckenteil st\u00fcrzt mit Bagger in Fluss - zwei Schwerverletzte  https:\/\/t.co\/Bl0mJy6xk7","pubDate":"2016-07-05T12:48:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1559853166"],"cityName":["Augsburg"],"copyCityName":["Augsburg"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"allLocations":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"gabigrunewald","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/ift.tt\/29ghkun"],"_version_":1.5390793643065e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:40.644Z","isSproutLocation":false},{"id":"750310354551537664","uri":"https:\/\/twitter.com\/2214373442\/status\/750310354551537664","text":"POL-KLE: Verkehrsunfall \/ Anh\u00e4nger von Zug touchiert https:\/\/t.co\/UJb4TEZXEv #Goch","pubDate":"2016-07-05T12:48:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31408921"],"cityName":["Goch"],"copyCityName":["Goch"],"cityLocation":["51.6755765140976,6.15930449478332"],"allLocations":["51.6755765140976,6.15930449478332"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"110Goch","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["Goch"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29KMHOy"],"_version_":1.5390793643055e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:40.644Z","isSproutLocation":false},{"id":"750310147927502848","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750310147927502848","text":"Bus 183 Richtung N\u00fcrtingen Ro\u00dfdorf Kleeweg mit der n\u00e4chsten Haltestelle Schillerplatz hat 0:12:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T12:47:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31153067","-452395"],"cityName":["N\u00fcrtingen","Ro\u00dfdorf"],"copyCityName":["N\u00fcrtingen","Ro\u00dfdorf"],"cityLocation":["48.6265853908574,9.33654630104364","49.8696979385231,8.76628908154991"],"allLocations":["48.6265853908574,9.33654630104364","49.8696979385231,8.76628908154991","52.3941052724905,10.7319532304329","54.0780278160259,12.1373646337028","48.627997,9.342648"],"streetId":["103845","96281"],"streetName":["Kleeweg","Schillerplatz"],"copyStreetName":["Kleeweg","Schillerplatz"],"streetLocation":["52.3941052724905,10.7319532304329","54.0780278160259,12.1373646337028"],"stopId":["8004488"],"stopName":["N\u00fcrtingen"],"copyStopName":["N\u00fcrtingen"],"stopLocation":["48.627997,9.342648"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390793868635e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:02.155Z","isSproutLocation":false},{"id":"750310082282393600","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750310082282393600","text":"Bus 183 Richtung N\u00fcrtingen Ro\u00dfdorf Kleeweg mit der n\u00e4chsten Haltestelle Schillerplatz hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T12:47:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31153067","-452395"],"cityName":["N\u00fcrtingen","Ro\u00dfdorf"],"copyCityName":["N\u00fcrtingen","Ro\u00dfdorf"],"cityLocation":["48.6265853908574,9.33654630104364","49.8696979385231,8.76628908154991"],"allLocations":["48.6265853908574,9.33654630104364","49.8696979385231,8.76628908154991","52.3941052724905,10.7319532304329","54.0780278160259,12.1373646337028","48.627997,9.342648"],"streetId":["103845","96281"],"streetName":["Kleeweg","Schillerplatz"],"copyStreetName":["Kleeweg","Schillerplatz"],"streetLocation":["52.3941052724905,10.7319532304329","54.0780278160259,12.1373646337028"],"stopId":["8004488"],"stopName":["N\u00fcrtingen"],"copyStopName":["N\u00fcrtingen"],"stopLocation":["48.627997,9.342648"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390793868635e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:02.155Z","isSproutLocation":false},{"id":"750309858188992512","uri":"https:\/\/twitter.com\/87967476\/status\/750309858188992512","text":"Leimen: Verkehrsunfall mit schwerverletzter Person https:\/\/t.co\/4OKikuptfA","pubDate":"2016-07-05T12:46:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240116632"],"cityName":["Leimen"],"copyCityName":["Leimen"],"cityLocation":["49.3491416803489,8.69099510881395"],"allLocations":["49.3491416803489,8.69099510881395"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"RNZonline","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29dXPBF"],"_version_":1.5390793868583e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:02.155Z","isSproutLocation":false},{"id":"750309851067215872","uri":"https:\/\/twitter.com\/166777303\/status\/750309851067215872","text":"hier regt sich ne \u00e4ltere Dame auf, dass ihr niemand Bescheid sagt wie viel Versp\u00e4tung aktuell der Zug hat.\nsie h\u00f6rt mir nicht zu. ok Pech.","pubDate":"2016-07-05T12:46:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1257090"],"cityName":["Bescheid"],"copyCityName":["Bescheid"],"cityLocation":["49.7454257406326,6.89431419336761"],"allLocations":["49.7454257406326,6.89431419336761"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"kleineWoerdi","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","_version_":1.5390793631888e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:39.581Z","isSproutLocation":false},{"id":"750309844264095744","uri":"https:\/\/twitter.com\/79178540\/status\/750309844264095744","text":"https:\/\/t.co\/W4aKYx5pzd  @itogermany Schwerer Unfall in Augsburg: Br\u00fcckenteil st\u00fcrzt mit Bagger in Fluss - zwei... https:\/\/t.co\/YFtJDAOTDU","pubDate":"2016-07-05T12:46:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1559853166"],"cityName":["Augsburg"],"copyCityName":["Augsburg"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"allLocations":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"itogermany","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","usermentions":["itogermany"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/Bagger-kaufen","http:\/\/ow.ly\/cBAU50253eN"],"_version_":1.5390793631888e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:39.581Z","isSproutLocation":false},{"id":"750309743118446592","uri":"https:\/\/twitter.com\/2343273090\/status\/750309743118446592","text":"Neuerlicher Unfall bei Br\u00fcckenarbeiten: In #Augsburg ist eine Br\u00fccke w\u00e4hrend ihres Abbruchs unvermittelt eingest\u00fcrzt - zwei Schwerverletzte.","pubDate":"2016-07-05T12:45:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1559853166"],"cityName":["Augsburg"],"copyCityName":["Augsburg"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"allLocations":["48.3668040925938,10.8986970866858","48.289329,8.342502"],"stopId":["0501119"],"stopName":["Schiltach Br\u00fccke"],"copyStopName":["Schiltach Br\u00fccke"],"stopLocation":["48.289329,8.342502"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"smax_rr","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Augsburg"],"_version_":1.5390793631867e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:39.581Z","isSproutLocation":false},{"id":"750309705281630208","uri":"https:\/\/twitter.com\/2343273090\/status\/750309705281630208","text":"Neuerlicher Unfall bei Br\u00fcckenarbeiten: In #Augsburg ist eine Br\u00fccke w\u00e4hrend ihres Abbruchs unvermittelt eingest\u00fcrzt - zwei Schwerverletzt.","pubDate":"2016-07-05T12:45:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1559853166"],"cityName":["Augsburg"],"copyCityName":["Augsburg"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"allLocations":["48.3668040925938,10.8986970866858","48.289329,8.342502"],"stopId":["0501119"],"stopName":["Schiltach Br\u00fccke"],"copyStopName":["Schiltach Br\u00fccke"],"stopLocation":["48.289329,8.342502"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"smax_rr","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Augsburg"],"_version_":1.5390793862794e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:01.601Z","isSproutLocation":false},{"id":"750309648872472577","uri":"https:\/\/twitter.com\/2605762334\/status\/750309648872472577","text":"Leimen \u2013 Verkehrsunfall mit schwerverletzter Person #Ludwigshafen https:\/\/t.co\/KGw2MXzql8","pubDate":"2016-07-05T12:45:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240116632"],"cityName":["Leimen"],"copyCityName":["Leimen"],"cityLocation":["49.3491416803489,8.69099510881395"],"allLocations":["49.3491416803489,8.69099510881395","47.815651,9.053193"],"stopId":["8003764"],"stopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"copyStopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"stopLocation":["47.815651,9.053193"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"LudwigshafenNws","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Ludwigshafen"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/ludwigshafen\/leimen-verkehrsunfall-mit-schwerverletzter-person\/"],"_version_":1.5390793862794e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:01.601Z","isSproutLocation":false},{"id":"750309559022055424","uri":"https:\/\/twitter.com\/2605825874\/status\/750309559022055424","text":"Erneut t\u00f6dlicher Unfall auf der A 6 bei Mannheim: 55-J\u00e4hriger stirbt (Update) #Mannheim https:\/\/t.co\/Ipisp1pOJG https:\/\/t.co\/mCy6pJh4Ig","pubDate":"2016-07-05T12:45:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A 6"],"copyStreetName":["A 6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Mannheim_News_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Mannheim"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/mannheim\/erneut-tdlicher-unfall-auf-der-a-6-bei-mannheim-55-jhriger-stirbt-update\/"],"_version_":1.5390793862773e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:01.601Z","isSproutLocation":false},{"id":"750309524473520128","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750309524473520128","text":"R-Bahn R5 Richtung Stuttgart Hauptbahnhof (oben) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Vaihingen (E) hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T12:45:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-2793104"],"cityName":["Stuttgart"],"copyCityName":["Stuttgart"],"cityLocation":["48.7792746968734,9.19275171338673"],"allLocations":["48.7792746968734,9.19275171338673","48.726279,9.113226"],"stopId":["8005776"],"stopName":["Stuttgart-Vaihingen"],"copyStopName":["Stuttgart-Vaihingen"],"stopLocation":["48.726279,9.113226"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5390793862763e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:01.601Z","isSproutLocation":false},{"id":"750309510447792128","uri":"https:\/\/twitter.com\/3703454896\/status\/750309510447792128","text":"#focus Bielefeld - Polizei - Unfall mit zwei Radfahrern: MK \/ Bielefeld \/ Stieghorst - Zwei\u2026 https:\/\/t.co\/PuUKh9iS7T","pubDate":"2016-07-05T12:45:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62646","-976364"],"cityName":["Bielefeld","Stieghorst"],"copyCityName":["Bielefeld","Stieghorst"],"cityLocation":["52.0149183886006,8.55922841856974","51.9884885546219,8.60071653041484"],"allLocations":["52.0149183886006,8.55922841856974","51.9884885546219,8.60071653041484"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BN365","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/d1wJsU"],"_version_":1.5390793623153e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:38.748Z","isSproutLocation":false},{"id":"750309434254036993","uri":"https:\/\/twitter.com\/1855503528\/status\/750309434254036993","text":"14:12Uhr - Unfall - B295 an der Kreuzung nach Ditzingen bei M\u00f6max. Polizei ist noch nicht da - Danke dem Melder","pubDate":"2016-07-05T12:44:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27402614"],"cityName":["Ditzingen"],"copyCityName":["Ditzingen"],"cityLocation":["48.8263983018884,9.06584455972898"],"allLocations":["48.8263983018884,9.06584455972898","48.8136896476722,9.10827957998507","48.823611,9.06705"],"streetId":["100169"],"streetName":["B295"],"copyStreetName":["B295"],"streetLocation":["48.8136896476722,9.10827957998507"],"stopId":["8001476"],"stopName":["Ditzingen"],"copyStopName":["Ditzingen"],"stopLocation":["48.823611,9.06705"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PK_Stuttgart","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","_version_":1.5390793856272e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:00.977Z","isSproutLocation":false},{"id":"750309349172666368","uri":"https:\/\/twitter.com\/2800115239\/status\/750309349172666368","text":"Schwerer Unfall in Augsburg - Br\u00fcckenteil st\u00fcrzt mit Bagger in Fluss - zwei Schwerverletzte https:\/\/t.co\/w1bQ6gsigK  Bei Bauarbeiten ist e\u2026","pubDate":"2016-07-05T12:44:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1559853166"],"cityName":["Augsburg"],"copyCityName":["Augsburg"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"allLocations":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"dewipress","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/www.focus.de\/panorama\/welt\/schwerer-unfall-in-augsburg-brueckenteil-stuerzt-mit-bagger-in-fluss-zwei-schwerverletzte_id_5698980.html"],"_version_":1.5390793623142e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:38.748Z","isSproutLocation":false},{"id":"750309294130728960","uri":"https:\/\/twitter.com\/821677688\/status\/750309294130728960","text":"Schwerer Unfall in Augsburg - Br\u00fcckenteil st\u00fcrzt mit Bagger in Fluss - zwei Schwerverletzte  https:\/\/t.co\/4lQmVdRgcP","pubDate":"2016-07-05T12:44:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1559853166"],"cityName":["Augsburg"],"copyCityName":["Augsburg"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"allLocations":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"blauebastelhexe","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/ift.tt\/29ghkun"],"_version_":1.5391138964329e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:33.049Z","isSproutLocation":false},{"id":"750309296127246336","uri":"https:\/\/twitter.com\/817700022\/status\/750309296127246336","text":"Schwerer Unfall in Augsburg - Br\u00fcckenteil st\u00fcrzt mit Bagger in Fluss - zwei Schwerverletzte  https:\/\/t.co\/s3nx8Poi0L","pubDate":"2016-07-05T12:44:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1559853166"],"cityName":["Augsburg"],"copyCityName":["Augsburg"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"allLocations":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"AnnedoreOswald","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/ift.tt\/29ghkun"],"_version_":1.5391138964339e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:33.049Z","isSproutLocation":false},{"id":"750309090186891264","uri":"https:\/\/twitter.com\/2590090627\/status\/750309090186891264","text":"POL-RBK: R\u00f6srath - Verkehrsunfall mit 5-J\u00e4hrigem endet glimpflich #BergischGladbach https:\/\/t.co\/ZgamGxNikn","pubDate":"2016-07-05T12:43:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["50706351"],"cityName":["R\u00f6srath"],"copyCityName":["R\u00f6srath"],"cityLocation":["50.8963757982725,7.18254453287809"],"allLocations":["50.8963757982725,7.18254453287809"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BGladbach_News_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["BergischGladbach"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/bergisch-gladbach\/pol-rbk-rsrath-verkehrsunfall-mit-5-jhrigem-endet-glimpflich\/"],"_version_":1.5391138954797e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:32.137Z","isSproutLocation":false},{"id":"750309037632286720","uri":"https:\/\/twitter.com\/735727028444401664\/status\/750309037632286720","text":"Schwerer Unfall in Augsburg - Br\u00fcckenteil st\u00fcrzt mit Bagger in Fluss - zwei Schwerverletzte  https:\/\/t.co\/9DCbFArE1m","pubDate":"2016-07-05T12:43:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1559853166"],"cityName":["Augsburg"],"copyCityName":["Augsburg"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"allLocations":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"davidbensonxxx","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/ift.tt\/29ghkun"],"_version_":1.5391139930791e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:05.216Z","isSproutLocation":false},{"id":"750308803506278401","uri":"https:\/\/twitter.com\/573873039\/status\/750308803506278401","text":"@_fipsi_ stand in der SMS nicht, das umgeleitet wurde?","pubDate":"2016-07-05T12:42:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["101662"],"companyName":["SMS"],"copyCompanyName":["SMS"],"companyLocation":["47.5646013,7.7775857"],"allLocations":["47.5646013,7.7775857"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"gnisnem","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5030404073983e+17,"replyUser":"_fipsi_","sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["_fipsi_"],"_version_":1.5391139930749e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:05.216Z","isSproutLocation":false},{"id":"750308539843747840","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750308539843747840","text":"Bergisch Gladbach \u2013 Polizei \u2013 Bergisch Gladbach \u2013 ein Leichtverletzter an der Gro\u00dfbaustelle \"Strunde hoch\u00a0vier\" https:\/\/t.co\/jjoSGnbOuT","pubDate":"2016-07-05T12:41:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["29923357"],"cityName":["Bergisch Gladbach"],"copyCityName":["Bergisch Gladbach"],"cityLocation":["50.9929303004145,7.12773786823632"],"allLocations":["50.9929303004145,7.12773786823632"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/05\/bergisch-gladbach-polizei-bergisch-gladbach-ein-leichtverletzter-an-der-grossbaustelle-strunde-hoch-vier\/"],"_version_":1.5391138942466e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:30.962Z","isSproutLocation":false},{"id":"750308293457752064","uri":"https:\/\/twitter.com\/18759950\/status\/750308293457752064","text":"Alkoholisierter #BMW-Fahrer verursacht #Unfall auf der #A8 bei #Denkendorf. https:\/\/t.co\/WAWXFEwrdr","pubDate":"2016-07-05T12:40:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"companyId":["95386"],"companyName":["BMW"],"copyCompanyName":["BMW"],"companyLocation":["48.1769000,11.5613400"],"allLocations":["48.1769000,11.5613400","48.9248531110088,11.4655953718771","48.1293362250571,11.5638643040837"],"cityId":["-943561"],"cityName":["Denkendorf"],"copyCityName":["Denkendorf"],"cityLocation":["48.9248531110088,11.4655953718771"],"streetId":["88154"],"streetName":["A8"],"copyStreetName":["A8"],"streetLocation":["48.1293362250571,11.5638643040837"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"StN_News","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["BMW","Unfall","A8","Denkendorf"],"urls":["http:\/\/www.stuttgarter-nachrichten.de\/inhalt.a8-bei-denkendorf-alkoholisierter-bmw-fahrer-verursacht-unfall.4cb045ba-724b-4196-90b7-e78dd7fa4c80.html"],"_version_":1.5391138930198e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:29.791Z","isSproutLocation":false},{"id":"750308263783268353","uri":"https:\/\/twitter.com\/2601685826\/status\/750308263783268353","text":"Gro\u00dfbaustelle an Wochenenden: Umleitungen von Bussen und Bahnen #Bremerhaven https:\/\/t.co\/Q0wfUdESvy https:\/\/t.co\/SIfaKzllVw","pubDate":"2016-07-05T12:40:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["660314734"],"cityName":["Bremerhaven"],"copyCityName":["Bremerhaven"],"cityLocation":["53.5522263819004,8.58655086533828"],"allLocations":["53.5522263819004,8.58655086533828"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Bremerhaven_Nws","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Bremerhaven"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/bremerhaven\/grobaustelle-an-wochenenden-umleitungen-von-bussen-und-bahnen\/"],"_version_":1.5391139917537e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:03.953Z","isSproutLocation":false},{"id":"750308117225832448","uri":"https:\/\/twitter.com\/2320643005\/status\/750308117225832448","text":"RT @metronom4me: Wegen einer Weichenst\u00f6rung in Lauenbr\u00fcck kommt es zwischen Schee\u00dfel und Tostedt in beide Richtungen zu Versp\u00e4tungen","pubDate":"2016-07-05T12:39:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-357090","-357189","-337744"],"cityName":["Lauenbr\u00fcck","Schee\u00dfel","Tostedt"],"copyCityName":["Lauenbr\u00fcck","Schee\u00dfel","Tostedt"],"cityLocation":["53.2028204073161,9.57095322935937","53.177954190761,9.48590848581741","53.2740115031476,9.76457303713346"],"allLocations":["53.2028204073161,9.57095322935937","53.177954190761,9.48590848581741","53.2740115031476,9.76457303713346"],"eventType":["Bahnprobleme","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"HVVStoerungen","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Mobile Web (M2)","usermentions":["metronom4me"],"_version_":1.5390793617501e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:38.207Z","isSproutLocation":false},{"id":"750308036489711616","uri":"https:\/\/twitter.com\/522106469\/status\/750308036489711616","text":"N11A Zwischen Br\u00fccke Route Nationale 10 und Grenz\u00fcbergang Fronti\u00e8re Allemagne in beiden Richtungen Bauarbeiten, gesperrt,... #ACL_N11A","pubDate":"2016-07-05T12:39:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0501119"],"stopName":["Schiltach Br\u00fccke"],"copyStopName":["Schiltach Br\u00fccke"],"stopLocation":["48.289329,8.342502"],"allLocations":["48.289329,8.342502"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ACL_Info_DE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ACL Info DE","hashtags":["ACL_N11A"],"_version_":1.5390793617491e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:38.207Z","isSproutLocation":false},{"id":"750308021708939264","uri":"https:\/\/twitter.com\/522106469\/status\/750308021708939264","text":"A4 AS Lallange Bauarbeiten, Fahrstreifen gesperrt, 3 km Stau #ACL_A4","pubDate":"2016-07-05T12:39:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103149"],"streetName":["A4"],"copyStreetName":["A4"],"streetLocation":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"allLocations":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen","Stau"],"tweetType":"STRASSE","user":"ACL_Info_DE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ACL Info DE","hashtags":["ACL_A4"],"_version_":1.5390793617491e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:38.207Z","isSproutLocation":false},{"id":"750308000674504704","uri":"https:\/\/twitter.com\/18645718\/status\/750308000674504704","text":"Wegen einer Weichenst\u00f6rung in Lauenbr\u00fcck kommt es zwischen Schee\u00dfel und Tostedt in beide Richtungen zu Versp\u00e4tungen","pubDate":"2016-07-05T12:39:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-357090","-357189","-337744"],"cityName":["Lauenbr\u00fcck","Schee\u00dfel","Tostedt"],"copyCityName":["Lauenbr\u00fcck","Schee\u00dfel","Tostedt"],"cityLocation":["53.2028204073161,9.57095322935937","53.177954190761,9.48590848581741","53.2740115031476,9.76457303713346"],"allLocations":["53.2028204073161,9.57095322935937","53.177954190761,9.48590848581741","53.2740115031476,9.76457303713346"],"eventType":["Bahnprobleme","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"metronom4me","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Sharepoint to Tweets","_version_":1.539079361748e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:38.207Z","isSproutLocation":false},{"id":"750307980957155328","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750307980957155328","text":"S-Bahn S1 Richtung Herrenberg mit der n\u00e4chsten Haltestelle Hulb hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T12:38:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.79999995231628,"cityId":["240028325"],"cityName":["Herrenberg"],"copyCityName":["Herrenberg"],"cityLocation":["48.5955569699021,8.86747148199897"],"allLocations":["48.5955569699021,8.86747148199897","48.593991,8.862662","48.679267,8.982644","48.7524879299846,9.11944209046352"],"stopId":["8002785","8003022"],"stopName":["Herrenberg","Hulb"],"copyStopName":["Herrenberg","Hulb"],"stopLocation":["48.593991,8.862662","48.679267,8.982644"],"gtfsRouteId":["22724"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["48.7524879299846,9.11944209046352"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.539079385622e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:00.977Z","isSproutLocation":false},{"id":"750307888569122820","uri":"https:\/\/twitter.com\/14204245\/status\/750307888569122820","text":"#focus Bielefeld - Polizei - Unfall mit zwei Radfahrern: MK \/ Bielefeld \/ Stieghorst - Zwei\u2026 https:\/\/t.co\/JmmLGDVAS9","pubDate":"2016-07-05T12:38:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62646","-976364"],"cityName":["Bielefeld","Stieghorst"],"copyCityName":["Bielefeld","Stieghorst"],"cityLocation":["52.0149183886006,8.55922841856974","51.9884885546219,8.60071653041484"],"allLocations":["52.0149183886006,8.55922841856974","51.9884885546219,8.60071653041484"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"newsbreak","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/d1wJsU"],"_version_":1.5390793850432e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:00.419Z","isSproutLocation":false},{"id":"750307735263207424","uri":"https:\/\/twitter.com\/825287928\/status\/750307735263207424","text":"Schwerer Unfall in Augsburg - Br\u00fcckenteil st\u00fcrzt mit Bagger in Fluss - zwei Schwerverletzte  https:\/\/t.co\/jDHm3DTYsb","pubDate":"2016-07-05T12:37:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1559853166"],"cityName":["Augsburg"],"copyCityName":["Augsburg"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"allLocations":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"StefanieBetz2","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/ift.tt\/29ghkun"],"_version_":1.5390793607456e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:37.25Z","isSproutLocation":false},{"id":"750307668959514624","uri":"https:\/\/twitter.com\/3579060316\/status\/750307668959514624","text":"RB 64 RLP Schienenersatzverkehr Pirmasens Hbf  Kaiserslautern Hbf: von Samstag, 20. bis Sonntag, 28. August, ... https:\/\/t.co\/moMUZpcfPi","pubDate":"2016-07-05T12:37:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8004822","8000189"],"stopName":["Pirmasens Hbf","Kaiserslautern Hbf"],"copyStopName":["Pirmasens Hbf","Kaiserslautern Hbf"],"stopLocation":["49.205645,7.598432","49.436137,7.768716"],"allLocations":["49.205645,7.598432","49.436137,7.768716"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Stoerungenbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29khd4f"],"_version_":1.5390793607445e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:37.25Z","isSproutLocation":false},{"id":"750307633555312641","uri":"https:\/\/twitter.com\/123856079\/status\/750307633555312641","text":"A1 K\u00f6ln Richtung Euskirchen zwischen K\u00f6ln-L\u00f6venich und Kreuz K\u00f6ln-West 2 km Stau","pubDate":"2016-07-05T12:37:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.0142856836319,"cityId":["-62578","30014270","323149088"],"cityName":["K\u00f6ln","Euskirchen","Kreuz"],"copyCityName":["K\u00f6ln","Euskirchen","Kreuz"],"cityLocation":["50.9578881393587,6.95478550794529","50.6610979633803,6.78768870227043","49.9457546706691,11.5604717631152"],"allLocations":["50.9578881393587,6.95478550794529","50.6610979633803,6.78768870227043","49.9457546706691,11.5604717631152","50.65776,6.792193","50.942932,6.83444"],"stopId":["8000100","8003732"],"stopName":["Euskirchen","L\u00f6venich"],"copyStopName":["Euskirchen","L\u00f6venich"],"stopLocation":["50.65776,6.792193","50.942932,6.83444"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrNRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","_version_":1.5390793850379e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:00.419Z","isSproutLocation":false},{"id":"750307635052679168","uri":"https:\/\/twitter.com\/123856079\/status\/750307635052679168","text":"A45 Gie\u00dfen Richtung Dortmund zwischen Hagen-S\u00fcd und Kreuz Hagen 3 km Stau (Zeitverlust: mehr als 10 Minuten)","pubDate":"2016-07-05T12:37:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.63333338499069,"cityId":["25438345","25293125","1303453047","323149088"],"cityName":["Gie\u00dfen","Dortmund","Hagen","Kreuz"],"copyCityName":["Gie\u00dfen","Dortmund","Hagen","Kreuz"],"cityLocation":["50.5862065992902,8.67423056931865","51.5142273069517,7.46527884809741","52.7161568645522,8.2855794023784","49.9457546706691,11.5604717631152"],"allLocations":["50.5862065992902,8.67423056931865","51.5142273069517,7.46527884809741","52.7161568645522,8.2855794023784","49.9457546706691,11.5604717631152","50.579059,8.661462"],"stopId":["8000124"],"stopName":["Gie\u00dfen"],"copyStopName":["Gie\u00dfen"],"stopLocation":["50.579059,8.661462"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrNRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","_version_":1.5390793850379e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:00.419Z","isSproutLocation":false},{"id":"750307634406789120","uri":"https:\/\/twitter.com\/123856079\/status\/750307634406789120","text":"A1 K\u00f6ln Richtung Euskirchen zwischen H\u00fcrth und Erftstadt 3 km Stau (Zeitverlust: mehr als 10 Minuten)","pubDate":"2016-07-05T12:37:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.66000002622604,"cityId":["20953083","30014270","-162473","-168482"],"cityName":["K\u00f6ln","Euskirchen","H\u00fcrth","Erftstadt"],"copyCityName":["K\u00f6ln","Euskirchen","H\u00fcrth","Erftstadt"],"cityLocation":["50.9383611058362,6.95997380583433","50.6610979633803,6.78768870227043","50.8742560935317,6.84975668977945","50.7899819763155,6.78154923227521"],"allLocations":["50.9383611058362,6.95997380583433","50.6610979633803,6.78768870227043","50.8742560935317,6.84975668977945","50.7899819763155,6.78154923227521","50.65776,6.792193"],"stopId":["8000100"],"stopName":["Euskirchen"],"copyStopName":["Euskirchen"],"stopLocation":["50.65776,6.792193"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrNRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","_version_":1.5390793607445e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:37.25Z","isSproutLocation":false},{"id":"750307564584218624","uri":"https:\/\/twitter.com\/73632458\/status\/750307564584218624","text":"Nachrichten heute am Dienstag, 05.Juli: Erneut t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 ... - GMX.A... https:\/\/t.co\/KX5Mv2Fptd #NRW #Fl\u00fcchtlinge","pubDate":"2016-07-05T12:37:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"NRW_oekosozial","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["NRW","Fl\u00fcchtlinge"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29nkeA5"],"_version_":1.5390793841697e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:59.589Z","isSproutLocation":false},{"id":"750307391808430080","uri":"https:\/\/twitter.com\/89781329\/status\/750307391808430080","text":"#A9 \/ #Hormersdorf (Lkr. #Bayreuth): Kleiner #Unfall \u2013 gro\u00dfer #Stau \nhttps:\/\/t.co\/zRUJco7wML #oberfranken","pubDate":"2016-07-05T12:36:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-536012","-62640"],"cityName":["Hormersdorf","Bayreuth"],"copyCityName":["Hormersdorf","Bayreuth"],"cityLocation":["50.6728477556374,12.8837460870077","49.9327552561225,11.5880016556654"],"allLocations":["50.6728477556374,12.8837460870077","49.9327552561225,11.5880016556654","49.9395520976729,11.6048666264871"],"streetId":["13779"],"streetName":["A9"],"copyStreetName":["A9"],"streetLocation":["49.9395520976729,11.6048666264871"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"tv_oberfranken","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["A9","Hormersdorf","Bayreuth","Unfall","Stau","oberfranken"],"urls":["http:\/\/tinyurl.com\/zncnszp"],"placeName":"Bonn, Deutschland","placeType":"city","placePolygon":"ENVELOPE(7.022472, 7.210701, 50.774412, 50.632531)","_version_":1.5391138930177e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:29.791Z","isSproutLocation":false},{"id":"750307387651874816","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750307387651874816","text":"A10, Tauern-AB, FR. Salzburg, zw. Villach\/West u. Paternion\/Feistritz, im Kroislerwandtunnel, Sperre (Unfall) #verkehr","pubDate":"2016-07-05T12:36:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["94565"],"streetName":["A10"],"copyStreetName":["A10"],"streetLocation":["52.4840698218558,12.9549955120781"],"allLocations":["52.4840698218558,12.9549955120781"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.5391138930177e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:29.791Z","isSproutLocation":false},{"id":"750307351446507520","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750307351446507520","text":"POL-RBK: Bergisch Gladbach \u2013 ein Leichtverletzter an der Gro\u00dfbaustelle \u201cStrunde hoch\u00a0vier\u201d https:\/\/t.co\/ojQTBXeb4p","pubDate":"2016-07-05T12:36:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["29923357"],"cityName":["Bergisch Gladbach"],"copyCityName":["Bergisch Gladbach"],"cityLocation":["50.9929303004145,7.12773786823632"],"allLocations":["50.9929303004145,7.12773786823632"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-rbk-bergisch-gladbach-ein-leichtverletzter-an-der-grossbaustelle-strunde-hoch-vier\/mitteilung\/1214078\/"],"_version_":1.5391139917526e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:03.953Z","isSproutLocation":false},{"id":"750307310396989441","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750307310396989441","text":"A4, Ost-AB, FR. Nickelsdorf,  zw. Neusiedl u. Grenze Nickelsdorf\/Hegyeshalom, ca. 13 Km Stau und ca. 3 Stunden Wartezeit (Polizeikontrollen)","pubDate":"2016-07-05T12:36:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8005952"],"stopName":["Ulm Ost"],"copyStopName":["Ulm Ost"],"stopLocation":["48.407159,9.994631"],"allLocations":["48.407159,9.994631"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","_version_":1.5391138930166e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:29.791Z","isSproutLocation":false},{"id":"750307272308514816","uri":"https:\/\/twitter.com\/743594801698902016\/status\/750307272308514816","text":"RT sat1regional: Motorradfahrer stirbt bei Unfall auf der Landstra\u00dfe bei Bevern-Golmbach https:\/\/t.co\/FZDP5N0YoV #sat1regional","pubDate":"2016-07-05T12:36:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-1184658","-1184654"],"cityName":["Bevern","Golmbach"],"copyCityName":["Bevern","Golmbach"],"cityLocation":["51.8885095455525,9.48243127852581","51.8992247109624,9.54052188644386"],"allLocations":["51.8885095455525,9.48243127852581","51.8992247109624,9.54052188644386","50.3478137978174,7.5072463834751"],"streetId":["66462"],"streetName":["Landstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Landstra\u00dfe"],"streetLocation":["50.3478137978174,7.5072463834751"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"nordwestnews24","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["sat1regional"],"urls":["http:\/\/www.sat1regional.de\/dpa-news1\/article\/motorradfahrer-stirbt-bei-unfall-auf-der-landstraszlige-207963.html"],"_version_":1.5391138930156e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:29.791Z","isSproutLocation":false},{"id":"750307271880486913","uri":"https:\/\/twitter.com\/62385447\/status\/750307271880486913","text":"Unfall A6 Enkenbach-Alsenborn #A6 #Alsenborn #Enkenbach #Unfall https:\/\/t.co\/rk2BdI7agz https:\/\/t.co\/gIqaXrtFV6","pubDate":"2016-07-05T12:36:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.60000002384186,"cityId":["-1186706"],"cityName":["Enkenbach-Alsenborn"],"copyCityName":["Enkenbach-Alsenborn"],"cityLocation":["49.4920817924088,7.91986156865286"],"allLocations":["49.4920817924088,7.91986156865286","49.3659387208527,11.1229680442264","49.489933,7.899501"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"stopId":["8000372"],"stopName":["Enkenbach"],"copyStopName":["Enkenbach"],"stopLocation":["49.489933,7.899501"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"STRASSE","user":"aynixnow","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","hashtags":["A6","Alsenborn","Enkenbach","Unfall"],"urls":["http:\/\/www.haschcon.com\/unfall-a6-enkenbach-alsenborn\/"],"_version_":1.5391139917505e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:03.953Z","isSproutLocation":false},{"id":"750307260727955456","uri":"https:\/\/twitter.com\/2971493013\/status\/750307260727955456","text":"Eilmeldung von Focus Schwerer Unfall in Augsburg - Br\u00fcckenteil st\u00fcrzt mit Bagger in Fluss - zwei Schwerverletzte  https:\/\/t.co\/V7EXH2tYgD","pubDate":"2016-07-05T12:36:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1559853166"],"cityName":["Augsburg"],"copyCityName":["Augsburg"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"allLocations":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Wiebli70","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/ift.tt\/29ghkun"],"_version_":1.5391139917505e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:03.953Z","isSproutLocation":false},{"id":"750307217795088384","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750307217795088384","text":"A1, West-AB, beide FR, zw. Wien-Auhof u. Pressbaum,  Stau (Unfall) #verkehr","pubDate":"2016-07-05T12:35:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["90288"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"allLocations":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"eventType":["Stau","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.5391138930145e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:29.791Z","isSproutLocation":false},{"id":"750307176699363328","uri":"https:\/\/twitter.com\/819502621\/status\/750307176699363328","text":"Schwerer Unfall in Augsburg - Br\u00fcckenteil st\u00fcrzt mit Bagger in Fluss - zwei Schwerverletzte  https:\/\/t.co\/D1URofZIDx","pubDate":"2016-07-05T12:35:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1559853166"],"cityName":["Augsburg"],"copyCityName":["Augsburg"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"allLocations":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BirgitAusMWald","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/ift.tt\/29ghkun"],"_version_":1.5391138919156e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:28.739Z","isSproutLocation":false},{"id":"750307162409369600","uri":"https:\/\/twitter.com\/182157655\/status\/750307162409369600","text":">A9 Denkendorf beide Richtungen schwerer LKW Unfall. LKW durch die Leitplanke. In K\u00fcrze landet ein... https:\/\/t.co\/HBml3k0zcB","pubDate":"2016-07-05T12:35:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-943561"],"cityName":["Denkendorf"],"copyCityName":["Denkendorf"],"cityLocation":["48.9248531110088,11.4655953718771"],"allLocations":["48.9248531110088,11.4655953718771","49.4175134430029,11.2015033662057"],"streetId":["93581"],"streetName":["A9"],"copyStreetName":["A9"],"streetLocation":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BlitzerRegion10","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/2At9Bjg6C"],"_version_":1.5391138919156e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:28.739Z","isSproutLocation":false},{"id":"750307016032354305","uri":"https:\/\/twitter.com\/152546261\/status\/750307016032354305","text":"POL-PDLU: Frankenthal \u2013 Unfall mit schwerverletzter Motorradfahrerin: https:\/\/t.co\/Ys0AOkcp8l","pubDate":"2016-07-05T12:35:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["277270685"],"cityName":["Frankenthal"],"copyCityName":["Frankenthal"],"cityLocation":["50.8775290785356,12.0124458032537"],"allLocations":["50.8775290785356,12.0124458032537"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"24PR_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/TXix5025246"],"_version_":1.5391138919146e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:28.739Z","isSproutLocation":false},{"id":"750306609168089089","uri":"https:\/\/twitter.com\/2257648207\/status\/750306609168089089","text":"Schwerer Unfall in Augsburg - Br\u00fcckenteil st\u00fcrzt mit Bagger in Fluss - zwei Schwerverletzte  https:\/\/t.co\/RTS8QQWV88","pubDate":"2016-07-05T12:33:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1559853166"],"cityName":["Augsburg"],"copyCityName":["Augsburg"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"allLocations":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"TorstenEggers2","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/ift.tt\/29ghkun"],"_version_":1.5391138907496e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:27.628Z","isSproutLocation":false},{"id":"750306606303371269","uri":"https:\/\/twitter.com\/2910962967\/status\/750306606303371269","text":"RT @DB_Info: Signalst\u00f6rung: Z\u00fcge werden zw. Dortmund Hbf u. Herne in beide Richtu. ohne Zwischenhalt umgeleitet. https:\/\/t.co\/IAfiJgDFKF #N\u2026","pubDate":"2016-07-05T12:33:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["21315295"],"cityName":["Herne"],"copyCityName":["Herne"],"cityLocation":["51.5380393633002,7.21998496644727"],"allLocations":["51.5380393633002,7.21998496644727","51.517896,7.45929","51.543652,7.21783"],"stopId":["8000080","8000164"],"stopName":["Dortmund Hbf","Herne"],"copyStopName":["Dortmund Hbf","Herne"],"stopLocation":["51.517896,7.45929","51.543652,7.21783"],"eventType":["Bahnprobleme","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"JlikeJuliane","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["NW","bahn","RB43"],"usermentions":["DB_Info"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/26gsVBS"],"_version_":1.5391138907486e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:27.628Z","isSproutLocation":false},{"id":"750306310164516864","uri":"https:\/\/twitter.com\/636593155\/status\/750306310164516864","text":"#VogtlandBlitzer Vollsperrung: Sch\u00f6neck, K\u00e4rnerstra\u00dfe, Zustand nach VU, Rettungskr\u00e4fte vor Ort \/bm","pubDate":"2016-07-05T12:32:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240077628"],"cityName":["Sch\u00f6neck"],"copyCityName":["Sch\u00f6neck"],"cityLocation":["50.3927606687352,12.3288840096179"],"allLocations":["50.3927606687352,12.3288840096179"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"VogtlandBlitzer","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","hashtags":["VogtlandBlitzer"],"_version_":1.5391139883322e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:00.691Z","isSproutLocation":false},{"id":"750306302149165057","uri":"https:\/\/twitter.com\/734639237920870400\/status\/750306302149165057","text":"Schwerer Unfall in Augsburg - Br\u00fcckenteil st\u00fcrzt mit Bagger in Fluss - zwei Schwerverletzte https:\/\/t.co\/alp3zFFj5D","pubDate":"2016-07-05T12:32:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1559853166"],"cityName":["Augsburg"],"copyCityName":["Augsburg"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"allLocations":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"hermannsniemand","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","_version_":1.5391139883322e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:00.691Z","isSproutLocation":false},{"id":"750306282897346560","uri":"https:\/\/twitter.com\/19865201\/status\/750306282897346560","text":"Nach dem Unfall mit 3 toten Pferden bei Meura hat die Polizei einen Verd\u00e4chtigen ermittelt: https:\/\/t.co\/eqTFD0YTY7 https:\/\/t.co\/4MImDWhTxi","pubDate":"2016-07-05T12:32:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1273290"],"cityName":["Meura"],"copyCityName":["Meura"],"cityLocation":["50.5797960832763,11.2069755701376"],"allLocations":["50.5797960832763,11.2069755701376"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"TAOnline","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","urls":["http:\/\/www.thueringer-allgemeine.de\/startseite\/detail\/-\/specific\/Nach-Unfall-auf-Pferdekoppel-ermittelt-Polizei-Tatverdaechtigen-638934262"],"_version_":1.5391139883322e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:00.691Z","isSproutLocation":false},{"id":"750306243093356544","uri":"https:\/\/twitter.com\/2910962967\/status\/750306243093356544","text":"RT @BVG_Tram: 27\/61\/62\/63\/67: im Raum K\u00f6penick kommt es zur Zeit wegen einer Stromst\u00f6rung zu Umleitung. Bitte mehr Zeit einplanen. N\u00e4heres\u2026","pubDate":"2016-07-05T12:32:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1012439719","288659908"],"cityName":["Raum","K\u00f6penick"],"copyCityName":["Raum","K\u00f6penick"],"cityLocation":["50.6596840607142,12.7025031279198","52.4539099117971,13.5764126230743"],"allLocations":["50.6596840607142,12.7025031279198","52.4539099117971,13.5764126230743","52.45861,13.580942"],"stopId":["8089069"],"stopName":["Berlin-K\u00f6penick"],"copyStopName":["Berlin-K\u00f6penick"],"stopLocation":["52.45861,13.580942"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"JlikeJuliane","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Tram"],"_version_":1.5391138898961e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:26.813Z","isSproutLocation":false},{"id":"750306216266567680","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750306216266567680","text":"\u25a0 #A7 #Flensburg Richtung #Hamburg zwischen #Schleswig-#Jagel und #Owschlag 6 km #Stau.","pubDate":"2016-07-05T12:31:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.5000001192093,"cityId":["-27020","-2618040","-904512","-1157533","-556667"],"cityName":["Flensburg","Hamburg","Schleswig","Jagel","Owschlag"],"copyCityName":["Flensburg","Hamburg","Schleswig","Jagel","Owschlag"],"cityLocation":["54.7945253894462,9.45022504465003","53.5676229417605,9.94147935150521","54.5190124142533,9.56905337133828","54.4530036726831,9.5369351453317","54.3934408016141,9.60546801109389"],"allLocations":["54.7945253894462,9.45022504465003","53.5676229417605,9.94147935150521","54.5190124142533,9.56905337133828","54.4530036726831,9.5369351453317","54.3934408016141,9.60546801109389","53.6316438728654,9.92243322553234"],"streetId":["56192"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["53.6316438728654,9.92243322553234"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A7","Flensburg","Hamburg","Schleswig","Jagel","Owschlag","Stau"],"_version_":1.5391138898961e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:26.813Z","isSproutLocation":false},{"id":"750306209530572800","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750306209530572800","text":"\u25a0  #A21 #Bargteheide Richtung #Kiel Die Anschlussstelle #Bad #Oldesloe-Nord ist wegen einer Fahrbahnerneuerung gesperrt. Sie ...","pubDate":"2016-07-05T12:31:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-453723","-27021"],"cityName":["Bargteheide","Kiel"],"copyCityName":["Bargteheide","Kiel"],"cityLocation":["53.7295703274181,10.2590204183326","54.3418884734887,10.1444437601442"],"allLocations":["53.7295703274181,10.2590204183326","54.3418884734887,10.1444437601442"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A21","Bargteheide","Kiel","Bad","Oldesloe"],"_version_":1.5391139883301e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:00.691Z","isSproutLocation":false},{"id":"750306201393569792","uri":"https:\/\/twitter.com\/2877774694\/status\/750306201393569792","text":"Schwerer Lkw-Unfall auf der Autobahn A 9 - Fahrer verstorben\n\nAlle Informationen: https:\/\/t.co\/aBPxQLXD1J https:\/\/t.co\/fTpW9u2Cmm","pubDate":"2016-07-05T12:31:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93581"],"streetName":["A 9"],"copyStreetName":["A 9"],"streetLocation":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"allLocations":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"neumarktaktuell","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/goo.gl\/QuuWhx","http:\/\/fb.me\/JGNty5HC"],"_version_":1.539113889895e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:26.813Z","isSproutLocation":false},{"id":"750306168661311488","uri":"https:\/\/twitter.com\/2910962967\/status\/750306168661311488","text":"RT @tagesspiegel: Nach Zusammensto\u00df zwischen Rad und Motorrad in #Zehlendorf: 83-J\u00e4hriger im Koma. @polizeiberlin sucht Zeugen. https:\/\/t.c\u2026","pubDate":"2016-07-05T12:31:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240120205"],"cityName":["Zehlendorf"],"copyCityName":["Zehlendorf"],"cityLocation":["52.7833046933543,13.3832937016095"],"allLocations":["52.7833046933543,13.3832937016095","52.431067,13.258659"],"stopId":["8089098"],"stopName":["Berlin-Zehlendorf"],"copyStopName":["Berlin-Zehlendorf"],"stopLocation":["52.431067,13.258659"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"NEWS","user":"JlikeJuliane","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Zehlendorf"],"usermentions":["tagesspiegel","polizeiberlin"],"urls":["http:\/\/www.tagesspiegel.de\/berlin\/polizei-justiz\/berlin-zehlendorf-radfahrer-nach-unfall-im-koma-zeugen-gesucht\/13831272.html"],"_version_":1.539113889895e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:26.813Z","isSproutLocation":false},{"id":"750306076487258114","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750306076487258114","text":"\u25a0  #Hamburg: Auf der #K\u00f6hlbrandbr\u00fccke ist zwischen Breslauer Stra\u00dfe und Neuh\u00f6fer Damm bis Ende November wegen #Bauarbeiten ...","pubDate":"2016-07-05T12:31:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.80000001192093,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5194258417194,9.9443647639733","53.5192093307661,9.96052710493458","53.5141475398126,9.96898076551505"],"streetId":["51927","48845","53130"],"streetName":["K\u00f6hlbrandbr\u00fccke","Breslauer Stra\u00dfe","Neuh\u00f6fer Damm"],"copyStreetName":["K\u00f6hlbrandbr\u00fccke","Breslauer Stra\u00dfe","Neuh\u00f6fer Damm"],"streetLocation":["53.5194258417194,9.9443647639733","53.5192093307661,9.96052710493458","53.5141475398126,9.96898076551505"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","K\u00f6hlbrandbr\u00fccke","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391138898908e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:26.813Z","isSproutLocation":false},{"id":"750305990273298432","uri":"https:\/\/twitter.com\/2897909745\/status\/750305990273298432","text":"Totalsperre auf der A9 Richtung M\u00fcnchen \u2013 Hier bilden sich Mega-Staus https:\/\/t.co\/xrrwuQJt3g","pubDate":"2016-07-05T12:31:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1700534808"],"cityName":["M\u00fcnchen"],"copyCityName":["M\u00fcnchen"],"cityLocation":["48.1371078976613,11.5753821798641"],"allLocations":["48.1371078976613,11.5753821798641"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PRBaustria","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/3MLxgSO7Q"],"_version_":1.5391138887605e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:25.728Z","isSproutLocation":false},{"id":"750305985328189440","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750305985328189440","text":"\u25a0 #Hamburg: Am Klosterstern behindern bis Mitte Dezember #Bauarbeiten den Verkehr.","pubDate":"2016-07-05T12:31:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5817218216877,9.98859085778001"],"streetId":["51895"],"streetName":["Klosterstern"],"copyStreetName":["Klosterstern"],"streetLocation":["53.5817218216877,9.98859085778001"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391138887605e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:25.728Z","isSproutLocation":false},{"id":"750305740372451328","uri":"https:\/\/twitter.com\/66711117\/status\/750305740372451328","text":"Kassel: Unfall mit Fu\u00dfg\u00e4ngerin auf Ochsh\u00e4user Stra\u00dfe #Nordhessen https:\/\/t.co\/Lguf0EIkWS","pubDate":"2016-07-05T12:30:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":1,"cityId":["-62598"],"cityName":["Kassel"],"copyCityName":["Kassel"],"cityLocation":["51.3072732752984,9.45539299718342"],"allLocations":["51.3072732752984,9.45539299718342","51.298918204252,9.53233038808597"],"streetId":["63844"],"streetName":["Ochsh\u00e4user Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Ochsh\u00e4user Stra\u00dfe"],"streetLocation":["51.298918204252,9.53233038808597"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"FFHRegional","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetPush","hashtags":["Nordhessen"],"urls":["http:\/\/ffh.de\/link\/8449aet"],"_version_":1.5390792846431e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:24.674Z","isSproutLocation":false},{"id":"750305631685468160","uri":"https:\/\/twitter.com\/14625530\/status\/750305631685468160","text":"Schwerer Unfall in Augsburg - Br\u00fcckenteil st\u00fcrzt mit Bagger in Fluss - zwei Schwerverletzte  https:\/\/t.co\/y3QgS7uzft","pubDate":"2016-07-05T12:29:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1559853166"],"cityName":["Augsburg"],"copyCityName":["Augsburg"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"allLocations":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"enricozero","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/bit.ly\/29mk4Ic"],"_version_":1.5391139875678e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:57:59.962Z","isSproutLocation":false},{"id":"750305614908231680","uri":"https:\/\/twitter.com\/2602044805\/status\/750305614908231680","text":"Gelsenkirchen - Unfall: Eingeklemmte Person nach Pkw Unfall in Gelsenkirchen ... - FOCUS Online #Gelsenkirchen https:\/\/t.co\/pO8QDF7PrT","pubDate":"2016-07-05T12:29:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["240052693"],"cityName":["Gelsenkirchen"],"copyCityName":["Gelsenkirchen"],"cityLocation":["51.5109791138673,7.09592627823743"],"allLocations":["51.5109791138673,7.09592627823743"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"GelskirchenNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Gelsenkirchen"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/gelsenkirchen\/gelsenkirchen-unfall-eingeklemmte-person-nach-pkw-unfall-in-gelsenkirchen-focus-online\/"],"_version_":1.5391139875678e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:57:59.962Z","isSproutLocation":false},{"id":"750305590451245056","uri":"https:\/\/twitter.com\/735015781197615106\/status\/750305590451245056","text":"Schwerer Unfall in Augsburg - Br\u00fcckenteil st\u00fcrzt mit Bagger in Fluss - zwei Schwerverletzte https:\/\/t.co\/wMqhNJWsTZ","pubDate":"2016-07-05T12:29:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1559853166"],"cityName":["Augsburg"],"copyCityName":["Augsburg"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"allLocations":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"UtaFaber","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","_version_":1.5391138887594e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:25.728Z","isSproutLocation":false},{"id":"750305573812469760","uri":"https:\/\/twitter.com\/2602044805\/status\/750305573812469760","text":"Fahrer bei Unfall in Gelsenkirchen Rotthausen verletzt - Derwesten.de #Gelsenkirchen https:\/\/t.co\/cMj8PrCxQt","pubDate":"2016-07-05T12:29:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.0333333015442,"cityId":["-62522"],"cityName":["Gelsenkirchen"],"copyCityName":["Gelsenkirchen"],"cityLocation":["51.556228435593,7.0815112009685"],"allLocations":["51.556228435593,7.0815112009685","51.49265,7.088936"],"stopId":["8002227"],"stopName":["Gelsenkirchen-Rotthausen"],"copyStopName":["Gelsenkirchen-Rotthausen"],"stopLocation":["51.49265,7.088936"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"GelskirchenNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Gelsenkirchen"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/gelsenkirchen\/fahrer-bei-unfall-in-gelsenkirchen-rotthausen-verletzt-derwestende\/"],"_version_":1.5391138887594e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:56:25.728Z","isSproutLocation":false},{"id":"750305412570869760","uri":"https:\/\/twitter.com\/42523158\/status\/750305412570869760","text":"Bauarbeiten gehen voran #Dresden #markuspassage #pieschen https:\/\/t.co\/DtPqIOhwaf","pubDate":"2016-07-05T12:28:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240076989"],"cityName":["Dresden"],"copyCityName":["Dresden"],"cityLocation":["51.0493285786036,13.7381436898596"],"allLocations":["51.0493285786036,13.7381436898596"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"wfmokadd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Dresden","markuspassage","pieschen"],"_version_":1.5391134954448e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:50:10.637Z","isSproutLocation":false},{"id":"750305292622016512","uri":"https:\/\/twitter.com\/2415820130\/status\/750305292622016512","text":"Bei dem Unfall am Wochenende waren zwei Stuten des Haflinger-Gest\u00fcts Meura verendet, eine dritte musste von einem... https:\/\/t.co\/rAy7JiYwyS","pubDate":"2016-07-05T12:28:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1273290"],"cityName":["Meura"],"copyCityName":["Meura"],"cityLocation":["50.5797960832763,11.2069755701376"],"allLocations":["50.5797960832763,11.2069755701376"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Blaulichtth","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/7faOiBzXp"],"_version_":1.5391136967389e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:22.606Z","isSproutLocation":false},{"id":"750305248862875648","uri":"https:\/\/twitter.com\/22781017\/status\/750305248862875648","text":"Drei Verletzte: Schwerer Unfall auf St. Galler Stadtautobahn https:\/\/t.co\/WLW7PSpqtx https:\/\/t.co\/BNQm3huy8A","pubDate":"2016-07-05T12:28:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["87151"],"companyName":["St."],"copyCompanyName":["St."],"companyLocation":["47.8844959,12.1442493"],"allLocations":["47.8844959,12.1442493","50.9460564408072,6.99341377666428"],"streetId":["71422"],"streetName":["Stadtautobahn"],"copyStreetName":["Stadtautobahn"],"streetLocation":["50.9460564408072,6.99341377666428"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Blickch","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"LiveMonitor (Newsroom)","urls":["http:\/\/www.blick.ch\/5228881?utm_source=twitter&utm_medium=social_page&utm_campaign=bli"],"_version_":1.5391136967379e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:22.606Z","isSproutLocation":false},{"id":"750304969081884672","uri":"https:\/\/twitter.com\/697859180795920384\/status\/750304969081884672","text":"Am 20.07 bis zum 15.8 ist eine Baustelle zwischen Wilhelmsburg und haben auf Hof","pubDate":"2016-07-05T12:26:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["14958208","28979768"],"cityName":["Wilhelmsburg","Hof"],"copyCityName":["Wilhelmsburg","Hof"],"cityLocation":["53.4922920761895,9.99621667391995","50.3219014759286,11.9178806922836"],"allLocations":["53.4922920761895,9.99621667391995","50.3219014759286,11.9178806922836","53.498936,10.007006","47.902379,7.900501"],"stopId":["8002561","0500169"],"stopName":["Hamburg-Wilhelmsburg","Hofsgrund Hof, Oberried"],"copyStopName":["Hamburg-Wilhelmsburg","Hofsgrund Hof, Oberried"],"stopLocation":["53.498936,10.007006","47.902379,7.900501"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Megaglamours","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetCaster for Android","_version_":1.5391136959808e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:21.884Z","isSproutLocation":false},{"id":"750304693553881088","uri":"https:\/\/twitter.com\/2862644699\/status\/750304693553881088","text":"Unfall auf Schwelmer Stra\u00dfe \u2013 zwei Verletzte | Wetter Magazin https:\/\/t.co\/t5raIqrJYh","pubDate":"2016-07-05T12:25:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["32040"],"streetName":["Schwelmer Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Schwelmer Stra\u00dfe"],"streetLocation":["51.2298476747552,6.81810951017943"],"allLocations":["51.2298476747552,6.81810951017943"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"WetterMagazin","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/3WTsSWYsq"],"_version_":1.5391136952017e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:21.139Z","isSproutLocation":false},{"id":"750304423289753600","uri":"https:\/\/twitter.com\/3261176545\/status\/750304423289753600","text":"RT @BVG_Tram: 27\/61\/62\/63\/67: im Raum K\u00f6penick kommt es zur Zeit wegen einer Stromst\u00f6rung zu Umleitung. Bitte mehr Zeit einplanen. N\u00e4heres\u2026","pubDate":"2016-07-05T12:24:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1012439719","288659908"],"cityName":["Raum","K\u00f6penick"],"copyCityName":["Raum","K\u00f6penick"],"cityLocation":["50.6596840607142,12.7025031279198","52.4539099117971,13.5764126230743"],"allLocations":["50.6596840607142,12.7025031279198","52.4539099117971,13.5764126230743","52.45861,13.580942"],"stopId":["8089069"],"stopName":["Berlin-K\u00f6penick"],"copyStopName":["Berlin-K\u00f6penick"],"stopLocation":["52.45861,13.580942"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"TomSchreiberMdA","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Tram"],"_version_":1.5391136940126e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:20.005Z","isSproutLocation":false},{"id":"750304426078769152","uri":"https:\/\/twitter.com\/4467812613\/status\/750304426078769152","text":"RT @BVG_Tram: 27\/61\/62\/63\/67: im Raum K\u00f6penick kommt es zur Zeit wegen einer Stromst\u00f6rung zu Umleitung. Bitte mehr Zeit einplanen. N\u00e4heres\u2026","pubDate":"2016-07-05T12:24:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1012439719","288659908"],"cityName":["Raum","K\u00f6penick"],"copyCityName":["Raum","K\u00f6penick"],"cityLocation":["50.6596840607142,12.7025031279198","52.4539099117971,13.5764126230743"],"allLocations":["50.6596840607142,12.7025031279198","52.4539099117971,13.5764126230743","52.45861,13.580942"],"stopId":["8089069"],"stopName":["Berlin-K\u00f6penick"],"copyStopName":["Berlin-K\u00f6penick"],"stopLocation":["52.45861,13.580942"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Majonnchen","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Tram"],"_version_":1.5391134931296e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:50:08.429Z","isSproutLocation":false},{"id":"750304342578782208","uri":"https:\/\/twitter.com\/4404493696\/status\/750304342578782208","text":"RT @BVG_Tram: 27\/61\/62\/63\/67: im Raum K\u00f6penick kommt es zur Zeit wegen einer Stromst\u00f6rung zu Umleitung. Bitte mehr Zeit einplanen. N\u00e4heres\u2026","pubDate":"2016-07-05T12:24:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1012439719","288659908"],"cityName":["Raum","K\u00f6penick"],"copyCityName":["Raum","K\u00f6penick"],"cityLocation":["50.6596840607142,12.7025031279198","52.4539099117971,13.5764126230743"],"allLocations":["50.6596840607142,12.7025031279198","52.4539099117971,13.5764126230743","52.45861,13.580942"],"stopId":["8089069"],"stopName":["Berlin-K\u00f6penick"],"copyStopName":["Berlin-K\u00f6penick"],"stopLocation":["52.45861,13.580942"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"LG_BVG","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"LG BVG","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Tram"],"_version_":1.5391136940105e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:20.005Z","isSproutLocation":false},{"id":"750304337402945536","uri":"https:\/\/twitter.com\/232867314\/status\/750304337402945536","text":"27\/61\/62\/63\/67: im Raum K\u00f6penick kommt es zur Zeit wegen einer Stromst\u00f6rung zu Umleitung. Bitte mehr Zeit einplanen. N\u00e4heres folgt #BVG","pubDate":"2016-07-05T12:24:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1012439719","288659908"],"cityName":["Raum","K\u00f6penick"],"copyCityName":["Raum","K\u00f6penick"],"cityLocation":["50.6596840607142,12.7025031279198","52.4539099117971,13.5764126230743"],"allLocations":["50.6596840607142,12.7025031279198","52.4539099117971,13.5764126230743","52.45861,13.580942"],"stopId":["8089069"],"stopName":["Berlin-K\u00f6penick"],"copyStopName":["Berlin-K\u00f6penick"],"stopLocation":["52.45861,13.580942"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BVG_Tram","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["BVG"],"_version_":1.5391134931275e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:50:08.429Z","isSproutLocation":false},{"id":"750304212286775297","uri":"https:\/\/twitter.com\/62385447\/status\/750304212286775297","text":"Unfall Bodenfelde #Bodenfelde #Unfall https:\/\/t.co\/licVuZ0VLS https:\/\/t.co\/PDfv54U2v8","pubDate":"2016-07-05T12:23:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-1397838"],"cityName":["Bodenfelde"],"copyCityName":["Bodenfelde"],"cityLocation":["51.6647783955509,9.54391251350449"],"allLocations":["51.6647783955509,9.54391251350449","51.637209,9.561667"],"stopId":["8001050"],"stopName":["Bodenfelde"],"copyStopName":["Bodenfelde"],"stopLocation":["51.637209,9.561667"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"aynixnow","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","hashtags":["Bodenfelde","Unfall"],"urls":["http:\/\/www.haschcon.com\/unfall-bodenfelde\/"],"_version_":1.5391136940095e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:20.005Z","isSproutLocation":false},{"id":"750303867208884224","uri":"https:\/\/twitter.com\/3170249476\/status\/750303867208884224","text":"Br\u00fcckenteil st\u00fcrzt mit Bagger in Fluss - zwei Schwerverletzte https:\/\/t.co\/QSsTx9T31h Schwerer Unfall bei #Augsburg","pubDate":"2016-07-05T12:22:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1559853166"],"cityName":["Augsburg"],"copyCityName":["Augsburg"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"allLocations":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"jannikkel6","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Augsburg"],"urls":["http:\/\/focus.de\/5698980"],"_version_":1.5390792834875e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:23.569Z","isSproutLocation":false},{"id":"750303851400531968","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750303851400531968","text":"Wien: \u00c4u\u00dferer G\u00fcrtel, zw. Herbststra\u00dfe u. Thaliastra\u00dfe, z\u00e4her Verkehr (Bauarbeiten)  #verkehr","pubDate":"2016-07-05T12:22:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["102783","16057"],"streetName":["Herbststra\u00dfe","Thaliastra\u00dfe"],"copyStreetName":["Herbststra\u00dfe","Thaliastra\u00dfe"],"streetLocation":["50.9866577165855,11.3170344286081","52.0109484958178,8.46158339647127"],"allLocations":["50.9866577165855,11.3170344286081","52.0109484958178,8.46158339647127"],"eventType":["Behinderungen"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.5390793046667e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:43.769Z","isSproutLocation":false},{"id":"750303751626522624","uri":"https:\/\/twitter.com\/2540065266\/status\/750303751626522624","text":"Keine Bombenentsch\u00e4rfung in Oranienburg am Donnerstag #Berlin https:\/\/t.co\/wRjlRai8Ad","pubDate":"2016-07-05T12:22:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["32675771","240109189"],"cityName":["Oranienburg","Berlin"],"copyCityName":["Oranienburg","Berlin"],"cityLocation":["52.7529378727561,13.245759116328","52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.7529378727561,13.245759116328","52.5170364967649,13.3888599326045","52.753653,13.249613"],"stopId":["8013487"],"stopName":["Oranienburg"],"copyStopName":["Oranienburg"],"stopLocation":["52.753653,13.249613"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"AktuellBerlin","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Berlin"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/berlin\/keine-bombenentschrfung-in-oranienburg-am-donnerstag\/"],"_version_":1.5390792834854e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:23.569Z","isSproutLocation":false},{"id":"750303554615779330","uri":"https:\/\/twitter.com\/236371399\/status\/750303554615779330","text":"(ms) Auf der A6 kam es heute Morgen erneut zu einem schweren Unfall an der gleichen Stelle, an der gestern zwei... https:\/\/t.co\/8PjClgT0et","pubDate":"2016-07-05T12:21:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"rheinneckarblog","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/56hvIB3hz"],"_version_":1.5390793040459e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:43.178Z","isSproutLocation":false},{"id":"750303491890016260","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750303491890016260","text":"B163, Wagrainer Str., beide Fr, zw. Wagrain u. St. Johann\/Pongau, Sperre (Unfall) #verkehr","pubDate":"2016-07-05T12:21:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-2773184"],"cityName":["St. Johann"],"copyCityName":["St. Johann"],"cityLocation":["48.4615015012773,9.35207159811409"],"allLocations":["48.4615015012773,9.35207159811409"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.5391134924166e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:50:07.751Z","isSproutLocation":false},{"id":"750303431114498051","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750303431114498051","text":"A9, Pyhrn-AB, FR. Norden, bei  Inzersdorf, Behinderungen (Unfall) #verkehr","pubDate":"2016-07-05T12:20:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93581"],"streetName":["A9"],"copyStreetName":["A9"],"streetLocation":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"allLocations":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.5391136931098e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:19.146Z","isSproutLocation":false},{"id":"750303381873389568","uri":"https:\/\/twitter.com\/969348900\/status\/750303381873389568","text":"DA: Viernheim \/ A6: 55-J\u00e4hriger stirbt bei schwerem Verkehrsunfall - https:\/\/t.co\/TV0eQBgC5t https:\/\/t.co\/oBAumlgKEU","pubDate":"2016-07-05T12:20:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Top_Highwaynews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Next-top","urls":["https:\/\/polizeibox.de\/2016\/07\/05\/da-viernheim-a6-55-jaehriger-stirbt-bei-schwerem-verkehrsunfall\/"],"_version_":1.5391134919741e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:50:07.326Z","isSproutLocation":false},{"id":"750303238868664320","uri":"https:\/\/twitter.com\/22926365\/status\/750303238868664320","text":"Nach Zusammensto\u00df zwischen Rad und Motorrad in #Zehlendorf: 83-J\u00e4hriger im Koma. @polizeiberlin sucht Zeugen. https:\/\/t.co\/JhIkhaZcbN","pubDate":"2016-07-05T12:20:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240120205"],"cityName":["Zehlendorf"],"copyCityName":["Zehlendorf"],"cityLocation":["52.7833046933543,13.3832937016095"],"allLocations":["52.7833046933543,13.3832937016095","52.431067,13.258659"],"stopId":["8089098"],"stopName":["Berlin-Zehlendorf"],"copyStopName":["Berlin-Zehlendorf"],"stopLocation":["52.431067,13.258659"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"NEWS","user":"tagesspiegel","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Zehlendorf"],"usermentions":["polizeiberlin"],"urls":["http:\/\/www.tagesspiegel.de\/berlin\/polizei-justiz\/berlin-zehlendorf-radfahrer-nach-unfall-im-koma-zeugen-gesucht\/13831272.html"],"_version_":1.539113491972e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:50:07.326Z","isSproutLocation":false},{"id":"750303228626079744","uri":"https:\/\/twitter.com\/127866195\/status\/750303228626079744","text":"Die Bahnhofstra\u00dfe in K\u00f6nnern wird saniert. Bevor die Bauarbeiten beginnen, werden neun Kastanien gef\u00e4llt. (wsl) https:\/\/t.co\/HdR0k9hZYj","pubDate":"2016-07-05T12:20:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["208750532"],"cityName":["K\u00f6nnern"],"copyCityName":["K\u00f6nnern"],"cityLocation":["51.6706514129368,11.7713655592753"],"allLocations":["51.6706514129368,11.7713655592753","52.420949632162,10.7167847060727","48.172023,8.071198"],"streetId":["103344"],"streetName":["Bahnhofstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Bahnhofstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.420949632162,10.7167847060727"],"stopId":["0500253"],"stopName":["Bahnhofstra\u00dfe, Elzach"],"copyStopName":["Bahnhofstra\u00dfe, Elzach"],"stopLocation":["48.172023,8.071198"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"mz_bernburg","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/7o5QlBApY"],"_version_":1.5391136925604e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:18.621Z","isSproutLocation":false},{"id":"750303204055912448","uri":"https:\/\/twitter.com\/34294908\/status\/750303204055912448","text":"Motorradfahrer stirbt bei Unfall auf der Landstra\u00dfe bei Bevern-Golmbach https:\/\/t.co\/7adXXYswWU #sat1regional","pubDate":"2016-07-05T12:19:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-1184658","-1184654"],"cityName":["Bevern","Golmbach"],"copyCityName":["Bevern","Golmbach"],"cityLocation":["51.8885095455525,9.48243127852581","51.8992247109624,9.54052188644386"],"allLocations":["51.8885095455525,9.48243127852581","51.8992247109624,9.54052188644386","50.3478137978174,7.5072463834751"],"streetId":["66462"],"streetName":["Landstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Landstra\u00dfe"],"streetLocation":["50.3478137978174,7.5072463834751"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"sat1regional","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["sat1regional"],"urls":["http:\/\/www.sat1regional.de\/dpa-news1\/article\/motorradfahrer-stirbt-bei-unfall-auf-der-landstraszlige-207963.html"],"_version_":1.5391136925593e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:18.621Z","isSproutLocation":false},{"id":"750303118915579904","uri":"https:\/\/twitter.com\/166679712\/status\/750303118915579904","text":"Erneut Verkehrsunfall auf der Schwelmer\u00a0Stra\u00dfe https:\/\/t.co\/XTBHaot5Tg","pubDate":"2016-07-05T12:19:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["32040"],"streetName":["Schwelmer Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Schwelmer Stra\u00dfe"],"streetLocation":["51.2298476747552,6.81810951017943"],"allLocations":["51.2298476747552,6.81810951017943"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TV58de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/tv58.wordpress.de\/2016\/07\/05\/erneut-verkehrsunfall-auf-der-schwelmer-strasse"],"_version_":1.5391134910083e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:50:06.404Z","isSproutLocation":false},{"id":"750303060451295232","uri":"https:\/\/twitter.com\/54837258\/status\/750303060451295232","text":"#WDR2 Verkehrsservice: Sperrung auf der A46 https:\/\/t.co\/x0kzmHtHVR #nrwverkehr (bot)","pubDate":"2016-07-05T12:19:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["32524"],"streetName":["A46"],"copyStreetName":["A46"],"streetLocation":["51.1928511606676,6.8119629112172"],"allLocations":["51.1928511606676,6.8119629112172"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"WDR2","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["WDR2","nrwverkehr"],"urls":["http:\/\/www.wdr.de\/verkehrslage\/karte\/meldung\/10462560"],"_version_":1.5391136925583e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:18.621Z","isSproutLocation":false},{"id":"750302740140744704","uri":"https:\/\/twitter.com\/948500425\/status\/750302740140744704","text":"RT @DB_Info: Signalst\u00f6rung: Z\u00fcge werden zw. Dortmund Hbf u. Herne in beide Richtu. ohne Zwischenhalt umgeleitet. https:\/\/t.co\/IAfiJgDFKF #N\u2026","pubDate":"2016-07-05T12:18:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["21315295"],"cityName":["Herne"],"copyCityName":["Herne"],"cityLocation":["51.5380393633002,7.21998496644727"],"allLocations":["51.5380393633002,7.21998496644727","51.517896,7.45929","51.543652,7.21783"],"stopId":["8000080","8000164"],"stopName":["Dortmund Hbf","Herne"],"copyStopName":["Dortmund Hbf","Herne"],"stopLocation":["51.517896,7.45929","51.543652,7.21783"],"eventType":["Bahnprobleme","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"ApelAndreas","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["NW","bahn","RB43"],"usermentions":["DB_Info"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/26gsVBS"],"_version_":1.5391136919658e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:18.056Z","isSproutLocation":false},{"id":"750302655239467008","uri":"https:\/\/twitter.com\/1547626141\/status\/750302655239467008","text":"T\u00f6dlicher Verkehrsunfall bei\u00a0Golmbach https:\/\/t.co\/J6lKK06jFM","pubDate":"2016-07-05T12:17:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1184654"],"cityName":["Golmbach"],"copyCityName":["Golmbach"],"cityLocation":["51.8992247109624,9.54052188644386"],"allLocations":["51.8992247109624,9.54052188644386"],"eventType":["Unfall"],"tweetType":"STRASSE","user":"nachrichtenheut","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/nach-welt.com\/todlicher-verkehrsunfall-bei-golmbach\/"],"_version_":1.5391134900143e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:50:05.458Z","isSproutLocation":false},{"id":"750302485374468096","uri":"https:\/\/twitter.com\/744242151270326272\/status\/750302485374468096","text":"RT @berlinerzeitung: Unfall in #Pl\u00e4nterwald: Kind von schleuderndem Fahrrad getroffen - schwer verletzt https:\/\/t.co\/mSuFINk4dP","pubDate":"2016-07-05T12:17:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["261713413"],"cityName":["Pl\u00e4nterwald"],"copyCityName":["Pl\u00e4nterwald"],"cityLocation":["52.4795438721085,13.4788076131827"],"allLocations":["52.4795438721085,13.4788076131827","52.478542,13.473126"],"stopId":["8089030"],"stopName":["Berlin Pl\u00e4nterwald"],"copyStopName":["Berlin Pl\u00e4nterwald"],"stopLocation":["52.478542,13.473126"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"DarkoHajdinjak","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Pl\u00e4nterwald"],"usermentions":["berlinerzeitung"],"urls":["http:\/\/www.berliner-zeitung.de\/berlin\/polizei\/polizeireport-kind-von-schleuderndem-fahrrad-getroffen---schwer-verletzt-24344004"],"_version_":1.5391136909393e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:17.076Z","isSproutLocation":false},{"id":"750302343741206528","uri":"https:\/\/twitter.com\/125950943\/status\/750302343741206528","text":"Unfallfluchten in Haunstetten\n\nhttps:\/\/t.co\/vNPNRqqtDo\n\n#Augsburg #Haunstetten #Polizei #Polizeibericht #Unfall #Unfallflucht #Zeugensuche","pubDate":"2016-07-05T12:16:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["3849318457"],"cityName":["Haunstetten"],"copyCityName":["Haunstetten"],"cityLocation":["48.3086172758651,10.9067555137735"],"allLocations":["48.3086172758651,10.9067555137735"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"haunstettenbiz","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Augsburg","Haunstetten","Polizei","Polizeibericht","Unfall","Unfallflucht","Zeugensuche"],"urls":["http:\/\/www.haunstetten.biz\/cms\/modules\/news\/article.php?storyid=5264"],"_version_":1.5391134895854e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:50:05.048Z","isSproutLocation":false},{"id":"750302026895155200","uri":"https:\/\/twitter.com\/724635705289396224\/status\/750302026895155200","text":"#Juno ist hoch hinaus, wir m\u00fcssten auch gleich da sein wir stehen nur noch auf der Milchstra\u00dfe im Stau","pubDate":"2016-07-05T12:15:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["85717"],"streetName":["Milchstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Milchstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.1313604207914,11.5962519661148"],"allLocations":["48.1313604207914,11.5962519661148"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"coding100people","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Juno"],"_version_":1.5390793040428e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:43.178Z","isSproutLocation":false},{"id":"750301657548849152","uri":"https:\/\/twitter.com\/14330924\/status\/750301657548849152","text":"Signalst\u00f6rung: Z\u00fcge werden zw. Dortmund Hbf u. Herne in beide Richtu. ohne Zwischenhalt umgeleitet. https:\/\/t.co\/IAfiJgDFKF #NW #bahn #RB43","pubDate":"2016-07-05T12:13:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["21315295"],"cityName":["Herne"],"copyCityName":["Herne"],"cityLocation":["51.5380393633002,7.21998496644727"],"allLocations":["51.5380393633002,7.21998496644727","51.517896,7.45929","51.543652,7.21783"],"stopId":["8000080","8000164"],"stopName":["Dortmund Hbf","Herne"],"copyStopName":["Dortmund Hbf","Herne"],"stopLocation":["51.517896,7.45929","51.543652,7.21783"],"eventType":["Bahnprobleme","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"DB_Info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"SocialHub by maloon","hashtags":["NW","bahn","RB43"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/26gsVBS"],"_version_":1.5390793024122e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:41.619Z","isSproutLocation":false},{"id":"750301249287888896","uri":"https:\/\/twitter.com\/34915397\/status\/750301249287888896","text":"Nach #Unfall auf #Pferdekoppel ermittelt Polizei Tatverd\u00e4chtigen https:\/\/t.co\/ubfhTbQtjg","pubDate":"2016-07-05T12:12:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["53599"],"streetName":["Pferdekoppel"],"copyStreetName":["Pferdekoppel"],"streetLocation":["53.6293326066598,10.1301349758373"],"allLocations":["53.6293326066598,10.1301349758373"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"OTZonline","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Unfall","Pferdekoppel"],"urls":["http:\/\/www.otz.de\/startseite\/detail\/-\/specific\/Nach-Unfall-auf-Pferdekoppel-ermittelt-Polizei-Tatverdaechtigen-639934266#.V3ukEye6XOM.twitter"],"_version_":1.5391136888568e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:15.087Z","isSproutLocation":false},{"id":"750301165955452928","uri":"https:\/\/twitter.com\/744649031704535040\/status\/750301165955452928","text":"Stau auf der B6 https:\/\/t.co\/PHlewrtNTZ","pubDate":"2016-07-05T12:11:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75428"],"streetName":["B6"],"copyStreetName":["B6"],"streetLocation":["51.352622563252,12.3990141611595"],"allLocations":["51.352622563252,12.3990141611595"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrsnewsHB","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/ift.tt\/29qODhe"],"_version_":1.5391136888547e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:15.087Z","isSproutLocation":false},{"id":"750300986283991041","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750300986283991041","text":"Goch \u2013 Polizei \u2013 Verkehrsunfall \/ Anh\u00e4nger von Zug\u00a0touchiert https:\/\/t.co\/s5SCD4vqcc","pubDate":"2016-07-05T12:11:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31408921"],"cityName":["Goch"],"copyCityName":["Goch"],"cityLocation":["51.6755765140976,6.15930449478332"],"allLocations":["51.6755765140976,6.15930449478332"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/05\/goch-polizei-verkehrsunfall-anhaenger-von-zug-touchiert\/"],"_version_":1.5391136888515e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:15.087Z","isSproutLocation":false},{"id":"750300959583051776","uri":"https:\/\/twitter.com\/315811155\/status\/750300959583051776","text":"Ried HOHENZELL - VERKEHRSUNFALL AUFR\u00c4UMARBEITEN - https:\/\/t.co\/HTEtPFWTzr","pubDate":"2016-07-05T12:11:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["609293095"],"cityName":["Ried"],"copyCityName":["Ried"],"cityLocation":["48.7487478762445,11.1919248922335"],"allLocations":["48.7487478762445,11.1919248922335","47.583591,10.561026"],"stopId":["8004806"],"stopName":["Pfronten-Ried"],"copyStopName":["Pfronten-Ried"],"stopLocation":["47.583591,10.561026"],"eventType":["Unfall"],"tweetType":"STRASSE","user":"ooelfvbot","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ooelfvbot","urls":["http:\/\/goo.gl\/0eM2Ur"],"twitterLocation_0_coordinate":48.1960502,"twitterLocation_1_coordinate":13.5499267,"twitterLocation":"48.1960502,13.5499267","placeName":"Hohenzell, \u00d6sterreich","placeType":"city","placePolygon":"ENVELOPE(13.496597, 13.585077, 48.225928, 48.175003)","_version_":1.5391136881238e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:14.388Z","isSproutLocation":false},{"id":"750300891027300352","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750300891027300352","text":"A4, Ost-AB, FR. Nickelsdorf,  zw. Neusiedl u. Grenze Nickelsdorf\/Hegyeshalom, ca. 12 Km Stau und ca. 3 Stunden Wartezeit (Polizeikontrollen)","pubDate":"2016-07-05T12:10:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8005952"],"stopName":["Ulm Ost"],"copyStopName":["Ulm Ost"],"stopLocation":["48.407159,9.994631"],"allLocations":["48.407159,9.994631"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","_version_":1.5391134881814e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:50:03.71Z","isSproutLocation":false},{"id":"750300743165509632","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750300743165509632","text":"A1, West-AB, FR. Salzburg, zw. Wien-Auhof u. Pressbaum, Behinderungen (Unfall) #verkehr","pubDate":"2016-07-05T12:10:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["90288"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"allLocations":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.5391134873876e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:50:02.952Z","isSproutLocation":false},{"id":"750300491368820736","uri":"https:\/\/twitter.com\/304572325\/status\/750300491368820736","text":"RT @berlinerzeitung: Unfall in #Pl\u00e4nterwald: Kind von schleuderndem Fahrrad getroffen - schwer verletzt https:\/\/t.co\/mSuFINk4dP","pubDate":"2016-07-05T12:09:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["261713413"],"cityName":["Pl\u00e4nterwald"],"copyCityName":["Pl\u00e4nterwald"],"cityLocation":["52.4795438721085,13.4788076131827"],"allLocations":["52.4795438721085,13.4788076131827","52.478542,13.473126"],"stopId":["8089030"],"stopName":["Berlin Pl\u00e4nterwald"],"copyStopName":["Berlin Pl\u00e4nterwald"],"stopLocation":["52.478542,13.473126"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ajuvo","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Pl\u00e4nterwald"],"usermentions":["berlinerzeitung"],"urls":["http:\/\/www.berliner-zeitung.de\/berlin\/polizei\/polizeireport-kind-von-schleuderndem-fahrrad-getroffen---schwer-verletzt-24344004"],"_version_":1.5391136873573e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:13.656Z","isSproutLocation":false},{"id":"750300468253904900","uri":"https:\/\/twitter.com\/64212761\/status\/750300468253904900","text":"Hausbrand, Verkehrsunfall und Bergungen forderten die\u00a0Wehr https:\/\/t.co\/9ZHtbt0Hc0 https:\/\/t.co\/AiFn6soID0","pubDate":"2016-07-05T12:09:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240092445"],"cityName":["Wehr"],"copyCityName":["Wehr"],"cityLocation":["47.6333053723816,7.89999247870382"],"allLocations":["47.6333053723816,7.89999247870382","49.586464,6.376822"],"stopId":["8006252"],"stopName":["Wehr(Mosel)"],"copyStopName":["Wehr(Mosel)"],"stopLocation":["49.586464,6.376822"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"sbirkmann1987","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/rheinlandpfalz-news.de\/hausbrand-verkehrsunfall-und-bergungen-forderten-die-wehr\/"],"_version_":1.5391136873563e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:13.656Z","isSproutLocation":false},{"id":"750300401988169729","uri":"https:\/\/twitter.com\/3293825393\/status\/750300401988169729","text":"Unfall beim Fahrstreifenwechsel - Ingolstadt-Reporter https:\/\/t.co\/AeWzzu6dkp","pubDate":"2016-07-05T12:08:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2110382406"],"cityName":["Ingolstadt"],"copyCityName":["Ingolstadt"],"cityLocation":["48.7630164995764,11.4250395050931"],"allLocations":["48.7630164995764,11.4250395050931"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ingo_reporter","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/2tP5L3cDp"],"_version_":1.5391136873563e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:13.656Z","isSproutLocation":false},{"id":"750300256139616257","uri":"https:\/\/twitter.com\/3703454896\/status\/750300256139616257","text":"#ZDF Gerade Strecke: Polizei r\u00e4tselt \u00fcber zwei A6-Unf\u00e4lle: A6 bei Mannheim Die Fahrbahn\u2026 https:\/\/t.co\/r2fZUNKtcZ","pubDate":"2016-07-05T12:08:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666671037674,"companyId":["128398"],"companyName":["ZDF"],"copyCompanyName":["ZDF"],"companyLocation":["49.9616709,8.2111400"],"allLocations":["49.9616709,8.2111400","49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BN365","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["ZDF"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/F0GgaM"],"_version_":1.5391136873521e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:13.656Z","isSproutLocation":false},{"id":"750300207225634818","uri":"https:\/\/twitter.com\/2827914745\/status\/750300207225634818","text":"FW-EN: Wetter - Erneut Verkehrsunfall auf der Schwelmer Stra\u00dfe #Polizei https:\/\/t.co\/GbOVN3QKm1","pubDate":"2016-07-05T12:08:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["32040"],"streetName":["Schwelmer Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Schwelmer Stra\u00dfe"],"streetLocation":["51.2298476747552,6.81810951017943"],"allLocations":["51.2298476747552,6.81810951017943"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeiNewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Polizei"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/branche\/polizei\/fw-en-wetter-erneut-verkehrsunfall-auf-der-schwelmer-strae\/"],"_version_":1.539113687351e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:13.656Z","isSproutLocation":false},{"id":"750300067270160384","uri":"https:\/\/twitter.com\/134905003\/status\/750300067270160384","text":"#Unfall auf #A5: #Transporter kippt bei #Renchen um und rammt #Wohnmobil https:\/\/t.co\/fgqhqiR8y3","pubDate":"2016-07-05T12:07:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240128295"],"cityName":["Renchen"],"copyCityName":["Renchen"],"cityLocation":["48.5873987630151,8.01436732815084"],"allLocations":["48.5873987630151,8.01436732815084","48.59266,8.007138"],"stopId":["8005037"],"stopName":["Renchen"],"copyStopName":["Renchen"],"stopLocation":["48.59266,8.007138"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"mittelbadische","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Unfall","A5","Transporter","Renchen","Wohnmobil"],"urls":["http:\/\/www.bo.de\/lokales\/ortenau\/transporter-kippt-bei-renchen-um-und-rammt-wohnmobil"],"_version_":1.5391134860874e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:50:01.715Z","isSproutLocation":false},{"id":"750300009749413890","uri":"https:\/\/twitter.com\/64212761\/status\/750300009749413890","text":"Hausbrand, Verkehrsunfall und Bergungen forderten die Wehr -  https:\/\/t.co\/9ZHtbtiiAA https:\/\/t.co\/ViuDl29Qzz","pubDate":"2016-07-05T12:07:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240092445"],"cityName":["Wehr"],"copyCityName":["Wehr"],"cityLocation":["47.6333053723816,7.89999247870382"],"allLocations":["47.6333053723816,7.89999247870382"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"sbirkmann1987","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"rheinlandpfalz-news","urls":["http:\/\/rheinlandpfalz-news.de\/hausbrand-verkehrsunfall-und-bergungen-forderten-die-wehr\/"],"_version_":1.5391134860863e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:50:01.715Z","isSproutLocation":false},{"id":"750300001386070016","uri":"https:\/\/twitter.com\/64212761\/status\/750300001386070016","text":"Hausbrand, Verkehrsunfall und Bergungen forderten die Wehr -  https:\/\/t.co\/9ZHtbtiiAA https:\/\/t.co\/EnwS70VXva","pubDate":"2016-07-05T12:07:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240092445"],"cityName":["Wehr"],"copyCityName":["Wehr"],"cityLocation":["47.6333053723816,7.89999247870382"],"allLocations":["47.6333053723816,7.89999247870382"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"sbirkmann1987","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"rheinlandpfalz-news","urls":["http:\/\/rheinlandpfalz-news.de\/hausbrand-verkehrsunfall-und-bergungen-forderten-die-wehr\/"],"_version_":1.5391134853838e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:50:01.039Z","isSproutLocation":false},{"id":"750299980406063104","uri":"https:\/\/twitter.com\/2765472875\/status\/750299980406063104","text":"Ich fahre in den Ferien nach Sizilien mit einem Schiff und wir nehmen unser Auto aber heute gab es ein Unfall bei Unserem Auto #Megafail D;","pubDate":"2016-07-05T12:07:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0500461"],"stopName":["Schiff, Freiburg im Breisgau"],"copyStopName":["Schiff, Freiburg im Breisgau"],"stopLocation":["47.988026,7.876269"],"allLocations":["47.988026,7.876269"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Killerzock","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Megafail"],"_version_":1.5391134853838e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:50:01.039Z","isSproutLocation":false},{"id":"750299949867425792","uri":"https:\/\/twitter.com\/14204245\/status\/750299949867425792","text":"#ZDF Gerade Strecke: Polizei r\u00e4tselt \u00fcber zwei A6-Unf\u00e4lle: A6 bei Mannheim Die Fahrbahn\u2026 https:\/\/t.co\/VRRcIaUkro","pubDate":"2016-07-05T12:07:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666671037674,"companyId":["128398"],"companyName":["ZDF"],"copyCompanyName":["ZDF"],"companyLocation":["49.9616709,8.2111400"],"allLocations":["49.9616709,8.2111400","49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"newsbreak","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["ZDF"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/F0GgaM"],"_version_":1.5391134853827e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:50:01.039Z","isSproutLocation":false},{"id":"750299736150859776","uri":"https:\/\/twitter.com\/749017560\/status\/750299736150859776","text":"RT @berlinerzeitung: Unfall in #Pl\u00e4nterwald: Kind von schleuderndem Fahrrad getroffen - schwer verletzt https:\/\/t.co\/mSuFINk4dP","pubDate":"2016-07-05T12:06:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["261713413"],"cityName":["Pl\u00e4nterwald"],"copyCityName":["Pl\u00e4nterwald"],"cityLocation":["52.4795438721085,13.4788076131827"],"allLocations":["52.4795438721085,13.4788076131827","52.478542,13.473126"],"stopId":["8089030"],"stopName":["Berlin Pl\u00e4nterwald"],"copyStopName":["Berlin Pl\u00e4nterwald"],"stopLocation":["52.478542,13.473126"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Marina_Ilona","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Pl\u00e4nterwald"],"usermentions":["berlinerzeitung"],"urls":["http:\/\/www.berliner-zeitung.de\/berlin\/polizei\/polizeireport-kind-von-schleuderndem-fahrrad-getroffen---schwer-verletzt-24344004"],"_version_":1.5391136849561e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:11.367Z","isSproutLocation":false},{"id":"750299697919713280","uri":"https:\/\/twitter.com\/980086351\/status\/750299697919713280","text":"Linie 141, 142 und 143 * Fremder Verkehrsunfall im Bereich der (H) Weinsbergstr.\/G\u00fcrtel * Dadurch werden die... https:\/\/t.co\/lMyEAYRwBm","pubDate":"2016-07-05T12:06:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["71924"],"streetName":["Weinsbergstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Weinsbergstra\u00dfe"],"streetLocation":["50.9421211518175,6.9199525681823"],"allLocations":["50.9421211518175,6.9199525681823"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"KVB_Info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"MOFIS Tweets","urls":["http:\/\/www.kvb-koeln.de\/german\/home\/mofis.html?36652"],"_version_":1.539113684955e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:11.367Z","isSproutLocation":false},{"id":"750299606664249344","uri":"https:\/\/twitter.com\/741046785838358528\/status\/750299606664249344","text":"RT @1895_Fortuna: Wie Asozial ist der Mensch, das bei einem schweren Unfall eine Gaffer-Wand aufgebaut werden muss, um die Idioten vom *Fil\u2026","pubDate":"2016-07-05T12:05:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["19492"],"companyName":["Fortuna"],"copyCompanyName":["Fortuna"],"companyLocation":["52.4907911,13.4045689"],"allLocations":["52.4907911,13.4045689","48.063259,7.779604"],"stopId":["0500031"],"stopName":["Fortuna, March-Buchheim"],"copyStopName":["Fortuna, March-Buchheim"],"stopLocation":["48.063259,7.779604"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"kater_einstein","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["1895_Fortuna"],"_version_":1.5391134843362e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:50:00.042Z","isSproutLocation":false},{"id":"750299436211904513","uri":"https:\/\/twitter.com\/4479774027\/status\/750299436211904513","text":"#Unfall auf der #B198 Neustrelitz Richtung Woldegk auf H\u00f6he Stolpe. Personen verletzt, zwei PKW, m\u00f6gliche Brandentwicklung. Sind unterwegs.","pubDate":"2016-07-05T12:05:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.5666667222977,"cityId":["-1419600","-1419919","-449895"],"cityName":["Neustrelitz","Woldegk","Stolpe"],"copyCityName":["Neustrelitz","Woldegk","Stolpe"],"cityLocation":["53.3365629062203,13.0917185431915","53.4548132528552,13.5546946919639","53.3495254948588,11.7304386890187"],"allLocations":["53.3365629062203,13.0917185431915","53.4548132528552,13.5546946919639","53.3495254948588,11.7304386890187"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Polizei_MSE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Unfall","B198"],"_version_":1.5390792812562e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:21.444Z","isSproutLocation":false},{"id":"750299195530178564","uri":"https:\/\/twitter.com\/149030786\/status\/750299195530178564","text":"Unfall in #Pl\u00e4nterwald: Kind von schleuderndem Fahrrad getroffen - schwer verletzt https:\/\/t.co\/mSuFINk4dP","pubDate":"2016-07-05T12:04:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["261713413"],"cityName":["Pl\u00e4nterwald"],"copyCityName":["Pl\u00e4nterwald"],"cityLocation":["52.4795438721085,13.4788076131827"],"allLocations":["52.4795438721085,13.4788076131827","52.478542,13.473126"],"stopId":["8089030"],"stopName":["Berlin Pl\u00e4nterwald"],"copyStopName":["Berlin Pl\u00e4nterwald"],"stopLocation":["52.478542,13.473126"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"berlinerzeitung","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Pl\u00e4nterwald"],"urls":["http:\/\/www.berliner-zeitung.de\/berlin\/polizei\/polizeireport-kind-von-schleuderndem-fahrrad-getroffen---schwer-verletzt-24344004"],"_version_":1.539079281253e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:21.444Z","isSproutLocation":false},{"id":"750299191134617600","uri":"https:\/\/twitter.com\/18645718\/status\/750299191134617600","text":"Wegen einer Oberleitungsst\u00f6rung in Meckelfeld verkehrt Zug 81622 von L\u00fcneburg nach Hamburg voraussichtlich mit einer Versp\u00e4tung von ca.","pubDate":"2016-07-05T12:04:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.63333332538605,"cityId":["-2420744","20833623"],"cityName":["L\u00fcneburg","Hamburg"],"copyCityName":["L\u00fcneburg","Hamburg"],"cityLocation":["53.2392409426509,10.4359109862096","53.5503413823231,10.0006539920974"],"allLocations":["53.2392409426509,10.4359109862096","53.5503413823231,10.0006539920974","53.249656,10.41989"],"stopId":["8000238"],"stopName":["L\u00fcneburg"],"copyStopName":["L\u00fcneburg"],"stopLocation":["53.249656,10.41989"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"metronom4me","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Sharepoint to Tweets","_version_":1.5390792803397e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:20.567Z","isSproutLocation":false},{"id":"750299159937376257","uri":"https:\/\/twitter.com\/2974718801\/status\/750299159937376257","text":"Kollege wo Unfall hat sich im Krankenhaus erstmal eine klar gemacht.","pubDate":"2016-07-05T12:03:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0503373"],"stopName":["Engen Krankenhaus"],"copyStopName":["Engen Krankenhaus"],"stopLocation":["47.854788,8.766983"],"allLocations":["47.854788,8.766983"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"MrMcWayne","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","_version_":1.5391134843341e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:50:00.042Z","isSproutLocation":false},{"id":"750299156376383488","uri":"https:\/\/twitter.com\/2268472308\/status\/750299156376383488","text":"#Blaulichtticker: T\u00f6dlicher Verkehrsunfall bei #Immenstadt https:\/\/t.co\/7Naa49282N","pubDate":"2016-07-05T12:03:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["58800249"],"cityName":["Immenstadt"],"copyCityName":["Immenstadt"],"cityLocation":["47.5609878769306,10.2199248477765"],"allLocations":["47.5609878769306,10.2199248477765","47.559203,10.213999"],"stopId":["8003065"],"stopName":["Immenstadt"],"copyStopName":["Immenstadt"],"stopLocation":["47.559203,10.213999"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BlaulichtBayern","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Blaulichtticker","Immenstadt"],"urls":["http:\/\/blaulichtticker.blogspot.de\/2016\/07\/todlicher-verkehrsunfall-bei-immenstadt.html"],"_version_":1.5391136839285e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:10.389Z","isSproutLocation":false},{"id":"750299065603219456","uri":"https:\/\/twitter.com\/47726202\/status\/750299065603219456","text":"A3 N\u00fcrnberg Richtung Passau,\nZwischen AS Kirchroth und AS Straubing Unfall, Gefahr durch Gegenst\u00e4nde auf der... https:\/\/t.co\/zHetv6nu6S","pubDate":"2016-07-05T12:03:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.2000000476837,"cityId":["-62780","-62629","-959655"],"cityName":["N\u00fcrnberg","Passau","Kirchroth"],"copyCityName":["N\u00fcrnberg","Passau","Kirchroth"],"cityLocation":["49.4362598541549,11.0630890597533","48.5769560834348,13.4316896425485","48.9511053588995,12.5279156083439"],"allLocations":["49.4362598541549,11.0630890597533","48.5769560834348,13.4316896425485","48.9511053588995,12.5279156083439","49.5088804155444,11.1062920577156"],"streetId":["93576"],"streetName":["A3"],"copyStreetName":["A3"],"streetLocation":["49.5088804155444,11.1062920577156"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"regioaktuell24","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/3pmHJrFDW"],"_version_":1.539113484332e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:50:00.042Z","isSproutLocation":false},{"id":"750298877291589632","uri":"https:\/\/twitter.com\/3293825393\/status\/750298877291589632","text":"T\u00f6dlicher Unfall auf A9 - Ingolstadt-Reporter https:\/\/t.co\/XyM06hmlZu","pubDate":"2016-07-05T12:02:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.79999995231628,"cityId":["-62381"],"cityName":["Ingolstadt"],"copyCityName":["Ingolstadt"],"cityLocation":["48.753427125997,11.3953247336821"],"allLocations":["48.753427125997,11.3953247336821","48.7644314461705,11.4597048437086"],"streetId":["59902"],"streetName":["A9"],"copyStreetName":["A9"],"streetLocation":["48.7644314461705,11.4597048437086"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ingo_reporter","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/878RPPpB2"],"_version_":1.5391136832144e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:09.706Z","isSproutLocation":false},{"id":"750298728511090688","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962047171\/status\/750298728511090688","text":"POL-PDLU: Frankenthal - Unfall mit schwerverletzter Motorradfahrerin: https:\/\/t.co\/hE5AQpBvPV #Polizei #ots","pubDate":"2016-07-05T12:02:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["277270685"],"cityName":["Frankenthal"],"copyCityName":["Frankenthal"],"cityLocation":["50.8775290785356,12.0124458032537"],"allLocations":["50.8775290785356,12.0124458032537"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"PolizeipresseRP","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","ots"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkJXVh"],"_version_":1.5391136832113e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:09.706Z","isSproutLocation":false},{"id":"750298712765632512","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750298712765632512","text":"FW-EN: Wetter - Erneut Verkehrsunfall auf der Schwelmer Stra\u00dfe https:\/\/t.co\/GguryQ8OBw #ots #Feuerwehr","pubDate":"2016-07-05T12:02:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["32040"],"streetName":["Schwelmer Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Schwelmer Stra\u00dfe"],"streetLocation":["51.2298476747552,6.81810951017943"],"allLocations":["51.2298476747552,6.81810951017943"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Feuerwehr"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkJXJX"],"_version_":1.5391134827026e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:58.481Z","isSproutLocation":false},{"id":"750298672152342528","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750298672152342528","text":"\u25a0 #A7 #Flensburg Richtung #Hamburg zwischen #Schleswig-#Jagel und #Owschlag 4 km #Stau.","pubDate":"2016-07-05T12:01:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.5000001192093,"cityId":["-27020","-2618040","-904512","-1157533","-556667"],"cityName":["Flensburg","Hamburg","Schleswig","Jagel","Owschlag"],"copyCityName":["Flensburg","Hamburg","Schleswig","Jagel","Owschlag"],"cityLocation":["54.7945253894462,9.45022504465003","53.5676229417605,9.94147935150521","54.5190124142533,9.56905337133828","54.4530036726831,9.5369351453317","54.3934408016141,9.60546801109389"],"allLocations":["54.7945253894462,9.45022504465003","53.5676229417605,9.94147935150521","54.5190124142533,9.56905337133828","54.4530036726831,9.5369351453317","54.3934408016141,9.60546801109389","53.6316438728654,9.92243322553234"],"streetId":["56192"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["53.6316438728654,9.92243322553234"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A7","Flensburg","Hamburg","Schleswig","Jagel","Owschlag","Stau"],"_version_":1.5391136832092e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:09.706Z","isSproutLocation":false},{"id":"750298666938892288","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750298666938892288","text":"Bus 163 Richtung \u00d6tlingen Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Z\u00e4hringer Stra\u00dfe hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T12:01:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["268607447"],"cityName":["\u00d6tlingen"],"copyCityName":["\u00d6tlingen"],"cityLocation":["48.657777865485,9.42335913077484"],"allLocations":["48.657777865485,9.42335913077484","49.4667650755471,8.55560877417551","49.160871,8.290446"],"streetId":["82027"],"streetName":["Z\u00e4hringer Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Z\u00e4hringer Stra\u00dfe"],"streetLocation":["49.4667650755471,8.55560877417551"],"stopId":["8005217"],"stopName":["R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391134827005e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:58.481Z","isSproutLocation":false},{"id":"750298548634136576","uri":"https:\/\/twitter.com\/2197858062\/status\/750298548634136576","text":"Erfolgreiche Bombenentsch\u00e4rfung\nTHW stand dem Sprengmeister im Keller zur Seite\nhttps:\/\/t.co\/OCqQR6Tayi https:\/\/t.co\/aXcWGSkMF5","pubDate":"2016-07-05T12:01:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["37714"],"companyName":["Keller"],"copyCompanyName":["Keller"],"companyLocation":["49.8005537,9.9769776"],"allLocations":["49.8005537,9.9769776"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ProjektEhrenamt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/ht.ly\/X4H2301TyCZ","http:\/\/fb.me\/83BVvbFo1"],"_version_":1.5391134826984e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:58.481Z","isSproutLocation":false},{"id":"750298519353692160","uri":"https:\/\/twitter.com\/3695281877\/status\/750298519353692160","text":"FW-EN: Wetter \u2013 Erneut Verkehrsunfall auf der Schwelmer\u00a0Stra\u00dfe https:\/\/t.co\/kmnFHXRCNe","pubDate":"2016-07-05T12:01:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["32040"],"streetName":["Schwelmer Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Schwelmer Stra\u00dfe"],"streetLocation":["51.2298476747552,6.81810951017943"],"allLocations":["51.2298476747552,6.81810951017943"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"nrw_site","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/nrw.site\/fw-en-wetter-erneut-verkehrsunfall-auf-der-schwelmer-strasse\/polizei-nrw\/66982"],"_version_":1.5391136823776e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:08.909Z","isSproutLocation":false},{"id":"750298514236776448","uri":"https:\/\/twitter.com\/146094583\/status\/750298514236776448","text":"Zugverkehr zwischen #Stelle und #Harburg gest\u00f6rt. #Oberleitungsst\u00f6rung bei #Maschen. #Versp\u00e4tung ab Stelle Ca. 15 Minuten. @metronom4me","pubDate":"2016-07-05T12:01:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1656096448"],"cityName":["Harburg"],"copyCityName":["Harburg"],"cityLocation":["53.4541740867899,9.98901362264577"],"allLocations":["53.4541740867899,9.98901362264577","48.778898,10.698455"],"stopId":["8002593"],"stopName":["Harburg(Schwab)"],"copyStopName":["Harburg(Schwab)"],"stopLocation":["48.778898,10.698455"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Jan_Stueve","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Stelle","Harburg","Oberleitungsst\u00f6rung","Maschen","Versp\u00e4tung"],"usermentions":["metronom4me"],"_version_":1.5391134826973e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:58.481Z","isSproutLocation":false},{"id":"750298281142542336","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750298281142542336","text":"R-Bahn R5 Richtung Pforzheim Hauptbahnhof mit der n\u00e4chsten Haltestelle Illingen hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T12:00:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62471","-308388"],"cityName":["Pforzheim","Illingen"],"copyCityName":["Pforzheim","Illingen"],"cityLocation":["48.8745476413414,8.71981675241919","48.9790385048587,8.89821663903329"],"allLocations":["48.8745476413414,8.71981675241919","48.9790385048587,8.89821663903329"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391134814673e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:57.308Z","isSproutLocation":false},{"id":"750298271952756736","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750298271952756736","text":"POL-RBK: R\u00f6srath \u2013 Verkehrsunfall mit 5-J\u00e4hrigem endet\u00a0glimpflich https:\/\/t.co\/WQ9zEQxxtg","pubDate":"2016-07-05T12:00:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["50706351"],"cityName":["R\u00f6srath"],"copyCityName":["R\u00f6srath"],"cityLocation":["50.8963757982725,7.18254453287809"],"allLocations":["50.8963757982725,7.18254453287809"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-rbk-roesrath-verkehrsunfall-mit-5-jaehrigem-endet-glimpflich\/mitteilung\/1214018\/"],"_version_":1.539113681523e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:08.095Z","isSproutLocation":false},{"id":"750298269381787648","uri":"https:\/\/twitter.com\/2317442264\/status\/750298269381787648","text":"\ud83d\udd0d STRABAG Gro\u00dfprojekte GmbH sucht Bauleiter \/ Bauleiterin im Stra\u00dfenbau \ud83d\udd0e\n#Jobs #M\u00fcnchen https:\/\/t.co\/gJrxC5OgpS","pubDate":"2016-07-05T12:00:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1700534808"],"cityName":["M\u00fcnchen"],"copyCityName":["M\u00fcnchen"],"cityLocation":["48.1371078976613,11.5753821798641"],"allLocations":["48.1371078976613,11.5753821798641"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Jobs_Muenchen_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"DW_munic_Jobb\u00f6rse","hashtags":["Jobs","M\u00fcnchen"],"urls":["http:\/\/www.twobs.de\/s\/BHFHHF"],"_version_":1.539113681523e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:08.095Z","isSproutLocation":false},{"id":"750298222179082241","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750298222179082241","text":"\u25a0  Die #B201  ist zwischen #Schleswig und #Tolk wegen #Bauarbeiten bis zum 11. August in unterschiedlichen Abschnitten gesperrt. ...","pubDate":"2016-07-05T12:00:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-904512","-1149344"],"cityName":["Schleswig","Tolk"],"copyCityName":["Schleswig","Tolk"],"cityLocation":["54.5190124142533,9.56905337133828","54.5860981901534,9.63406152076916"],"allLocations":["54.5190124142533,9.56905337133828","54.5860981901534,9.63406152076916"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["B201","Schleswig","Tolk","Bauarbeiten"],"_version_":1.539113681522e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:08.095Z","isSproutLocation":false},{"id":"750298199542394880","uri":"https:\/\/twitter.com\/182356006\/status\/750298199542394880","text":"Verkehrsunfall mit schwer verletztem Radfahrer in Rheinbach\n\nBonn (ots) - Am Freitag, den 01.07.2016, gegen ca.... https:\/\/t.co\/YZDfIDI7BS","pubDate":"2016-07-05T12:00:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["26732877"],"cityName":["Rheinbach"],"copyCityName":["Rheinbach"],"cityLocation":["50.6256808083978,6.94914362693746"],"allLocations":["50.6256808083978,6.94914362693746","50.629213,6.947513"],"stopId":["8005058"],"stopName":["Rheinbach"],"copyStopName":["Rheinbach"],"stopLocation":["50.629213,6.947513"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"rheinbacher","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/85RHpUUzf"],"_version_":1.539113681521e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:08.095Z","isSproutLocation":false},{"id":"750297963893813248","uri":"https:\/\/twitter.com\/522106469\/status\/750297963893813248","text":"A4 AS Lallange Bauarbeiten, Fahrstreifen gesperrt, 2 km Stau #ACL_A4","pubDate":"2016-07-05T11:59:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103149"],"streetName":["A4"],"copyStreetName":["A4"],"streetLocation":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"allLocations":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen","Stau"],"tweetType":"STRASSE","user":"ACL_Info_DE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ACL Info DE","hashtags":["ACL_A4"],"_version_":1.5391134808424e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:56.713Z","isSproutLocation":false},{"id":"750297858541232128","uri":"https:\/\/twitter.com\/151840537\/status\/750297858541232128","text":"\u00d6AMTC meldet: Zwischen Wagrain und St. Johann im Pongau in beiden Richtungen Unfall, gesperrt, Die Unfallstelle\u2026 https:\/\/t.co\/T6QckpycVX","pubDate":"2016-07-05T11:58:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-2773184"],"cityName":["St. Johann"],"copyCityName":["St. Johann"],"cityLocation":["48.4615015012773,9.35207159811409"],"allLocations":["48.4615015012773,9.35207159811409"],"eventType":["Unfall","Behinderungen","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"verkehrsfeed","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/PA69PC"],"_version_":1.5391134799039e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:55.817Z","isSproutLocation":false},{"id":"750297681386405889","uri":"https:\/\/twitter.com\/18645718\/status\/750297681386405889","text":"Wegen der Suizidank\u00fcndigung im Hamburger Hauptbahnhof verkehrt Zug 81921 von Hamburg nach Bremen mit einer Versp\u00e4tung von ca. +10 Minuten","pubDate":"2016-07-05T11:58:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20833623","253164222"],"cityName":["Hamburg","Bremen"],"copyCityName":["Hamburg","Bremen"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974","50.7249979889867,10.0034610476972"],"allLocations":["53.5503413823231,10.0006539920974","50.7249979889867,10.0034610476972"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"metronom4me","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Sharepoint to Tweets","_version_":1.5390792803387e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:20.567Z","isSproutLocation":false},{"id":"750297440335659008","uri":"https:\/\/twitter.com\/2603537635\/status\/750297440335659008","text":"Unfall auf A9: Lkw-Fahrer stirbt auf A9: Totalsperrung sorgt f\u00fcr kilometerlangen Stau #Ingolstadt https:\/\/t.co\/DI3SUq9KOk","pubDate":"2016-07-05T11:57:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-62381"],"cityName":["Ingolstadt"],"copyCityName":["Ingolstadt"],"cityLocation":["48.753427125997,11.3953247336821"],"allLocations":["48.753427125997,11.3953247336821","48.7644314461705,11.4597048437086"],"streetId":["59902"],"streetName":["A9"],"copyStreetName":["A9"],"streetLocation":["48.7644314461705,11.4597048437086"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"IngolstadtNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Ingolstadt"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/ingolstadt\/unfall-auf-a9-lkw-fahrer-stirbt-auf-a9-totalsperrung-sorgt-fr-kilometerlangen-stau\/"],"_version_":1.5391134799018e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:55.817Z","isSproutLocation":false},{"id":"750297101842653185","uri":"https:\/\/twitter.com\/293503647\/status\/750297101842653185","text":"Parkplatz der Euregio-Klinik ab Freitag gesperrt - Grafschafter Nachrichten https:\/\/t.co\/nmaqs0bN5G #euregio","pubDate":"2016-07-05T11:55:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["33192"],"companyName":["Euregio"],"copyCompanyName":["Euregio"],"companyLocation":["52.2152273,6.9799547"],"allLocations":["52.2152273,6.9799547"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"euregio_news","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["euregio"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/ceHtfT"],"_version_":1.5391136794007e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:06.07Z","isSproutLocation":false},{"id":"750297075749949440","uri":"https:\/\/twitter.com\/205662724\/status\/750297075749949440","text":"13:55 - St\u00f6rung Querallee beendet: Li. 9, 13 fahren wieder normal; mit Versp\u00e4tungen ist jedoch noch zu rechnen.","pubDate":"2016-07-05T11:55:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["63900"],"streetName":["Querallee"],"copyStreetName":["Querallee"],"streetLocation":["51.3149836181125,9.47303974438263"],"allLocations":["51.3149836181125,9.47303974438263"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"dvb_info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"SMART-WAY Management Terminal","_version_":1.5391136794007e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:06.07Z","isSproutLocation":false},{"id":"750297076819451913","uri":"https:\/\/twitter.com\/96793904\/status\/750297076819451913","text":"13:55 - St\u00f6rung Querallee beendet: Li. 9, 13 fahren wieder normal; mit Versp\u00e4tungen ist jedoch noch zu rechnen.","pubDate":"2016-07-05T11:55:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["63900"],"streetName":["Querallee"],"copyStreetName":["Querallee"],"streetLocation":["51.3149836181125,9.47303974438263"],"allLocations":["51.3149836181125,9.47303974438263"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"DVBAG","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"SMART-WAY Management Terminal","_version_":1.53911347915e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:55.099Z","isSproutLocation":false},{"id":"750296910003449856","uri":"https:\/\/twitter.com\/64212761\/status\/750296910003449856","text":"POL-PDLU: Frankenthal \u2013 Unfall mit schwerverletzter Motorradfahrerin: https:\/\/t.co\/XF9ZGm5U6B https:\/\/t.co\/XSR1ZgaG86","pubDate":"2016-07-05T11:54:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["277270685"],"cityName":["Frankenthal"],"copyCityName":["Frankenthal"],"cityLocation":["50.8775290785356,12.0124458032537"],"allLocations":["50.8775290785356,12.0124458032537"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"sbirkmann1987","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/rheinlandpfalz-news.de\/pol-pdlu-frankenthal-unfall-mit-schwerverletzter-motorradfahrerin\/"],"_version_":1.5391136793976e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:06.07Z","isSproutLocation":false},{"id":"750296858178772992","uri":"https:\/\/twitter.com\/574336133\/status\/750296858178772992","text":"Kerzengerade Strecke: R\u00e4tsel um zwei t\u00f6dliche Unf\u00e4lle auf #A6 bei #Mannheim #lhe #lrs https:\/\/t.co\/CguvfOQHRT via @TOnline_TopNews   \/emd","pubDate":"2016-07-05T11:54:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240060919"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"allLocations":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"lhelrs","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["A6","Mannheim","lhe","lrs"],"usermentions":["TOnline_TopNews"],"urls":["http:\/\/www.t-online.de\/nachrichten\/panorama\/id_78318580\/raetselhafte-unfaelle-auf-a6-toedliche-crashs-auf-kerzengerader-strecke-.html"],"_version_":1.5391136781687e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:04.896Z","isSproutLocation":false},{"id":"750296859101556736","uri":"https:\/\/twitter.com\/64212761\/status\/750296859101556736","text":"Spektakul\u00e4rer Unfall: Yacht st\u00fcrzt in Lehmener Schleuse -  https:\/\/t.co\/E2FCkgOTKR https:\/\/t.co\/nNAOHNyln3","pubDate":"2016-07-05T11:54:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["38486"],"streetName":["Schleuse"],"copyStreetName":["Schleuse"],"streetLocation":["51.3845581604595,6.99777356274327"],"allLocations":["51.3845581604595,6.99777356274327"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"sbirkmann1987","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"rheinlandpfalz-news","urls":["http:\/\/rheinlandpfalz-news.de\/spektakulaerer-unfall-yacht-stuerzt-in-lehmener-schleuse\/"],"_version_":1.5391136793965e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:06.07Z","isSproutLocation":false},{"id":"750296806135922688","uri":"https:\/\/twitter.com\/64212761\/status\/750296806135922688","text":"POL-PDLU: Frankenthal - Unfall mit schwerverletzter Motorradfahrerin: -  https:\/\/t.co\/XF9ZGmnvvb https:\/\/t.co\/VZJyLA1TkY","pubDate":"2016-07-05T11:54:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["277270685"],"cityName":["Frankenthal"],"copyCityName":["Frankenthal"],"cityLocation":["50.8775290785356,12.0124458032537"],"allLocations":["50.8775290785356,12.0124458032537"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"sbirkmann1987","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"rheinlandpfalz-news","urls":["http:\/\/rheinlandpfalz-news.de\/pol-pdlu-frankenthal-unfall-mit-schwerverletzter-motorradfahrerin\/"],"_version_":1.5391136781687e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:04.896Z","isSproutLocation":false},{"id":"750296453529083905","uri":"https:\/\/twitter.com\/134905003\/status\/750296453529083905","text":"Arbeiter bei Unfall im Rangierbahnhof #Offenburg verletzt  https:\/\/t.co\/2Tf44AFgV6","pubDate":"2016-07-05T11:53:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["69457035"],"cityName":["Offenburg"],"copyCityName":["Offenburg"],"cityLocation":["48.4716556027946,7.94437796739758"],"allLocations":["48.4716556027946,7.94437796739758","48.476475,7.946723"],"stopId":["8000290"],"stopName":["Offenburg"],"copyStopName":["Offenburg"],"stopLocation":["48.476475,7.946723"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"mittelbadische","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Offenburg"],"urls":["http:\/\/www.bo.de\/lokales\/offenburg\/rbeitsunfall-im-rangierbahnhof"],"_version_":1.5391134779598e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:53.964Z","isSproutLocation":false},{"id":"750296394766876673","uri":"https:\/\/twitter.com\/3014145118\/status\/750296394766876673","text":"28-J\u00e4hriger stirbt bei Verkehrsunfall bei Sch\u00f6nwalde -  https:\/\/t.co\/tD1KsHzx3r https:\/\/t.co\/p1aYBdjHvY","pubDate":"2016-07-05T11:52:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1410895"],"cityName":["Sch\u00f6nwalde"],"copyCityName":["Sch\u00f6nwalde"],"cityLocation":["53.5307852432578,13.9220343831608"],"allLocations":["53.5307852432578,13.9220343831608"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"HVL24_DE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"AutopubHVL24","urls":["http:\/\/www.hvl24.de\/28-jaehriger-stirbt-bei-verkehrsunfall-bei-schoenwalde\/"],"_version_":1.5391134774806e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:53.501Z","isSproutLocation":false},{"id":"750296272343564288","uri":"https:\/\/twitter.com\/1637937012\/status\/750296272343564288","text":"05.07.2016 - 07:59 Uhr\nGillrath K3 > Birgden\nSonst.THL - Verkehrsunfall\nFeuerwehr Gillrath-Hatterath... https:\/\/t.co\/uGi6S5lepC","pubDate":"2016-07-05T11:52:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["104579"],"streetName":["K3"],"copyStreetName":["K3"],"streetLocation":["52.4233236415963,10.7443619800532"],"allLocations":["52.4233236415963,10.7443619800532"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"EinsatzHs","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/2hFOzuSe4"],"_version_":1.5391134774785e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:53.501Z","isSproutLocation":false},{"id":"750296030227423232","uri":"https:\/\/twitter.com\/40532269\/status\/750296030227423232","text":"Schwerer Lkw-Unfall auf der Autobahn - mehrst\u00fcndige Totalsperre auf der A 9 in Richtung M\u00fcnchen - https:\/\/t.co\/mTb5zjG9de","pubDate":"2016-07-05T11:51:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.79999995231628,"cityId":["-62428"],"cityName":["M\u00fcnchen"],"copyCityName":["M\u00fcnchen"],"cityLocation":["48.1552226985543,11.5250731790529"],"allLocations":["48.1552226985543,11.5250731790529","48.2154068576771,11.6250578844435"],"streetId":["88156"],"streetName":["A 9"],"copyStreetName":["A 9"],"streetLocation":["48.2154068576771,11.6250578844435"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"FlensburgOnline","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"BlogEintraegePosten","urls":["http:\/\/www.flensburg-online.de\/blog\/2016-07\/schwerer-lkw-unfall-auf-der-autobahn-mehrstuendige-totalsperre-auf-der-a-9-in-richtung-muenchen.html"],"_version_":1.5391134774765e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:53.501Z","isSproutLocation":false},{"id":"750295484661637120","uri":"https:\/\/twitter.com\/1324767992\/status\/750295484661637120","text":"So sieht nun die \"neu verkleidete\" Marktbrunnen-Baustelle nach der Initiative von Andreas Steinbauer auf dem Schlossplatz in #Wiesbaden aus\u2026","pubDate":"2016-07-05T11:49:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240028377"],"cityName":["Wiesbaden"],"copyCityName":["Wiesbaden"],"cityLocation":["50.0832999954023,8.25000000858334"],"allLocations":["50.0832999954023,8.25000000858334","51.9641660420081,7.6176473286986"],"streetId":["89837"],"streetName":["Schlossplatz"],"copyStreetName":["Schlossplatz"],"streetLocation":["51.9641660420081,7.6176473286986"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"domd76","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["Wiesbaden"],"_version_":1.5390792786746e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:18.984Z","isSproutLocation":false},{"id":"750295417057841152","uri":"https:\/\/twitter.com\/18645718\/status\/750295417057841152","text":"Die Sperrung Hamburg Hauptbahnhof ist aufgehoben, 82018 und 81518 fahren wieder","pubDate":"2016-07-05T11:49:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20833623"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"allLocations":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"metronom4me","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Sharepoint to Tweets","_version_":1.5390792998778e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:39.202Z","isSproutLocation":false},{"id":"750295404667961344","uri":"https:\/\/twitter.com\/3703454896\/status\/750295404667961344","text":"#focus Wetter (Ruhr) - Wetter - Erneut Verkehrsunfall auf der Schwelmer Stra\u00dfe: Am Montag\u2026 https:\/\/t.co\/cPBM75um9Y","pubDate":"2016-07-05T11:48:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240046204"],"cityName":["Wetter (Ruhr)"],"copyCityName":["Wetter (Ruhr)"],"cityLocation":["51.3879864702665,7.3950177469707"],"allLocations":["51.3879864702665,7.3950177469707","51.2298476747552,6.81810951017943"],"streetId":["32040"],"streetName":["Schwelmer Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Schwelmer Stra\u00dfe"],"streetLocation":["51.2298476747552,6.81810951017943"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BN365","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/heKPFi"],"_version_":1.5390792998768e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:39.202Z","isSproutLocation":false},{"id":"750295095895818241","uri":"https:\/\/twitter.com\/1598049192\/status\/750295095895818241","text":"701,705,706: Unfall im Bereich Berliner Allee in Richtung Schadowstra\u00dfe(U). Es kann bis ca. 14:20 Uhr zu Versp... https:\/\/t.co\/zUWi4Gm15L","pubDate":"2016-07-05T11:47:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["100344","94407"],"streetName":["Berliner Allee","Schadowstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Berliner Allee","Schadowstra\u00dfe"],"streetLocation":["49.7367696359985,6.65086691755184","52.3599042075093,13.1329617980182"],"allLocations":["49.7367696359985,6.65086691755184","52.3599042075093,13.1329617980182"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Rheinbahn_Info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Rheinbahn VerkehrsInfo","urls":["http:\/\/www.rheinbahn.de\/Seiten\/MeldungsDetail.aspx?Nr=126450"],"_version_":1.5391136766702e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:03.467Z","isSproutLocation":false},{"id":"750294995471568899","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750294995471568899","text":"Bus 92 Richtung Roteb\u00fchlplatz mit der n\u00e4chsten Haltestelle Universit\u00e4t hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T11:47:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["99227"],"streetName":["Roteb\u00fchlplatz"],"copyStreetName":["Roteb\u00fchlplatz"],"streetLocation":["48.7745242024228,9.17270287651126"],"allLocations":["48.7745242024228,9.17270287651126"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391136756972e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:02.537Z","isSproutLocation":false},{"id":"750294889544450049","uri":"https:\/\/twitter.com\/50790094\/status\/750294889544450049","text":"Ein Neunj\u00e4hriger ist bei einem Unfall in der Nordstadt schwer verletzt worden: https:\/\/t.co\/sSU9pJisIi https:\/\/t.co\/uscrH3UVxI","pubDate":"2016-07-05T11:46:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8079095"],"stopName":["Hannover-Nordstadt"],"copyStopName":["Hannover-Nordstadt"],"stopLocation":["52.393845,9.717763"],"allLocations":["52.393845,9.717763"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"RN_DORTMUND","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","urls":["http:\/\/RN.de\/3057861"],"_version_":1.5391134768001e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:52.859Z","isSproutLocation":false},{"id":"750294707750727680","uri":"https:\/\/twitter.com\/24029363\/status\/750294707750727680","text":"Bei einem Unfall in #Niederkassel ist eine Autofahrerin schwer verletzt worden. https:\/\/t.co\/7nFzvtkOnf (hin)","pubDate":"2016-07-05T11:46:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1559835527"],"cityName":["Niederkassel"],"copyCityName":["Niederkassel"],"cityLocation":["51.2402073646022,6.75198462231393"],"allLocations":["51.2402073646022,6.75198462231393"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ksta_rs","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Niederkassel"],"urls":["http:\/\/www.ksta.de\/region\/rhein-sieg-bonn\/niederkassel\/unfall-in-niederkassel-autofahrerin-geraet-in-gegenverkehr---schwer-verletzt-24346160"],"_version_":1.5391136756919e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:02.537Z","isSproutLocation":false},{"id":"750294663349829632","uri":"https:\/\/twitter.com\/18645718\/status\/750294663349829632","text":"Zur Zeitist Hamburg Hauptbahnhof wegen einer Suizidank\u00fcndigung gesperrt, die Z\u00fcge bleiben vorerst in Hamburg-Harburg, die Weiterfahrt","pubDate":"2016-07-05T11:46:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.79999995231628,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.455908,9.991701"],"stopId":["8000147"],"stopName":["Hamburg-Harburg"],"copyStopName":["Hamburg-Harburg"],"stopLocation":["53.455908,9.991701"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"metronom4me","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Sharepoint to Tweets","_version_":1.5391136744934e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:53:01.391Z","isSproutLocation":false},{"id":"750294624934047744","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750294624934047744","text":"POL-BO: Unfall auf Hattinger Stra\u00dfe \u2013 Auto erfasst Fu\u00dfg\u00e4nger\u00a0(32)! https:\/\/t.co\/SyFmth0hdg","pubDate":"2016-07-05T11:45:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["36837"],"streetName":["Hattinger Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Hattinger Stra\u00dfe"],"streetLocation":["51.4809528989193,7.10194361020363"],"allLocations":["51.4809528989193,7.10194361020363"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-bo-unfall-auf-hattinger-strasse-auto-erfasst-fussgaenger-32\/mitteilung\/1213979\/"],"_version_":1.5391134760263e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:52.12Z","isSproutLocation":false},{"id":"750294153393733632","uri":"https:\/\/twitter.com\/2309316339\/status\/750294153393733632","text":"Neckargem\u00fcnd\/Mosbach: Gro\u00dfbaustelle der Bahn im Neckartal ab Samstag https:\/\/t.co\/ngmB3esRID #mti","pubDate":"2016-07-05T11:44:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-453391","-403743"],"cityName":["Neckargem\u00fcnd","Mosbach"],"copyCityName":["Neckargem\u00fcnd","Mosbach"],"cityLocation":["49.3927545918412,8.83092438956001","49.3911924303842,9.12686178869406"],"allLocations":["49.3927545918412,8.83092438956001","49.3911924303842,9.12686178869406"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"NewsMRN","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["mti"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29mcYmO"],"_version_":1.5390792991029e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:38.466Z","isSproutLocation":false},{"id":"750294153892945920","uri":"https:\/\/twitter.com\/14204245\/status\/750294153892945920","text":"#focus Wetter (Ruhr) - Wetter - Erneut Verkehrsunfall auf der Schwelmer Stra\u00dfe: Am Montag\u2026 https:\/\/t.co\/JjvKTW7yS2","pubDate":"2016-07-05T11:44:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240046204"],"cityName":["Wetter (Ruhr)"],"copyCityName":["Wetter (Ruhr)"],"cityLocation":["51.3879864702665,7.3950177469707"],"allLocations":["51.3879864702665,7.3950177469707","51.2298476747552,6.81810951017943"],"streetId":["32040"],"streetName":["Schwelmer Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Schwelmer Stra\u00dfe"],"streetLocation":["51.2298476747552,6.81810951017943"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"newsbreak","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/heKPFi"],"_version_":1.5390792772328e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:17.606Z","isSproutLocation":false},{"id":"750294096111996928","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750294096111996928","text":"Zwei Kinder bei schwerem Unfall verletzt: Weimar - Bei einem b\u00f6sen Zusammensto\u00df in der N\u00e4he von Weimar sind a... https:\/\/t.co\/oVXQnc1hmp","pubDate":"2016-07-05T11:43:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.8999999165535,"cityId":["-62493","423889907"],"cityName":["Weimar","Weimar"],"copyCityName":["Weimar","Weimar"],"cityLocation":["50.9769990554518,11.329839725392","50.9802812777401,11.3290855088622"],"allLocations":["50.9769990554518,11.329839725392","50.9802812777401,11.3290855088622","50.991487,11.326458"],"stopId":["8010366"],"stopName":["Weimar"],"copyStopName":["Weimar"],"stopLocation":["50.991487,11.326458"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29ndHp9"],"_version_":1.5390792983847e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:37.776Z","isSproutLocation":false},{"id":"750294071802036224","uri":"https:\/\/twitter.com\/392681256\/status\/750294071802036224","text":"@HVVStoerungen Verz\u00f6gerung der S3 ab Reeperbahn wegen eines Polizei Einsatzes.","pubDate":"2016-07-05T11:43:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.63333332538605,"streetId":["65390"],"streetName":["Reeperbahn"],"copyStreetName":["Reeperbahn"],"streetLocation":["54.3085191853266,10.1425005651925"],"allLocations":["54.3085191853266,10.1425005651925","53.549668,9.957668","53.5484215514762,9.94261867066418"],"stopId":["8006705"],"stopName":["Hamburg Reeperbahn"],"copyStopName":["Hamburg Reeperbahn"],"stopLocation":["53.549668,9.957668"],"gtfsRouteId":["5733"],"gtfsRouteName":["S3"],"copyGtfsRouteName":["S3"],"gtfsRouteLocation":["53.5484215514762,9.94261867066418"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"SirBentor","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":-1,"replyUser":"HVVStoerungen","sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["HVVStoerungen"],"_version_":1.5390792772317e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:17.606Z","isSproutLocation":false},{"id":"750293989488783360","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750293989488783360","text":"Bus 405 Richtung Neckarrems Neckarhalde mit der n\u00e4chsten Haltestelle Bank hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T11:43:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27796980","2664155587"],"cityName":["Neckarrems","Neckarhalde"],"copyCityName":["Neckarrems","Neckarhalde"],"cityLocation":["48.8698373157809,9.27587588338478","48.7505714631385,9.28804239609831"],"allLocations":["48.8698373157809,9.27587588338478","48.7505714631385,9.28804239609831","49.1324949771629,9.20726588585577"],"streetId":["57961"],"streetName":["Neckarhalde"],"copyStreetName":["Neckarhalde"],"streetLocation":["49.1324949771629,9.20726588585577"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390792772307e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:17.606Z","isSproutLocation":false},{"id":"750293822060494848","uri":"https:\/\/twitter.com\/1074991098\/status\/750293822060494848","text":"RT @Em_Be11: Unfall in #Augsburg: Ackermann-Br\u00fccke st\u00fcrzt ein, zwei Arbeiter verletzt https:\/\/t.co\/tIJPQq8POl","pubDate":"2016-07-05T11:42:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"companyId":["34820"],"companyName":["Ackermann"],"copyCompanyName":["Ackermann"],"companyLocation":["48.3425979,10.8641584"],"allLocations":["48.3425979,10.8641584","48.3668040925938,10.8986970866858","48.289329,8.342502"],"cityId":["1559853166"],"cityName":["Augsburg"],"copyCityName":["Augsburg"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"stopId":["0501119"],"stopName":["Schiltach Br\u00fccke"],"copyStopName":["Schiltach Br\u00fccke"],"stopLocation":["48.289329,8.342502"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"JohannesGraf","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Augsburg"],"usermentions":["Em_Be11"],"urls":["http:\/\/www.augsburger-allgemeine.de\/augsburg\/Ackermann-Bruecke-eingestuerzt-zwei-Arbeiter-schwer-verletzt-id38360127.html"],"_version_":1.5390792767085e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:17.106Z","isSproutLocation":false},{"id":"750293739210280961","uri":"https:\/\/twitter.com\/937229402\/status\/750293739210280961","text":"Alsfeld: Bus 396 \/ ALT 396 - Haltestellen\u00e4nderungen und Versp\u00e4tungen m\u00f6glich: 27.06.2016 06:00 - 06.07.2016 2... https:\/\/t.co\/qSrpJuqPfl","pubDate":"2016-07-05T11:42:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["334681720"],"cityName":["Alsfeld"],"copyCityName":["Alsfeld"],"cityLocation":["51.5304489832442,6.84595352142995"],"allLocations":["51.5304489832442,6.84595352142995"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BusBahn_imRMV","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29mcWLJ"],"_version_":1.5390792767074e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:17.106Z","isSproutLocation":false},{"id":"750293720952606720","uri":"https:\/\/twitter.com\/65609152\/status\/750293720952606720","text":"Betriebsfremde Personen zwischen Berliner Tor und Hauptbahnhof. S31 ab Altona entf\u00e4llt. Alle anderen Z\u00fcge mit Versp\u00e4tung. @HVVStoerungen","pubDate":"2016-07-05T11:42:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-30223"],"cityName":["Altona"],"copyCityName":["Altona"],"cityLocation":["53.5865967995011,9.77764342029123"],"allLocations":["53.5865967995011,9.77764342029123","53.5550746025974,10.0228639857223","53.55287,10.02463","53.5621689732287,9.97888246989856"],"streetId":["48472"],"streetName":["Berliner Tor"],"copyStreetName":["Berliner Tor"],"streetLocation":["53.5550746025974,10.0228639857223"],"stopId":["8000908"],"stopName":["Hamburg Berliner Tor"],"copyStopName":["Hamburg Berliner Tor"],"stopLocation":["53.55287,10.02463"],"gtfsRouteId":["5736"],"gtfsRouteName":["S31"],"copyGtfsRouteName":["S31"],"gtfsRouteLocation":["53.5621689732287,9.97888246989856"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Pictureclass","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["HVVStoerungen"],"_version_":1.539079297571e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:37.001Z","isSproutLocation":false},{"id":"750293688501145602","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962096953\/status\/750293688501145602","text":"POL-SE: Gro\u00df Kummerfeld, Ortsteil Willingrade \/ Verkehrsunfall unter Alkoholeinflu\u00df mit einer\u2026 https:\/\/t.co\/2IwuhEg3CJ #Polizei #SchleswigH","pubDate":"2016-07-05T11:42:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-423149"],"cityName":["Gro\u00df Kummerfeld"],"copyCityName":["Gro\u00df Kummerfeld"],"cityLocation":["54.0322049401347,10.0812823107527"],"allLocations":["54.0322049401347,10.0812823107527"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseSH","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","SchleswigH"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkJCnb"],"_version_":1.5390792767064e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:17.106Z","isSproutLocation":false},{"id":"750293689231085569","uri":"https:\/\/twitter.com\/74102661\/status\/750293689231085569","text":"Public Viewing: Vollsperrung der G\u00fcterhallenstra\u00dfe im Bereich Arcaden am Donnerstag, 7. Juli ab 19:30 Uhr #Erlangen https:\/\/t.co\/aGJ7beGVJU","pubDate":"2016-07-05T11:42:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.63333332538605,"cityId":["-62403"],"cityName":["Erlangen"],"copyCityName":["Erlangen"],"cityLocation":["49.5891571016284,10.9812071966155"],"allLocations":["49.5891571016284,10.9812071966155","49.5940531239239,11.0031835639867","49.595895,11.001908"],"streetId":["34832"],"streetName":["G\u00fcterhallenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["G\u00fcterhallenstra\u00dfe"],"streetLocation":["49.5940531239239,11.0031835639867"],"stopId":["8001844"],"stopName":["Erlangen"],"copyStopName":["Erlangen"],"stopLocation":["49.595895,11.001908"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ER_Stadtwerke","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Erlangen"],"urls":["http:\/\/www.estw.de\/de\/Stadtbus\/Umleitungen\/Umleitungen1\/Linien-285-286-und-287-Public-Viewing_361016.html"],"_version_":1.5390792767074e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:17.106Z","isSproutLocation":false},{"id":"750293688090329088","uri":"https:\/\/twitter.com\/1587936720\/status\/750293688090329088","text":"5.7.2016 \u2013 Unfall zwischen Osterzell und St\u00f6ttwang 5.7.2016 St\u00f6ttwang. Heute https:\/\/t.co\/5xtt0FhYbd #heute #Unfall","pubDate":"2016-07-05T11:42:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-447639"],"cityName":["St\u00f6ttwang"],"copyCityName":["St\u00f6ttwang"],"cityLocation":["47.8762671350415,10.706000421398"],"allLocations":["47.8762671350415,10.706000421398"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"MyBavariaOnline","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WP to TW Bavaria","hashtags":["heute","Unfall"],"urls":["http:\/\/my-bavaria.com\/nachrichten-allgaeu\/5-7-2016-unfall-zwischen-osterzell-und-stoettwang\/"],"_version_":1.5390792975699e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:37.001Z","isSproutLocation":false},{"id":"750293360217391104","uri":"https:\/\/twitter.com\/4551907995\/status\/750293360217391104","text":"RT @mdr_th: Ausf\u00fchrlich: Polizei fasst Autofahrer nach Unfall-Tod dreier Stuten auf Koppel in #Meura: https:\/\/t.co\/cuIRYAlq8y","pubDate":"2016-07-05T11:40:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1273290"],"cityName":["Meura"],"copyCityName":["Meura"],"cityLocation":["50.5797960832763,11.2069755701376"],"allLocations":["50.5797960832763,11.2069755701376","53.55827865873,10.0108578912512"],"streetId":["51983"],"streetName":["Koppel"],"copyStreetName":["Koppel"],"streetLocation":["53.55827865873,10.0108578912512"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ManuelaThiel5","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Meura"],"usermentions":["mdr_th"],"urls":["http:\/\/www.mdr.de\/thueringen\/ost-thueringen\/meura-stuten-autofahrer-tod100.html"],"_version_":1.5390792758162e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:16.256Z","isSproutLocation":false},{"id":"750293205216817152","uri":"https:\/\/twitter.com\/221056350\/status\/750293205216817152","text":"1, 2: Unfall Sch\u00f6nauer.-\/ Ratzelstra\u00dfe https:\/\/t.co\/9BW9ygxIAd","pubDate":"2016-07-05T11:40:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["86430"],"streetName":["Ratzelstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Ratzelstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.1869798208562,11.4782339420439"],"allLocations":["48.1869798208562,11.4782339420439"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"SCHIENE","user":"LVB_direkt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"LVB-Verkehrsmeldungen","urls":["http:\/\/bit.ly\/1SS9oTU"],"_version_":1.5390792758141e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:16.256Z","isSproutLocation":false},{"id":"750293197474172929","uri":"https:\/\/twitter.com\/1598049192\/status\/750293197474172929","text":"834,SB51: Unfall mit Behinderung unserer Fahrzeuge im Bereich Theodor-Heuss-Br\u00fccke. Es kann bis ca. 14:10 Uhr ... https:\/\/t.co\/5ZXwWhF0ny","pubDate":"2016-07-05T11:40:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93162"],"streetName":["Theodor-Heuss-Br\u00fccke"],"copyStreetName":["Theodor-Heuss-Br\u00fccke"],"streetLocation":["49.4596169634473,11.0463678773019"],"allLocations":["49.4596169634473,11.0463678773019"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Rheinbahn_Info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Rheinbahn VerkehrsInfo","urls":["http:\/\/www.rheinbahn.de\/Seiten\/MeldungsDetail.aspx?Nr=126448"],"_version_":1.5390792971033e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:36.557Z","isSproutLocation":false},{"id":"750293155149381632","uri":"https:\/\/twitter.com\/2168316240\/status\/750293155149381632","text":"Versp\u00e4tungen #SBahnStgt um 13:40\nS1 6 +6\nS2 3\nS3 4 +1\nS4 2 +2\nS5 2 +1\nS6 2 +2\nS60 1 +1\nhttps:\/\/t.co\/2nl3JtWRNH","pubDate":"2016-07-05T11:40:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75440"],"streetName":["S1"],"copyStreetName":["S1"],"streetLocation":["51.3997472548477,12.3315715144516"],"allLocations":["51.3997472548477,12.3315715144516","51.2000681770563,6.85704153436377"],"gtfsRouteId":["25896"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["51.2000681770563,6.85704153436377"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"SBahnStgt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"S-Bahn Stuttgart St\u00f6rungs-Warner","hashtags":["SBahnStgt"],"urls":["http:\/\/s-bahn-chaos.de\/warnings\/1607051340.htm"],"_version_":1.5390792971012e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:36.557Z","isSproutLocation":false},{"id":"750292669956497408","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750292669956497408","text":"Bus 91 Richtung Feuerbach Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Universit\u00e4t hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T11:38:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240086020"],"cityName":["Feuerbach"],"copyCityName":["Feuerbach"],"cityLocation":["48.8123051670817,9.15903075673795"],"allLocations":["48.8123051670817,9.15903075673795","48.813673,9.169382","49.160871,8.290446"],"stopId":["8005770","8005217"],"stopName":["Stuttgart-Feuerbach","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Stuttgart-Feuerbach","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.813673,9.169382","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391134738746e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:50.067Z","isSproutLocation":false},{"id":"750292633814269952","uri":"https:\/\/twitter.com\/3255385690\/status\/750292633814269952","text":"RT @goslarsche: Am Montag geht's los - und dann haben wir von der B6-Baustelle (Goslar-Bad Harzburg) zwei Jahre was... GZ Live https:\/\/t.co\u2026","pubDate":"2016-07-05T11:37:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-1421453","-1421451"],"cityName":["Goslar","Bad Harzburg"],"copyCityName":["Goslar","Bad Harzburg"],"cityLocation":["51.9249864481716,10.4397774037347","51.8795606638704,10.5869493710819"],"allLocations":["51.9249864481716,10.4397774037347","51.8795606638704,10.5869493710819","51.352622563252,12.3990141611595"],"streetId":["75428"],"streetName":["B6"],"copyStreetName":["B6"],"streetLocation":["51.352622563252,12.3990141611595"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Andrest_Ute","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["goslarsche"],"urls":["http:\/\/live.goslarsche.de\/post\/view\/577b88938b5811dc49972296"],"_version_":1.539079295758e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:35.273Z","isSproutLocation":false},{"id":"750292408219398144","uri":"https:\/\/twitter.com\/75230290\/status\/750292408219398144","text":"Unfall in #Augsburg: Ackermann-Br\u00fccke st\u00fcrzt ein, zwei Arbeiter verletzt https:\/\/t.co\/tIJPQq8POl","pubDate":"2016-07-05T11:37:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"companyId":["34820"],"companyName":["Ackermann"],"copyCompanyName":["Ackermann"],"companyLocation":["48.3425979,10.8641584"],"allLocations":["48.3425979,10.8641584","48.3668040925938,10.8986970866858","48.289329,8.342502"],"cityId":["1559853166"],"cityName":["Augsburg"],"copyCityName":["Augsburg"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"stopId":["0501119"],"stopName":["Schiltach Br\u00fccke"],"copyStopName":["Schiltach Br\u00fccke"],"stopLocation":["48.289329,8.342502"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Em_Be11","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Mobile Web","hashtags":["Augsburg"],"urls":["http:\/\/www.augsburger-allgemeine.de\/augsburg\/Ackermann-Bruecke-eingestuerzt-zwei-Arbeiter-schwer-verletzt-id38360127.html"],"_version_":1.5390792949663e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:34.517Z","isSproutLocation":false},{"id":"750292400984252416","uri":"https:\/\/twitter.com\/108870332\/status\/750292400984252416","text":"St\u00f6rung: Fahrzeugst\u00f6rung R\u00f6thenbach bis ca. 13:50 Uhr; Verz\u00f6gerungen auf Linie U2.  https:\/\/t.co\/onePCzqpY0","pubDate":"2016-07-05T11:37:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1585152105"],"cityName":["R\u00f6thenbach"],"copyCityName":["R\u00f6thenbach"],"cityLocation":["49.4218130761518,11.0288843512585"],"allLocations":["49.4218130761518,11.0288843512585","49.623543,11.995583"],"stopId":["8005139"],"stopName":["R\u00f6thenbach(Oberpf)"],"copyStopName":["R\u00f6thenbach(Oberpf)"],"stopLocation":["49.623543,11.995583"],"eventType":["Bahnprobleme","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"VAG_Linieninfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VAG Twitterkanal Linieninfo","urls":["https:\/\/www.vag.de\/s\/uYeRy"],"_version_":1.5390792949663e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:34.517Z","isSproutLocation":false},{"id":"750292240690327552","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750292240690327552","text":"FW-EN: Wetter \u2013 Erneut Verkehrsunfall auf der Schwelmer\u00a0Stra\u00dfe https:\/\/t.co\/kzuZPYa4KL","pubDate":"2016-07-05T11:36:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["32040"],"streetName":["Schwelmer Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Schwelmer Stra\u00dfe"],"streetLocation":["51.2298476747552,6.81810951017943"],"allLocations":["51.2298476747552,6.81810951017943"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/fw-en-wetter-erneut-verkehrsunfall-auf-der-schwelmer-strasse\/mitteilung\/1213966\/"],"_version_":1.5390792949632e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:34.517Z","isSproutLocation":false},{"id":"750292130191536128","uri":"https:\/\/twitter.com\/381517390\/status\/750292130191536128","text":"Ackermann-Br\u00fccke st\u00fcrzt bei Bauarbeiten ein:\nhttps:\/\/t.co\/SINTjHtrCC #Augsburg","pubDate":"2016-07-05T11:35:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"companyId":["34820"],"companyName":["Ackermann"],"copyCompanyName":["Ackermann"],"companyLocation":["48.3425979,10.8641584"],"allLocations":["48.3425979,10.8641584","48.3668040925938,10.8986970866858","48.289329,8.342502"],"cityId":["1559853166"],"cityName":["Augsburg"],"copyCityName":["Augsburg"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"stopId":["0501119"],"stopName":["Schiltach Br\u00fccke"],"copyStopName":["Schiltach Br\u00fccke"],"stopLocation":["48.289329,8.342502"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"StaZ_Augsburg","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Augsburg"],"urls":["http:\/\/www.stadtzeitung.de\/augsburg-city\/blaulicht\/ackermann-bruecke-stuerzt-bei-bauarbeiten-ein-d12084.html"],"_version_":1.5390792949611e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:34.517Z","isSproutLocation":false},{"id":"750291896476508160","uri":"https:\/\/twitter.com\/406955423\/status\/750291896476508160","text":"#Neckargem\u00fcnd\/#Mosbach: Gro\u00dfbaustelle der Bahn im Neckartal ab Samstag... https:\/\/t.co\/puuYUgfw47","pubDate":"2016-07-05T11:35:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-453391","-403743"],"cityName":["Neckargem\u00fcnd","Mosbach"],"copyCityName":["Neckargem\u00fcnd","Mosbach"],"cityLocation":["49.3927545918412,8.83092438956001","49.3911924303842,9.12686178869406"],"allLocations":["49.3927545918412,8.83092438956001","49.3911924303842,9.12686178869406"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"online_MM","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Regionalticker MM-Tweets","hashtags":["Neckargem\u00fcnd","Mosbach"],"urls":["http:\/\/www.morgenweb.de\/newsticker\/mm-tweets\/neckargem%C3%BCnd-mosbach-gro%C3%9Fbaustelle-der-bahn-im-neckartal-ab-samstag-1.2862617"],"_version_":1.5390792737473e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:14.286Z","isSproutLocation":false},{"id":"750291856119005186","uri":"https:\/\/twitter.com\/269867257\/status\/750291856119005186","text":"Kleintransporter auf die Gegenfahrbahn geraten #St\u00f6ttwang #Unfall #Polizei #Rettung #Verletzte  https:\/\/t.co\/Bly5kiJvor","pubDate":"2016-07-05T11:34:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-447639"],"cityName":["St\u00f6ttwang"],"copyCityName":["St\u00f6ttwang"],"cityLocation":["47.8762671350415,10.706000421398"],"allLocations":["47.8762671350415,10.706000421398"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"AllgaeuHIT","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"allgaeuhit_autopost","hashtags":["St\u00f6ttwang","Unfall","Polizei","Rettung","Verletzte"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29ncTk1"],"_version_":1.5390792940142e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:33.611Z","isSproutLocation":false},{"id":"750291686417391616","uri":"https:\/\/twitter.com\/593842063\/status\/750291686417391616","text":"Unfall A6 <b>heute<\/b>: Lkw-Fahrer verursachen t\u00f6dliche Verkehrsunf\u00e4lle: Viernheim (dpa\u2026 https:\/\/t.co\/B72LokSXLD","pubDate":"2016-07-05T11:34:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"STRASSE","user":"EaZyForm","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/1c30UT"],"_version_":1.5390792731056e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:13.672Z","isSproutLocation":false},{"id":"750291672546750464","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962020255\/status\/750291672546750464","text":"POL-WHV: Verkehrsunfall in Jever https:\/\/t.co\/Np2XdIjM0g #Polizei #NSachsen","pubDate":"2016-07-05T11:34:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["28782015"],"cityName":["Jever"],"copyCityName":["Jever"],"cityLocation":["53.5736426066343,7.90206956330376"],"allLocations":["53.5736426066343,7.90206956330376"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseNI","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","NSachsen"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkJ52J"],"_version_":1.5390792731045e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:13.672Z","isSproutLocation":false},{"id":"750291552342306816","uri":"https:\/\/twitter.com\/1267674805\/status\/750291552342306816","text":"Ausf\u00fchrlich: Polizei fasst Autofahrer nach Unfall-Tod dreier Stuten auf Koppel in #Meura: https:\/\/t.co\/cuIRYAlq8y","pubDate":"2016-07-05T11:33:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1273290"],"cityName":["Meura"],"copyCityName":["Meura"],"cityLocation":["50.5797960832763,11.2069755701376"],"allLocations":["50.5797960832763,11.2069755701376","53.55827865873,10.0108578912512"],"streetId":["51983"],"streetName":["Koppel"],"copyStreetName":["Koppel"],"streetLocation":["53.55827865873,10.0108578912512"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"mdr_th","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Meura"],"urls":["http:\/\/www.mdr.de\/thueringen\/ost-thueringen\/meura-stuten-autofahrer-tod100.html"],"_version_":1.5390792731045e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:13.672Z","isSproutLocation":false},{"id":"750291291678904321","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750291291678904321","text":"A4, Ost-AB, FR. Nickelsdorf,  zw. M\u00f6nchhof u. Grenze Nickelsdorf\/Hegyeshalom, ca. 11 Km Stau und ca. 3 Stunden Wartezeit (Polizeikontrollen)","pubDate":"2016-07-05T11:32:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8005952"],"stopName":["Ulm Ost"],"copyStopName":["Ulm Ost"],"stopLocation":["48.407159,9.994631"],"allLocations":["48.407159,9.994631"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","_version_":1.5390792723118e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:12.915Z","isSproutLocation":false},{"id":"750291223659839489","uri":"https:\/\/twitter.com\/2605762334\/status\/750291223659839489","text":"Mannheim-Wohlgelegen \u2013 Auffahrunfall mit drei beteiligten Fahrzeugen \u2013 zwei Leichtverletzte #Ludwigshafen https:\/\/t.co\/8yLbyGXC3C","pubDate":"2016-07-05T11:32:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240060919","373102361"],"cityName":["Mannheim","Wohlgelegen"],"copyCityName":["Mannheim","Wohlgelegen"],"cityLocation":["49.4895913944548,8.46723609031235","49.4985153126042,8.49723982080195"],"allLocations":["49.4895913944548,8.46723609031235","49.4985153126042,8.49723982080195","47.815651,9.053193"],"stopId":["8003764"],"stopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"copyStopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"stopLocation":["47.815651,9.053193"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"LudwigshafenNws","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Ludwigshafen"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/ludwigshafen\/mannheim-wohlgelegen-auffahrunfall-mit-drei-beteiligten-fahrzeugen-zwei-leichtverletzte\/"],"_version_":1.5390792723097e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:12.915Z","isSproutLocation":false},{"id":"750291197680295936","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750291197680295936","text":"A2, S\u00fcd-AB, FR. Wien, zw. Kn. Seebenstein u. Kn. Wr. Neustadt, Behinderungen (Baustelle, defektes Fahrzeug) #verkehr","pubDate":"2016-07-05T11:32:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["26151"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"allLocations":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.5390792924602e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:32.131Z","isSproutLocation":false},{"id":"750291192068317184","uri":"https:\/\/twitter.com\/26032190\/status\/750291192068317184","text":"A6: Wieder Vollsperrung nach Verkehrsunfall (9:30) - hr4 Rhein-Main und S\u00fcdhessen https:\/\/t.co\/mg6FEkv5xZ","pubDate":"2016-07-05T11:32:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["69932"],"companyName":["Rhein-Main"],"copyCompanyName":["Rhein-Main"],"companyLocation":["50.0357319,9.0239880"],"allLocations":["50.0357319,9.0239880"],"eventType":["Verzoegerung","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"darmstadt_news","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/stzOKJiU"],"_version_":1.5390792924602e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:32.131Z","isSproutLocation":false},{"id":"750291164415295488","uri":"https:\/\/twitter.com\/2605762334\/status\/750291164415295488","text":"Heidelberg-Altstadt \u2013 Verkehrsunfall mit schwerverletzter Radfahrerin #Ludwigshafen https:\/\/t.co\/l9hoaGqCXQ","pubDate":"2016-07-05T11:32:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8002685","8003764"],"stopName":["Heidelberg-Altstadt","Ludwigshafen(Bodensee)"],"copyStopName":["Heidelberg-Altstadt","Ludwigshafen(Bodensee)"],"stopLocation":["49.415237,8.720887","47.815651,9.053193"],"allLocations":["49.415237,8.720887","47.815651,9.053193"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"LudwigshafenNws","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Ludwigshafen"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/ludwigshafen\/heidelberg-altstadt-verkehrsunfall-mit-schwerverletzter-radfahrerin\/"],"_version_":1.5390792717687e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:12.394Z","isSproutLocation":false},{"id":"750291103480360961","uri":"https:\/\/twitter.com\/3293745856\/status\/750291103480360961","text":"Schwerer Lkw-Unfall auf der Autobahn \u2013 mehrst\u00fcndige Totalsperre auf der A 9 in Richtung\u00a0M\u00fcnchen https:\/\/t.co\/dqdiUqccAQ","pubDate":"2016-07-05T11:31:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.79999995231628,"cityId":["-62428"],"cityName":["M\u00fcnchen"],"copyCityName":["M\u00fcnchen"],"cityLocation":["48.1552226985543,11.5250731790529"],"allLocations":["48.1552226985543,11.5250731790529","48.2154068576771,11.6250578844435"],"streetId":["88156"],"streetName":["A 9"],"copyStreetName":["A 9"],"streetLocation":["48.2154068576771,11.6250578844435"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeiberichte","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/polizeibericht.com\/schwerer-lkw-unfall-auf-der-autobahn-mehrstuendige-totalsperre-auf-der-a-9-in-richtung-muenchen\/"],"_version_":1.5390792916696e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:31.372Z","isSproutLocation":false},{"id":"750291086095085568","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750291086095085568","text":"\u25a0 #A23 #Heide Richtung #Hamburg zwischen #Heide-S\u00fcd und #Albersdorf ist wegen #Bauarbeiten bis Sonnabend nur eine Spur frei","pubDate":"2016-07-05T11:31:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-2618040","249797316","289643789"],"cityName":["Hamburg","Heide-S\u00fcd","Albersdorf"],"copyCityName":["Hamburg","Heide-S\u00fcd","Albersdorf"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","51.4951577108565,11.9250818570957","51.2861941722604,12.2646047899682"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","51.4951577108565,11.9250818570957","51.2861941722604,12.2646047899682","53.6186192715188,9.91205699796825"],"streetId":["56177"],"streetName":["A23"],"copyStreetName":["A23"],"streetLocation":["53.6186192715188,9.91205699796825"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A23","Heide","Hamburg","Heide","Albersdorf","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390792916675e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:31.372Z","isSproutLocation":false},{"id":"750291079849705473","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750291079849705473","text":"\u25a0 #A23 #Hamburg Richtung #Heide zwischen #Albersdorf und #Heide-S\u00fcd ist wegen #Bauarbeiten bis Sonnabend nur eine Spur frei","pubDate":"2016-07-05T11:31:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.81999999284744,"cityId":["-2618040","-410284","-423032","249797316"],"cityName":["Hamburg","Heide","Albersdorf","Heide-S\u00fcd"],"copyCityName":["Hamburg","Heide","Albersdorf","Heide-S\u00fcd"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","54.1898814438822,9.1312160423011","54.1353613871778,9.27723808634207","51.4951577108565,11.9250818570957"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","54.1898814438822,9.1312160423011","54.1353613871778,9.27723808634207","51.4951577108565,11.9250818570957","53.6186192715188,9.91205699796825"],"streetId":["56177"],"streetName":["A23"],"copyStreetName":["A23"],"streetLocation":["53.6186192715188,9.91205699796825"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A23","Hamburg","Heide","Albersdorf","Heide","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390792916664e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:31.372Z","isSproutLocation":false},{"id":"750291067573010432","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750291067573010432","text":"\u25a0 #A24 #Hamburg Richtung #Berlin zwischen #Jenfeld und Kreuz #Hamburg-Ost behindern bis Anfang November #Bauarbeiten den Verkehr","pubDate":"2016-07-05T11:31:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-2618040","240109189","240127614","323149088"],"cityName":["Hamburg","Berlin","Jenfeld","Kreuz"],"copyCityName":["Hamburg","Berlin","Jenfeld","Kreuz"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","52.5170364967649,13.3888599326045","53.5771999804205,10.1280999577491","49.9457546706691,11.5604717631152"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","52.5170364967649,13.3888599326045","53.5771999804205,10.1280999577491","49.9457546706691,11.5604717631152","53.5599428411264,10.0705027303799"],"streetId":["56180"],"streetName":["A24"],"copyStreetName":["A24"],"streetLocation":["53.5599428411264,10.0705027303799"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A24","Hamburg","Berlin","Jenfeld","Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390792717666e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:12.394Z","isSproutLocation":false},{"id":"750291058257498112","uri":"https:\/\/twitter.com\/152546261\/status\/750291058257498112","text":"POL-WHV: Verkehrsunfall in Jever - Wilhelmshaven (ots) \u2013 jever. Am Vormittag des 04.07.2016, 11.50 Uhr, kam es ... https:\/\/t.co\/7CuEKu7uUO","pubDate":"2016-07-05T11:31:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-1187785","-62444"],"cityName":["Jever","Wilhelmshaven"],"copyCityName":["Jever","Wilhelmshaven"],"cityLocation":["53.5518732444019,7.86399356343299","53.5701324909904,8.09473767531142"],"allLocations":["53.5518732444019,7.86399356343299","53.5701324909904,8.09473767531142"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"24PR_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/QQag5024T8X"],"_version_":1.5390792717655e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:12.394Z","isSproutLocation":false},{"id":"750290875792654336","uri":"https:\/\/twitter.com\/749017560\/status\/750290875792654336","text":"RT @morgenpost: Unfall auf der L20: 28-J\u00e4hriger bei Zusammenprall mit Laster get\u00f6tet https:\/\/t.co\/mKtksyIsmG","pubDate":"2016-07-05T11:30:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["94624"],"streetName":["L20"],"copyStreetName":["L20"],"streetLocation":["52.4816829154613,13.1098492434321"],"allLocations":["52.4816829154613,13.1098492434321"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Marina_Ilona","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["morgenpost"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29timrL"],"_version_":1.5391136728104e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:59.787Z","isSproutLocation":false},{"id":"750290789356408832","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750290789356408832","text":"\u25a0  #Hamburg: W\u00f6rdemanns Weg zwischen Imbekstieg und Olloweg wird der Verkehr bis Donnerstag wechselseitig an einer #Baustelle ...","pubDate":"2016-07-05T11:30:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.80000001192093,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5989186327528,9.92531811163927","53.6007062483001,9.92333048567273","53.6017495587169,9.91843029827448"],"streetId":["56026","51340","53374"],"streetName":["W\u00f6rdemanns Weg","Imbekstieg","Olloweg"],"copyStreetName":["W\u00f6rdemanns Weg","Imbekstieg","Olloweg"],"streetLocation":["53.5989186327528,9.92531811163927","53.6007062483001,9.92333048567273","53.6017495587169,9.91843029827448"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Baustelle"],"_version_":1.5391134727526e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:48.997Z","isSproutLocation":false},{"id":"750290685463556096","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750290685463556096","text":"Bus 52 Richtung Bad Cannstatt Wilhelmsplatz mit der n\u00e4chsten Haltestelle Marconistra\u00dfe hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T11:30:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-1107864"],"cityName":["Bad Cannstatt"],"copyCityName":["Bad Cannstatt"],"cityLocation":["48.8068776727381,9.22146267790392"],"allLocations":["48.8068776727381,9.22146267790392","48.8030046654375,9.21619210013999","48.8325640431361,9.15796959050215"],"streetId":["100044","98628"],"streetName":["Wilhelmsplatz","Marconistra\u00dfe"],"copyStreetName":["Wilhelmsplatz","Marconistra\u00dfe"],"streetLocation":["48.8030046654375,9.21619210013999","48.8325640431361,9.15796959050215"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391134720899e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:48.362Z","isSproutLocation":false},{"id":"750290679155351552","uri":"https:\/\/twitter.com\/632767051\/status\/750290679155351552","text":"\u25a0  05.07.2016 | 12:56 | Gro\u00df #Kummerfeld, Ortsteil Willingrade \/ \n#Verkehrsunfall unter Alkoholeinflu\u00df mit einer leicht ...","pubDate":"2016-07-05T11:30:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-443359"],"cityName":["Kummerfeld"],"copyCityName":["Kummerfeld"],"cityLocation":["53.7036094593541,9.79184782585648"],"allLocations":["53.7036094593541,9.79184782585648"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"CSINord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"CSI: RSS2Tweet","hashtags":["Kummerfeld","Verkehrsunfall"],"_version_":1.5391134720899e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:48.362Z","isSproutLocation":false},{"id":"750290666412990464","uri":"https:\/\/twitter.com\/291833439\/status\/750290666412990464","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T11:30:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Re__Wi","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.5391134720889e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:48.362Z","isSproutLocation":false},{"id":"750290638495739904","uri":"https:\/\/twitter.com\/4329662128\/status\/750290638495739904","text":"Wegen \u00dcberholungen von G\u00fcterz\u00fcgen und Fernverkehren erhielt unser 83597, 12:56 ab Hildesheim nach Braunschweig, 13 min Versp\u00e4tung ab","pubDate":"2016-07-05T11:30:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-1176503","-62531"],"cityName":["Hildesheim","Braunschweig"],"copyCityName":["Hildesheim","Braunschweig"],"cityLocation":["52.1435935560018,9.94269398099973","52.27165646552,10.5203138437451"],"allLocations":["52.1435935560018,9.94269398099973","52.27165646552,10.5203138437451"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ennonahverkehr","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"bitbox Lagemeldungen","_version_":1.5391134720889e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:48.362Z","isSproutLocation":false},{"id":"750290439127834624","uri":"https:\/\/twitter.com\/593842063\/status\/750290439127834624","text":"Unfall A6 <b>heute<\/b>: Lkw-Fahrer verursachen t\u00f6dliche Verkehrsunf\u00e4lle https:\/\/t.co\/aQU8tUCg6g","pubDate":"2016-07-05T11:29:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"STRASSE","user":"EaZyForm","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/grRP9a"],"_version_":1.5391134720847e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:48.362Z","isSproutLocation":false},{"id":"750290148785520640","uri":"https:\/\/twitter.com\/2562119743\/status\/750290148785520640","text":"Vollsperrung in Burgdorf: Haltestellen werden nicht bedient #burgdorf https:\/\/t.co\/arVg4b8UXu","pubDate":"2016-07-05T11:28:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1000000238419,"cityId":["-59419"],"cityName":["Burgdorf"],"copyCityName":["Burgdorf"],"cityLocation":["52.4728507624004,10.0108103708967"],"allLocations":["52.4728507624004,10.0108103708967","52.448708,10.002837"],"stopId":["8001279"],"stopName":["Burgdorf"],"copyStopName":["Burgdorf"],"stopLocation":["52.448708,10.002837"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"AltkreisBlitz","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Altkreisblitz","hashtags":["burgdorf"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29qJzcO"],"_version_":1.5391136709513e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:58.012Z","isSproutLocation":false},{"id":"750289946750050304","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750289946750050304","text":"POL-PDLU: Frankenthal \u2013 Unfall mit schwerverletzter Motorradfahrerin: https:\/\/t.co\/y6J2umDdc5","pubDate":"2016-07-05T11:27:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["277270685"],"cityName":["Frankenthal"],"copyCityName":["Frankenthal"],"cityLocation":["50.8775290785356,12.0124458032537"],"allLocations":["50.8775290785356,12.0124458032537"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-pdlu-frankenthal-unfall-mit-schwerverletzter-motorradfahrerin\/mitteilung\/1213957\/"],"_version_":1.5391134697107e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:46.092Z","isSproutLocation":false},{"id":"750289919243800576","uri":"https:\/\/twitter.com\/32181186\/status\/750289919243800576","text":"Mannheim: Sechs Verletzte bei Auffahrunfall https:\/\/t.co\/Yh0ODw30gL","pubDate":"2016-07-05T11:27:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240060919"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"allLocations":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"rnfde_feed","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkHz9T"],"_version_":1.539113670707e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:57.78Z","isSproutLocation":false},{"id":"750289496424517632","uri":"https:\/\/twitter.com\/1072030914\/status\/750289496424517632","text":"Metzingen \u2013 Rollerfahrer \u00fcbersehen\n\nEine Vorfahrtsverletzung ist am Montagabend Ausl\u00f6ser f\u00fcr einen Verkehrsunfall... https:\/\/t.co\/kfCfpcysjw","pubDate":"2016-07-05T11:25:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240067104"],"cityName":["Metzingen"],"copyCityName":["Metzingen"],"cityLocation":["48.5376786025316,9.28141741070945"],"allLocations":["48.5376786025316,9.28141741070945"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"blaulichtRT","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/2kIIWmvgP"],"_version_":1.5390792708553e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:11.525Z","isSproutLocation":false},{"id":"750289284272418816","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750289284272418816","text":"R-Bahn R5 Richtung Pforzheim Hauptbahnhof mit der n\u00e4chsten Haltestelle M\u00fchlacker hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T11:24:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62471","-358085"],"cityName":["Pforzheim","M\u00fchlacker"],"copyCityName":["Pforzheim","M\u00fchlacker"],"cityLocation":["48.8745476413414,8.71981675241919","48.948800788485,8.85928524758311"],"allLocations":["48.8745476413414,8.71981675241919","48.948800788485,8.85928524758311"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5390792699976e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:10.706Z","isSproutLocation":false},{"id":"750288934878318592","uri":"https:\/\/twitter.com\/69298642\/status\/750288934878318592","text":"KI - VERKEHRSUNFALL EINGEKLEMMTE PERSON: Kirchdorf - E160700987, Alarmstufe: 12 Feuerwehren  05.07.2016 13:10...  https:\/\/t.co\/urN0Otc5Ak","pubDate":"2016-07-05T11:23:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1678434706"],"cityName":["Kirchdorf"],"copyCityName":["Kirchdorf"],"cityLocation":["53.4612163645503,7.48108775979346"],"allLocations":["53.4612163645503,7.48108775979346"],"eventType":["Unfall"],"tweetType":"STRASSE","user":"Loeschen_net","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/www.loeschen.net"],"_version_":1.5391136695001e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:56.63Z","isSproutLocation":false},{"id":"750288917555929088","uri":"https:\/\/twitter.com\/121733176\/status\/750288917555929088","text":"Braunschweig: Stra\u00dfenbahnlinie 2 muss Umleitung fahren https:\/\/t.co\/ehGDLv3eq6","pubDate":"2016-07-05T11:23:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["30137197"],"cityName":["Braunschweig"],"copyCityName":["Braunschweig"],"cityLocation":["52.2639961799519,10.5252668840882"],"allLocations":["52.2639961799519,10.5252668840882"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BS_Zeitung","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29tiur2"],"_version_":1.5391136695001e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:56.63Z","isSproutLocation":false},{"id":"750288578715025408","uri":"https:\/\/twitter.com\/269867257\/status\/750288578715025408","text":"Entwendungsschaden von rund 10.000 Euro entstanden #Kempten #Diebstahl #Baumaschinen #Baustelle #Zeugen","pubDate":"2016-07-05T11:21:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["74235"],"companyName":["Baumaschinen"],"copyCompanyName":["Baumaschinen"],"companyLocation":["48.6947758,13.0184259"],"allLocations":["48.6947758,13.0184259"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"AllgaeuHIT","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"allgaeuhit_autopost","hashtags":["Kempten","Diebstahl","Baumaschinen","Baustelle","Zeugen"],"_version_":1.5391136689527e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:56.107Z","isSproutLocation":false},{"id":"750288454790049792","uri":"https:\/\/twitter.com\/1492650156\/status\/750288454790049792","text":"RT @EikeUkena: Das was Lauda zum Unfall der Mercedespiloten gesagt hat, ist kaum zu verstehen. Ob er f\u00fchrend 100 m vorm Ziel wohl Platz gem\u2026","pubDate":"2016-07-05T11:21:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8000221"],"stopName":["Lauda"],"copyStopName":["Lauda"],"stopLocation":["49.565385,9.709512"],"allLocations":["49.565385,9.709512"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FREUDE","FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"AnkeHebenstreit","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPad","hashtags":["f1"],"usermentions":["EikeUkena"],"_version_":1.5391134680277e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:44.492Z","isSproutLocation":false},{"id":"750288383604240384","uri":"https:\/\/twitter.com\/19240255\/status\/750288383604240384","text":"Unfall auf der L20: 28-J\u00e4hriger bei Zusammenprall mit Laster get\u00f6tet https:\/\/t.co\/mKtksyIsmG","pubDate":"2016-07-05T11:21:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["94624"],"streetName":["L20"],"copyStreetName":["L20"],"streetLocation":["52.4816829154613,13.1098492434321"],"allLocations":["52.4816829154613,13.1098492434321"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"morgenpost","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29timrL"],"_version_":1.5391134672591e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:43.756Z","isSproutLocation":false},{"id":"750288267652849664","uri":"https:\/\/twitter.com\/33189987\/status\/750288267652849664","text":"RT @Regio_NRW: #S11 wird ab #Dormagen #Chempark (12:56,+20) bis #K\u00f6ln #Longerich (13:13) ohne Halt umgeleitet. #Versp\u00e4tungsk\u00fcrzung","pubDate":"2016-07-05T11:20:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.7399999499321,"cityId":["35788459","-62578"],"cityName":["Dormagen","K\u00f6ln"],"copyCityName":["Dormagen","K\u00f6ln"],"cityLocation":["51.0941655973367,6.8407930594488","50.9578881393587,6.95478550794529"],"allLocations":["51.0941655973367,6.8407930594488","50.9578881393587,6.95478550794529","51.099495,6.814837","50.997736,6.901557","51.0911701215817,6.82348968209408"],"stopId":["8001506","8003371"],"stopName":["Dormagen","K\u00f6ln-Longerich"],"copyStopName":["Dormagen","K\u00f6ln-Longerich"],"stopLocation":["51.099495,6.814837","50.997736,6.901557"],"gtfsRouteId":["25891"],"gtfsRouteName":["S11"],"copyGtfsRouteName":["S11"],"gtfsRouteLocation":["51.0911701215817,6.82348968209408"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Xtruth_be_toldX","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Thunderbird Chat","hashtags":["S11","Dormagen","Chempark","K\u00f6ln","Longerich","Versp\u00e4tungsk\u00fcrzung"],"usermentions":["Regio_NRW"],"_version_":1.5391136679681e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:55.166Z","isSproutLocation":false},{"id":"750287893403430912","uri":"https:\/\/twitter.com\/721763407473610755\/status\/750287893403430912","text":"Information zu ICE 704 nach Hamburg Altona: Heute circa 30 Minuten sp\u00e4ter. Grund ist eine Versp\u00e4tung eines vorausfahrenden Zuges.","pubDate":"2016-07-05T11:19:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-2618040","-30223"],"cityName":["Hamburg","Altona"],"copyCityName":["Hamburg","Altona"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5865967995011,9.77764342029123"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5865967995011,9.77764342029123","52.5003195,13.367432"],"gtfsRouteId":["15031"],"gtfsRouteName":["Ice 704"],"copyGtfsRouteName":["Ice 704"],"gtfsRouteLocation":["52.5003195,13.367432"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"bahnsteiglyrik","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Cheap Bots, Done Quick!","_version_":1.5390792899614e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:29.748Z","isSproutLocation":false},{"id":"750287782497619968","uri":"https:\/\/twitter.com\/1590375889\/status\/750287782497619968","text":"Neuer Artikel: 4.7.2016 \u2013 Unfall in Sonthofen - 5.7.2016 Sonthofen\/Oberallg&au https:\/\/t.co\/2yMPcmJ6En","pubDate":"2016-07-05T11:18:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.2333334684372,"cityId":["24566295"],"cityName":["Sonthofen"],"copyCityName":["Sonthofen"],"cityLocation":["47.5121243865533,10.2838380479671"],"allLocations":["47.5121243865533,10.2838380479671","47.513241,10.272344"],"stopId":["8005609"],"stopName":["Sonthofen"],"copyStopName":["Sonthofen"],"stopLocation":["47.513241,10.272344"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Boerwang","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"wp to boerwang","urls":["http:\/\/www.boerwang-online.de\/?p=45633"],"_version_":1.5390792692007e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:09.949Z","isSproutLocation":false},{"id":"750287763170136064","uri":"https:\/\/twitter.com\/535261656\/status\/750287763170136064","text":"RT @PolizeiDortmund: Neunj\u00e4hriger bei Verkehrsunfall in #Dortmund schwer verletzt\nhttps:\/\/t.co\/62WKTtGt4y","pubDate":"2016-07-05T11:18:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"fan_burnnotice","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Dortmund"],"usermentions":["PolizeiDortmund"],"urls":["http:\/\/ots.de\/336dff"],"_version_":1.5390792895137e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:29.318Z","isSproutLocation":false},{"id":"750287736335060992","uri":"https:\/\/twitter.com\/1590375889\/status\/750287736335060992","text":"Neuer Artikel: 5.7.2016 \u2013 Unfall zwischen Osterzell und St\u00f6ttwang - 5.7.2016 St\u00f6ttwang. Heute https:\/\/t.co\/C5YSYCi4e2","pubDate":"2016-07-05T11:18:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-447639"],"cityName":["St\u00f6ttwang"],"copyCityName":["St\u00f6ttwang"],"cityLocation":["47.8762671350415,10.706000421398"],"allLocations":["47.8762671350415,10.706000421398"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Boerwang","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"wp to boerwang","urls":["http:\/\/www.boerwang-online.de\/?p=45629"],"_version_":1.5390792692007e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:09.949Z","isSproutLocation":false},{"id":"750287623520911360","uri":"https:\/\/twitter.com\/2603584842\/status\/750287623520911360","text":"32-J\u00e4hrige bei Unfall auf Ochsh\u00e4user Stra\u00dfe schwer verletzt #Kassel https:\/\/t.co\/W33hFM5Y11","pubDate":"2016-07-05T11:18:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":1,"cityId":["-62598"],"cityName":["Kassel"],"copyCityName":["Kassel"],"cityLocation":["51.3072732752984,9.45539299718342"],"allLocations":["51.3072732752984,9.45539299718342","51.298918204252,9.53233038808597"],"streetId":["63844"],"streetName":["Ochsh\u00e4user Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Ochsh\u00e4user Stra\u00dfe"],"streetLocation":["51.298918204252,9.53233038808597"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"KasselNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Kassel"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/kassel\/32-jhrige-bei-unfall-auf-ochshuser-strae-schwer-verletzt\/"],"_version_":1.5390792895106e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:29.318Z","isSproutLocation":false},{"id":"750287606659837952","uri":"https:\/\/twitter.com\/769128278\/status\/750287606659837952","text":"Neunj\u00e4hriger bei Verkehrsunfall in #Dortmund schwer verletzt\nhttps:\/\/t.co\/62WKTtGt4y","pubDate":"2016-07-05T11:17:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"PolizeiDortmund","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Dortmund"],"urls":["http:\/\/ots.de\/336dff"],"_version_":1.5390792683209e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:09.106Z","isSproutLocation":false},{"id":"750287427068170240","uri":"https:\/\/twitter.com\/348982196\/status\/750287427068170240","text":"74-J\u00e4hrige \u00fcbersieht anderes Auto: Unfall, 2 Verletzte\n#Berleburg #Berghausen\n#112magazin\n\nhttps:\/\/t.co\/1EGSPRt0AH https:\/\/t.co\/gWafravg5p","pubDate":"2016-07-05T11:17:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["320145195"],"cityName":["Berghausen"],"copyCityName":["Berghausen"],"cityLocation":["51.6095390158653,7.24351525733644"],"allLocations":["51.6095390158653,7.24351525733644","49.295449,8.406173"],"stopId":["8000894"],"stopName":["Berghausen(Pfalz)"],"copyStopName":["Berghausen(Pfalz)"],"stopLocation":["49.295449,8.406173"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"112magazinde","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Berleburg","Berghausen","112magazin"],"urls":["http:\/\/110-ne.ws\/pzt"],"_version_":1.539079288398e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:28.254Z","isSproutLocation":false},{"id":"750287150239911936","uri":"https:\/\/twitter.com\/22598381\/status\/750287150239911936","text":"Am Montag geht's los - und dann haben wir von der B6-Baustelle (Goslar-Bad Harzburg) zwei Jahre was... GZ Live https:\/\/t.co\/8hJkkEIhdW","pubDate":"2016-07-05T11:16:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-1421453","-1421451"],"cityName":["Goslar","Bad Harzburg"],"copyCityName":["Goslar","Bad Harzburg"],"cityLocation":["51.9249864481716,10.4397774037347","51.8795606638704,10.5869493710819"],"allLocations":["51.9249864481716,10.4397774037347","51.8795606638704,10.5869493710819","51.352622563252,12.3990141611595"],"streetId":["75428"],"streetName":["B6"],"copyStreetName":["B6"],"streetLocation":["51.352622563252,12.3990141611595"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"goslarsche","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","urls":["http:\/\/live.goslarsche.de\/post\/view\/577b88938b5811dc49972296"],"_version_":1.5391134663752e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:42.915Z","isSproutLocation":false},{"id":"750287113665519617","uri":"https:\/\/twitter.com\/980086351\/status\/750287113665519617","text":"Linie 13 * Verkehrsunfall im Bereich der (H) Gleueler str.\/G\u00fcrtel * Dadurch werden die Bahnen zurzeit an der... https:\/\/t.co\/PxB9HQ1ZNh","pubDate":"2016-07-05T11:16:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["68698"],"streetName":["Gleueler Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Gleueler Stra\u00dfe"],"streetLocation":["50.921633007615,6.90795360314687"],"allLocations":["50.921633007615,6.90795360314687"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"KVB_Info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"MOFIS Tweets","urls":["http:\/\/www.kvb-koeln.de\/german\/home\/mofis.html?35915"],"_version_":1.5391136664991e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:53.766Z","isSproutLocation":false},{"id":"750287020786716672","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750287020786716672","text":"POL-WHV: Verkehrsunfall in Jever https:\/\/t.co\/3Yoz29WE5O #ots #Polizei","pubDate":"2016-07-05T11:15:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["28782015"],"cityName":["Jever"],"copyCityName":["Jever"],"cityLocation":["53.5736426066343,7.90206956330376"],"allLocations":["53.5736426066343,7.90206956330376"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Polizei"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkHlDr"],"_version_":1.5391134663741e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:42.915Z","isSproutLocation":false},{"id":"750286630901182464","uri":"https:\/\/twitter.com\/247253539\/status\/750286630901182464","text":"RT @BVG_Tram: 62: wegen einer technischen St\u00f6rung im Bereich Mahlsdorf kommt es auf der Linie zu Versp\u00e4tungen. #BVG","pubDate":"2016-07-05T11:14:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-164713"],"cityName":["Mahlsdorf"],"copyCityName":["Mahlsdorf"],"cityLocation":["52.5005659475182,13.6117901886639"],"allLocations":["52.5005659475182,13.6117901886639","52.512163,13.611071"],"stopId":["8089072"],"stopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"copyStopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"stopLocation":["52.512163,13.611071"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"kohlrabibrei","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Tram"],"_version_":1.5391134645171e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:41.14Z","isSproutLocation":false},{"id":"750286605487775744","uri":"https:\/\/twitter.com\/315811155\/status\/750286605487775744","text":"Kirchdorf  - VERKEHRSUNFALL EINGEKLEMMTE PERSON - https:\/\/t.co\/zx2Nn7oYlF","pubDate":"2016-07-05T11:14:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1678434706"],"cityName":["Kirchdorf"],"copyCityName":["Kirchdorf"],"cityLocation":["53.4612163645503,7.48108775979346"],"allLocations":["53.4612163645503,7.48108775979346"],"eventType":["Unfall"],"tweetType":"STRASSE","user":"ooelfvbot","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ooelfvbot","urls":["http:\/\/goo.gl\/355uLe"],"twitterLocation_0_coordinate":47.9328754,"twitterLocation_1_coordinate":14.0975176,"twitterLocation":"47.9328754,14.0975176","placeName":"Inzersdorf im Kremstal, \u00d6sterreich","placeType":"city","placePolygon":"ENVELOPE(14.044961, 14.110372, 47.954519, 47.886606)","_version_":1.539113464515e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:41.14Z","isSproutLocation":false},{"id":"750286584390582272","uri":"https:\/\/twitter.com\/126944604\/status\/750286584390582272","text":"4.7.2016 \u2013 Unfall in Sonthofen https:\/\/t.co\/cwEe19Yxt5","pubDate":"2016-07-05T11:13:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["26315938"],"cityName":["Sonthofen"],"copyCityName":["Sonthofen"],"cityLocation":["47.5135362814294,10.2819309704313"],"allLocations":["47.5135362814294,10.2819309704313","47.513241,10.272344"],"stopId":["8005609"],"stopName":["Sonthofen"],"copyStopName":["Sonthofen"],"stopLocation":["47.513241,10.272344"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"GalopeReisen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Galopereisen","urls":["http:\/\/www.galope.de\/?p=97758"],"_version_":1.5391136656078e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:52.918Z","isSproutLocation":false},{"id":"750286561707687936","uri":"https:\/\/twitter.com\/126944604\/status\/750286561707687936","text":"5.7.2016 \u2013 Unfall zwischen Osterzell und St\u00f6ttwang https:\/\/t.co\/9JmNuPcIyt","pubDate":"2016-07-05T11:13:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-447639"],"cityName":["St\u00f6ttwang"],"copyCityName":["St\u00f6ttwang"],"cityLocation":["47.8762671350415,10.706000421398"],"allLocations":["47.8762671350415,10.706000421398"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"GalopeReisen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Galopereisen","urls":["http:\/\/www.galope.de\/?p=97754"],"_version_":1.5390792683167e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:09.106Z","isSproutLocation":false},{"id":"750286360301465601","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750286360301465601","text":"#S11 wird ab #Dormagen #Chempark (12:56,+20) bis #K\u00f6ln #Longerich (13:13) ohne Halt umgeleitet. #Versp\u00e4tungsk\u00fcrzung","pubDate":"2016-07-05T11:13:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.7399999499321,"cityId":["35788459","-62578"],"cityName":["Dormagen","K\u00f6ln"],"copyCityName":["Dormagen","K\u00f6ln"],"cityLocation":["51.0941655973367,6.8407930594488","50.9578881393587,6.95478550794529"],"allLocations":["51.0941655973367,6.8407930594488","50.9578881393587,6.95478550794529","51.099495,6.814837","50.997736,6.901557","51.0911701215817,6.82348968209408"],"stopId":["8001506","8003371"],"stopName":["Dormagen","K\u00f6ln-Longerich"],"copyStopName":["Dormagen","K\u00f6ln-Longerich"],"stopLocation":["51.099495,6.814837","50.997736,6.901557"],"gtfsRouteId":["25891"],"gtfsRouteName":["S11"],"copyGtfsRouteName":["S11"],"gtfsRouteLocation":["51.0911701215817,6.82348968209408"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["S11","Dormagen","Chempark","K\u00f6ln","Longerich","Versp\u00e4tungsk\u00fcrzung"],"_version_":1.5390792674726e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:08.3Z","isSproutLocation":false},{"id":"750286357440987136","uri":"https:\/\/twitter.com\/69350386\/status\/750286357440987136","text":"Wtf seit wann hat Karlsruhe ne City \"Tour\" ... Zu ihrer linken sehen Sie eine Baustelle... Und zu ihrer rechten auch https:\/\/t.co\/cXdm6N7VVf","pubDate":"2016-07-05T11:13:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240120582"],"cityName":["Karlsruhe"],"copyCityName":["Karlsruhe"],"cityLocation":["49.0140679029614,8.4044365755986"],"allLocations":["49.0140679029614,8.4044365755986"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"_Neilchen_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","_version_":1.5390792874616e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:27.359Z","isSproutLocation":false},{"id":"750286313543245824","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750286313543245824","text":"Massenkarambolage auf der A6 \u2013 Zwei Menschen sterben: Zwei get\u00f6tete Menschen, neun Schwerverletzte, f\u00fcnf Leic... https:\/\/t.co\/EUegnbOLVX","pubDate":"2016-07-05T11:12:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29n9Ubw"],"_version_":1.5390792674726e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:08.3Z","isSproutLocation":false},{"id":"750286141602037760","uri":"https:\/\/twitter.com\/3703454896\/status\/750286141602037760","text":"#focus Wilhelmshaven - Polizei - Verkehrsunfall in Jever: jever. https:\/\/t.co\/tHTdXucCtK","pubDate":"2016-07-05T11:12:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["28782015"],"cityName":["Jever"],"copyCityName":["Jever"],"cityLocation":["53.5736426066343,7.90206956330376"],"allLocations":["53.5736426066343,7.90206956330376"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BN365","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/7YiTD1"],"_version_":1.5390792874564e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:27.359Z","isSproutLocation":false},{"id":"750285668278992897","uri":"https:\/\/twitter.com\/155610027\/status\/750285668278992897","text":"POL-HH: 160705-2. Vollsperrung der BAB 25 nach Verkehrsunfall mit f\u00fcnf Verletzten https:\/\/t.co\/wpdOCywst0 #hamburg","pubDate":"2016-07-05T11:10:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20833623"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"allLocations":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"eventType":["Verzoegerung","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"nichtspurlos","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["hamburg"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29iGOMI"],"_version_":1.5390792850971e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:25.105Z","isSproutLocation":false},{"id":"750285369258741760","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750285369258741760","text":"Bus 102 Richtung Zell (Essl.) Alleenstra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle Alleenstra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T11:09:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8006586"],"stopName":["W\u00fcrzburg-Zell"],"copyStopName":["W\u00fcrzburg-Zell"],"stopLocation":["49.804938,9.884593"],"allLocations":["49.804938,9.884593"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.539079284642e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:24.67Z","isSproutLocation":false},{"id":"750285201645899776","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750285201645899776","text":"Wien: \u00c4u\u00dferer G\u00fcrtel, zw. Koppstra\u00dfe u. Neulerchenfelder Stra\u00dfe, z\u00e4her Verkehr (Bauarbeiten) #verkehr","pubDate":"2016-07-05T11:08:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["85035"],"streetName":["Koppstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Koppstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.0947811468056,11.5347378033852"],"allLocations":["48.0947811468056,11.5347378033852"],"eventType":["Behinderungen"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.5390792846389e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:24.67Z","isSproutLocation":false},{"id":"750285149456179200","uri":"https:\/\/twitter.com\/462130875\/status\/750285149456179200","text":"Gro\u00df Kummerfeld, Ortsteil Willingrade \/ #Verkehrsunfall unter\n#Alkoholeinflu\u00df mit einer leicht verletzten Person... https:\/\/t.co\/x0Xbgvxbe3","pubDate":"2016-07-05T11:08:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-423149"],"cityName":["Gro\u00df Kummerfeld"],"copyCityName":["Gro\u00df Kummerfeld"],"cityLocation":["54.0322049401347,10.0812823107527"],"allLocations":["54.0322049401347,10.0812823107527"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BassesBlatt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","hashtags":["Verkehrsunfall","Alkoholeinflu\u00df"],"urls":["http:\/\/fb.me\/1cIAjZpD1"],"_version_":1.5390792650148e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:05.957Z","isSproutLocation":false},{"id":"750285147933728768","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750285147933728768","text":"B129, Eferdinger Str., beide Fr, zw. St. Margarethen u. Wilhering, wechselseitige Anhaltungen (Unfall)  #verkehr","pubDate":"2016-07-05T11:08:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["46955"],"companyName":["St. Margarethen"],"copyCompanyName":["St. Margarethen"],"companyLocation":["51.8335811,8.4411068"],"allLocations":["51.8335811,8.4411068","51.3814047731741,12.4661511515285"],"streetId":["72969"],"streetName":["Eferdinger Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Eferdinger Stra\u00dfe"],"streetLocation":["51.3814047731741,12.4661511515285"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.5390792846378e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:24.67Z","isSproutLocation":false},{"id":"750285114928685056","uri":"https:\/\/twitter.com\/725233667136716800\/status\/750285114928685056","text":"Viele Besucher reisten zum \"Tag der offenen Baustelle\" am Tunnel #Rastatt mit dem Fahrrad an. Foto: Antonia Baedt https:\/\/t.co\/RPdko1XFML","pubDate":"2016-07-05T11:08:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240065155"],"cityName":["Rastatt"],"copyCityName":["Rastatt"],"cityLocation":["48.8574208953464,8.20880874937685"],"allLocations":["48.8574208953464,8.20880874937685","48.860483,8.215623"],"stopId":["8000306"],"stopName":["Rastatt"],"copyStopName":["Rastatt"],"stopLocation":["48.860483,8.215623"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"TunnelRastatt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"CoSchedule","hashtags":["Rastatt"],"_version_":1.5390792642063e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:05.181Z","isSproutLocation":false},{"id":"750285080262799360","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750285080262799360","text":"B7, Br\u00fcnner Str., FR. Mistelbach, bei Poysdorf, Stau (\u00dcberlastung) #verkehr","pubDate":"2016-07-05T11:07:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103152","72764"],"streetName":["B7","Br\u00fcnner Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["B7","Br\u00fcnner Stra\u00dfe"],"streetLocation":["50.9899329127741,11.2965990218583","51.3237067811328,12.3068534103912"],"allLocations":["50.9899329127741,11.2965990218583","51.3237067811328,12.3068534103912"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.5390792642053e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:05.181Z","isSproutLocation":false},{"id":"750284961727602688","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750284961727602688","text":"A4, Ost-AB, FR. Nickelsdorf,  zw. M\u00f6nchhof u. Grenze Nickelsdorf\/Hegyeshalom, ca. 11 Km Stau (Polizeikontrollen, Baustelle) \n#verkehr","pubDate":"2016-07-05T11:07:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8005952"],"stopName":["Ulm Ost"],"copyStopName":["Ulm Ost"],"stopLocation":["48.407159,9.994631"],"allLocations":["48.407159,9.994631"],"eventType":["Stau","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.5390792642032e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:05.181Z","isSproutLocation":false},{"id":"750284867351433216","uri":"https:\/\/twitter.com\/2929610200\/status\/750284867351433216","text":"POL-HH: 160705-2. Vollsperrung der BAB 25 nach Verkehrsunfall mit f\u00fcnf Verletzten https:\/\/t.co\/vDpJE3oUwf #Polizei #Hamburg","pubDate":"2016-07-05T11:07:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20833623"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"allLocations":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"eventType":["Verzoegerung","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseHH","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","Hamburg"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkHb4h"],"_version_":1.5391136647249e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:52.074Z","isSproutLocation":false},{"id":"750284836410126337","uri":"https:\/\/twitter.com\/1227180385\/status\/750284836410126337","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T11:06:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"xkopfherz","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.5391136647238e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:52.074Z","isSproutLocation":false},{"id":"750284827128107008","uri":"https:\/\/twitter.com\/150485356\/status\/750284827128107008","text":"PD Dresden - Verkehrsunfall \u2013 Fu\u00dfg\u00e4nger schwer verletzt\n       https:\/\/t.co\/OxXQir9Tj8 #Sachsen","pubDate":"2016-07-05T11:06:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["9039"],"companyName":["Sachsen"],"copyCompanyName":["Sachsen"],"companyLocation":["51.1526763,13.9755436"],"allLocations":["51.1526763,13.9755436","51.0493285786036,13.7381436898596"],"cityId":["240076989"],"cityName":["Dresden"],"copyCityName":["Dresden"],"cityLocation":["51.0493285786036,13.7381436898596"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG"],"tweetType":"POLIZEI","user":"Polizei_Sachsen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["Sachsen"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29dIFw9"],"_version_":1.5391136647238e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:52.074Z","isSproutLocation":false},{"id":"750284541311549440","uri":"https:\/\/twitter.com\/110146578\/status\/750284541311549440","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T11:05:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Jaluka_","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.5390792634042e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:04.418Z","isSproutLocation":false},{"id":"750284274067181568","uri":"https:\/\/twitter.com\/3138281254\/status\/750284274067181568","text":"RT @felgenralle: A9 N\u00fcrnberg Richtung M\u00fcnchen bitte meiden, kurz vor Ingolstadt. Vollsperrung wg.Unfall. #Verkehrsfelge","pubDate":"2016-07-05T11:04:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62780","-62428","-62381"],"cityName":["N\u00fcrnberg","M\u00fcnchen","Ingolstadt"],"copyCityName":["N\u00fcrnberg","M\u00fcnchen","Ingolstadt"],"cityLocation":["49.4362598541549,11.0630890597533","48.1552226985543,11.5250731790529","48.753427125997,11.3953247336821"],"allLocations":["49.4362598541549,11.0630890597533","48.1552226985543,11.5250731790529","48.753427125997,11.3953247336821"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"DerThor81","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Verkehrsfelge"],"usermentions":["felgenralle"],"_version_":1.5390792824652e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:22.595Z","isSproutLocation":false},{"id":"750284174704177152","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750284174704177152","text":"#RB43.#Signalst\u00f6rung zwischen Dortmund Hbf und Herne. Umleitung zw. \u00a0#Dortmund Hbf und #Herne\u00a0ohne Zwischenhalt in beide Richtungen.","pubDate":"2016-07-05T11:04:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.81999999284744,"cityId":["-62396"],"cityName":["Herne"],"copyCityName":["Herne"],"cityLocation":["51.5377214907146,7.21252021534443"],"allLocations":["51.5377214907146,7.21252021534443","51.517896,7.45929","51.543652,7.21783"],"stopId":["8000080","8000164"],"stopName":["Dortmund Hbf","Herne"],"copyStopName":["Dortmund Hbf","Herne"],"stopLocation":["51.517896,7.45929","51.543652,7.21783"],"eventType":["Bahnprobleme","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"PXR_NRW","hashtags":["RB43","Signalst\u00f6rung","Dortmund","Herne"],"_version_":1.5390792625643e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:03.618Z","isSproutLocation":false},{"id":"750284165300514816","uri":"https:\/\/twitter.com\/2373591220\/status\/750284165300514816","text":"RT @BVB_Leitstelle: Linie 6: Es kommt zu Versp\u00e4tungen aufgrund einer inzwischen behobenen Blockierung.","pubDate":"2016-07-05T11:04:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["130870"],"companyName":["BVB"],"copyCompanyName":["BVB"],"companyLocation":["51.4975240,7.4454524"],"allLocations":["51.4975240,7.4454524"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"AleVerni","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["BVB_Leitstelle"],"_version_":1.5390792625632e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:03.618Z","isSproutLocation":false},{"id":"750284159105507328","uri":"https:\/\/twitter.com\/522106469\/status\/750284159105507328","text":"CR106 Zwischen Kreuzung Mondercange und Br\u00fccke Autoroute d'Esch in beiden Richtungen Bauarbeiten, gesperrt,... #ACL_CR106","pubDate":"2016-07-05T11:04:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0501119"],"stopName":["Schiltach Br\u00fccke"],"copyStopName":["Schiltach Br\u00fccke"],"stopLocation":["48.289329,8.342502"],"allLocations":["48.289329,8.342502"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ACL_Info_DE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ACL Info DE","hashtags":["ACL_CR106"],"_version_":1.5390792824641e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:22.595Z","isSproutLocation":false},{"id":"750283828934115328","uri":"https:\/\/twitter.com\/96793904\/status\/750283828934115328","text":"12:55 - Unfall Querallee: Li. 9 Uml. in Ri. Kaditz ab Albert-Wolf-Pl. \u00fcber Abzw nach Reick, Leubener Str,...","pubDate":"2016-07-05T11:02:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["63900"],"streetName":["Querallee"],"copyStreetName":["Querallee"],"streetLocation":["51.3149836181125,9.47303974438263"],"allLocations":["51.3149836181125,9.47303974438263"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"DVBAG","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"SMART-WAY Management Terminal","_version_":1.5390792813369e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:21.521Z","isSproutLocation":false},{"id":"750283826102988800","uri":"https:\/\/twitter.com\/205662724\/status\/750283826102988800","text":"12:55 - Unfall Querallee: Li. 9 Uml. in Ri. Kaditz ab Albert-Wolf-Pl. \u00fcber Abzw nach Reick, Leubener Str,...","pubDate":"2016-07-05T11:02:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["63900"],"streetName":["Querallee"],"copyStreetName":["Querallee"],"streetLocation":["51.3149836181125,9.47303974438263"],"allLocations":["51.3149836181125,9.47303974438263"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"dvb_info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"SMART-WAY Management Terminal","_version_":1.5390792813369e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:21.521Z","isSproutLocation":false},{"id":"750283671886827520","uri":"https:\/\/twitter.com\/2623013946\/status\/750283671886827520","text":"Ich dachte der Unfall passiert erst in der letzten Folge der Staffel. Das kam unvorbereitet. Ich mag nicht weiter gucken.","pubDate":"2016-07-05T11:02:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["429731748"],"cityName":["Staffel"],"copyCityName":["Staffel"],"cityLocation":["50.3978435812392,8.03862246964277"],"allLocations":["50.3978435812392,8.03862246964277"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"_serienjunkie_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","_version_":1.5390792813348e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:21.521Z","isSproutLocation":false},{"id":"750283567545126912","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750283567545126912","text":"\u25a0 #A7 #Flensburg Richtung #Hamburg zwischen #Quickborn und Dreieck #Hamburg-Nordwest 14 km #Stau wegen eines defekten LKW.","pubDate":"2016-07-05T11:01:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3800001144409,"cityId":["-27020","-2618040","-443749"],"cityName":["Flensburg","Hamburg","Quickborn"],"copyCityName":["Flensburg","Hamburg","Quickborn"],"cityLocation":["54.7945253894462,9.45022504465003","53.5676229417605,9.94147935150521","53.7364036486156,9.9027904339953"],"allLocations":["54.7945253894462,9.45022504465003","53.5676229417605,9.94147935150521","53.7364036486156,9.9027904339953","53.6316438728654,9.92243322553234"],"streetId":["56192"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["53.6316438728654,9.92243322553234"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A7","Flensburg","Hamburg","Quickborn","Hamburg","Stau"],"_version_":1.539079280345e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:20.572Z","isSproutLocation":false},{"id":"750283497823096833","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962020255\/status\/750283497823096833","text":"POL-WHV: Verkehrsunfall in Sande - Radfahrer leicht verletzt https:\/\/t.co\/jFv5BDLKh5 #Polizei #NSachsen","pubDate":"2016-07-05T11:01:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240048302"],"cityName":["Sande"],"copyCityName":["Sande"],"cityLocation":["53.5023178101632,8.0139391012549"],"allLocations":["53.5023178101632,8.0139391012549"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseNI","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","NSachsen"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkHVK1"],"_version_":1.5390792803439e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:20.572Z","isSproutLocation":false},{"id":"750283480488087552","uri":"https:\/\/twitter.com\/535261656\/status\/750283480488087552","text":"RT @PolizeiDortmund: Verkehrsunfall auf der Walter-Kohlmann-Stra\u00dfe: vier Verletzte https:\/\/t.co\/zjiVDZbYLF","pubDate":"2016-07-05T11:01:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["123688"],"companyName":["Walter"],"copyCompanyName":["Walter"],"companyLocation":["48.1384496,11.5752097"],"allLocations":["48.1384496,11.5752097"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"fan_burnnotice","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["PolizeiDortmund"],"urls":["http:\/\/ots.de\/336c36"],"_version_":1.5390792803429e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:20.572Z","isSproutLocation":false},{"id":"750283401450532868","uri":"https:\/\/twitter.com\/3695281877\/status\/750283401450532868","text":"POL-HSK: Unfall mit\u00a0Alkohol https:\/\/t.co\/bqBCkuOncE","pubDate":"2016-07-05T11:01:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["121067"],"companyName":["HSK"],"copyCompanyName":["HSK"],"companyLocation":["49.9890732,7.5456712"],"allLocations":["49.9890732,7.5456712"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"nrw_site","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/nrw.site\/pol-hsk-unfall-mit-alkohol\/polizei-nrw\/66951"],"_version_":1.5390792803418e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:20.572Z","isSproutLocation":false},{"id":"750283399965868032","uri":"https:\/\/twitter.com\/14204245\/status\/750283399965868032","text":"#focus Wilhelmshaven - Polizei - Verkehrsunfall in Jever: jever. https:\/\/t.co\/EWrnLJ9MVB","pubDate":"2016-07-05T11:01:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["28782015"],"cityName":["Jever"],"copyCityName":["Jever"],"cityLocation":["53.5736426066343,7.90206956330376"],"allLocations":["53.5736426066343,7.90206956330376"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"newsbreak","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/7YiTD1"],"_version_":1.5390792602375e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:01.397Z","isSproutLocation":false},{"id":"750283315299676160","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750283315299676160","text":"\u25a0 #Hamburg: Im Kreuzungsbereich L\u00fcbecker Stra\u00dfe\/Steinhauerdamm ist wegen #Bauarbeiten bis zum 20. Juli die Verkehrsf\u00fchrung ge\u00e4ndert.","pubDate":"2016-07-05T11:00:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.83333331346512,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5586631583859,10.0246720445833","53.5576498492364,10.0261769617246"],"streetId":["52505","54914"],"streetName":["L\u00fcbecker Stra\u00dfe","Steinhauerdamm"],"copyStreetName":["L\u00fcbecker Stra\u00dfe","Steinhauerdamm"],"streetLocation":["53.5586631583859,10.0246720445833","53.5576498492364,10.0261769617246"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390792602364e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:01.397Z","isSproutLocation":false},{"id":"750283299956920320","uri":"https:\/\/twitter.com\/20317522\/status\/750283299956920320","text":"POL-KA: (KA) BAB A 5 bei Ettlingen - Drei Verletzte und 20 Kilometer langer Stau nach fehlerhaftem Fahrstreifenwec\u2026 https:\/\/t.co\/i2ToHKomdd","pubDate":"2016-07-05T11:00:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["17652682"],"cityName":["Ettlingen"],"copyCityName":["Ettlingen"],"cityLocation":["48.9397149142982,8.40427002794492"],"allLocations":["48.9397149142982,8.40427002794492","48.9822156409254,8.43718924241269"],"streetId":["62808"],"streetName":["A 5"],"copyStreetName":["A 5"],"streetLocation":["48.9822156409254,8.43718924241269"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"koruru","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/ift.tt\/29n8cXo"],"_version_":1.539079279634e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:19.895Z","isSproutLocation":false},{"id":"750283278314246144","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750283278314246144","text":"#RB43 wird ab #Dortmund #L\u00fctgendortmund Nord (12:48,ca.+45) bis #Herne (13:08) ohne Halt umgeleitet.#Signalst\u00f6rung","pubDate":"2016-07-05T11:00:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125","248915476"],"cityName":["Dortmund","L\u00fctgendortmund"],"copyCityName":["Dortmund","L\u00fctgendortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741","51.5002992166391,7.33724736054356"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741","51.5002992166391,7.33724736054356","51.543652,7.21783"],"stopId":["8000164"],"stopName":["Herne"],"copyStopName":["Herne"],"stopLocation":["51.543652,7.21783"],"eventType":["Behinderungen","Bahnprobleme"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["RB43","Dortmund","L\u00fctgendortmund","Herne","Signalst\u00f6rung"],"_version_":1.5390792602354e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:01.397Z","isSproutLocation":false},{"id":"750283231195492352","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750283231195492352","text":"\u25a0  #Hamburg: Der Horster Damm ist zwischen Altengammer Hauptdeich und Am Schleusenkanal wegen #Bauarbeiten in beiden Richtungen ...","pubDate":"2016-07-05T11:00:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":1,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.4552496310246,10.2817761622677","53.4420094832472,10.3076537367115","53.436407583659,10.3183447194622"],"streetId":["51246","47670","47921"],"streetName":["Horster Damm","Altengammer Hauptdeich","Am Schleusenkanal"],"copyStreetName":["Horster Damm","Altengammer Hauptdeich","Am Schleusenkanal"],"streetLocation":["53.4552496310246,10.2817761622677","53.4420094832472,10.3076537367115","53.436407583659,10.3183447194622"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391136647228e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:52.074Z","isSproutLocation":false},{"id":"750283161657978881","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750283161657978881","text":"POL-SE: Gro\u00df Kummerfeld, Ortsteil Willingrade \/ \nVerkehrsunfall unter Alkoholeinflu\u00df mit einer leicht verletzten\u2026 https:\/\/t.co\/AdsiCU1J89","pubDate":"2016-07-05T11:00:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-423149"],"cityName":["Gro\u00df Kummerfeld"],"copyCityName":["Gro\u00df Kummerfeld"],"cityLocation":["54.0322049401347,10.0812823107527"],"allLocations":["54.0322049401347,10.0812823107527"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-se-gross-kummerfeld-ortsteil-willingrade-verkehrsunfall-unter-alkoholeinfluss-mit-einer-leicht-verletzten-person-und-unfallflucht\/mitteilung\/1213912\/"],"_version_":1.5391134636415e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:40.306Z","isSproutLocation":false},{"id":"750283136685178880","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750283136685178880","text":"Bus 336 Richtung H\u00f6\u00dflinswart mit der n\u00e4chsten Haltestelle St\u00f6ckachschule hat 0:13:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T11:00:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31823295"],"cityName":["H\u00f6\u00dflinswart"],"copyCityName":["H\u00f6\u00dflinswart"],"cityLocation":["48.8293756133734,9.46221171597065"],"allLocations":["48.8293756133734,9.46221171597065"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391134636415e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:40.306Z","isSproutLocation":false},{"id":"750283121657012224","uri":"https:\/\/twitter.com\/1637818609\/status\/750283121657012224","text":"Informations about Alfred Scheerer e.K., Garten- u. Landschaftsbau, Tief- u. Stra\u00dfenbau https:\/\/t.co\/IN1Oo5vzLD","pubDate":"2016-07-05T11:00:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["60426"],"companyName":["Garten-"],"copyCompanyName":["Garten-"],"companyLocation":["49.3043409,8.8178910"],"allLocations":["49.3043409,8.8178910"],"eventType":["Behinderungen"],"tweetType":"STRASSE","user":"PletzeDeutschla","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Pl\u00e4etze in Deutschland","urls":["http:\/\/www.plaetzeindeutschland.de\/alfred-scheerer-e-k-garten-u-landschaftsbau-tief-u-strassenbau"],"_version_":1.5391136647207e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:52.074Z","isSproutLocation":false},{"id":"750283103957028864","uri":"https:\/\/twitter.com\/3365478993\/status\/750283103957028864","text":"RT @GN_Nordhorn: Plant Ihr, n\u00e4chste Woche an der Euregio-Klinik zu parken? Aufgrund von Bauarbeiten ist das bis Mitte Dezember... https:\/\/t\u2026","pubDate":"2016-07-05T11:00:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["33192"],"companyName":["Euregio"],"copyCompanyName":["Euregio"],"companyLocation":["52.2152273,6.9799547"],"allLocations":["52.2152273,6.9799547"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"GrafschafterBot","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"GrafschafterBot","usermentions":["GN_Nordhorn"],"urls":["http:\/\/fb.me\/2NTZDAx7R"],"_version_":1.5391136637654e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:51.159Z","isSproutLocation":false},{"id":"750282928379363328","uri":"https:\/\/twitter.com\/34915397\/status\/750282928379363328","text":"Junge in Klinik geflogen: Unfall auf Landstra\u00dfe bei #Weimar sorgte f\u00fcr Vollsperrung https:\/\/t.co\/Ta8KbpssyZ","pubDate":"2016-07-05T10:59:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["423889907"],"cityName":["Weimar"],"copyCityName":["Weimar"],"cityLocation":["50.9802812777401,11.3290855088622"],"allLocations":["50.9802812777401,11.3290855088622","50.3478137978174,7.5072463834751","50.991487,11.326458"],"streetId":["66462"],"streetName":["Landstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Landstra\u00dfe"],"streetLocation":["50.3478137978174,7.5072463834751"],"stopId":["8010366"],"stopName":["Weimar"],"copyStopName":["Weimar"],"stopLocation":["50.991487,11.326458"],"eventType":["Unfall","Verzoegerung"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"OTZonline","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Weimar"],"urls":["http:\/\/www.tlz.de\/startseite\/detail\/-\/specific\/Junge-in-Klinik-geflogen-Unfall-auf-Landstrasse-bei-Weimar-sorgte-fuer-Vollsper-1047783821#.V3uTBmIsUbc.twitter"],"_version_":1.5391134626821e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:39.393Z","isSproutLocation":false},{"id":"750282791221354497","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750282791221354497","text":"#RB43 wird ab #Herne (12:47) bis #Dortmund Hbf (13:22) ohne Halt umgeleitet. #Signalst\u00f6rung","pubDate":"2016-07-05T10:58:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8000164","8000080"],"stopName":["Herne","Dortmund Hbf"],"copyStopName":["Herne","Dortmund Hbf"],"stopLocation":["51.543652,7.21783","51.517896,7.45929"],"allLocations":["51.543652,7.21783","51.517896,7.45929"],"eventType":["Behinderungen","Bahnprobleme"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["RB43","Herne","Dortmund","Signalst\u00f6rung"],"_version_":1.539113662849e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:50.285Z","isSproutLocation":false},{"id":"750282762414874624","uri":"https:\/\/twitter.com\/59401050\/status\/750282762414874624","text":"#Mannheim - Auffahrunfall mit 6 Verletzten https:\/\/t.co\/2XMECjNytw","pubDate":"2016-07-05T10:58:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240060919"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"allLocations":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"lokalmatador_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Endiem Tweeter","hashtags":["Mannheim"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29vbC9F"],"_version_":1.5391134617405e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:38.495Z","isSproutLocation":false},{"id":"750282592637710338","uri":"https:\/\/twitter.com\/68802142\/status\/750282592637710338","text":"Unfall auf der L20: 28-J\u00e4hriger bei Zusammenprall mit Laster get\u00f6tet https:\/\/t.co\/TQWILYaSdD #ihaveastream","pubDate":"2016-07-05T10:58:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["94624"],"streetName":["L20"],"copyStreetName":["L20"],"streetLocation":["52.4816829154613,13.1098492434321"],"allLocations":["52.4816829154613,13.1098492434321"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"berlinlive","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["ihaveastream"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29gVzuc"],"_version_":1.5391136628469e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:50.285Z","isSproutLocation":false},{"id":"750282567425855488","uri":"https:\/\/twitter.com\/748833655292882948\/status\/750282567425855488","text":"RT @Dewezet: #Hameln wird in den #Sommermonaten zu einer gro\u00dfen #Baustelle. https:\/\/t.co\/2B0VXI1OPv https:\/\/t.co\/iNhyGzIQTm","pubDate":"2016-07-05T10:57:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1409665812"],"cityName":["Hameln"],"copyCityName":["Hameln"],"cityLocation":["52.1039941151099,9.35615688302208"],"allLocations":["52.1039941151099,9.35615688302208","52.10185,9.375906"],"stopId":["8000148"],"stopName":["Hameln"],"copyStopName":["Hameln"],"stopLocation":["52.10185,9.375906"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"truckxxgroup","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Hameln","Sommermonaten","Baustelle"],"usermentions":["Dewezet"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/Q1qmAq"],"_version_":1.5391136628458e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:50.285Z","isSproutLocation":false},{"id":"750282394226266112","uri":"https:\/\/twitter.com\/2910962967\/status\/750282394226266112","text":"RT @BVG_Tram: 62: wegen einer technischen St\u00f6rung im Bereich Mahlsdorf kommt es auf der Linie zu Versp\u00e4tungen. #BVG","pubDate":"2016-07-05T10:57:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-164713"],"cityName":["Mahlsdorf"],"copyCityName":["Mahlsdorf"],"cityLocation":["52.5005659475182,13.6117901886639"],"allLocations":["52.5005659475182,13.6117901886639","52.512163,13.611071"],"stopId":["8089072"],"stopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"copyStopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"stopLocation":["52.512163,13.611071"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"JlikeJuliane","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPad","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Tram"],"_version_":1.539113661987e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:49.464Z","isSproutLocation":false},{"id":"750282131016978432","uri":"https:\/\/twitter.com\/3082093395\/status\/750282131016978432","text":"@cjgaebler N\u00fcrnberger Str. Baustelle, parallel Marburger Str. Baustelle! Tolle Planung. #failedcity @tagesspiegel @bzberlin @morgenpost","pubDate":"2016-07-05T10:56:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["98873","92189"],"streetName":["N\u00fcrnberger Stra\u00dfe","Marburger Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["N\u00fcrnberger Stra\u00dfe","Marburger Stra\u00dfe"],"streetLocation":["48.808020889873,9.24214513053844","49.5202803748643,11.0042974071288"],"allLocations":["48.808020889873,9.24214513053844","49.5202803748643,11.0042974071288"],"eventType":["Behinderungen"],"tweetType":"NEWS","user":"ZDFWATCH","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":-1,"replyUser":"cjgaebler","sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["failedcity"],"usermentions":["cjgaebler","tagesspiegel","bzberlin","morgenpost"],"_version_":1.5391136608965e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:48.423Z","isSproutLocation":false},{"id":"750282119054778368","uri":"https:\/\/twitter.com\/2910962967\/status\/750282119054778368","text":"RT @BVG_Bus: 181: Wegen eines Fremd-Unfall hat die Polizei die Gutschmidtstra\u00dfe f\u00fcr den gesamten Fahrzeugverkehr gesperrt. N\u00e4here Infos fol\u2026","pubDate":"2016-07-05T10:56:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["3649"],"streetName":["Gutschmidtstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Gutschmidtstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4379437141897,13.443099007715"],"allLocations":["52.4379437141897,13.443099007715"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"JlikeJuliane","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPad","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Bus"],"_version_":1.5391134580233e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:34.947Z","isSproutLocation":false},{"id":"750282054462480384","uri":"https:\/\/twitter.com\/293503647\/status\/750282054462480384","text":"Parkplatz der Euregio-Klinik ab Freitag gesperrt - Grafschafter Nachrichten https:\/\/t.co\/uL6kn8OlWt #euregio","pubDate":"2016-07-05T10:55:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["33192"],"companyName":["Euregio"],"copyCompanyName":["Euregio"],"companyLocation":["52.2152273,6.9799547"],"allLocations":["52.2152273,6.9799547"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"euregio_news","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["euregio"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/4oiQqi"],"_version_":1.5391136608955e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:48.423Z","isSproutLocation":false},{"id":"750281866544984064","uri":"https:\/\/twitter.com\/3235914082\/status\/750281866544984064","text":"Bir @YouTube oynatma listesine video ekledim: https:\/\/t.co\/AoEtFhG7Xs Unfall auf A4: Fernfahrer rettet Kollegen... https:\/\/t.co\/odutOCFJ5B","pubDate":"2016-07-05T10:55:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103149"],"streetName":["A4"],"copyStreetName":["A4"],"streetLocation":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"allLocations":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BuzzByBatiClub","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","usermentions":["YouTube"],"urls":["http:\/\/youtu.be\/_1WRYzMLuaQ?a","http:\/\/fb.me\/2WQCLi5EY"],"_version_":1.5391134566035e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:33.598Z","isSproutLocation":false},{"id":"750281850237620224","uri":"https:\/\/twitter.com\/3235914082\/status\/750281850237620224","text":"Bir @YouTube oynatma listesine video ekledim: https:\/\/t.co\/AoEtFhG7Xs Unfall auf A4: Fernfahrer rettet Kollegen aus brennendem Lkw","pubDate":"2016-07-05T10:55:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103149"],"streetName":["A4"],"copyStreetName":["A4"],"streetLocation":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"allLocations":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BuzzByBatiClub","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","usermentions":["YouTube"],"urls":["http:\/\/youtu.be\/_1WRYzMLuaQ?a"],"_version_":1.5391136608923e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:48.423Z","isSproutLocation":false},{"id":"750281248506085376","uri":"https:\/\/twitter.com\/19865201\/status\/750281248506085376","text":"Junge in Klinik geflogen: Landstra\u00dfe bei #Weimar nach Unfall \u00fcber zwei Stunden gesperrt https:\/\/t.co\/yjbyG3IReC https:\/\/t.co\/2q5cyccvrq","pubDate":"2016-07-05T10:52:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["423889907"],"cityName":["Weimar"],"copyCityName":["Weimar"],"cityLocation":["50.9802812777401,11.3290855088622"],"allLocations":["50.9802812777401,11.3290855088622","50.3478137978174,7.5072463834751","50.991487,11.326458"],"streetId":["66462"],"streetName":["Landstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Landstra\u00dfe"],"streetLocation":["50.3478137978174,7.5072463834751"],"stopId":["8010366"],"stopName":["Weimar"],"copyStopName":["Weimar"],"stopLocation":["50.991487,11.326458"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"TAOnline","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Weimar"],"urls":["http:\/\/www.thueringer-allgemeine.de\/startseite\/detail\/-\/specific\/Junge-in-Klinik-geflogen-Landstrasse-bei-Weimar-nach-Unfall-gesperrt-1047783822"],"_version_":1.5390792785917e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:18.903Z","isSproutLocation":false},{"id":"750281007270617088","uri":"https:\/\/twitter.com\/4835331605\/status\/750281007270617088","text":"Lkw-Fahrer verursachen t\u00f6dliche Verkehrsunf\u00e4lle auf der A6 https:\/\/t.co\/VktYTPBMNV https:\/\/t.co\/PYEQF2Vyyi","pubDate":"2016-07-05T10:51:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"svenmaschke1","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","urls":["http:\/\/a.msn.com\/r\/2\/AAi6vYO?m=de-de&a=1"],"_version_":1.5390792775138e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:17.874Z","isSproutLocation":false},{"id":"750280572161843200","uri":"https:\/\/twitter.com\/118969888\/status\/750280572161843200","text":"Lkw-Fahrer verursachen t\u00f6dliche Verkehrsunf\u00e4lle auf der A6 https:\/\/t.co\/FhdlQCvFqw","pubDate":"2016-07-05T10:50:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"RuhrNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"SNS Analytics","urls":["http:\/\/www.snsanalytics.com\/N6Jay6"],"_version_":1.5391136596665e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:47.251Z","isSproutLocation":false},{"id":"750280526196539392","uri":"https:\/\/twitter.com\/749622458110582784\/status\/750280526196539392","text":"RT @PolizeiDortmund: Verkehrsunfall auf der Walter-Kohlmann-Stra\u00dfe: vier Verletzte https:\/\/t.co\/zjiVDZbYLF","pubDate":"2016-07-05T10:49:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["123688"],"companyName":["Walter"],"copyCompanyName":["Walter"],"companyLocation":["48.1384496,11.5752097"],"allLocations":["48.1384496,11.5752097"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"Maria85681142","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["PolizeiDortmund"],"urls":["http:\/\/ots.de\/336c36"],"_version_":1.5391136596665e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:47.251Z","isSproutLocation":false},{"id":"750280475831304192","uri":"https:\/\/twitter.com\/2738984098\/status\/750280475831304192","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T10:49:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"klemount","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.5391134540387e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:31.147Z","isSproutLocation":false},{"id":"750280468256337920","uri":"https:\/\/twitter.com\/2304588644\/status\/750280468256337920","text":"POL-KA: (KA) BAB A 5 bei Ettlingen - Drei Verletzte und 20 Kilometer langer Stau nach fehlerhaftem\u2026 https:\/\/t.co\/rGPKf0eV95","pubDate":"2016-07-05T10:49:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["17652682"],"cityName":["Ettlingen"],"copyCityName":["Ettlingen"],"cityLocation":["48.9397149142982,8.40427002794492"],"allLocations":["48.9397149142982,8.40427002794492","48.9822156409254,8.43718924241269"],"streetId":["62808"],"streetName":["A 5"],"copyStreetName":["A 5"],"streetLocation":["48.9822156409254,8.43718924241269"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolPraesKaRSS","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkHLJb"],"_version_":1.5391136596655e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:47.251Z","isSproutLocation":false},{"id":"750280450594177024","uri":"https:\/\/twitter.com\/1940478450\/status\/750280450594177024","text":"#Forstfeld:  32-j\u00e4hrige Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei #Unfall verletzt\n#extratip\nhttps:\/\/t.co\/HS5rtTEwZ0","pubDate":"2016-07-05T10:49:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["765789300"],"cityName":["Forstfeld"],"copyCityName":["Forstfeld"],"cityLocation":["51.2923614026332,9.54046710447379"],"allLocations":["51.2923614026332,9.54046710447379"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"lokalo24de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Forstfeld","Unfall","extratip"],"urls":["http:\/\/lokalo24.de\/sh\/1ng"],"_version_":1.5391136596655e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:47.251Z","isSproutLocation":false},{"id":"750280386853363712","uri":"https:\/\/twitter.com\/769128278\/status\/750280386853363712","text":"Verkehrsunfall auf der Walter-Kohlmann-Stra\u00dfe: vier Verletzte https:\/\/t.co\/zjiVDZbYLF","pubDate":"2016-07-05T10:49:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["123688"],"companyName":["Walter"],"copyCompanyName":["Walter"],"companyLocation":["48.1384496,11.5752097"],"allLocations":["48.1384496,11.5752097"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"PolizeiDortmund","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","urls":["http:\/\/ots.de\/336c36"],"_version_":1.5391134540366e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:31.147Z","isSproutLocation":false},{"id":"750280155658985474","uri":"https:\/\/twitter.com\/24681150\/status\/750280155658985474","text":"Schramberg-Sulgen: Beifahrerin bei Auffahrunfall leicht\u00a0verletzt https:\/\/t.co\/fcL0RAuPR6","pubDate":"2016-07-05T10:48:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["146152140","146150116"],"cityName":["Schramberg","Sulgen"],"copyCityName":["Schramberg","Sulgen"],"cityLocation":["48.2254779914224,8.38521676076875","48.2246577975317,8.41503031791269"],"allLocations":["48.2254779914224,8.38521676076875","48.2246577975317,8.41503031791269"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"NRWZ","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.nrwz.de\/119648"],"_version_":1.5391134306586e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:08.85Z","isSproutLocation":false},{"id":"750280048062697473","uri":"https:\/\/twitter.com\/749653610099838976\/status\/750280048062697473","text":"RT @rpo_solingen: Solingen - Kita-Unfall: F\u00fcnfj\u00e4hriger aus Klinik entlassen https:\/\/t.co\/LpUFEnHVsJ","pubDate":"2016-07-05T10:47:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240072888"],"cityName":["Solingen"],"copyCityName":["Solingen"],"cityLocation":["51.1712467799988,7.08389963321364"],"allLocations":["51.1712467799988,7.08389963321364"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"FrischVomBecker","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["rpo_solingen"],"urls":["http:\/\/rp-online.de\/1.6096452"],"_version_":1.5391134306575e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:08.85Z","isSproutLocation":false},{"id":"750279618192629760","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750279618192629760","text":"Bus 42 Richtung Erwin-Schoettle-Platz mit der n\u00e4chsten Haltestelle Rosenbergplatz hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T10:46:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["99204"],"streetName":["Rosenbergplatz"],"copyStreetName":["Rosenbergplatz"],"streetLocation":["48.7783623967299,9.15576457219642"],"allLocations":["48.7783623967299,9.15576457219642"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390792760804e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:16.505Z","isSproutLocation":false},{"id":"750279364282056705","uri":"https:\/\/twitter.com\/1593127669\/status\/750279364282056705","text":"Viehscheid News: 4.7.2016 \u2013 Unfall in Sonthofen-#5.7.2016 Sonthofen\/Oberallg&a https:\/\/t.co\/HlWCqJCgb9","pubDate":"2016-07-05T10:45:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.2333334684372,"cityId":["24566295"],"cityName":["Sonthofen"],"copyCityName":["Sonthofen"],"cityLocation":["47.5121243865533,10.2838380479671"],"allLocations":["47.5121243865533,10.2838380479671","47.513241,10.272344"],"stopId":["8005609"],"stopName":["Sonthofen"],"copyStopName":["Sonthofen"],"stopLocation":["47.513241,10.272344"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ViehscheidInfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"wp to viehscheid","urls":["http:\/\/www.viehscheid.info\/?p=4357"],"_version_":1.5390792573277e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:58.627Z","isSproutLocation":false},{"id":"750279359286706176","uri":"https:\/\/twitter.com\/1593127669\/status\/750279359286706176","text":"Viehscheid News: 5.7.2016 \u2013 Unfall zwischen Osterzell und St\u00f6ttwang-#5.7.2016 St\u00f6ttwang. Heut https:\/\/t.co\/OFn3owmZAR","pubDate":"2016-07-05T10:45:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-447639"],"cityName":["St\u00f6ttwang"],"copyCityName":["St\u00f6ttwang"],"cityLocation":["47.8762671350415,10.706000421398"],"allLocations":["47.8762671350415,10.706000421398"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ViehscheidInfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"wp to viehscheid","urls":["http:\/\/www.viehscheid.info\/?p=4353"],"_version_":1.5390792567509e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:58.071Z","isSproutLocation":false},{"id":"750279145880518657","uri":"https:\/\/twitter.com\/123526062\/status\/750279145880518657","text":"4.7.2016 \u2013 Unfall in Sonthofen #Allg\u00e4u #Oberallg\u00e4u https:\/\/t.co\/moyKKMutNR","pubDate":"2016-07-05T10:44:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["26315938"],"cityName":["Sonthofen"],"copyCityName":["Sonthofen"],"cityLocation":["47.5135362814294,10.2819309704313"],"allLocations":["47.5135362814294,10.2819309704313","47.513241,10.272344"],"stopId":["8005609"],"stopName":["Sonthofen"],"copyStopName":["Sonthofen"],"stopLocation":["47.513241,10.272344"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"allgaeuseiten","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"B\u00f6rwang brennt","hashtags":["Allg\u00e4u","Oberallg\u00e4u"],"urls":["http:\/\/www.boerwang-brennt.de\/allgaeu-nachrichten\/4-7-2016-unfall-in-sonthofen\/"],"_version_":1.539079274798e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:15.284Z","isSproutLocation":false},{"id":"750279143166734336","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750279143166734336","text":"Bus 194 Richtung Neckarhausen Halde mit der n\u00e4chsten Haltestelle Verdistra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T10:44:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31153068"],"cityName":["Neckarhausen"],"copyCityName":["Neckarhausen"],"cityLocation":["48.6181555794043,9.30930282392756"],"allLocations":["48.6181555794043,9.30930282392756","52.4505748591697,10.7840279220045","47.890816,7.892242"],"streetId":["104412"],"streetName":["Verdistra\u00dfe"],"copyStreetName":["Verdistra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4505748591697,10.7840279220045"],"stopId":["0500532"],"stopName":["Halde, Oberried-Schauinsland"],"copyStopName":["Halde, Oberried-Schauinsland"],"stopLocation":["47.890816,7.892242"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390792567478e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:58.071Z","isSproutLocation":false},{"id":"750279137340821504","uri":"https:\/\/twitter.com\/123526062\/status\/750279137340821504","text":"5.7.2016 \u2013 Unfall zwischen Osterzell und St\u00f6ttwang #Unfall https:\/\/t.co\/Q37VI8E6o9","pubDate":"2016-07-05T10:44:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-447639"],"cityName":["St\u00f6ttwang"],"copyCityName":["St\u00f6ttwang"],"cityLocation":["47.8762671350415,10.706000421398"],"allLocations":["47.8762671350415,10.706000421398"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"allgaeuseiten","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"B\u00f6rwang brennt","hashtags":["Unfall"],"urls":["http:\/\/www.boerwang-brennt.de\/allgaeu-nachrichten\/5-7-2016-unfall-zwischen-osterzell-und-stoettwang\/"],"_version_":1.5390792567478e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:58.071Z","isSproutLocation":false},{"id":"750279063655346176","uri":"https:\/\/twitter.com\/217383291\/status\/750279063655346176","text":"RT @felgenralle: A9 N\u00fcrnberg Richtung M\u00fcnchen bitte meiden, kurz vor Ingolstadt. Vollsperrung wg.Unfall. #Verkehrsfelge","pubDate":"2016-07-05T10:44:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62780","-62428","-62381"],"cityName":["N\u00fcrnberg","M\u00fcnchen","Ingolstadt"],"copyCityName":["N\u00fcrnberg","M\u00fcnchen","Ingolstadt"],"cityLocation":["49.4362598541549,11.0630890597533","48.1552226985543,11.5250731790529","48.753427125997,11.3953247336821"],"allLocations":["49.4362598541549,11.0630890597533","48.1552226985543,11.5250731790529","48.753427125997,11.3953247336821"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"andx667","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Windows Phone","hashtags":["Verkehrsfelge"],"usermentions":["felgenralle"],"_version_":1.5390792567468e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:58.071Z","isSproutLocation":false},{"id":"750278942393708544","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750278942393708544","text":"Viernheim\/Mannheim: 55-J\u00e4hriger kommt ums Leben \/ Auffahrunfall mit Verletzten auf Gegenfahrbahn: Viernheim\/M... https:\/\/t.co\/f0TmIFK7qK","pubDate":"2016-07-05T10:43:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["31413766","240060919"],"cityName":["Viernheim","Mannheim"],"copyCityName":["Viernheim","Mannheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.4895913944548,8.46723609031235"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.4895913944548,8.46723609031235"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29tdEu6"],"_version_":1.5390792747959e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:15.284Z","isSproutLocation":false},{"id":"750278792065781760","uri":"https:\/\/twitter.com\/337287778\/status\/750278792065781760","text":"Da will man wegen Regen einfach heute nur shoppen gehen. Und dann ist \u00fcberall Stau wegen etlichen Baustellen.","pubDate":"2016-07-05T10:42:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240025021"],"cityName":["Regen"],"copyCityName":["Regen"],"cityLocation":["48.9700462687582,13.1261867044786"],"allLocations":["48.9700462687582,13.1261867044786"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"yuloxxian","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetCaster for Android","_version_":1.5390792741259e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:14.644Z","isSproutLocation":false},{"id":"750278579808636928","uri":"https:\/\/twitter.com\/3579060316\/status\/750278579808636928","text":"RB 11 Meck-Pomm Schienenersatzverkehr Rostock Hbf  Tessin: von Samstag, 23. Juli, 5.30 Uhr bis Donnerstag, 1.... https:\/\/t.co\/NX72XGo4bj","pubDate":"2016-07-05T10:42:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240055010"],"cityName":["Tessin"],"copyCityName":["Tessin"],"cityLocation":["54.0263099021853,12.4684089022429"],"allLocations":["54.0263099021853,12.4684089022429","54.078246,12.131079","54.032017,12.462614"],"stopId":["8010304","8013106"],"stopName":["Rostock Hbf","Tessin"],"copyStopName":["Rostock Hbf","Tessin"],"stopLocation":["54.078246,12.131079","54.032017,12.462614"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Stoerungenbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29qDhtH"],"_version_":1.5390792549631e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:56.367Z","isSproutLocation":false},{"id":"750278404780519424","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750278404780519424","text":"Bus 336 Richtung Oppelsbohm Ortsmitte mit der n\u00e4chsten Haltestelle H\u00f6\u00dflinswart hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T10:41:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27386899","31823295"],"cityName":["Oppelsbohm","H\u00f6\u00dflinswart"],"copyCityName":["Oppelsbohm","H\u00f6\u00dflinswart"],"cityLocation":["48.8608214071609,9.46873357476489","48.8293756133734,9.46221171597065"],"allLocations":["48.8608214071609,9.46873357476489","48.8293756133734,9.46221171597065","50.067587,10.955825"],"stopId":["8071028"],"stopName":["Ebensfeld Ortsmitte"],"copyStopName":["Ebensfeld Ortsmitte"],"stopLocation":["50.067587,10.955825"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390792735292e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:14.074Z","isSproutLocation":false},{"id":"750278277458124800","uri":"https:\/\/twitter.com\/782800831\/status\/750278277458124800","text":"#Rastatt: Verkehrsunf\u00e4lle https:\/\/t.co\/7xKaBWJLaQ","pubDate":"2016-07-05T10:40:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240065155"],"cityName":["Rastatt"],"copyCityName":["Rastatt"],"cityLocation":["48.8574208953464,8.20880874937685"],"allLocations":["48.8574208953464,8.20880874937685","48.860483,8.215623"],"stopId":["8000306"],"stopName":["Rastatt"],"copyStopName":["Rastatt"],"stopLocation":["48.860483,8.215623"],"eventType":["Unfall"],"tweetType":"STRASSE","user":"News_aus_BW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Rastatt"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29qD3D1"],"_version_":1.5391136579039e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:45.569Z","isSproutLocation":false},{"id":"750278076060213249","uri":"https:\/\/twitter.com\/3579060316\/status\/750278076060213249","text":"RB 68 RLP Schienenersatzverkehr St Ingbert  Pirmasens Hbf: von Samstag, 20. bis Sonntag, 28. August, jeweils ... https:\/\/t.co\/chXGuMXZFg","pubDate":"2016-07-05T10:40:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8005649","8004822"],"stopName":["St Ingbert","Pirmasens Hbf"],"copyStopName":["St Ingbert","Pirmasens Hbf"],"stopLocation":["49.274763,7.110814","49.205645,7.598432"],"allLocations":["49.274763,7.110814","49.205645,7.598432"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Stoerungenbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29qCYPz"],"_version_":1.5390792735271e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:14.074Z","isSproutLocation":false},{"id":"750278026936586240","uri":"https:\/\/twitter.com\/89415505\/status\/750278026936586240","text":"903: Verkehrsbehinderung beendet.  ... https:\/\/t.co\/D0pdU84a6J #duisburg","pubDate":"2016-07-05T10:39:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240055326"],"cityName":["Duisburg"],"copyCityName":["Duisburg"],"cityLocation":["51.4349993671541,6.75956209139853"],"allLocations":["51.4349993671541,6.75956209139853"],"eventType":["Verzoegerung"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"DVG_Duisburg","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"DVG Verkehrsmeldungen","hashtags":["duisburg"],"urls":["http:\/\/www.dvg-duisburg.de\/news\/11131"],"_version_":1.5390792735261e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:14.074Z","isSproutLocation":false},{"id":"750277938621345792","uri":"https:\/\/twitter.com\/338236976\/status\/750277938621345792","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T10:39:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"hensi65795","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Tweetbot for i\u039fS","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.5390792728372e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:13.413Z","isSproutLocation":false},{"id":"750277899060670465","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750277899060670465","text":"Bus 42 Richtung Schlossplatz mit der n\u00e4chsten Haltestelle Wagenburgstra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T10:39:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["89837","99901"],"streetName":["Schlossplatz","Wagenburgstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Schlossplatz","Wagenburgstra\u00dfe"],"streetLocation":["51.9641660420081,7.6176473286986","48.7797042146697,9.19686517421158"],"allLocations":["51.9641660420081,7.6176473286986","48.7797042146697,9.19686517421158"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390792540792e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:55.526Z","isSproutLocation":false},{"id":"750277737571577856","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750277737571577856","text":"Bus 90 Richtung Weilimdorf Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Rappachschule hat 0:12:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T10:38:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27527306"],"cityName":["Weilimdorf"],"copyCityName":["Weilimdorf"],"cityLocation":["48.8152759808336,9.11244394644046"],"allLocations":["48.8152759808336,9.11244394644046","48.82208,9.094328","49.160871,8.290446"],"stopId":["8006268","8005217"],"stopName":["Weilimdorf","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Weilimdorf","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.82208,9.094328","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390792533756e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:54.853Z","isSproutLocation":false},{"id":"750277586094284800","uri":"https:\/\/twitter.com\/714919754507685888\/status\/750277586094284800","text":"@DB_Bahn Ist der RE nach M\u00f6nchengladbach von der Sperrung betroffen ?","pubDate":"2016-07-05T10:38:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240062631"],"cityName":["M\u00f6nchengladbach"],"copyCityName":["M\u00f6nchengladbach"],"cityLocation":["51.1946983121876,6.43536405794705"],"allLocations":["51.1946983121876,6.43536405794705"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"samueljansen22","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":-1,"replyUser":"DB_Bahn","sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["DB_Bahn"],"_version_":1.5390792533735e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:54.853Z","isSproutLocation":false},{"id":"750277579219894272","uri":"https:\/\/twitter.com\/1673251532\/status\/750277579219894272","text":"Lendersdorf: Umleitung Linie 202 von Lendersdorf nach Niederau - https:\/\/t.co\/JxA5P9fCfP #AVVinfo","pubDate":"2016-07-05T10:38:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-546773"],"cityName":["Niederau"],"copyCityName":["Niederau"],"cityLocation":["51.1911532072547,13.5490544209808"],"allLocations":["51.1911532072547,13.5490544209808","50.774833,6.49047"],"stopId":["8007819"],"stopName":["D\u00fcren-Lendersdorf"],"copyStopName":["D\u00fcren-Lendersdorf"],"stopLocation":["50.774833,6.49047"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"avv_info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["AVVinfo"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29f5CQb"],"_version_":1.5390792533735e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:54.853Z","isSproutLocation":false},{"id":"750277575239491584","uri":"https:\/\/twitter.com\/1673251532\/status\/750277575239491584","text":"Lendersdorf: Umleitung Linie 222 - https:\/\/t.co\/pZk5yFkfHg #AVVinfo","pubDate":"2016-07-05T10:38:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8007819"],"stopName":["D\u00fcren-Lendersdorf"],"copyStopName":["D\u00fcren-Lendersdorf"],"stopLocation":["50.774833,6.49047"],"allLocations":["50.774833,6.49047"],"eventType":["Behinderungen"],"tweetType":"STRASSE","user":"avv_info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["AVVinfo"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29qCGZ6"],"_version_":1.5390792533735e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:54.853Z","isSproutLocation":false},{"id":"750277569279356928","uri":"https:\/\/twitter.com\/231109281\/status\/750277569279356928","text":"Plant Ihr, n\u00e4chste Woche an der Euregio-Klinik zu parken? Aufgrund von Bauarbeiten ist das bis Mitte Dezember... https:\/\/t.co\/qHFE6Lj4h8","pubDate":"2016-07-05T10:38:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["33192"],"companyName":["Euregio"],"copyCompanyName":["Euregio"],"companyLocation":["52.2152273,6.9799547"],"allLocations":["52.2152273,6.9799547"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"GN_Nordhorn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/2NTZDAx7R"],"_version_":1.5390792721608e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:12.769Z","isSproutLocation":false},{"id":"750277479277953024","uri":"https:\/\/twitter.com\/2742694101\/status\/750277479277953024","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T10:37:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"NiqueAm","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.5390792721598e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:12.769Z","isSproutLocation":false},{"id":"750277457584988160","uri":"https:\/\/twitter.com\/712795729442566144\/status\/750277457584988160","text":"Kassel Live: 32-J\u00e4hrige bei Unfall auf Ochsh\u00e4user Stra\u00dfe schwer verletzt https:\/\/t.co\/XJdSFLKWsG","pubDate":"2016-07-05T10:37:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":1,"cityId":["-62598"],"cityName":["Kassel"],"copyCityName":["Kassel"],"cityLocation":["51.3072732752984,9.45539299718342"],"allLocations":["51.3072732752984,9.45539299718342","51.298918204252,9.53233038808597"],"streetId":["63844"],"streetName":["Ochsh\u00e4user Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Ochsh\u00e4user Stra\u00dfe"],"streetLocation":["51.298918204252,9.53233038808597"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"KasselNews24","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/bit.ly\/29k3omk"],"_version_":1.5390792721587e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:12.769Z","isSproutLocation":false},{"id":"750277308733333504","uri":"https:\/\/twitter.com\/2608178858\/status\/750277308733333504","text":"Auffahrunfall in Schwabelweis #Regensburg https:\/\/t.co\/SGpyzm2geo","pubDate":"2016-07-05T10:37:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["46888218","240120926"],"cityName":["Schwabelweis","Regensburg"],"copyCityName":["Schwabelweis","Regensburg"],"cityLocation":["49.0235668980806,12.1498145595338","49.0195332617646,12.09748688575"],"allLocations":["49.0235668980806,12.1498145595338","49.0195332617646,12.09748688575"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"RegensburgNews_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Regensburg"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/regensburg\/auffahrunfall-in-schwabelweis\/"],"_version_":1.5390792524161e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:53.94Z","isSproutLocation":false},{"id":"750277251153952768","uri":"https:\/\/twitter.com\/18135638\/status\/750277251153952768","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T10:36:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"malekadema","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.5390792714751e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:12.115Z","isSproutLocation":false},{"id":"750277178349195269","uri":"https:\/\/twitter.com\/123526062\/status\/750277178349195269","text":"Allg\u00e4u: 5.7.2016 \u2013 Unfall zwischen Osterzell und St\u00f6ttwang 5.7.2016 St\u00f6ttwang. Heute Morg https:\/\/t.co\/7ZzZoRHiHm #morgen","pubDate":"2016-07-05T10:36:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-447639"],"cityName":["St\u00f6ttwang"],"copyCityName":["St\u00f6ttwang"],"cityLocation":["47.8762671350415,10.706000421398"],"allLocations":["47.8762671350415,10.706000421398"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"allgaeuseiten","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"allgaeuseiten","hashtags":["morgen"],"urls":["http:\/\/www.allgaeu-tipp.de\/dies-und-das\/5-7-2016-unfall-zwischen-osterzell-und-stoettwang\/"],"_version_":1.539079252413e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:53.94Z","isSproutLocation":false},{"id":"750277114205642752","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750277114205642752","text":"POL-HSK: Unfall mit\u00a0Alkohol https:\/\/t.co\/saj4FX87cX","pubDate":"2016-07-05T10:36:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["121067"],"companyName":["HSK"],"copyCompanyName":["HSK"],"companyLocation":["49.9890732,7.5456712"],"allLocations":["49.9890732,7.5456712"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-hsk-unfall-mit-alkohol\/mitteilung\/1213865\/"],"_version_":1.5390792518751e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:53.421Z","isSproutLocation":false},{"id":"750277102771974144","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750277102771974144","text":"POL-WHV: Verkehrsunfall in Sande \u2013 Radfahrer leicht\u00a0verletzt https:\/\/t.co\/uKocXne84g","pubDate":"2016-07-05T10:36:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240048302"],"cityName":["Sande"],"copyCityName":["Sande"],"cityLocation":["53.5023178101632,8.0139391012549"],"allLocations":["53.5023178101632,8.0139391012549"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-whv-verkehrsunfall-in-sande-radfahrer-leicht-verletzt\/mitteilung\/1213864\/"],"_version_":1.539079271473e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:12.115Z","isSproutLocation":false},{"id":"750277046316699648","uri":"https:\/\/twitter.com\/85379920\/status\/750277046316699648","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T10:36:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"DarkKinetik13","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.539079251874e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:53.421Z","isSproutLocation":false},{"id":"750276447135109120","uri":"https:\/\/twitter.com\/14683492\/status\/750276447135109120","text":"Zwei Unf\u00e4lle in zwei Tagen auf der #A6 bei #Viernheim - drei Menschen sterben, 16 werden verletzt. #Unfall\nhttps:\/\/t.co\/xYuA65zFZT","pubDate":"2016-07-05T10:33:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"hessenschau","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["A6","Viernheim","Unfall"],"urls":["https:\/\/amp.twimg.com\/v\/8e79cb66-41da-4c51-b055-72501638a2e5"],"_version_":1.5390792507961e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:52.397Z","isSproutLocation":false},{"id":"750276380361887746","uri":"https:\/\/twitter.com\/3328965891\/status\/750276380361887746","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T10:33:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"HaunebuPilot","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.539079250795e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:52.397Z","isSproutLocation":false},{"id":"750276341984026624","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750276341984026624","text":"Bus 244 Richtung Necklinsberg mit der n\u00e4chsten Haltestelle Necklinsberg Kreuzung hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T10:33:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["34489076"],"cityName":["Necklinsberg"],"copyCityName":["Necklinsberg"],"cityLocation":["48.8648235107007,9.49789288888741"],"allLocations":["48.8648235107007,9.49789288888741"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391134292986e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:07.556Z","isSproutLocation":false},{"id":"750276018569670656","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750276018569670656","text":"\u25a0 #A7 #Flensburg Richtung #Hamburg zwischen #Quickborn und Dreieck #Hamburg-Nordwest 12 km #Stau wegen eines defekten LKW.","pubDate":"2016-07-05T10:31:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3800001144409,"cityId":["-27020","-2618040","-443749"],"cityName":["Flensburg","Hamburg","Quickborn"],"copyCityName":["Flensburg","Hamburg","Quickborn"],"cityLocation":["54.7945253894462,9.45022504465003","53.5676229417605,9.94147935150521","53.7364036486156,9.9027904339953"],"allLocations":["54.7945253894462,9.45022504465003","53.5676229417605,9.94147935150521","53.7364036486156,9.9027904339953","53.6316438728654,9.92243322553234"],"streetId":["56192"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["53.6316438728654,9.92243322553234"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A7","Flensburg","Hamburg","Quickborn","Hamburg","Stau"],"_version_":1.5390792497643e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:51.409Z","isSproutLocation":false},{"id":"750275957685190656","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750275957685190656","text":"\u25a0  #A24 #Berlin - #Hamburg Die Ausfahrten #Talkau sind in beiden Richtungen wegen #Bauarbeiten bis Mitte Juli gesperrt. Bitte ...","pubDate":"2016-07-05T10:31:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.70000004768372,"cityId":["240109189","-2618040","-1466111"],"cityName":["Berlin","Hamburg","Talkau"],"copyCityName":["Berlin","Hamburg","Talkau"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045","53.5676229417605,9.94147935150521","53.5730702806963,10.5693143980061"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045","53.5676229417605,9.94147935150521","53.5730702806963,10.5693143980061","53.5599428411264,10.0705027303799"],"streetId":["56180"],"streetName":["A24"],"copyStreetName":["A24"],"streetLocation":["53.5599428411264,10.0705027303799"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A24","Berlin","Hamburg","Talkau","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390792685936e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:09.365Z","isSproutLocation":false},{"id":"750275794644140032","uri":"https:\/\/twitter.com\/22143216\/status\/750275794644140032","text":"#Massenkarambolage: Wieder t\u00f6dlicher #Verkehrsunfall auf A6 https:\/\/t.co\/UAewxIfyDP","pubDate":"2016-07-05T10:31:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"FAZ_RheinMain","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"FAZ.NET","hashtags":["Massenkarambolage","Verkehrsunfall"],"urls":["http:\/\/www.faz.net\/aktuell\/gesellschaft\/ungluecke\/wieder-toedlicher-unfall-auf-a6-bei-mannheim-14324787.html"],"_version_":1.5390792685915e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:09.365Z","isSproutLocation":false},{"id":"750275741217017856","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750275741217017856","text":"\u25a0 #Hamburg: Die Bundesstra\u00dfe ist zwischen Sedanstra\u00dfe und Papendamm wegen #Bauarbeiten in beiden Richtungen bis Ende Juli gesperrt.","pubDate":"2016-07-05T10:30:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.85000002384186,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5691695611937,9.97368652332816","53.569217043299,9.97706065984419","53.5662151384539,9.97617448481125"],"streetId":["48943","54613","53510"],"streetName":["Bundesstra\u00dfe","Sedanstra\u00dfe","Papendamm"],"copyStreetName":["Bundesstra\u00dfe","Sedanstra\u00dfe","Papendamm"],"streetLocation":["53.5691695611937,9.97368652332816","53.569217043299,9.97706065984419","53.5662151384539,9.97617448481125"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390792497611e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:51.409Z","isSproutLocation":false},{"id":"750275700217749504","uri":"https:\/\/twitter.com\/593842063\/status\/750275700217749504","text":"Erneut t\u00f6dlicher Unfall auf A6 <b>heute<\/b> bei Mannheim-Sandhofen: Viernheim (dpa) - Nur\u2026 https:\/\/t.co\/JA1Pw9wk1R","pubDate":"2016-07-05T10:30:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1000000238419,"cityId":["-62691","-3286570","31413766"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen","Viernheim"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen","Viernheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.5401174174488,8.57880289601275","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"EaZyForm","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/FcGEdO"],"_version_":1.5390792685873e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:09.365Z","isSproutLocation":false},{"id":"750275643888246784","uri":"https:\/\/twitter.com\/2799795081\/status\/750275643888246784","text":"Bauarbeiten in Dover A20: Bitte planen Sie mehr Zeit f\u00fcr Ihre Anreise ein. Folgen Sie diesem Link f\u00fcr mehr Info https:\/\/t.co\/CgvTWug807","pubDate":"2016-07-05T10:30:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["78478"],"streetName":["A20"],"copyStreetName":["A20"],"streetLocation":["53.8152881245778,10.6563276198078"],"allLocations":["53.8152881245778,10.6563276198078"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"POFerriesDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/hC1Z301V4rm"],"_version_":1.5390792486801e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:50.377Z","isSproutLocation":false},{"id":"750275628092518401","uri":"https:\/\/twitter.com\/2309316339\/status\/750275628092518401","text":"Sechs Verletzte bei Unfall auf B 38a https:\/\/t.co\/93hWnZQmfN #mma","pubDate":"2016-07-05T10:30:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["82072"],"streetName":["B 38a"],"copyStreetName":["B 38a"],"streetLocation":["49.4884006009724,8.51766509625514"],"allLocations":["49.4884006009724,8.51766509625514"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"NewsMRN","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["mma"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29jp3da"],"_version_":1.539079248679e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:50.377Z","isSproutLocation":false},{"id":"750275611516608512","uri":"https:\/\/twitter.com\/3124110531\/status\/750275611516608512","text":"RT @DDrheinneckar: Zwei schlimme Unf\u00e4lle auf der A6 bei Mannheim - zwei Mal sind LKW auf ein Stauende aufgefahren. Und beide Male... https:\u2026","pubDate":"2016-07-05T10:30:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Abi85MGM","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["DDrheinneckar"],"urls":["http:\/\/fb.me\/4HuUBEXJ5"],"_version_":1.5390792677925e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:08.603Z","isSproutLocation":false},{"id":"750275603073536001","uri":"https:\/\/twitter.com\/2863464753\/status\/750275603073536001","text":"Meine Bahn in Ehrenfeld hatte 4 Minuten Versp\u00e4tung :\/","pubDate":"2016-07-05T10:30:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["277065563"],"cityName":["Ehrenfeld"],"copyCityName":["Ehrenfeld"],"cityLocation":["50.9488643047533,6.91989349313971"],"allLocations":["50.9488643047533,6.91989349313971","50.951533,6.917276"],"stopId":["8000208"],"stopName":["K\u00f6ln-Ehrenfeld"],"copyStopName":["K\u00f6ln-Ehrenfeld"],"stopLocation":["50.951533,6.917276"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Matratzenmensch","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","_version_":1.539079248679e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:50.377Z","isSproutLocation":false}]