[{"id":"750411820427390976","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750411820427390976","text":"\u25a0 #Hamburg: Die Neul\u00e4nder Stra\u00dfe ist zwischen Nartenstra\u00dfe und Hannoversche Stra\u00dfe bis Ende August wegen #Bauarbeiten gesperrt.","pubDate":"2016-07-05T19:31:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.95000004768372,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.4653551488448,9.9929367923104","53.4680181266035,9.99245003825747","53.4642892371961,9.99303378580844"],"streetId":["53145","53024","50597"],"streetName":["Neul\u00e4nder Stra\u00dfe","Nartenstra\u00dfe","Hannoversche Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Neul\u00e4nder Stra\u00dfe","Nartenstra\u00dfe","Hannoversche Stra\u00dfe"],"streetLocation":["53.4653551488448,9.9929367923104","53.4680181266035,9.99245003825747","53.4642892371961,9.99303378580844"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391043347116e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:34.281Z","isSproutLocation":false},{"id":"750411705503612928","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750411705503612928","text":"\u25a0  #Hamburg: Grusonstra\u00dfe - W\u00f6hlerstra\u00dfe zwischen Bredowbr\u00fccke und Liebigstra\u00dfe ist wegen #Bauarbeiten bis zum 23. Oktober ...","pubDate":"2016-07-05T19:31:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.81999999284744,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.528832435393,10.0748575980921","53.5355308025424,10.0826915717483","53.5282345925261,10.0777202806589","53.5323575775705,10.094519661699"],"streetId":["50441","56000","48822","52381"],"streetName":["Grusonstra\u00dfe","W\u00f6hlerstra\u00dfe","Bredowbr\u00fccke","Liebigstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Grusonstra\u00dfe","W\u00f6hlerstra\u00dfe","Bredowbr\u00fccke","Liebigstra\u00dfe"],"streetLocation":["53.528832435393,10.0748575980921","53.5355308025424,10.0826915717483","53.5282345925261,10.0777202806589","53.5323575775705,10.094519661699"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.539104333424e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:33.053Z","isSproutLocation":false},{"id":"750411673752760324","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750411673752760324","text":"R-Bahn R4 Richtung Heilbronn Hauptbahnhof mit der n\u00e4chsten Haltestelle Besigheim hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T19:30:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62751","-405302"],"cityName":["Heilbronn","Besigheim"],"copyCityName":["Heilbronn","Besigheim"],"cityLocation":["49.1513670937001,9.20173440374225","48.9917687294108,9.14604773905376"],"allLocations":["49.1513670937001,9.20173440374225","48.9917687294108,9.14604773905376"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.539104333424e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:33.053Z","isSproutLocation":false},{"id":"750411641393741824","uri":"https:\/\/twitter.com\/2799795081\/status\/750411641393741824","text":"Bauarbeiten in Dover (A20):  Bitte planen Sie mehr Zeit f\u00fcr Ihre Anreise ein. Folgen Sie diesem Link f\u00fcr mehr Info: https:\/\/t.co\/zuIzsYiK3H","pubDate":"2016-07-05T19:30:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["78478"],"streetName":["A20"],"copyStreetName":["A20"],"streetLocation":["53.8152881245778,10.6563276198078"],"allLocations":["53.8152881245778,10.6563276198078"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"POFerriesDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/AEMo301V4rV"],"_version_":1.5391043334229e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:33.053Z","isSproutLocation":false},{"id":"750411404885327872","uri":"https:\/\/twitter.com\/23854117\/status\/750411404885327872","text":"Stra\u00dfenbauarbeiten am Niehler Damm wegen Regens unterbrochen https:\/\/t.co\/Dw8aCd71gF","pubDate":"2016-07-05T19:29:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["70543"],"streetName":["Niehler Damm"],"copyStreetName":["Niehler Damm"],"streetLocation":["50.9905349020376,6.96309538396443"],"allLocations":["50.9905349020376,6.96309538396443"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"koelnnews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/5ver9ut0E"],"_version_":1.5390766993255e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:05:19.122Z","isSproutLocation":false},{"id":"750411377030926336","uri":"https:\/\/twitter.com\/2937018957\/status\/750411377030926336","text":"RT @tina196521: An die Gaffer auf der A6,die heute morgen einen weiteren Auffahrunfall verursacht haben:ihr geh\u00f6rt selbst in den Heli gepr\u00fc\u2026","pubDate":"2016-07-05T19:29:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"tuxbooster","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Windows","usermentions":["tina196521"],"_version_":1.5390595167709e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T23:32:12.561Z","isSproutLocation":false},{"id":"750411189390303232","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750411189390303232","text":"#RE11 #RB33 #Oberleitungsst\u00f6rung & #Streckensperrung zw. #Viersen <> #M\u00f6nchengladbach. Update: St\u00f6rungsdauer bis ca. 24:00 Uhr.","pubDate":"2016-07-05T19:29:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["60573962","240062631"],"cityName":["Viersen","M\u00f6nchengladbach"],"copyCityName":["Viersen","M\u00f6nchengladbach"],"cityLocation":["51.2561444903699,6.39042835114176","51.1946983121876,6.43536405794705"],"allLocations":["51.2561444903699,6.39042835114176","51.1946983121876,6.43536405794705","51.254947,6.403896"],"stopId":["8000174"],"stopName":["Viersen"],"copyStopName":["Viersen"],"stopLocation":["51.254947,6.403896"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"PXR_NRW","hashtags":["RE11","RB33","Oberleitungsst\u00f6rung","Streckensperrung","Viersen","M\u00f6nchengladbach"],"_version_":1.5390761819686e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T03:57:05.732Z","isSproutLocation":false},{"id":"750411132607852544","uri":"https:\/\/twitter.com\/49596186\/status\/750411132607852544","text":"#BassamTibi \u00fcber #Asyl-Lawine und #Islam\nhttps:\/\/t.co\/ekeM7CmHTT","pubDate":"2016-07-05T19:28:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0502141"],"stopName":["Lawine, Todtnau-Fahl"],"copyStopName":["Lawine, Todtnau-Fahl"],"stopLocation":["47.853729,7.997737"],"allLocations":["47.853729,7.997737"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["FURCHT","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"BarbaraKube","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["BassamTibi","Asyl","Islam"],"urls":["http:\/\/www.pi-news.net\/2016\/07\/bassam-tibi-ueber-asyl-lawine-und-islam\/"],"_version_":1.5390760750327e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T03:55:23.749Z","isSproutLocation":false},{"id":"750411118850347009","uri":"https:\/\/twitter.com\/335237292\/status\/750411118850347009","text":"Unfall mit drei Autos in Battenberg - Verursacher fl\u00fcchtet zu Fu\u00df: Battenberg. Nach einem Verkehrsunfall in B... https:\/\/t.co\/gNl0gMD4F4","pubDate":"2016-07-05T19:28:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["240026463"],"cityName":["Battenberg"],"copyCityName":["Battenberg"],"cityLocation":["51.0132765115188,8.64533428191132"],"allLocations":["51.0132765115188,8.64533428191132"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Battenberg_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29iajc0"],"_version_":1.5390761730106e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T03:56:57.189Z","isSproutLocation":false},{"id":"750410859722178561","uri":"https:\/\/twitter.com\/3703454896\/status\/750410859722178561","text":"#focus Krefeld - Folgemeldung zur Bombenentsch\u00e4rfung in Krefeld: Der\u2026 https:\/\/t.co\/X3vytEFMLl","pubDate":"2016-07-05T19:27:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240048753"],"cityName":["Krefeld"],"copyCityName":["Krefeld"],"cityLocation":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"allLocations":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BN365","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/SKXuKl"],"_version_":1.5390593976799e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T23:30:18.99Z","isSproutLocation":false},{"id":"750410418192023552","uri":"https:\/\/twitter.com\/278973562\/status\/750410418192023552","text":"Die K\u00f6nigsstra\u00dfe ist ab ca. 21:50 Uhr aufgrund von Bauarbeiten bis Betriebsende f\u00fcr den Tramverkehr gesperrt.","pubDate":"2016-07-05T19:26:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["89319"],"streetName":["K\u00f6nigsstra\u00dfe"],"copyStreetName":["K\u00f6nigsstra\u00dfe"],"streetLocation":["51.9588115007617,7.62621264043545"],"allLocations":["51.9588115007617,7.62621264043545"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"KVGinfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","_version_":1.5390590922748e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T23:25:27.733Z","isSproutLocation":false},{"id":"750410306757726208","uri":"https:\/\/twitter.com\/264145971\/status\/750410306757726208","text":"RT @cm_hh: Zeugenaufruf: https:\/\/t.co\/tBk2XGTM8v #hamburg #lokstedt #unfall","pubDate":"2016-07-05T19:25:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20833623","240109223"],"cityName":["Hamburg","Lokstedt"],"copyCityName":["Hamburg","Lokstedt"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974","53.602397108192,9.95666241465572"],"allLocations":["53.5503413823231,10.0006539920974","53.602397108192,9.95666241465572"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"EviTweetie","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["hamburg","lokstedt","unfall"],"usermentions":["cm_hh"],"urls":["http:\/\/www.focus.de\/regional\/hamburg\/hamburg-polizei-zeugenaufruf-nach-schwerem-verkehrsunfall-in-hamburg-lokstedt_id_5699170.html"],"_version_":1.5390750520954e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T03:39:08.2Z","isSproutLocation":false},{"id":"750410287552094208","uri":"https:\/\/twitter.com\/3126343001\/status\/750410287552094208","text":"RT @WildEastBerlin: Bassam Tibi: Das ist keine Einwanderung, das hier ist eine demografische Lawine.\nhttps:\/\/t.co\/bErKzNqDLO","pubDate":"2016-07-05T19:25:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0502141"],"stopName":["Lawine, Todtnau-Fahl"],"copyStopName":["Lawine, Todtnau-Fahl"],"stopLocation":["47.853729,7.997737"],"allLocations":["47.853729,7.997737"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"MESNEIN","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPad","usermentions":["WildEastBerlin"],"urls":["http:\/\/ln.is\/politikstube.com\/E5nuV"],"_version_":1.5390590153796e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T23:24:14.397Z","isSproutLocation":false},{"id":"750410223895076864","uri":"https:\/\/twitter.com\/2827914745\/status\/750410223895076864","text":"FW-KR: Folgemeldung zur Bombenentsch\u00e4rfung in Krefeld #Polizei https:\/\/t.co\/gKhzdmFhaw","pubDate":"2016-07-05T19:25:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240048753"],"cityName":["Krefeld"],"copyCityName":["Krefeld"],"cityLocation":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"allLocations":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"PolizeiNewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Polizei"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/branche\/polizei\/fw-kr-folgemeldung-zur-bombenentschrfung-in-krefeld\/"],"_version_":1.5390590005968e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T23:24:00.302Z","isSproutLocation":false},{"id":"750409705885831168","uri":"https:\/\/twitter.com\/87910769\/status\/750409705885831168","text":"Bergisch Gladbach POL-RBK: Bergisch Gladbach - ein verletzter Motorradfahrer an der Gro\u00dfbaustelle An der Gohrsm\u00fchle https:\/\/t.co\/Upj69eRSUA","pubDate":"2016-07-05T19:23:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.8999999165535,"cityId":["29923357","-173103"],"cityName":["Bergisch Gladbach","Bergisch Gladbach"],"copyCityName":["Bergisch Gladbach","Bergisch Gladbach"],"cityLocation":["50.9929303004145,7.12773786823632","50.9734736828421,7.17643738237747"],"allLocations":["50.9929303004145,7.12773786823632","50.9734736828421,7.17643738237747","50.991461,7.124553"],"stopId":["8000899"],"stopName":["Bergisch Gladbach"],"copyStopName":["Bergisch Gladbach"],"stopLocation":["50.991461,7.124553"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Berg_Gladbach","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29ojeM6"],"_version_":1.539104332778e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:32.439Z","isSproutLocation":false},{"id":"750409571311771648","uri":"https:\/\/twitter.com\/12460942\/status\/750409571311771648","text":"RT @ulfiuss: Stau auf der A9. Wir bilden eine Rettungsgasse zwischen der linken und der mittleren Spur, mein Auto und ich. \nSonst nat\u00fcrlich\u2026","pubDate":"2016-07-05T19:22:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93581"],"streetName":["A9"],"copyStreetName":["A9"],"streetLocation":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"allLocations":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Zuckerhund","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["ulfiuss"],"_version_":1.5391043175108e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:17.874Z","isSproutLocation":false},{"id":"750409367929884672","uri":"https:\/\/twitter.com\/126655453\/status\/750409367929884672","text":"#507\/ Troisdorf Linie 507 um 21:11 Uhr ab Troisdorf Bhf. wird wegen Falschparker mit ca. 15 Minuten Versp\u00e4tung ausgef\u00fchrt.","pubDate":"2016-07-05T19:21:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-55060"],"cityName":["Troisdorf"],"copyCityName":["Troisdorf"],"cityLocation":["50.8179248076269,7.14073679434223"],"allLocations":["50.8179248076269,7.14073679434223","50.813922,7.150892"],"stopId":["8000135"],"stopName":["Troisdorf"],"copyStopName":["Troisdorf"],"stopLocation":["50.813922,7.150892"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"rhein_sieg","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"rhein_sieg","_version_":1.5390583233352e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T23:13:14.409Z","isSproutLocation":false},{"id":"750409109430677504","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750409109430677504","text":"Krefeld \u2013 Schlu\u00dfmeldung zur Bombenentsch\u00e4rfung in\u00a0Krefeld https:\/\/t.co\/0VfBjJS0FK","pubDate":"2016-07-05T19:20:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["240048753"],"cityName":["Krefeld"],"copyCityName":["Krefeld"],"cityLocation":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"allLocations":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/05\/krefeld-schlussmeldung-zur-bombenentschaerfung-in-krefeld\/"],"_version_":1.5390582626939e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T23:12:16.579Z","isSproutLocation":false},{"id":"750407933628862464","uri":"https:\/\/twitter.com\/3695281877\/status\/750407933628862464","text":"FW-KR: Folgemeldung zur Bombenentsch\u00e4rfung in\u00a0Krefeld https:\/\/t.co\/0XNFTJ3Hs1","pubDate":"2016-07-05T19:16:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240048753"],"cityName":["Krefeld"],"copyCityName":["Krefeld"],"cityLocation":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"allLocations":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"nrw_site","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/nrw.site\/fw-kr-folgemeldung-zur-bombenentschaerfung-in-krefeld\/polizei-nrw\/67070"],"_version_":1.5391043160753e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:16.508Z","isSproutLocation":false},{"id":"750407809179619328","uri":"https:\/\/twitter.com\/62385447\/status\/750407809179619328","text":"Unfall Wallhausen #honda #traktor #Unfall #Wallhausen https:\/\/t.co\/Q8cKgotVoH https:\/\/t.co\/Dp3oqBiNTg","pubDate":"2016-07-05T19:15:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-388756"],"cityName":["Wallhausen"],"copyCityName":["Wallhausen"],"cityLocation":["49.2257510073274,10.0843665912067"],"allLocations":["49.2257510073274,10.0843665912067","49.209151,10.063117"],"stopId":["8006145"],"stopName":["Wallhausen(W\u00fcrtt)"],"copyStopName":["Wallhausen(W\u00fcrtt)"],"stopLocation":["49.209151,10.063117"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"aynixnow","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","hashtags":["honda","traktor","Unfall","Wallhausen"],"urls":["http:\/\/www.haschcon.com\/unfall-wallhausen\/"],"_version_":1.5391043311947e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:30.929Z","isSproutLocation":false},{"id":"750407497693982720","uri":"https:\/\/twitter.com\/56167397\/status\/750407497693982720","text":"Top story: Dieburg - Polizei: Dieburg: Unfall f\u00fchrte zur einst\u00fcndigen Sperrung \u2026 https:\/\/t.co\/xfFj0R61r8, see more https:\/\/t.co\/fWgeEo9Wxy","pubDate":"2016-07-05T19:14:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-452393","1628102646"],"cityName":["Dieburg","Dieburg"],"copyCityName":["Dieburg","Dieburg"],"cityLocation":["49.8987844076796,8.81990625475572","49.8949312012739,8.83689462635811"],"allLocations":["49.8987844076796,8.81990625475572","49.8949312012739,8.83689462635811","49.90369,8.839795"],"stopId":["8000362"],"stopName":["Dieburg"],"copyStopName":["Dieburg"],"stopLocation":["49.90369,8.839795"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FREUDE","FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"haunsteg","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"The Tweeted Times Mobile","urls":["http:\/\/www.focus.de\/regional\/hessen\/dieburg-polizei-dieburg-unfall-fuehrte-zur-einstuendigen-sperrung-der-l-3094_id_5700256.html","http:\/\/tweetedtimes.com\/v\/1119?s=tnp"],"_version_":1.5391043145098e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:15.015Z","isSproutLocation":false},{"id":"750407038971285504","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750407038971285504","text":"Bus 113 Richtung Esslingen (N) ZOB mit der n\u00e4chsten Haltestelle Zollberg hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T19:12:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["360789248"],"cityName":["Zollberg"],"copyCityName":["Zollberg"],"cityLocation":["48.7280058130933,9.30388032337803"],"allLocations":["48.7280058130933,9.30388032337803","48.73881,9.30008","49.447657,11.08552"],"stopId":["8001920","8089291"],"stopName":["Esslingen(Neckar)","N\u00fcrnberg ZOB"],"copyStopName":["Esslingen(Neckar)","N\u00fcrnberg ZOB"],"stopLocation":["48.73881,9.30008","49.447657,11.08552"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390573190458e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T22:57:16.645Z","isSproutLocation":false},{"id":"750406316166754304","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750406316166754304","text":"FW-KR: Schlu\u00dfmeldung zur Bombenentsch\u00e4rfung in\u00a0Krefeld https:\/\/t.co\/X2HBgqE8kI","pubDate":"2016-07-05T19:09:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240048753"],"cityName":["Krefeld"],"copyCityName":["Krefeld"],"cityLocation":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"allLocations":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/fw-kr-schlussmeldung-zur-bombenentschaerfung-in-krefeld\/mitteilung\/1214270\/"],"_version_":1.5390709328705e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T02:33:39.8Z","isSproutLocation":false},{"id":"750406092144930816","uri":"https:\/\/twitter.com\/243629100\/status\/750406092144930816","text":"Die Baustelle auf der Gro\u00dfen M\u00fchlenwallstra\u00dfe in Aurich hat ein Verkehrschaos ausgel\u00f6st. https:\/\/t.co\/1u7XQmfFxU","pubDate":"2016-07-05T19:08:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240072692"],"cityName":["Aurich"],"copyCityName":["Aurich"],"cityLocation":["53.4695603979426,7.48238079481342"],"allLocations":["53.4695603979426,7.48238079481342"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"oz_online_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/nOQE301X3yf"],"_version_":1.5391043136772e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:14.222Z","isSproutLocation":false},{"id":"750405808131760128","uri":"https:\/\/twitter.com\/32338034\/status\/750405808131760128","text":"Das Beste - Audi A6 4b quattro Auffahrunfall https:\/\/t.co\/Aw7YOOGoi0 Ihr QuickBerater","pubDate":"2016-07-05T19:07:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["12673"],"companyName":["Audi"],"copyCompanyName":["Audi"],"companyLocation":["48.7811261,11.4241957"],"allLocations":["48.7811261,11.4241957","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"SparVolltreffer","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/ebay.to\/29nO06u"],"_version_":1.5391043289287e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:28.766Z","isSproutLocation":false},{"id":"750405662992195584","uri":"https:\/\/twitter.com\/3175528901\/status\/750405662992195584","text":"@airberlin seit 4 Wochen hat die Sp\u00e4tverbindung HAM-DUS \u00fcber 60 Min delay - egal an welchem Tag. Nicht mehr lustig #versp\u00e4tung #\u00e4rger","pubDate":"2016-07-05T19:07:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["130900"],"companyName":["airberlin"],"copyCompanyName":["airberlin"],"companyLocation":["52.5480036,13.2967330"],"allLocations":["52.5480036,13.2967330"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["FREUDE","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"LUFT","user":"Woddy_CGN","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":-1,"replyUser":"airberlin","sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["versp\u00e4tung","\u00e4rger"],"usermentions":["airberlin"],"_version_":1.5391043130271e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:13.604Z","isSproutLocation":false},{"id":"750405351959396352","uri":"https:\/\/twitter.com\/1574825659\/status\/750405351959396352","text":"RT @BILD: Krieg, D\u00fcrre, Epidemien! 250 Mio. Kinder leben in Chaos und Gewalt. https:\/\/t.co\/ftonHe7y46 https:\/\/t.co\/mtU3wV1lhX","pubDate":"2016-07-05T19:05:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["42943"],"companyName":["Krieg"],"copyCompanyName":["Krieg"],"companyLocation":["51.0446148,6.1624502"],"allLocations":["51.0446148,6.1624502"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","WUT","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"NEWS","user":"freddyfred_sen","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["BILD"],"urls":["http:\/\/www.bild.de\/politik\/ausland\/unicef\/report-2016-dramatische-lage-von-kindern-in-krisenregionen-46650442.bild.html"],"_version_":1.5391043281863e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:28.061Z","isSproutLocation":false},{"id":"750404716002062336","uri":"https:\/\/twitter.com\/420906121\/status\/750404716002062336","text":"Motorradfahrer (67) nach Auffahrunfall in Klinik geflogen: Stemwede-Dielingen, Kalletal (ots) - Sch... https:\/\/t.co\/hjAs5N6qe3 #Stemwede","pubDate":"2016-07-05T19:03:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1000000238419,"cityId":["-145304","-1317865","29194603"],"cityName":["Stemwede","Dielingen","Kalletal"],"copyCityName":["Stemwede","Dielingen","Kalletal"],"cityLocation":["52.4342430216498,8.41625696336877","52.4447702843305,8.33338159768976","52.1067786026143,8.94816777279212"],"allLocations":["52.4342430216498,8.41625696336877","52.4447702843305,8.33338159768976","52.1067786026143,8.94816777279212"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Stemwede_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Stemwede"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29f2kvK"],"_version_":1.5391043108198e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:11.496Z","isSproutLocation":false},{"id":"750403879699935232","uri":"https:\/\/twitter.com\/3296727405\/status\/750403879699935232","text":"BAUSTELLE | SPERRUNG\nA13 zwischen Rothenbrunnen und Reichenau in beiden Richtungen gesperrt, Nachtbaustelle, eine... https:\/\/t.co\/5ppt6mmevc","pubDate":"2016-07-05T19:00:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-2784858"],"cityName":["Reichenau"],"copyCityName":["Reichenau"],"cityLocation":["47.7318773374652,9.03873608718098"],"allLocations":["47.7318773374652,9.03873608718098","51.1179489771227,13.7453139651263","47.689346,9.125961"],"streetId":["29520"],"streetName":["A13"],"copyStreetName":["A13"],"streetLocation":["51.1179489771227,13.7453139651263"],"stopId":["8004997"],"stopName":["Reichenau(Baden)"],"copyStopName":["Reichenau(Baden)"],"stopLocation":["47.689346,9.125961"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"StauGraubuenden","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/2g18GpCxI"],"_version_":1.5391043090834e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:09.841Z","isSproutLocation":false},{"id":"750402806138429441","uri":"https:\/\/twitter.com\/2910962967\/status\/750402806138429441","text":"RT @BVG_Ubahn: U5: ist ab morgen bis 15.7. zwischen S+U Wuhletal und U Hellersdorf wegen Bauarbeiten unterbrochen. #BVG https:\/\/t.co\/fjUnAJ\u2026","pubDate":"2016-07-05T18:55:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-404585"],"cityName":["Hellersdorf"],"copyCityName":["Hellersdorf"],"cityLocation":["52.5306788430419,13.6056409589154"],"allLocations":["52.5306788430419,13.6056409589154","52.512417,13.575365"],"stopId":["8089049"],"stopName":["Berlin Wuhletal"],"copyStopName":["Berlin Wuhletal"],"stopLocation":["52.512417,13.575365"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"JlikeJuliane","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPad","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Ubahn"],"_version_":1.5391043068793e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:07.735Z","isSproutLocation":false},{"id":"750402763331399682","uri":"https:\/\/twitter.com\/2910962967\/status\/750402763331399682","text":"RT @SBahnBerlin: #S7 Auf Grund einer Weichenst\u00f6rung zwischen #Ahrensfelde und #Marzahn kommt es zu Versp\u00e4tungen und Zugausf\u00e4llen.","pubDate":"2016-07-05T18:55:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-404584"],"cityName":["Marzahn"],"copyCityName":["Marzahn"],"cityLocation":["52.542058428789,13.5558552964233"],"allLocations":["52.542058428789,13.5558552964233","52.571375,13.565154","52.543608,13.541341","52.5177330612147,13.4154292123534"],"stopId":["8011003","8089075"],"stopName":["Ahrensfelde","Berlin-Marzahn"],"copyStopName":["Ahrensfelde","Berlin-Marzahn"],"stopLocation":["52.571375,13.565154","52.543608,13.541341"],"gtfsRouteId":["5719"],"gtfsRouteName":["S7"],"copyGtfsRouteName":["S7"],"gtfsRouteLocation":["52.5177330612147,13.4154292123534"],"eventType":["Bahnprobleme","Verzoegerung","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"JlikeJuliane","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPad","hashtags":["S7","Ahrensfelde","Marzahn"],"usermentions":["SBahnBerlin"],"_version_":1.5391043068782e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:07.735Z","isSproutLocation":false},{"id":"750402471613329410","uri":"https:\/\/twitter.com\/123187290\/status\/750402471613329410","text":"Schwerer Verkehrsunfall an der Maximilianstra\u00dfe https:\/\/t.co\/GDfScInWva","pubDate":"2016-07-05T18:54:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["98668"],"streetName":["Maximilianstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Maximilianstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.7936604019243,9.25592086015528"],"allLocations":["48.7936604019243,9.25592086015528"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"diebachers","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/T87X4jhA"],"_version_":1.5390650476307e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T01:00:07.202Z","isSproutLocation":false},{"id":"750401579195310081","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750401579195310081","text":"Dortmund \u2013 Polizei \u2013 Langer R\u00fcckstau nach Unfall mit f\u00fcnf beteiligten\u00a0Autos https:\/\/t.co\/h24AcHKqMK","pubDate":"2016-07-05T18:50:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/05\/dortmund-polizei-langer-rueckstau-nach-unfall-mit-fuenf-beteiligten-autos\/"],"_version_":1.5390540295139e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T22:04:59.508Z","isSproutLocation":false},{"id":"750401563017961472","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750401563017961472","text":"Krefeld \u2013 Folgemeldung zur Bombenentsch\u00e4rfung in\u00a0Krefeld https:\/\/t.co\/gHiWGHgAuS","pubDate":"2016-07-05T18:50:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["240048753"],"cityName":["Krefeld"],"copyCityName":["Krefeld"],"cityLocation":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"allLocations":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/05\/krefeld-folgemeldung-zur-bombenentschaerfung-in-krefeld\/"],"_version_":1.5390638396649e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T00:40:55.194Z","isSproutLocation":false},{"id":"750401217503825920","uri":"https:\/\/twitter.com\/411858945\/status\/750401217503825920","text":"@Telekom_hilft @deutschetelekom Aufl\u00f6sen :D mit dieser Baustelle hier xD ist das herrlich einfach :D Maaannn wer weiss wer vom Hilft Team","pubDate":"2016-07-05T18:49:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["40423"],"companyName":["Telekom"],"copyCompanyName":["Telekom"],"companyLocation":["47.7944568,9.6239696"],"allLocations":["47.7944568,9.6239696"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["FREUDE","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"LetsPlayEgamer","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5040100383761e+17,"replyUser":"LetsPlayEgamer","sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["Telekom_hilft","deutschetelekom"],"_version_":1.5390538370677e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T22:01:55.974Z","isSproutLocation":false},{"id":"750400779589021696","uri":"https:\/\/twitter.com\/14204245\/status\/750400779589021696","text":"#focus Krefeld - Folgemeldung zur Bombenentsch\u00e4rfung in Krefeld: Der\u2026 https:\/\/t.co\/hnjQ9fGxwa","pubDate":"2016-07-05T18:47:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240048753"],"cityName":["Krefeld"],"copyCityName":["Krefeld"],"cityLocation":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"allLocations":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"newsbreak","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/SKXuKl"],"_version_":1.5390536664875e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T21:59:13.294Z","isSproutLocation":false},{"id":"750400218248704000","uri":"https:\/\/twitter.com\/535261656\/status\/750400218248704000","text":"RT @PolizeiDortmund: Langer R\u00fcckstau nach Unfall mit f\u00fcnf beteiligten Autos auf der A1 Richtung #Bremen https:\/\/t.co\/cjCV2awDmj","pubDate":"2016-07-05T18:45:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["253164222"],"cityName":["Bremen"],"copyCityName":["Bremen"],"cityLocation":["50.7249979889867,10.0034610476972"],"allLocations":["50.7249979889867,10.0034610476972"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"fan_burnnotice","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Bremen"],"usermentions":["PolizeiDortmund"],"urls":["http:\/\/ots.de\/336f84"],"_version_":1.5391043197946e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:20.056Z","isSproutLocation":false},{"id":"750400201236578304","uri":"https:\/\/twitter.com\/730086207238098944\/status\/750400201236578304","text":"Stadtbahn U15 Richtung Stammheim mit der n\u00e4chsten Haltestelle Hauptbf (Arnulf-Klett-Platz) hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T18:45:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.63333338499069,"cityId":["-1107941"],"cityName":["Stammheim"],"copyCityName":["Stammheim"],"cityLocation":["48.8507255198464,9.15471930054351"],"allLocations":["48.8507255198464,9.15471930054351","48.783209724544,9.18109557011069","50.99007,7.002095"],"streetId":["96773"],"streetName":["Arnulf-Klett-Platz"],"copyStreetName":["Arnulf-Klett-Platz"],"streetLocation":["48.783209724544,9.18109557011069"],"stopId":["8003310"],"stopName":["K\u00f6ln-Stammheim"],"copyStopName":["K\u00f6ln-Stammheim"],"stopLocation":["50.99007,7.002095"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_ubahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerUbahn","_version_":1.5391043051418e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:06.08Z","isSproutLocation":false},{"id":"750400164880224257","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750400164880224257","text":"FW-KR: Folgemeldung zur Bombenentsch\u00e4rfung in\u00a0Krefeld https:\/\/t.co\/yBqhcFa2YH","pubDate":"2016-07-05T18:45:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240048753"],"cityName":["Krefeld"],"copyCityName":["Krefeld"],"cityLocation":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"allLocations":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/fw-kr-folgemeldung-zur-bombenentschaerfung-in-krefeld\/mitteilung\/1214258\/"],"_version_":1.5391043051407e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:06.08Z","isSproutLocation":false},{"id":"750399860805931008","uri":"https:\/\/twitter.com\/112668348\/status\/750399860805931008","text":"RT @tpfannkuch: #Feuerwehr Gro\u00dfeinsatz am #Odeonsplatz. Alle Abg\u00e4nge gesperrt. #M\u00fcnchen #UBahn @MVGticker https:\/\/t.co\/mRiBRVcmvl","pubDate":"2016-07-05T18:44:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.83333331346512,"cityId":["-62428"],"cityName":["M\u00fcnchen"],"copyCityName":["M\u00fcnchen"],"cityLocation":["48.1552226985543,11.5250731790529"],"allLocations":["48.1552226985543,11.5250731790529","48.1433027680323,11.5779127613988","48.142946,11.577816"],"streetId":["85963"],"streetName":["Odeonsplatz"],"copyStreetName":["Odeonsplatz"],"streetLocation":["48.1433027680323,11.5779127613988"],"stopId":["8070914"],"stopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"stopLocation":["48.142946,11.577816"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"schlaubibasti","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Feuerwehr","Odeonsplatz","M\u00fcnchen","UBahn"],"usermentions":["tpfannkuch","MVGticker"],"_version_":1.5390530404404e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T21:49:16.25Z","isSproutLocation":false},{"id":"750399765398028289","uri":"https:\/\/twitter.com\/769128278\/status\/750399765398028289","text":"Langer R\u00fcckstau nach Unfall mit f\u00fcnf beteiligten Autos auf der A1 Richtung #Bremen https:\/\/t.co\/cjCV2awDmj","pubDate":"2016-07-05T18:43:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["253164222"],"cityName":["Bremen"],"copyCityName":["Bremen"],"cityLocation":["50.7249979889867,10.0034610476972"],"allLocations":["50.7249979889867,10.0034610476972"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"PolizeiDortmund","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Bremen"],"urls":["http:\/\/ots.de\/336f84"],"_version_":1.539052884879e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T21:46:47.898Z","isSproutLocation":false},{"id":"750399493296775172","uri":"https:\/\/twitter.com\/593813579\/status\/750399493296775172","text":"RT @KonradHaedener: Beinahe-Unfall im Schadaupark Thun: Grosse Esche wirft tonnenschweren Ast ab \u2013 Ruhebank nur knapp verfehlt. Gl\u00fcck! http\u2026","pubDate":"2016-07-05T18:42:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-2014145","669874284"],"cityName":["Esche","Ast"],"copyCityName":["Esche","Ast"],"cityLocation":["52.5318971988748,6.96879958521618","48.4118169974433,11.7816083298078"],"allLocations":["52.5318971988748,6.96879958521618","48.4118169974433,11.7816083298078"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FREUDE","FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"_Zysset","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Mobile Web (M5)","usermentions":["KonradHaedener"],"_version_":1.5390612343226e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T23:59:30.545Z","isSproutLocation":false},{"id":"750399449604775936","uri":"https:\/\/twitter.com\/866475637\/status\/750399449604775936","text":"Von Fahrtrichtung Ebersberg kommend, ist ein LKW vor... https:\/\/t.co\/NewmputENm","pubDate":"2016-07-05T18:42:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["94772"],"streetName":["Ebersberger Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Ebersberger Stra\u00dfe"],"streetLocation":["47.8680219531163,12.119467838135"],"allLocations":["47.8680219531163,12.119467838135"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"FF_Hohenlinden","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/CgrwSKXI"],"_version_":1.5390612127964e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T23:59:10.016Z","isSproutLocation":false},{"id":"750399125896761345","uri":"https:\/\/twitter.com\/35562486\/status\/750399125896761345","text":"@ThamianPlay in K\u00f6ln gab's aber keine D\u00fcrre","pubDate":"2016-07-05T18:41:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20953083"],"cityName":["K\u00f6ln"],"copyCityName":["K\u00f6ln"],"cityLocation":["50.9383611058362,6.95997380583433"],"allLocations":["50.9383611058362,6.95997380583433"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"coboldt","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.503989131071e+17,"replyUser":"ThamianPlay","sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["ThamianPlay"],"_version_":1.5390525341366e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T21:41:13.401Z","isSproutLocation":false},{"id":"750399113124933632","uri":"https:\/\/twitter.com\/123856079\/status\/750399113124933632","text":"A45 Dortmund Richtung Hagen zwischen Schwerte-Ergste und Kreuz Hagen 1 km Stau Wegen Bauarbeiten ist nur ein Fahrstreifen frei. (Zeit...","pubDate":"2016-07-05T18:41:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.92857140302658,"cityId":["-1829065","1303453047","-158413","323149088"],"cityName":["Dortmund","Hagen","Schwerte","Kreuz"],"copyCityName":["Dortmund","Hagen","Schwerte","Kreuz"],"cityLocation":["51.5078756686416,7.45009559525379","52.7161568645522,8.2855794023784","51.4306544223764,7.56804786613594","49.9457546706691,11.5604717631152"],"allLocations":["51.5078756686416,7.45009559525379","52.7161568645522,8.2855794023784","51.4306544223764,7.56804786613594","49.9457546706691,11.5604717631152","51.5140072242528,7.38692722936864","51.424705,7.577534"],"streetId":["26157"],"streetName":["A45"],"copyStreetName":["A45"],"streetLocation":["51.5140072242528,7.38692722936864"],"stopId":["8001836"],"stopName":["Ergste"],"copyStopName":["Ergste"],"stopLocation":["51.424705,7.577534"],"eventType":["Stau","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrNRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","_version_":1.5390605931771e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T23:49:19.101Z","isSproutLocation":false},{"id":"750399112348966912","uri":"https:\/\/twitter.com\/123856079\/status\/750399112348966912","text":"A1 M\u00fcnster Richtung K\u00f6ln zwischen Kreuz Dortmund\/Unna und Schwerte 2 km Stau","pubDate":"2016-07-05T18:41:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["273510436","20953083","25293125","240057108","125373539"],"cityName":["M\u00fcnster","K\u00f6ln","Dortmund","Unna","Schwerte"],"copyCityName":["M\u00fcnster","K\u00f6ln","Dortmund","Unna","Schwerte"],"cityLocation":["51.9625100660557,7.625187861992","50.9383611058362,6.95997380583433","51.5142273069517,7.46527884809741","51.5348835036622,7.68901397141245","51.4455249727395,7.56746517610645"],"allLocations":["51.9625100660557,7.625187861992","50.9383611058362,6.95997380583433","51.5142273069517,7.46527884809741","51.5348835036622,7.68901397141245","51.4455249727395,7.56746517610645","48.820724,9.21586","51.538982,7.692858","51.442281,7.55896"],"stopId":["8005771","8000171","8000037"],"stopName":["Stuttgart-M\u00fcnster","Unna","Schwerte(Ruhr)"],"copyStopName":["Stuttgart-M\u00fcnster","Unna","Schwerte(Ruhr)"],"stopLocation":["48.820724,9.21586","51.538982,7.692858","51.442281,7.55896"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrNRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","_version_":1.5390606693027e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T23:50:31.704Z","isSproutLocation":false},{"id":"750399081743253505","uri":"https:\/\/twitter.com\/719538808\/status\/750399081743253505","text":"RT @cm_hh: Zeugenaufruf: https:\/\/t.co\/tBk2XGTM8v #hamburg #lokstedt #unfall","pubDate":"2016-07-05T18:40:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20833623","240109223"],"cityName":["Hamburg","Lokstedt"],"copyCityName":["Hamburg","Lokstedt"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974","53.602397108192,9.95666241465572"],"allLocations":["53.5503413823231,10.0006539920974","53.602397108192,9.95666241465572"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"de_nervbueddel","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["hamburg","lokstedt","unfall"],"usermentions":["cm_hh"],"urls":["http:\/\/www.focus.de\/regional\/hamburg\/hamburg-polizei-zeugenaufruf-nach-schwerem-verkehrsunfall-in-hamburg-lokstedt_id_5699170.html"],"_version_":1.5390604466932e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T23:46:59.403Z","isSproutLocation":false},{"id":"750398813366517760","uri":"https:\/\/twitter.com\/34674979\/status\/750398813366517760","text":"Drittes Todesopfer: Elf Monate altes M\u00e4dchen stirbt nach Autounfall in Eibenstock https:\/\/t.co\/tYyb1MuE6X","pubDate":"2016-07-05T18:39:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1578298567"],"cityName":["Eibenstock"],"copyCityName":["Eibenstock"],"cityLocation":["50.4951760746099,12.5983706896793"],"allLocations":["50.4951760746099,12.5983706896793"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"dieselfreund","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/2np1SL4bC"],"_version_":1.5391043039862e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:04.98Z","isSproutLocation":false},{"id":"750398500601561092","uri":"https:\/\/twitter.com\/113859153\/status\/750398500601561092","text":"RT @Blickch: Unfall in Freiburg: Bagger st\u00fcrzt in Bach \u0096 Lenker verletzt https:\/\/t.co\/F8pgdVM8HJ https:\/\/t.co\/VEVifKwghJ","pubDate":"2016-07-05T18:38:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["53539"],"companyName":["Bach"],"copyCompanyName":["Bach"],"companyLocation":["50.0286740,12.1105611"],"allLocations":["50.0286740,12.1105611"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Pbonderer","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Tweetbot for i\u039fS","usermentions":["Blickch"],"urls":["http:\/\/www.blick.ch\/5229987?utm_source=twitter&utm_medium=social_page&utm_campaign=bli"],"_version_":1.539104317753e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:18.108Z","isSproutLocation":false},{"id":"750398399724355584","uri":"https:\/\/twitter.com\/903503918\/status\/750398399724355584","text":"Eimsb\u00fcttel \u00e4chzt derzeit unter der Last der Gro\u00dfbaustelle Ausbau der A7. Stau wohin das Auge blickt.","pubDate":"2016-07-05T18:38:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1000000238419,"cityId":["-30243"],"cityName":["Eimsb\u00fcttel"],"copyCityName":["Eimsb\u00fcttel"],"cityLocation":["53.6062819626615,9.92298175266841"],"allLocations":["53.6062819626615,9.92298175266841","53.6316438728654,9.92243322553234"],"streetId":["56192"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["53.6316438728654,9.92243322553234"],"eventType":["Behinderungen","Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"FDPHarvestehude","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Windows Phone","_version_":1.5391043168774e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:17.271Z","isSproutLocation":false},{"id":"750397809032036352","uri":"https:\/\/twitter.com\/3300922576\/status\/750397809032036352","text":"05.07.16 #Unfall auf der #B15 durch missgl\u00fccktes #\u00dcberholman\u00f6ver #bk #media #Pl\u00f6\u00dfberg https:\/\/t.co\/c5rs92K8UF https:\/\/t.co\/aWo7aSwWya","pubDate":"2016-07-05T18:35:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["95256"],"streetName":["B15"],"copyStreetName":["B15"],"streetLocation":["47.8832305095863,12.1167033147193"],"allLocations":["47.8832305095863,12.1167033147193"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BK_Media_News","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"bkmedia_app","hashtags":["Unfall","B15","\u00dcberholman\u00f6ver","bk","media","Pl\u00f6\u00dfberg"],"urls":["http:\/\/bk-media.de\/index.php?con=Thema&ID=9387&tab=tab2"],"_version_":1.5391043016238e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:02.725Z","isSproutLocation":false},{"id":"750397763205013504","uri":"https:\/\/twitter.com\/87967476\/status\/750397763205013504","text":"Weinheim: Saukopftunnel drohte nach Unfall der Kollaps https:\/\/t.co\/xIJRYmxLE0","pubDate":"2016-07-05T18:35:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1993724641"],"cityName":["Weinheim"],"copyCityName":["Weinheim"],"cityLocation":["49.7381105015696,8.06773228659313"],"allLocations":["49.7381105015696,8.06773228659313","49.553302,8.665351"],"stopId":["8000377"],"stopName":["Weinheim(Bergstr)"],"copyStopName":["Weinheim(Bergstr)"],"stopLocation":["49.553302,8.665351"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"RNZonline","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29rJ2HN"],"_version_":1.539104315055e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:15.533Z","isSproutLocation":false},{"id":"750397759950315520","uri":"https:\/\/twitter.com\/554503134\/status\/750397759950315520","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T18:35:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"SparkyS04","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.539104315054e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:15.533Z","isSproutLocation":false},{"id":"750397074538000384","uri":"https:\/\/twitter.com\/415458152\/status\/750397074538000384","text":"Verkehrsunfall auf Bundesstra\u00dfe bei Hardegsen: Hardegsen. 6000 Euro Schaden sind am Montag bei ein... https:\/\/t.co\/ZseO0TsHRM #Hardegsen","pubDate":"2016-07-05T18:32:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.4000000953674,"cityId":["-1397835"],"cityName":["Hardegsen"],"copyCityName":["Hardegsen"],"cityLocation":["51.6546157496517,9.82651709706367"],"allLocations":["51.6546157496517,9.82651709706367","53.5691695611937,9.97368652332816","48.249963,8.816873","51.65902,9.826032"],"streetId":["48943"],"streetName":["Bundesstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Bundesstra\u00dfe"],"streetLocation":["53.5691695611937,9.97368652332816"],"stopId":["0501339","8002594"],"stopName":["Bundesstra\u00dfe, Balingen-Erzingen","Hardegsen"],"copyStopName":["Bundesstra\u00dfe, Balingen-Erzingen","Hardegsen"],"stopLocation":["48.249963,8.816873","51.65902,9.826032"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Hardegsen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Hardegsen"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29lmOYi"],"_version_":1.5391043006025e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:01.751Z","isSproutLocation":false},{"id":"750396836368769025","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750396836368769025","text":"\u25a0 #A7 #Flensburg - #Hamburg zwischen #Hamburg-#Stellingen und #Volkspark behindern in beiden Richtungen #Bauarbeiten den Verkehr.","pubDate":"2016-07-05T18:32:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["240033839","-2618040"],"cityName":["Flensburg","Hamburg"],"copyCityName":["Flensburg","Hamburg"],"cityLocation":["54.7833020772235,9.43332638800979","53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["54.7833020772235,9.43332638800979","53.5676229417605,9.94147935150521","53.6316438728654,9.92243322553234","53.589843,9.918336"],"streetId":["56192"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["53.6316438728654,9.92243322553234"],"stopId":["8002559"],"stopName":["Hamburg-Stellingen"],"copyStopName":["Hamburg-Stellingen"],"stopLocation":["53.589843,9.918336"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A7","Flensburg","Hamburg","Hamburg","Stellingen","Volkspark","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391043005993e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:01.751Z","isSproutLocation":false},{"id":"750396799911809025","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750396799911809025","text":"\u25a0 #A23 #Heide Richtung #Hamburg zwischen #Heide-S\u00fcd und #Albersdorf behindern bis Ende Juli #Bauarbeiten den Verkehr.","pubDate":"2016-07-05T18:31:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-2618040","249797316","289643789"],"cityName":["Hamburg","Heide-S\u00fcd","Albersdorf"],"copyCityName":["Hamburg","Heide-S\u00fcd","Albersdorf"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","51.4951577108565,11.9250818570957","51.2861941722604,12.2646047899682"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","51.4951577108565,11.9250818570957","51.2861941722604,12.2646047899682","53.6186192715188,9.91205699796825"],"streetId":["56177"],"streetName":["A23"],"copyStreetName":["A23"],"streetLocation":["53.6186192715188,9.91205699796825"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A23","Heide","Hamburg","Heide","Albersdorf","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391043005993e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:01.751Z","isSproutLocation":false},{"id":"750396781431693312","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750396781431693312","text":"\u25a0 #A24 #Hamburg Richtung #Berlin zwischen #Jenfeld und Kreuz #Hamburg-Ost behindern bis Anfang November #Bauarbeiten den Verkehr","pubDate":"2016-07-05T18:31:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-2618040","240109189","240127614","323149088"],"cityName":["Hamburg","Berlin","Jenfeld","Kreuz"],"copyCityName":["Hamburg","Berlin","Jenfeld","Kreuz"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","52.5170364967649,13.3888599326045","53.5771999804205,10.1280999577491","49.9457546706691,11.5604717631152"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","52.5170364967649,13.3888599326045","53.5771999804205,10.1280999577491","49.9457546706691,11.5604717631152","53.5599428411264,10.0705027303799"],"streetId":["56180"],"streetName":["A24"],"copyStreetName":["A24"],"streetLocation":["53.5599428411264,10.0705027303799"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A24","Hamburg","Berlin","Jenfeld","Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391043005983e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:01.751Z","isSproutLocation":false},{"id":"750396684920844288","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750396684920844288","text":"\u25a0  #Hamburg: Auf der #K\u00f6hlbrandbr\u00fccke ist zwischen Breslauer Stra\u00dfe und Neuh\u00f6fer Damm bis Ende November wegen #Bauarbeiten ...","pubDate":"2016-07-05T18:31:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.80000001192093,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5194258417194,9.9443647639733","53.5192093307661,9.96052710493458","53.5141475398126,9.96898076551505"],"streetId":["51927","48845","53130"],"streetName":["K\u00f6hlbrandbr\u00fccke","Breslauer Stra\u00dfe","Neuh\u00f6fer Damm"],"copyStreetName":["K\u00f6hlbrandbr\u00fccke","Breslauer Stra\u00dfe","Neuh\u00f6fer Damm"],"streetLocation":["53.5194258417194,9.9443647639733","53.5192093307661,9.96052710493458","53.5141475398126,9.96898076551505"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","K\u00f6hlbrandbr\u00fccke","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391043142392e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:14.759Z","isSproutLocation":false},{"id":"750396591115304960","uri":"https:\/\/twitter.com\/749622458110582784\/status\/750396591115304960","text":"RT @PolizeiDortmund: Zwei Unf\u00e4lle, zwei Verletzte auf der A45 Richtung #Frankfurt - Stau und hoher Sachschaden https:\/\/t.co\/dqC2MmOh39","pubDate":"2016-07-05T18:31:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27418664"],"cityName":["Frankfurt"],"copyCityName":["Frankfurt"],"cityLocation":["50.1106528845992,8.68209343316902"],"allLocations":["50.1106528845992,8.68209343316902","51.5140072242528,7.38692722936864"],"streetId":["26157"],"streetName":["A45"],"copyStreetName":["A45"],"streetLocation":["51.5140072242528,7.38692722936864"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"Maria85681142","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Frankfurt"],"usermentions":["PolizeiDortmund"],"urls":["http:\/\/ots.de\/336f7b"],"_version_":1.539104299318e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:00.528Z","isSproutLocation":false},{"id":"750396519359115264","uri":"https:\/\/twitter.com\/535261656\/status\/750396519359115264","text":"RT @PolizeiDortmund: Zwei Unf\u00e4lle, zwei Verletzte auf der A45 Richtung #Frankfurt - Stau und hoher Sachschaden https:\/\/t.co\/dqC2MmOh39","pubDate":"2016-07-05T18:30:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27418664"],"cityName":["Frankfurt"],"copyCityName":["Frankfurt"],"cityLocation":["50.1106528845992,8.68209343316902"],"allLocations":["50.1106528845992,8.68209343316902","51.5140072242528,7.38692722936864"],"streetId":["26157"],"streetName":["A45"],"copyStreetName":["A45"],"streetLocation":["51.5140072242528,7.38692722936864"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"fan_burnnotice","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Frankfurt"],"usermentions":["PolizeiDortmund"],"urls":["http:\/\/ots.de\/336f7b"],"_version_":1.539104299017e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:00.24Z","isSproutLocation":false},{"id":"750396440292319234","uri":"https:\/\/twitter.com\/769128278\/status\/750396440292319234","text":"Zwei Unf\u00e4lle, zwei Verletzte auf der A45 Richtung #Frankfurt - Stau und hoher Sachschaden https:\/\/t.co\/dqC2MmOh39","pubDate":"2016-07-05T18:30:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27418664"],"cityName":["Frankfurt"],"copyCityName":["Frankfurt"],"cityLocation":["50.1106528845992,8.68209343316902"],"allLocations":["50.1106528845992,8.68209343316902","51.5140072242528,7.38692722936864"],"streetId":["26157"],"streetName":["A45"],"copyStreetName":["A45"],"streetLocation":["51.5140072242528,7.38692722936864"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"PolizeiDortmund","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Frankfurt"],"urls":["http:\/\/ots.de\/336f7b"],"_version_":1.5391043132787e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:13.843Z","isSproutLocation":false},{"id":"750396286520659968","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750396286520659968","text":"1\/2 #RE11 #RB33 #Oberleitungsst\u00f6rung & #Streckensperrung zw. #Viersen <> #M\u00f6nchengladbach. Update: St\u00f6rungsdauer bis ca. 23:00 Uhr.","pubDate":"2016-07-05T18:29:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["60573962","240062631"],"cityName":["Viersen","M\u00f6nchengladbach"],"copyCityName":["Viersen","M\u00f6nchengladbach"],"cityLocation":["51.2561444903699,6.39042835114176","51.1946983121876,6.43536405794705"],"allLocations":["51.2561444903699,6.39042835114176","51.1946983121876,6.43536405794705","51.254947,6.403896"],"stopId":["8000174"],"stopName":["Viersen"],"copyStopName":["Viersen"],"stopLocation":["51.254947,6.403896"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"PXR_NRW","hashtags":["RE11","RB33","Oberleitungsst\u00f6rung","Streckensperrung","Viersen","M\u00f6nchengladbach"],"_version_":1.5391043123329e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:12.94Z","isSproutLocation":false},{"id":"750396284180180992","uri":"https:\/\/twitter.com\/706846888671186944\/status\/750396284180180992","text":"MSE Juli 2016 \u2022 Verkehrsunfall mit einer schwer- und einer leichtverletzten Person bei M\u00f6llenbeck https:\/\/t.co\/iNHWNyYCvO","pubDate":"2016-07-05T18:29:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1686060664"],"cityName":["M\u00f6llenbeck"],"copyCityName":["M\u00f6llenbeck"],"cityLocation":["53.3899430626065,13.3435146838612"],"allLocations":["53.3899430626065,13.3435146838612"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wettertopia_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29rIgKG"],"_version_":1.5391042983051e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:59.56Z","isSproutLocation":false},{"id":"750396148150566912","uri":"https:\/\/twitter.com\/3833693003\/status\/750396148150566912","text":"#Islam in #Europa: Das hier ist eine antieurop\u00e4ische Lawine, die \u00fcber uns schwappt. https:\/\/t.co\/Lrg3Cc7BRI","pubDate":"2016-07-05T18:29:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0502141"],"stopName":["Lawine, Todtnau-Fahl"],"copyStopName":["Lawine, Todtnau-Fahl"],"stopLocation":["47.853729,7.997737"],"allLocations":["47.853729,7.997737"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"Nursoso","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Islam","Europa"],"_version_":1.5390565331349e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T22:44:47.145Z","isSproutLocation":false},{"id":"750395834546683904","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750395834546683904","text":"Bus 161 Richtung Kirchheim (T) Altvaterweg mit der n\u00e4chsten Haltestelle Fu\u00dfg\u00e4ngerzone hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T18:28:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8003280","0500020"],"stopName":["Kirchheim(Teck)","Fu\u00dfg\u00e4ngerzone, Bad Krozingen"],"copyStopName":["Kirchheim(Teck)","Fu\u00dfg\u00e4ngerzone, Bad Krozingen"],"stopLocation":["48.644258,9.443927","47.917503,7.697797"],"allLocations":["48.644258,9.443927","47.917503,7.697797"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391042973131e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:58.614Z","isSproutLocation":false},{"id":"750395808495927296","uri":"https:\/\/twitter.com\/3728685675\/status\/750395808495927296","text":"RT @BVG_Ubahn: U5: ist ab morgen bis 15.7. zwischen S+U Wuhletal und U Hellersdorf wegen Bauarbeiten unterbrochen. #BVG https:\/\/t.co\/fjUnAJ\u2026","pubDate":"2016-07-05T18:27:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-404585"],"cityName":["Hellersdorf"],"copyCityName":["Hellersdorf"],"cityLocation":["52.5306788430419,13.6056409589154"],"allLocations":["52.5306788430419,13.6056409589154","52.512417,13.575365"],"stopId":["8089049"],"stopName":["Berlin Wuhletal"],"copyStopName":["Berlin Wuhletal"],"stopLocation":["52.512417,13.575365"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"AttirbGibow","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Windows Phone","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Ubahn"],"_version_":1.5391042973131e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:58.614Z","isSproutLocation":false},{"id":"750395528165326848","uri":"https:\/\/twitter.com\/166866601\/status\/750395528165326848","text":"#S7 Auf Grund einer Weichenst\u00f6rung zwischen #Ahrensfelde und #Marzahn kommt es zu Versp\u00e4tungen und Zugausf\u00e4llen.","pubDate":"2016-07-05T18:26:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-404584"],"cityName":["Marzahn"],"copyCityName":["Marzahn"],"cityLocation":["52.542058428789,13.5558552964233"],"allLocations":["52.542058428789,13.5558552964233","52.571375,13.565154","52.543608,13.541341","52.5177330612147,13.4154292123534"],"stopId":["8011003","8089075"],"stopName":["Ahrensfelde","Berlin-Marzahn"],"copyStopName":["Ahrensfelde","Berlin-Marzahn"],"stopLocation":["52.571375,13.565154","52.543608,13.541341"],"gtfsRouteId":["5719"],"gtfsRouteName":["S7"],"copyGtfsRouteName":["S7"],"gtfsRouteLocation":["52.5177330612147,13.4154292123534"],"eventType":["Bahnprobleme","Verzoegerung","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"SBahnBerlin","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["S7","Ahrensfelde","Marzahn"],"_version_":1.539104296146e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:57.499Z","isSproutLocation":false},{"id":"750395359197822977","uri":"https:\/\/twitter.com\/527560205\/status\/750395359197822977","text":"SE10 25035 von Neuwied (ab 20:37) in Ri. WI Hbf (an 22:25) \n ab Neuwied  ca. 20 Min. sp\u00e4ter \n Grund: Versp\u00e4tung aus voheriger Fahrt","pubDate":"2016-07-05T18:26:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":1,"cityId":["-79194"],"cityName":["Neuwied"],"copyCityName":["Neuwied"],"cityLocation":["50.4604568174119,7.48910179272535"],"allLocations":["50.4604568174119,7.48910179272535","50.431466,7.473132"],"stopId":["8000276"],"stopName":["Neuwied"],"copyStopName":["Neuwied"],"stopLocation":["50.431466,7.473132"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"viasgmbh","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","_version_":1.5391043103081e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:11.006Z","isSproutLocation":false},{"id":"750395217816281090","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750395217816281090","text":"Bus 503 Richtung Feuerbach Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Enzweihingen B10 hat 0:31:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T18:25:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.5,"cityId":["-1107785"],"cityName":["Feuerbach"],"copyCityName":["Feuerbach"],"cityLocation":["48.8035038797994,9.1497984539504"],"allLocations":["48.8035038797994,9.1497984539504","48.8234915415742,9.17184210790622","48.813673,9.169382","49.160871,8.290446"],"streetId":["100162"],"streetName":["B10"],"copyStreetName":["B10"],"streetLocation":["48.8234915415742,9.17184210790622"],"stopId":["8005770","8005217"],"stopName":["Stuttgart-Feuerbach","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Stuttgart-Feuerbach","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.813673,9.169382","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.539104310306e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:11.006Z","isSproutLocation":false},{"id":"750395032499261440","uri":"https:\/\/twitter.com\/2968648197\/status\/750395032499261440","text":"RT @PP_Rheinpfalz: #Ludwigshafen - 15 J\u00e4hriger f\u00e4hrt Auto, baut Unfall, fl\u00fcchtet und hat Drogen genommen https:\/\/t.co\/fwrZGkksrN","pubDate":"2016-07-05T18:24:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-2778470"],"cityName":["Drogen"],"copyCityName":["Drogen"],"cityLocation":["50.9142511362855,12.3059495472576"],"allLocations":["50.9142511362855,12.3059495472576","47.815651,9.053193"],"stopId":["8003764"],"stopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"copyStopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"stopLocation":["47.815651,9.053193"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"NureineGlocke","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Ludwigshafen"],"usermentions":["PP_Rheinpfalz"],"urls":["http:\/\/s.rlp.de\/mz7"],"_version_":1.5391043090655e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:09.821Z","isSproutLocation":false},{"id":"750394995941711872","uri":"https:\/\/twitter.com\/1528301557\/status\/750394995941711872","text":"RT @nana_beriel: Ausatmen wie eine Lawine.","pubDate":"2016-07-05T18:24:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0502141"],"stopName":["Lawine, Todtnau-Fahl"],"copyStopName":["Lawine, Todtnau-Fahl"],"stopLocation":["47.853729,7.997737"],"allLocations":["47.853729,7.997737"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"strongpassion9","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["nana_beriel"],"_version_":1.5390496038385e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T20:54:38.855Z","isSproutLocation":false},{"id":"750394898923261952","uri":"https:\/\/twitter.com\/15454873\/status\/750394898923261952","text":"Auf der A14 bei Schkeuditz ist es zu einem t\u00f6dlichen Unfall gekommen: https:\/\/t.co\/ylmTk1IB0i","pubDate":"2016-07-05T18:24:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1667005902"],"cityName":["Schkeuditz"],"copyCityName":["Schkeuditz"],"cityLocation":["51.3963509084421,12.2216292071128"],"allLocations":["51.3963509084421,12.2216292071128","51.3677769849329,12.4641910529233","51.40239,12.222169"],"streetId":["75416"],"streetName":["A14"],"copyStreetName":["A14"],"streetLocation":["51.3677769849329,12.4641910529233"],"stopId":["8012865"],"stopName":["Schkeuditz"],"copyStopName":["Schkeuditz"],"stopLocation":["51.40239,12.222169"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"mzwebde","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","urls":["http:\/\/www.mz-web.de\/leipzig\/update-toedlicher-unfall-auf-der-a14-bei-schkeuditz-24348460"],"_version_":1.5391043090645e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:09.821Z","isSproutLocation":false},{"id":"750394846452576260","uri":"https:\/\/twitter.com\/2601611082\/status\/750394846452576260","text":"Umleitungen von Bussen und Bahnen - Radio Bremen Online #Bremen https:\/\/t.co\/gdLntAzhIR","pubDate":"2016-07-05T18:24:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["253164222"],"cityName":["Bremen"],"copyCityName":["Bremen"],"cityLocation":["50.7249979889867,10.0034610476972"],"allLocations":["50.7249979889867,10.0034610476972"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Bremen_News","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Bremen"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/bremen\/umleitungen-von-bussen-und-bahnen-radio-bremen-online\/"],"_version_":1.5391042937396e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:55.205Z","isSproutLocation":false},{"id":"750394344167903232","uri":"https:\/\/twitter.com\/730086207238098944\/status\/750394344167903232","text":"Stadtbahn U15 Richtung Stammheim mit der n\u00e4chsten Haltestelle Olgaeck hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T18:22:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1615549942"],"cityName":["Stammheim"],"copyCityName":["Stammheim"],"cityLocation":["48.8497975833479,9.1573049134141"],"allLocations":["48.8497975833479,9.1573049134141","50.99007,7.002095"],"stopId":["8003310"],"stopName":["K\u00f6ln-Stammheim"],"copyStopName":["K\u00f6ln-Stammheim"],"stopLocation":["50.99007,7.002095"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_ubahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerUbahn","_version_":1.5391043077748e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:08.593Z","isSproutLocation":false},{"id":"750393800183472128","uri":"https:\/\/twitter.com\/15454873\/status\/750393800183472128","text":"Auf das A14 bei Schkeuditz ist es zu einem t\u00f6dlichen Unfall gekommen: https:\/\/t.co\/ylmTk1IB0i","pubDate":"2016-07-05T18:19:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1667005902"],"cityName":["Schkeuditz"],"copyCityName":["Schkeuditz"],"cityLocation":["51.3963509084421,12.2216292071128"],"allLocations":["51.3963509084421,12.2216292071128","51.3677769849329,12.4641910529233","51.40239,12.222169"],"streetId":["75416"],"streetName":["A14"],"copyStreetName":["A14"],"streetLocation":["51.3677769849329,12.4641910529233"],"stopId":["8012865"],"stopName":["Schkeuditz"],"copyStopName":["Schkeuditz"],"stopLocation":["51.40239,12.222169"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"mzwebde","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","urls":["http:\/\/www.mz-web.de\/leipzig\/update-toedlicher-unfall-auf-der-a14-bei-schkeuditz-24348460"],"_version_":1.5390489656531e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T20:44:30.235Z","isSproutLocation":false},{"id":"750393062476673025","uri":"https:\/\/twitter.com\/107704740\/status\/750393062476673025","text":"Beinahe-Unfall im Schadaupark Thun: Grosse Esche wirft tonnenschweren Ast ab \u2013 Ruhebank nur knapp verfehlt. Gl\u00fcck! https:\/\/t.co\/ev7OZhv8wC","pubDate":"2016-07-05T18:17:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-2014145","669874284"],"cityName":["Esche","Ast"],"copyCityName":["Esche","Ast"],"cityLocation":["52.5318971988748,6.96879958521618","48.4118169974433,11.7816083298078"],"allLocations":["52.5318971988748,6.96879958521618","48.4118169974433,11.7816083298078"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FREUDE","FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"KonradHaedener","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","_version_":1.5391043062166e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:07.106Z","isSproutLocation":false},{"id":"750392952996835328","uri":"https:\/\/twitter.com\/98834433\/status\/750392952996835328","text":"Versp\u00e4tung: RJ 166 Wien Hbf - Z\u00fcrich HB: 05.07.2016 00:00 - 21:50RJ 166 von Wien Hbf ab 13:30 \u00fcber Linz\/Donau... https:\/\/t.co\/rMBIIgQuYy","pubDate":"2016-07-05T18:16:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240030860"],"cityName":["Linz"],"copyCityName":["Linz"],"cityLocation":["50.5662480944802,7.28125572821051"],"allLocations":["50.5662480944802,7.28125572821051","50.569335,7.276032"],"stopId":["8003708"],"stopName":["Linz(Rhein)"],"copyStopName":["Linz(Rhein)"],"stopLocation":["50.569335,7.276032"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"steschny","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29lkL6x"],"_version_":1.5391043062145e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:07.106Z","isSproutLocation":false},{"id":"750392950836703233","uri":"https:\/\/twitter.com\/98834433\/status\/750392950836703233","text":"Versp\u00e4tung: ICE 77 Kiel Hbf - Z\u00fcrich HB: 05.07.2016 00:00 - 21:00ICE 77 von Kiel Hbf ab 10:46 \u00fcber Kassel-Wil... https:\/\/t.co\/xoZxXL40lI","pubDate":"2016-07-05T18:16:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1000000238419,"cityId":["1583294719"],"cityName":["Kassel"],"copyCityName":["Kassel"],"cityLocation":["51.3090208666395,9.4762981081094"],"allLocations":["51.3090208666395,9.4762981081094","54.314985,10.131976","50.9516405971222,9.21217134031451"],"stopId":["8000199"],"stopName":["Kiel Hbf"],"copyStopName":["Kiel Hbf"],"stopLocation":["54.314985,10.131976"],"gtfsRouteId":["14356"],"gtfsRouteName":["Ice 77"],"copyGtfsRouteName":["Ice 77"],"gtfsRouteLocation":["50.9516405971222,9.21217134031451"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"steschny","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29llcxz"],"_version_":1.5391042894477e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:51.114Z","isSproutLocation":false},{"id":"750392810965204993","uri":"https:\/\/twitter.com\/2780869477\/status\/750392810965204993","text":"Unfall auf A4 bei #Glauchau : Laster droht von Br\u00fccke zu st\u00fcrzen https:\/\/t.co\/HMJjI6EYwz https:\/\/t.co\/yUWdVstb3a","pubDate":"2016-07-05T18:16:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["34747715"],"cityName":["Glauchau"],"copyCityName":["Glauchau"],"cityLocation":["50.8199030814136,12.53978732792"],"allLocations":["50.8199030814136,12.53978732792","50.9441856111033,11.2970971439431","50.828524,12.548646","48.289329,8.342502"],"streetId":["103149"],"streetName":["A4"],"copyStreetName":["A4"],"streetLocation":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"stopId":["8010129","0501119"],"stopName":["Glauchau(Sachs)","Schiltach Br\u00fccke"],"copyStopName":["Glauchau(Sachs)","Schiltach Br\u00fccke"],"stopLocation":["50.828524,12.548646","48.289329,8.342502"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"MOPO24DE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Glauchau"],"urls":["https:\/\/mopo24.de\/#!nachrichten\/glauchau-unfall-a4-laster-droht-von-bruecke-zu-stuerzen-70968"],"_version_":1.5391042894456e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:51.114Z","isSproutLocation":false},{"id":"750392481942937601","uri":"https:\/\/twitter.com\/365049701\/status\/750392481942937601","text":"#Warnung: Vollsperrung auf der A2: A 2 Braunschweig Richtung Hannover , die Ausfahrt Braunschweig-Watenb\u00fcttel... https:\/\/t.co\/xvrRsE75x9","pubDate":"2016-07-05T18:14:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.73333334922791,"companyId":["117292"],"companyName":["Braunschweig-"],"copyCompanyName":["Braunschweig-"],"companyLocation":["52.2494615,10.5175712"],"allLocations":["52.2494615,10.5175712","52.27165646552,10.5203138437451","52.3799821000831,9.77259308249818","52.305672478307,10.4620648342956","51.5743221119206,7.49736098774886"],"cityId":["-62531","-59418","1359491209"],"cityName":["Braunschweig","Hannover","Watenb\u00fcttel"],"copyCityName":["Braunschweig","Hannover","Watenb\u00fcttel"],"cityLocation":["52.27165646552,10.5203138437451","52.3799821000831,9.77259308249818","52.305672478307,10.4620648342956"],"streetId":["26151"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsinfo_n","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Warnung"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29oac1z"],"_version_":1.5391043038384e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:04.835Z","isSproutLocation":false},{"id":"750392481171197952","uri":"https:\/\/twitter.com\/365049701\/status\/750392481171197952","text":"#Warnung: Vollsperrung auf der A7: und die A 7 Flensburg Richtung Hamburg wird zwischen Schnelsen-Nord und de... https:\/\/t.co\/WWWc4YMGpl","pubDate":"2016-07-05T18:14:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.98000001907349,"cityId":["240033839","-2618040","92915333"],"cityName":["Flensburg","Hamburg","Schnelsen"],"copyCityName":["Flensburg","Hamburg","Schnelsen"],"cityLocation":["54.7833020772235,9.43332638800979","53.5676229417605,9.94147935150521","53.6374002644566,9.91883076478031"],"allLocations":["54.7833020772235,9.43332638800979","53.5676229417605,9.94147935150521","53.6374002644566,9.91883076478031","53.6316438728654,9.92243322553234"],"streetId":["56192"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["53.6316438728654,9.92243322553234"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsinfo_n","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Warnung"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29eU6n7"],"_version_":1.5391042882471e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:49.971Z","isSproutLocation":false},{"id":"750392457343492096","uri":"https:\/\/twitter.com\/262222386\/status\/750392457343492096","text":"Gr\u00f6\u00dfter Vulkanausbruch der letzten 5.000 Jahre | General-Anzeiger Bonn https:\/\/t.co\/3X6yJdEQt7","pubDate":"2016-07-05T18:14:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["26373169"],"cityName":["Bonn"],"copyCityName":["Bonn"],"cityLocation":["50.7358510950331,7.10065986079557"],"allLocations":["50.7358510950331,7.10065986079557"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"aotto1968_2","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","urls":["http:\/\/www.general-anzeiger-bonn.de\/news\/Gr%C3%B6%C3%9Fter-Vulkanausbruch-der-letzten-5.000-Jahre-article3299760.html"],"_version_":1.539053583974e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T21:57:54.606Z","isSproutLocation":false},{"id":"750392284160495616","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750392284160495616","text":"Dortmund - Polizei - Zwei Unf\u00e4lle, zwei Verletzte - Stau und hoher Sachschaden:  https:\/\/t.co\/DQuvgc3PW3","pubDate":"2016-07-05T18:13:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29rGRUg"],"_version_":1.5391043038353e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:04.835Z","isSproutLocation":false},{"id":"750392262492758016","uri":"https:\/\/twitter.com\/327941852\/status\/750392262492758016","text":"Dortmund - Polizei - Zwei Unf\u00e4lle, zwei Verletzte - Stau und hoher Sachschaden:  https:\/\/t.co\/AMGQ8UNCNg #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T18:13:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TimsDailyNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Nachrichten"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29LJnCE"],"_version_":1.5391043038342e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:04.835Z","isSproutLocation":false},{"id":"750392243605807104","uri":"https:\/\/twitter.com\/295535500\/status\/750392243605807104","text":"#Focus Dortmund - Polizei - Zwei Unf\u00e4lle, zwei Verletzte - Stau und hoher Sachschaden:  https:\/\/t.co\/1LH6JCAJdw #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T18:13:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ZwitscherHase","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29LJRZz"],"_version_":1.5391043038332e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:04.835Z","isSproutLocation":false},{"id":"750392234130837505","uri":"https:\/\/twitter.com\/303099096\/status\/750392234130837505","text":"#Focus Dortmund - Polizei - Zwei Unf\u00e4lle, zwei Verletzte - Stau und hoher Sachschaden:  https:\/\/t.co\/ClCuJ9e2ZE #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T18:13:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"NeuigkeitenD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29LJRZz"],"_version_":1.5391043038321e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:04.835Z","isSproutLocation":false},{"id":"750392226367234048","uri":"https:\/\/twitter.com\/304463145\/status\/750392226367234048","text":"#Focus Dortmund - Polizei - Zwei Unf\u00e4lle, zwei Verletzte - Stau und hoher Sachschaden:  https:\/\/t.co\/PLQam1sPA8 #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T18:13:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Zwitscher_Vogel","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29LKguQ"],"_version_":1.5391043029911e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:04.027Z","isSproutLocation":false},{"id":"750392218905485314","uri":"https:\/\/twitter.com\/86714988\/status\/750392218905485314","text":"#Focus Dortmund - Polizei - Zwei Unf\u00e4lle, zwei Verletzte - Stau und hoher Sachschaden:  https:\/\/t.co\/cjf6yK0Mk8 #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T18:13:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"jochenberger","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29i0smy"],"_version_":1.5391043029911e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:04.027Z","isSproutLocation":false},{"id":"750392218423205888","uri":"https:\/\/twitter.com\/86714988\/status\/750392218423205888","text":"#Focus Dortmund - Polizei - Zwei Unf\u00e4lle, zwei Verletzte - Stau und hoher Sachschaden:  https:\/\/t.co\/UKEVI955Pw #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T18:13:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"jochenberger","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29rFK7m"],"_version_":1.5391042869752e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:48.758Z","isSproutLocation":false},{"id":"750391616930779136","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750391616930779136","text":"R-Bahn R1 Richtung Stuttgart Hauptbahnhof (oben) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Reichenbach (F) hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T18:11:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1674026139"],"cityName":["Stuttgart"],"copyCityName":["Stuttgart"],"cityLocation":["48.7784484981139,9.18001315598677"],"allLocations":["48.7784484981139,9.18001315598677","48.707945,9.463745"],"stopId":["8004999"],"stopName":["Reichenbach(Fils)"],"copyStopName":["Reichenbach(Fils)"],"stopLocation":["48.707945,9.463745"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391042848267e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:46.705Z","isSproutLocation":false},{"id":"750391473267367937","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750391473267367937","text":"Dortmund \u2013 Polizei \u2013 Zwei Unf\u00e4lle, zwei Verletzte \u2013 Stau und hoher\u00a0Sachschaden https:\/\/t.co\/fmWB0noA7d","pubDate":"2016-07-05T18:10:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/05\/dortmund-polizei-zwei-unfaelle-zwei-verletzte-stau-und-hoher-sachschaden\/"],"_version_":1.5391042848235e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:46.705Z","isSproutLocation":false},{"id":"750391401670701056","uri":"https:\/\/twitter.com\/1640460494\/status\/750391401670701056","text":"@WeareWuppertal Kfz Steuer soll Sch\u00e4den abpuffern, zB die 100-120 Mill.\u20ac durch Verkehrsunf\u00e4lle jedes Jahr nur in Wuppertal.","pubDate":"2016-07-05T18:10:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240090728"],"cityName":["Wuppertal"],"copyCityName":["Wuppertal"],"cityLocation":["51.2640180100933,7.17803741560308"],"allLocations":["51.2640180100933,7.17803741560308"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"cmwpt","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5039087877096e+17,"replyUser":"WeareWuppertal","sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["WeareWuppertal"],"_version_":1.5391043010565e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:02.183Z","isSproutLocation":false},{"id":"750391141950976000","uri":"https:\/\/twitter.com\/191436851\/status\/750391141950976000","text":"25 : Verkehrsunfall im Bereich Tokiostra\u00dfe Donaufelder Stra\u00dfe in Fahrtrichtung Aspern. Derzeit Fahrt unterbrochen #wlvi","pubDate":"2016-07-05T18:09:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["55268"],"streetName":["Tokiostra\u00dfe"],"copyStreetName":["Tokiostra\u00dfe"],"streetLocation":["53.5422754438933,9.99651084248514"],"allLocations":["53.5422754438933,9.99651084248514"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wienerlinien","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Nettro\u00aeBME","hashtags":["wlvi"],"_version_":1.5390470362932e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T20:13:50.254Z","isSproutLocation":false},{"id":"750390933078831104","uri":"https:\/\/twitter.com\/19810885\/status\/750390933078831104","text":"POL-DA: Dieburg: Unfall f\u00fchrte zur einst\u00fcndigen Sperrung der L 3094 -  https:\/\/t.co\/moO1GGU3z2","pubDate":"2016-07-05T18:08:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1628102646"],"cityName":["Dieburg"],"copyCityName":["Dieburg"],"cityLocation":["49.8949312012739,8.83689462635811"],"allLocations":["49.8949312012739,8.83689462635811","49.8760946338587,8.66125516507046","49.90369,8.839795"],"streetId":["21129"],"streetName":["L 3094"],"copyStreetName":["L 3094"],"streetLocation":["49.8760946338587,8.66125516507046"],"stopId":["8000362"],"stopName":["Dieburg"],"copyStopName":["Dieburg"],"stopLocation":["49.90369,8.839795"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"conconinternet","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"webbloggs","urls":["http:\/\/www.webbloggs.de\/2016\/07\/05\/pol-da-dieburg-unfall-fuehrte-zur-einstuendigen-sperrung-der-l-3094\/"],"_version_":1.5390468982073e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T20:11:38.562Z","isSproutLocation":false},{"id":"750390116766588929","uri":"https:\/\/twitter.com\/1855631604\/status\/750390116766588929","text":"20:04 Uhr  - Unfall  - Frohmestra\u00dfe Linienbus und Kleinwagen - Danke dem Melder","pubDate":"2016-07-05T18:05:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["49998"],"streetName":["Frohmestra\u00dfe"],"copyStreetName":["Frohmestra\u00dfe"],"streetLocation":["53.6324762287719,9.92249754248895"],"allLocations":["53.6324762287719,9.92249754248895"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PK_Hamburg","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","_version_":1.5391042988115e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:00.044Z","isSproutLocation":false},{"id":"750389996662710272","uri":"https:\/\/twitter.com\/822365929\/status\/750389996662710272","text":"Strecke zwischen Bestensee und KW ist gesperrt! #bahn #notarzteinsatz @bahn","pubDate":"2016-07-05T18:04:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1352904"],"cityName":["Bestensee"],"copyCityName":["Bestensee"],"cityLocation":["52.2275517299521,13.6451571674695"],"allLocations":["52.2275517299521,13.6451571674695","52.242129,13.63492"],"stopId":["8011173"],"stopName":["Bestensee"],"copyStopName":["Bestensee"],"stopLocation":["52.242129,13.63492"],"eventType":["Behinderungen","Einsatz"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Bahnkalle","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["bahn","notarzteinsatz"],"usermentions":["bahn"],"_version_":1.5391042988094e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:00.044Z","isSproutLocation":false},{"id":"750389533422788608","uri":"https:\/\/twitter.com\/2992834163\/status\/750389533422788608","text":"Stau in der Innenstadt - Bombenfund in Krefeld - Entsch\u00e4rfung verz\u00f6gert sich https:\/\/t.co\/vWG8ZbZECj","pubDate":"2016-07-05T18:03:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240048753"],"cityName":["Krefeld"],"copyCityName":["Krefeld"],"cityLocation":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"allLocations":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Deutschland_BRD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/ZR9o5025LMg"],"_version_":1.5391042803031e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:42.396Z","isSproutLocation":false},{"id":"750389082459664384","uri":"https:\/\/twitter.com\/728016461541855232\/status\/750389082459664384","text":"RT @JuelLan: @tonigrendel im Rat #Stolberg: Wann wird Lamersiefen in #Schevenh\u00fctte entsch\u00e4rft? #Hochwasser","pubDate":"2016-07-05T18:01:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240125507"],"cityName":["Stolberg"],"copyCityName":["Stolberg"],"cityLocation":["50.7702907932571,6.22955041438173"],"allLocations":["50.7702907932571,6.22955041438173"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"UnwetterBot","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"UWN4U","hashtags":["Stolberg","Schevenh\u00fctte","Hochwasser"],"usermentions":["JuelLan","tonigrendel"],"_version_":1.5390457895332e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T19:54:01.245Z","isSproutLocation":false},{"id":"750388623284076544","uri":"https:\/\/twitter.com\/4266848849\/status\/750388623284076544","text":"RT @tpfannkuch: #Feuerwehr Gro\u00dfeinsatz am #Odeonsplatz. Alle Abg\u00e4nge gesperrt. #M\u00fcnchen #UBahn @MVGticker https:\/\/t.co\/mRiBRVcmvl","pubDate":"2016-07-05T17:59:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.83333331346512,"cityId":["-62428"],"cityName":["M\u00fcnchen"],"copyCityName":["M\u00fcnchen"],"cityLocation":["48.1552226985543,11.5250731790529"],"allLocations":["48.1552226985543,11.5250731790529","48.1433027680323,11.5779127613988","48.142946,11.577816"],"streetId":["85963"],"streetName":["Odeonsplatz"],"copyStreetName":["Odeonsplatz"],"streetLocation":["48.1433027680323,11.5779127613988"],"stopId":["8070914"],"stopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"stopLocation":["48.142946,11.577816"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"HaubendauchaC","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Feuerwehr","Odeonsplatz","M\u00fcnchen","UBahn"],"usermentions":["tpfannkuch","MVGticker"],"_version_":1.539104295735e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:57.109Z","isSproutLocation":false},{"id":"750388080109088768","uri":"https:\/\/twitter.com\/2827914745\/status\/750388080109088768","text":"POL-DA: Dieburg: Unfall f\u00fchrte zur einst\u00fcndigen Sperrung der L 3094 #Polizei https:\/\/t.co\/Ton4po6XWq","pubDate":"2016-07-05T17:57:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1628102646"],"cityName":["Dieburg"],"copyCityName":["Dieburg"],"cityLocation":["49.8949312012739,8.83689462635811"],"allLocations":["49.8949312012739,8.83689462635811","49.8760946338587,8.66125516507046","49.90369,8.839795"],"streetId":["21129"],"streetName":["L 3094"],"copyStreetName":["L 3094"],"streetLocation":["49.8760946338587,8.66125516507046"],"stopId":["8000362"],"stopName":["Dieburg"],"copyStopName":["Dieburg"],"stopLocation":["49.90369,8.839795"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"PolizeiNewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Polizei"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/branche\/polizei\/pol-da-dieburg-unfall-fhrte-zur-einstndigen-sperrung-der-l-3094\/"],"_version_":1.5391042820416e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:44.053Z","isSproutLocation":false},{"id":"750387524841967616","uri":"https:\/\/twitter.com\/18645718\/status\/750387524841967616","text":"Wegen Versp\u00e4tung des Eingangszuges verkehrt ME 81633 von Hamburg nach L\u00fcneburg ab Harburg (planm. Abfahrt 19:46 Uhr) mit ca. 13 Minuten","pubDate":"2016-07-05T17:55:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.78000009059906,"cityId":["-2618040","240028160","-28964"],"cityName":["Hamburg","L\u00fcneburg","Harburg"],"copyCityName":["Hamburg","L\u00fcneburg","Harburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.2487059737116,10.4078554594862","53.4790123473538,9.88598153508382"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.2487059737116,10.4078554594862","53.4790123473538,9.88598153508382","53.249656,10.41989","53.455908,9.991701"],"stopId":["8000238","8000147"],"stopName":["L\u00fcneburg","Hamburg-Harburg"],"copyStopName":["L\u00fcneburg","Hamburg-Harburg"],"stopLocation":["53.249656,10.41989","53.455908,9.991701"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"metronom4me","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Sharepoint to Tweets","_version_":1.539104263679e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:26.538Z","isSproutLocation":false},{"id":"750387224848560129","uri":"https:\/\/twitter.com\/17437721\/status\/750387224848560129","text":"Bad #Neustadt: #Autodieb baut #Unfall und fl\u00fcchtet zu #Fu\u00df. https:\/\/t.co\/xlhl6TixWx","pubDate":"2016-07-05T17:53:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1905829220"],"cityName":["Neustadt"],"copyCityName":["Neustadt"],"cityLocation":["48.4797928799089,11.9407618605485"],"allLocations":["48.4797928799089,11.9407618605485","50.3562220330177,7.59837646162243"],"streetId":["66579"],"streetName":["Neustadt"],"copyStreetName":["Neustadt"],"streetLocation":["50.3562220330177,7.59837646162243"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"mainpost","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Neustadt","Autodieb","Unfall","Fu\u00df"],"urls":["http:\/\/mainpost.de\/9278237"],"_version_":1.539104262557e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:25.47Z","isSproutLocation":false},{"id":"750387204334186500","uri":"https:\/\/twitter.com\/224073436\/status\/750387204334186500","text":"RT @BILD: Krieg, D\u00fcrre, Epidemien! 250 Mio. Kinder leben in Chaos und Gewalt. https:\/\/t.co\/ftonHe7y46 https:\/\/t.co\/mtU3wV1lhX","pubDate":"2016-07-05T17:53:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["42943"],"companyName":["Krieg"],"copyCompanyName":["Krieg"],"companyLocation":["51.0446148,6.1624502"],"allLocations":["51.0446148,6.1624502"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","WUT","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"NEWS","user":"Juanjo3800","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["BILD"],"urls":["http:\/\/www.bild.de\/politik\/ausland\/unicef\/report-2016-dramatische-lage-von-kindern-in-krisenregionen-46650442.bild.html"],"_version_":1.5391042786369e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:40.803Z","isSproutLocation":false},{"id":"750386651021643776","uri":"https:\/\/twitter.com\/224218685\/status\/750386651021643776","text":"#Ffm: Zeil wird zur Gro\u00dfbaustelle\n\nhttps:\/\/t.co\/8KmUKsLSLO\n\nMal sehen, ob das wirklich so reibungslos ablaufen wird","pubDate":"2016-07-05T17:51:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["42540"],"streetName":["Zeil"],"copyStreetName":["Zeil"],"streetLocation":["50.1150282382324,8.69182455399231"],"allLocations":["50.1150282382324,8.69182455399231","50.005142,10.598519"],"stopId":["8006635"],"stopName":["Zeil"],"copyStopName":["Zeil"],"stopLocation":["50.005142,10.598519"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Drachenrose","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Ffm"],"urls":["http:\/\/hessenschau.de\/wirtschaft\/zeil-wird-zur-grossbaustelle,grossbaustellen-frankfurt-zeil-100.html"],"_version_":1.5391042786348e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:40.803Z","isSproutLocation":false},{"id":"750386446419259392","uri":"https:\/\/twitter.com\/7068372\/status\/750386446419259392","text":"U-Bahn #Odeonsplatz wegen Rauchentwicklung gesperrt https:\/\/t.co\/un1hzJLijk","pubDate":"2016-07-05T17:50:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["85963"],"streetName":["Odeonsplatz"],"copyStreetName":["Odeonsplatz"],"streetLocation":["48.1433027680323,11.5779127613988"],"allLocations":["48.1433027680323,11.5779127613988","48.142946,11.577816"],"stopId":["8070914"],"stopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"stopLocation":["48.142946,11.577816"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"jagermo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Odeonsplatz"],"urls":["https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/oberbayern\/inhalt\/rauch-odeonsplatz-u-bahn-100.html"],"_version_":1.5391042611897e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:24.167Z","isSproutLocation":false},{"id":"750385956474138625","uri":"https:\/\/twitter.com\/20041444\/status\/750385956474138625","text":"Verkehrsunfall auf Bundesstra\u00dfe bei Hardegsen https:\/\/t.co\/PDichsTCoP #northeim #hna","pubDate":"2016-07-05T17:48:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.80000001192093,"cityId":["204271578","-1397834"],"cityName":["Hardegsen","Northeim"],"copyCityName":["Hardegsen","Northeim"],"cityLocation":["51.652292995369,9.83362333346075","51.7157465080571,9.99718200519127"],"allLocations":["51.652292995369,9.83362333346075","51.7157465080571,9.99718200519127","53.5691695611937,9.97368652332816","48.249963,8.816873"],"streetId":["48943"],"streetName":["Bundesstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Bundesstra\u00dfe"],"streetLocation":["53.5691695611937,9.97368652332816"],"stopId":["0501339"],"stopName":["Bundesstra\u00dfe, Balingen-Erzingen"],"copyStopName":["Bundesstra\u00dfe, Balingen-Erzingen"],"stopLocation":["48.249963,8.816873"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"HNA_NOUS","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["northeim","hna"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29uiS8P"],"_version_":1.5391042590338e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:22.11Z","isSproutLocation":false},{"id":"750385953399857152","uri":"https:\/\/twitter.com\/876376250\/status\/750385953399857152","text":"RT @cm_hh: Zeugenaufruf: https:\/\/t.co\/tBk2XGTM8v #hamburg #lokstedt #unfall","pubDate":"2016-07-05T17:48:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20833623","240109223"],"cityName":["Hamburg","Lokstedt"],"copyCityName":["Hamburg","Lokstedt"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974","53.602397108192,9.95666241465572"],"allLocations":["53.5503413823231,10.0006539920974","53.602397108192,9.95666241465572"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"hamburgfiets","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["hamburg","lokstedt","unfall"],"usermentions":["cm_hh"],"urls":["http:\/\/www.focus.de\/regional\/hamburg\/hamburg-polizei-zeugenaufruf-nach-schwerem-verkehrsunfall-in-hamburg-lokstedt_id_5699170.html"],"_version_":1.5391042761245e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:38.405Z","isSproutLocation":false},{"id":"750384471497699328","uri":"https:\/\/twitter.com\/4266848849\/status\/750384471497699328","text":"RT @EderDampfradio: Kassel - Calden:\nNordhessische Polizei gibt Entwarnung; Flugzeug konnte mit Versp\u00e4tung starten https:\/\/t.co\/TBigWCiiSJ","pubDate":"2016-07-05T17:42:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1000000238419,"cityId":["-62598","-455491"],"cityName":["Kassel","Calden"],"copyCityName":["Kassel","Calden"],"cityLocation":["51.3072732752984,9.45539299718342","51.4091991537045,9.37534908685866"],"allLocations":["51.3072732752984,9.45539299718342","51.4091991537045,9.37534908685866"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"HaubendauchaC","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["EderDampfradio"],"urls":["http:\/\/ots.de\/336f6e"],"_version_":1.5391042751829e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:37.513Z","isSproutLocation":false},{"id":"750383941148868608","uri":"https:\/\/twitter.com\/2365431582\/status\/750383941148868608","text":"@lauralindal Strahlender Sonnenschein? (versteckt hinter dicken Gewitterwolken und einem anbahnenden Tornado)","pubDate":"2016-07-05T17:40:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["81704"],"streetName":["Sonnenschein"],"copyStreetName":["Sonnenschein"],"streetLocation":["49.5228234335332,8.50874158401609"],"allLocations":["49.5228234335332,8.50874158401609"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["FREUDE","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"Maggysche","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5037241981108e+17,"replyUser":"lauralindal","sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["lauralindal"],"_version_":1.5390421332336e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T18:55:54.329Z","isSproutLocation":false},{"id":"750383844151394305","uri":"https:\/\/twitter.com\/2380118413\/status\/750383844151394305","text":"RT @BILD: Krieg, D\u00fcrre, Epidemien! 250 Mio. Kinder leben in Chaos und Gewalt. https:\/\/t.co\/ftonHe7y46 https:\/\/t.co\/mtU3wV1lhX","pubDate":"2016-07-05T17:40:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["42943"],"companyName":["Krieg"],"copyCompanyName":["Krieg"],"companyLocation":["51.0446148,6.1624502"],"allLocations":["51.0446148,6.1624502"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","WUT","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"NEWS","user":"__ELa__NuR__","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["BILD"],"urls":["http:\/\/www.bild.de\/politik\/ausland\/unicef\/report-2016-dramatische-lage-von-kindern-in-krisenregionen-46650442.bild.html"],"_version_":1.5391042736551e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:36.054Z","isSproutLocation":false},{"id":"750383574692556801","uri":"https:\/\/twitter.com\/2994541407\/status\/750383574692556801","text":"Hamburg:  Vollsperrung der BAB 25 nach Verkehrsunfall mit f\u00fcnf Verletzten -  https:\/\/t.co\/opZbPUWsu0","pubDate":"2016-07-05T17:39:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20833623"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"allLocations":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"eventType":["Verzoegerung","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"schunck_info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"@schunck_info","urls":["http:\/\/www.schunck.info\/?p=97143"],"_version_":1.5390467294683e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T20:08:57.639Z","isSproutLocation":false},{"id":"750383540995518465","uri":"https:\/\/twitter.com\/2603453022\/status\/750383540995518465","text":"Walsroder Stra\u00dfe nach Unfall gesperrt #Hannover https:\/\/t.co\/X5IowV4qZP","pubDate":"2016-07-05T17:39:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1651888734"],"cityName":["Hannover"],"copyCityName":["Hannover"],"cityLocation":["52.374477872258,9.73855317047054"],"allLocations":["52.374477872258,9.73855317047054","52.4528892592772,13.340803230628"],"streetId":["9643"],"streetName":["Walsroder Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Walsroder Stra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4528892592772,13.340803230628"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Hannover_News_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Hannover"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/hannover\/walsroder-strae-nach-unfall-gesperrt\/"],"_version_":1.5390419266799e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T18:52:37.344Z","isSproutLocation":false},{"id":"750383257393459200","uri":"https:\/\/twitter.com\/2543322726\/status\/750383257393459200","text":"Unfall auf A25: Lkw-Fahrer stand bei Kollision mit Bus offenbar unter Drogen #Hamburg https:\/\/t.co\/Bb0cEoyelM","pubDate":"2016-07-05T17:38:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-2778470","-2618040"],"cityName":["Drogen","Hamburg"],"copyCityName":["Drogen","Hamburg"],"cityLocation":["50.9142511362855,12.3059495472576","53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["50.9142511362855,12.3059495472576","53.5676229417605,9.94147935150521","53.5074256045694,10.0788407556812"],"streetId":["56182"],"streetName":["A25"],"copyStreetName":["A25"],"streetLocation":["53.5074256045694,10.0788407556812"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"NewsHamburg","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Hamburg"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/hamburg\/unfall-auf-a25-lkw-fahrer-stand-bei-kollision-mit-bus-offenbar-unter-drogen\/"],"_version_":1.5390416711241e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T18:48:33.628Z","isSproutLocation":false},{"id":"750382799350173696","uri":"https:\/\/twitter.com\/570668302\/status\/750382799350173696","text":"[computer-oiger.de] Spur-Springen im Stau ist nutzlos https:\/\/t.co\/aeBiY4DN5U","pubDate":"2016-07-05T17:36:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1377948"],"cityName":["Springen"],"copyCityName":["Springen"],"cityLocation":["50.1409337636188,7.98391102398295"],"allLocations":["50.1409337636188,7.98391102398295"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ddblogs","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkQQPg"],"_version_":1.5390414968057e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T18:45:47.385Z","isSproutLocation":false},{"id":"750382461465526272","uri":"https:\/\/twitter.com\/317935027\/status\/750382461465526272","text":"Am Dienstag um kurz nach 11.30 Uhr kam es auf der L 3094 zwischen #Dieburg und #M\u00fcnster zu einem Unfall mit drei Autos und drei Verletzten.","pubDate":"2016-07-05T17:34:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-452393","-452392"],"cityName":["Dieburg","M\u00fcnster"],"copyCityName":["Dieburg","M\u00fcnster"],"cityLocation":["49.8987844076796,8.81990625475572","49.924194071636,8.87398077740282"],"allLocations":["49.8987844076796,8.81990625475572","49.924194071636,8.87398077740282","49.8760946338587,8.66125516507046"],"streetId":["21129"],"streetName":["L 3094"],"copyStreetName":["L 3094"],"streetLocation":["49.8760946338587,8.66125516507046"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Echo_Online","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Dieburg","M\u00fcnster"],"_version_":1.5391042558052e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:19.032Z","isSproutLocation":false},{"id":"750382314069323780","uri":"https:\/\/twitter.com\/4266848849\/status\/750382314069323780","text":"RT @ulfiuss: Stau auf der A9. Wir bilden eine Rettungsgasse zwischen der linken und der mittleren Spur, mein Auto und ich. \nSonst nat\u00fcrlich\u2026","pubDate":"2016-07-05T17:34:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93581"],"streetName":["A9"],"copyStreetName":["A9"],"streetLocation":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"allLocations":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"HaubendauchaC","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["ulfiuss"],"_version_":1.5391042543162e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:17.606Z","isSproutLocation":false},{"id":"750381995763654656","uri":"https:\/\/twitter.com\/357088912\/status\/750381995763654656","text":"Drittes Todesopfer: Elf Monate altes M\u00e4dchen stirbt nach Autounfall in #Eibenstock https:\/\/t.co\/sNxK0dStSg via @freie_presse","pubDate":"2016-07-05T17:33:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1578298567"],"cityName":["Eibenstock"],"copyCityName":["Eibenstock"],"cityLocation":["50.4951760746099,12.5983706896793"],"allLocations":["50.4951760746099,12.5983706896793"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"NEWS","user":"thliersch","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Eibenstock"],"usermentions":["freie_presse"],"urls":["http:\/\/cvd.de\/srpLA?x"],"_version_":1.5390456407109e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T19:51:39.322Z","isSproutLocation":false},{"id":"750381850879746048","uri":"https:\/\/twitter.com\/495723523\/status\/750381850879746048","text":"RT @ulfiuss: Stau auf der A9. Wir bilden eine Rettungsgasse zwischen der linken und der mittleren Spur, mein Auto und ich. \nSonst nat\u00fcrlich\u2026","pubDate":"2016-07-05T17:32:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93581"],"streetName":["A9"],"copyStreetName":["A9"],"streetLocation":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"allLocations":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Bus_Fauli","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["ulfiuss"],"_version_":1.5390455140429e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T19:49:38.522Z","isSproutLocation":false},{"id":"750381609132650496","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750381609132650496","text":"@reh_ne Stellst sich auch die Frage, wann genau die Fahrt stattfinden soll. -> Bauarbeiten: https:\/\/t.co\/gyxWjau4qz","pubDate":"2016-07-05T17:31:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1457660865"],"cityName":["Reh"],"copyCityName":["Reh"],"cityLocation":["51.3717190784947,7.55166129497599"],"allLocations":["51.3717190784947,7.55166129497599"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5038109172329e+17,"replyUser":"reh_ne","sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["reh_ne"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29AmnGN"],"_version_":1.5390407624166e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T18:34:07.018Z","isSproutLocation":false},{"id":"750381534071304192","uri":"https:\/\/twitter.com\/1204230853\/status\/750381534071304192","text":"RT @NetzwerkggS21: #LEBENSGEFAHR #Sicherheitsrisiko #Unfall-Falle #S21 https:\/\/t.co\/OMRabgTm52 #Verkehr #Milliardengrab ohne Erlaubnis http\u2026","pubDate":"2016-07-05T17:31:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["14087"],"gtfsRouteName":["S21"],"copyGtfsRouteName":["S21"],"gtfsRouteLocation":["52.3050342294458,9.64074835346015"],"allLocations":["52.3050342294458,9.64074835346015"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"STRASSE","user":"NetzwerkggS21","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["LEBENSGEFAHR","Sicherheitsrisiko","Unfall","S21","Verkehr","Milliardengrab"],"usermentions":["NetzwerkggS21"],"urls":["http:\/\/www.facebook.com\/stuggartliner\/posts\/1000272826717382","http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=C-MsCzmCMvg"],"_version_":1.5390406640832e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T18:32:33.239Z","isSproutLocation":false},{"id":"750381439032500224","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750381439032500224","text":"Stau in der Innenstadt \u2013 Bombenfund in Krefeld \u2013 Entsch\u00e4rfung verz\u00f6gert\u00a0sich https:\/\/t.co\/d3xc04LXh4","pubDate":"2016-07-05T17:30:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240048753"],"cityName":["Krefeld"],"copyCityName":["Krefeld"],"cityLocation":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"allLocations":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/05\/stau-in-der-innenstadt-bombenfund-in-krefeld-entschaerfung-verzoegert-sich\/"],"_version_":1.5390406810481e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T18:32:49.416Z","isSproutLocation":false},{"id":"750381135079899136","uri":"https:\/\/twitter.com\/1162112953\/status\/750381135079899136","text":"Unfall in Freiburg: Bagger st\u00fcrzt in Bach \u2013 Lenker verletzt by  via Blick.ch - News https:\/\/t.co\/pRkTw2Lsk0","pubDate":"2016-07-05T17:29:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["53539"],"companyName":["Bach"],"copyCompanyName":["Bach"],"companyLocation":["50.0286740,12.1105611"],"allLocations":["50.0286740,12.1105611"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"latikia","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/ift.tt\/29rzoEU"],"_version_":1.5390448231414e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T19:38:39.626Z","isSproutLocation":false},{"id":"750381001772236800","uri":"https:\/\/twitter.com\/703238952\/status\/750381001772236800","text":"RT @BVG_Ubahn: U5: ist ab morgen bis 15.7. zwischen S+U Wuhletal und U Hellersdorf wegen Bauarbeiten unterbrochen. #BVG https:\/\/t.co\/fjUnAJ\u2026","pubDate":"2016-07-05T17:29:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-404585"],"cityName":["Hellersdorf"],"copyCityName":["Hellersdorf"],"cityLocation":["52.5306788430419,13.6056409589154"],"allLocations":["52.5306788430419,13.6056409589154","52.512417,13.575365"],"stopId":["8089049"],"stopName":["Berlin Wuhletal"],"copyStopName":["Berlin Wuhletal"],"stopLocation":["52.512417,13.575365"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"sbzielske","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Ubahn"],"_version_":1.5390447220724e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T19:37:03.239Z","isSproutLocation":false},{"id":"750380511458058240","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962035317\/status\/750380511458058240","text":"POL-DA: Dieburg: Unfall f\u00fchrte zur einst\u00fcndigen Sperrung der L 3094 https:\/\/t.co\/19EfYeQfwU #Polizei #Hessen","pubDate":"2016-07-05T17:27:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1628102646","240034786"],"cityName":["Dieburg","Hessen"],"copyCityName":["Dieburg","Hessen"],"cityLocation":["49.8949312012739,8.83689462635811","52.0166999888816,10.7832999544455"],"allLocations":["49.8949312012739,8.83689462635811","52.0166999888816,10.7832999544455","49.8760946338587,8.66125516507046","49.90369,8.839795"],"streetId":["21129"],"streetName":["L 3094"],"copyStreetName":["L 3094"],"streetLocation":["49.8760946338587,8.66125516507046"],"stopId":["8000362"],"stopName":["Dieburg"],"copyStopName":["Dieburg"],"stopLocation":["49.90369,8.839795"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"PolizeipresseHE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","Hessen"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkQHDP"],"_version_":1.5390440695802e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T19:26:40.968Z","isSproutLocation":false},{"id":"750379964441169921","uri":"https:\/\/twitter.com\/53050221\/status\/750379964441169921","text":"RT @tpfannkuch: #Feuerwehr Gro\u00dfeinsatz am #Odeonsplatz. Alle Abg\u00e4nge gesperrt. #M\u00fcnchen #UBahn @MVGticker https:\/\/t.co\/mRiBRVcmvl","pubDate":"2016-07-05T17:24:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.83333331346512,"cityId":["-62428"],"cityName":["M\u00fcnchen"],"copyCityName":["M\u00fcnchen"],"cityLocation":["48.1552226985543,11.5250731790529"],"allLocations":["48.1552226985543,11.5250731790529","48.1433027680323,11.5779127613988","48.142946,11.577816"],"streetId":["85963"],"streetName":["Odeonsplatz"],"copyStreetName":["Odeonsplatz"],"streetLocation":["48.1433027680323,11.5779127613988"],"stopId":["8070914"],"stopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"stopLocation":["48.142946,11.577816"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"stilangel","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Feuerwehr","Odeonsplatz","M\u00fcnchen","UBahn"],"usermentions":["tpfannkuch","MVGticker"],"_version_":1.5390436318532e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T19:19:43.523Z","isSproutLocation":false},{"id":"750379920451313665","uri":"https:\/\/twitter.com\/712795729442566144\/status\/750379920451313665","text":"T-Online: Landkreis Kassel - Calden: Nordhessische Polizei gibt Entwarnung; Flugzeug konnte mit Versp\u00e4tung sta https:\/\/t.co\/jhLq78Qk7u","pubDate":"2016-07-05T17:24:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["130950"],"companyName":["T-Online"],"copyCompanyName":["T-Online"],"companyLocation":["49.8655059,8.6253118"],"allLocations":["49.8655059,8.6253118"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"KasselNews24","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/bit.ly\/29ldZOc"],"_version_":1.539039329893e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T18:11:20.857Z","isSproutLocation":false},{"id":"750379897101643776","uri":"https:\/\/twitter.com\/64212761\/status\/750379897101643776","text":"Spektakul\u00e4rer Unfall: Yacht st\u00fcrzt in Lehmener Schleuse -  https:\/\/t.co\/E2FCkgOTKR https:\/\/t.co\/rv93UpYn4z","pubDate":"2016-07-05T17:24:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["38486"],"streetName":["Schleuse"],"copyStreetName":["Schleuse"],"streetLocation":["51.3845581604595,6.99777356274327"],"allLocations":["51.3845581604595,6.99777356274327"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"sbirkmann1987","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"rheinlandpfalz-news","urls":["http:\/\/rheinlandpfalz-news.de\/spektakulaerer-unfall-yacht-stuerzt-in-lehmener-schleuse\/"],"_version_":1.5390435904806e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T19:19:04.071Z","isSproutLocation":false},{"id":"750379838712717312","uri":"https:\/\/twitter.com\/16141279\/status\/750379838712717312","text":"Da will man nichts ahnend nach der Arbeit zu Aldi und schon ist man Unfall Zeuge. -.-","pubDate":"2016-07-05T17:24:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["131366"],"companyName":["Aldi"],"copyCompanyName":["Aldi"],"companyLocation":["51.4626682,7.0699800"],"allLocations":["51.4626682,7.0699800"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Bettina1408","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","_version_":1.5390392756763e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T18:10:29.153Z","isSproutLocation":false},{"id":"750379461414182913","uri":"https:\/\/twitter.com\/19656518\/status\/750379461414182913","text":"RT @tpfannkuch: #Feuerwehr Gro\u00dfeinsatz am #Odeonsplatz. Alle Abg\u00e4nge gesperrt. #M\u00fcnchen #UBahn @MVGticker https:\/\/t.co\/mRiBRVcmvl","pubDate":"2016-07-05T17:22:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.83333331346512,"cityId":["-62428"],"cityName":["M\u00fcnchen"],"copyCityName":["M\u00fcnchen"],"cityLocation":["48.1552226985543,11.5250731790529"],"allLocations":["48.1552226985543,11.5250731790529","48.1433027680323,11.5779127613988","48.142946,11.577816"],"streetId":["85963"],"streetName":["Odeonsplatz"],"copyStreetName":["Odeonsplatz"],"streetLocation":["48.1433027680323,11.5779127613988"],"stopId":["8070914"],"stopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"stopLocation":["48.142946,11.577816"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"diemedienmacher","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Feuerwehr","Odeonsplatz","M\u00fcnchen","UBahn"],"usermentions":["tpfannkuch","MVGticker"],"_version_":1.5390431534844e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T19:12:07.318Z","isSproutLocation":false},{"id":"750379085399023616","uri":"https:\/\/twitter.com\/390624950\/status\/750379085399023616","text":"RT @de_sputnik: VIDEO Erdrutsch auf #Alaska: Gewaltige Gesteinslawine rauscht den Berg hinunter https:\/\/t.co\/XRcPzYFOkD https:\/\/t.co\/Iy20nW\u2026","pubDate":"2016-07-05T17:21:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1899707159"],"cityName":["Berg"],"copyCityName":["Berg"],"cityLocation":["47.6852023616873,9.46533138528934"],"allLocations":["47.6852023616873,9.46533138528934","48.980676,8.212761"],"stopId":["8000890"],"stopName":["Berg(Pfalz)"],"copyStopName":["Berg(Pfalz)"],"stopLocation":["48.980676,8.212761"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"Dessousandmore","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Alaska"],"usermentions":["de_sputnik"],"urls":["http:\/\/sptnkne.ws\/bBCX"],"_version_":1.5390428924939e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T19:07:58.417Z","isSproutLocation":false},{"id":"750379072094605312","uri":"https:\/\/twitter.com\/195150067\/status\/750379072094605312","text":"Zug in Karlsruhe 55min Versp\u00e4tung  wegen Defekt am Zug... Zug in Mannheim  10 Minuten Versp\u00e4tung wegen Defekt am Zug!!!!!","pubDate":"2016-07-05T17:21:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62518","-62691"],"cityName":["Karlsruhe","Mannheim"],"copyCityName":["Karlsruhe","Mannheim"],"cityLocation":["49.0158525308101,8.40979805191401","49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.0158525308101,8.40979805191401","49.5004905808842,8.51057242913586"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"hollaender1992","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","placeName":"Mannheim, Deutschland","placeType":"city","placePolygon":"ENVELOPE(8.414251, 8.590021, 49.590376, 49.410381)","_version_":1.5390387079542e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T18:01:27.73Z","isSproutLocation":false},{"id":"750379047499272192","uri":"https:\/\/twitter.com\/19152719\/status\/750379047499272192","text":"RT @tpfannkuch: #Feuerwehr Gro\u00dfeinsatz am #Odeonsplatz. Alle Abg\u00e4nge gesperrt. #M\u00fcnchen #UBahn @MVGticker https:\/\/t.co\/mRiBRVcmvl","pubDate":"2016-07-05T17:21:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.83333331346512,"cityId":["-62428"],"cityName":["M\u00fcnchen"],"copyCityName":["M\u00fcnchen"],"cityLocation":["48.1552226985543,11.5250731790529"],"allLocations":["48.1552226985543,11.5250731790529","48.1433027680323,11.5779127613988","48.142946,11.577816"],"streetId":["85963"],"streetName":["Odeonsplatz"],"copyStreetName":["Odeonsplatz"],"streetLocation":["48.1433027680323,11.5779127613988"],"stopId":["8070914"],"stopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"stopLocation":["48.142946,11.577816"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"RALupo","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Feuerwehr","Odeonsplatz","M\u00fcnchen","UBahn"],"usermentions":["tpfannkuch","MVGticker"],"_version_":1.5390428629523e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T19:07:30.24Z","isSproutLocation":false},{"id":"750378586176184321","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750378586176184321","text":"Bus 99 Richtung Korntaler Stra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle Zahn-Nopper-Stra\u00dfe hat 0:15:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T17:19:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["98382","100098"],"streetName":["Korntaler Stra\u00dfe","Zahn-Nopper-Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Korntaler Stra\u00dfe","Zahn-Nopper-Stra\u00dfe"],"streetLocation":["48.842774492187,9.14966049471391","48.8327610325016,9.16172393031352"],"allLocations":["48.842774492187,9.14966049471391","48.8327610325016,9.16172393031352"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390423156995e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T18:58:48.338Z","isSproutLocation":false},{"id":"750378520837173252","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750378520837173252","text":"POL-DA: Dieburg: Unfall f\u00fchrte zur einst\u00fcndigen Sperrung der L 3094 https:\/\/t.co\/IAEghOR8fb #ots #Polizei","pubDate":"2016-07-05T17:19:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1628102646"],"cityName":["Dieburg"],"copyCityName":["Dieburg"],"cityLocation":["49.8949312012739,8.83689462635811"],"allLocations":["49.8949312012739,8.83689462635811","49.8760946338587,8.66125516507046","49.90369,8.839795"],"streetId":["21129"],"streetName":["L 3094"],"copyStreetName":["L 3094"],"streetLocation":["49.8760946338587,8.66125516507046"],"stopId":["8000362"],"stopName":["Dieburg"],"copyStopName":["Dieburg"],"stopLocation":["49.90369,8.839795"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Polizei"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkQ7X9"],"_version_":1.5390423048268e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T18:58:37.97Z","isSproutLocation":false},{"id":"750378518681260032","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750378518681260032","text":"POL-NB: Verkehrsunfall mit einer schwer- und einer leichtverletzten Person bei M\u00f6llenbeck-Lks. MSE https:\/\/t.co\/dCoHtc3Yq1 #ots #Polizei","pubDate":"2016-07-05T17:19:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1686060664"],"cityName":["M\u00f6llenbeck"],"copyCityName":["M\u00f6llenbeck"],"cityLocation":["53.3899430626065,13.3435146838612"],"allLocations":["53.3899430626065,13.3435146838612"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Polizei"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkQ7W1"],"_version_":1.5390424081891e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T19:00:16.546Z","isSproutLocation":false},{"id":"750378345821450241","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962011603\/status\/750378345821450241","text":"POL-NB: Verkehrsunfall mit einer schwer- und einer leichtverletzten Person bei M\u00f6llenbeck-Lks. MSE https:\/\/t.co\/Zhv61reMGc #Polizei #MeckPom","pubDate":"2016-07-05T17:18:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1686060664"],"cityName":["M\u00f6llenbeck"],"copyCityName":["M\u00f6llenbeck"],"cityLocation":["53.3899430626065,13.3435146838612"],"allLocations":["53.3899430626065,13.3435146838612"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseMV","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","MeckPom"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkQ6fv"],"_version_":1.5390382583007e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:54:18.903Z","isSproutLocation":false},{"id":"750378268050726912","uri":"https:\/\/twitter.com\/19293526\/status\/750378268050726912","text":"RT @tpfannkuch: #Feuerwehr Gro\u00dfeinsatz am #Odeonsplatz. Alle Abg\u00e4nge gesperrt. #M\u00fcnchen #UBahn @MVGticker https:\/\/t.co\/mRiBRVcmvl","pubDate":"2016-07-05T17:18:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.83333331346512,"cityId":["-62428"],"cityName":["M\u00fcnchen"],"copyCityName":["M\u00fcnchen"],"cityLocation":["48.1552226985543,11.5250731790529"],"allLocations":["48.1552226985543,11.5250731790529","48.1433027680323,11.5779127613988","48.142946,11.577816"],"streetId":["85963"],"streetName":["Odeonsplatz"],"copyStreetName":["Odeonsplatz"],"streetLocation":["48.1433027680323,11.5779127613988"],"stopId":["8070914"],"stopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"stopLocation":["48.142946,11.577816"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"woelfelc","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Feuerwehr","Odeonsplatz","M\u00fcnchen","UBahn"],"usermentions":["tpfannkuch","MVGticker"],"_version_":1.5390382156174e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:53:38.197Z","isSproutLocation":false},{"id":"750377678725902336","uri":"https:\/\/twitter.com\/53872109\/status\/750377678725902336","text":"#Feuerwehr Gro\u00dfeinsatz am #Odeonsplatz. Alle Abg\u00e4nge gesperrt. #M\u00fcnchen #UBahn @MVGticker https:\/\/t.co\/mRiBRVcmvl","pubDate":"2016-07-05T17:15:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.83333331346512,"cityId":["-62428"],"cityName":["M\u00fcnchen"],"copyCityName":["M\u00fcnchen"],"cityLocation":["48.1552226985543,11.5250731790529"],"allLocations":["48.1552226985543,11.5250731790529","48.1433027680323,11.5779127613988","48.142946,11.577816"],"streetId":["85963"],"streetName":["Odeonsplatz"],"copyStreetName":["Odeonsplatz"],"streetLocation":["48.1433027680323,11.5779127613988"],"stopId":["8070914"],"stopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"stopLocation":["48.142946,11.577816"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"tpfannkuch","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Feuerwehr","Odeonsplatz","M\u00fcnchen","UBahn"],"usermentions":["MVGticker"],"_version_":1.5390414719387e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T18:45:23.668Z","isSproutLocation":false},{"id":"750377546684833792","uri":"https:\/\/twitter.com\/123856079\/status\/750377546684833792","text":"A4 Aachen Richtung K\u00f6ln zwischen K\u00f6ln-Eifeltor und K\u00f6ln-Poll 4 km Stau Wegen Bauarbeiten ist nur ein Fahrstreifen frei. (Zeitverlust:...","pubDate":"2016-07-05T17:15:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.98000001907349,"cityId":["240041315","20953083","277072300"],"cityName":["Aachen","K\u00f6ln","Poll"],"copyCityName":["Aachen","K\u00f6ln","Poll"],"cityLocation":["50.7763509607767,6.08386182126628","50.9383611058362,6.95997380583433","50.9121007125684,6.98888895786263"],"allLocations":["50.7763509607767,6.08386182126628","50.9383611058362,6.95997380583433","50.9121007125684,6.98888895786263"],"eventType":["Stau","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrNRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","_version_":1.5391042535781e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:16.906Z","isSproutLocation":false},{"id":"750377547641171968","uri":"https:\/\/twitter.com\/123856079\/status\/750377547641171968","text":"A4 K\u00f6ln Richtung Aachen zwischen Kreuz Gremberg und Kreuz K\u00f6ln-S\u00fcd 3 km Stau (Zeitverlust: mehr als 10 Minuten)","pubDate":"2016-07-05T17:15:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.66000002622604,"cityId":["20953083","240041315","1764371315","323149088"],"cityName":["K\u00f6ln","Aachen","Gremberg","Kreuz"],"copyCityName":["K\u00f6ln","Aachen","Gremberg","Kreuz"],"cityLocation":["50.9383611058362,6.95997380583433","50.7763509607767,6.08386182126628","50.9231801867035,7.01126275765502","49.9457546706691,11.5604717631152"],"allLocations":["50.9383611058362,6.95997380583433","50.7763509607767,6.08386182126628","50.9231801867035,7.01126275765502","49.9457546706691,11.5604717631152"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrNRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","_version_":1.5391042726286e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:35.076Z","isSproutLocation":false},{"id":"750377544692609025","uri":"https:\/\/twitter.com\/123856079\/status\/750377544692609025","text":"A555 K\u00f6ln Richtung Bonn zwischen Bornheim und Bonn-Zentrum 3 km Stau (Zeitverlust: etwa 20 Minuten)","pubDate":"2016-07-05T17:15:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.64999997615814,"cityId":["-62578","26373169","1659162061"],"cityName":["K\u00f6ln","Bonn","Bornheim"],"copyCityName":["K\u00f6ln","Bonn","Bornheim"],"cityLocation":["50.9578881393587,6.95478550794529","50.7358510950331,7.10065986079557","50.1297312790612,8.71061170950479"],"allLocations":["50.9578881393587,6.95478550794529","50.7358510950331,7.10065986079557","50.1297312790612,8.71061170950479","50.885117273476,6.96807949012408"],"streetId":["72174"],"streetName":["A555"],"copyStreetName":["A555"],"streetLocation":["50.885117273476,6.96807949012408"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrNRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","_version_":1.5391042535781e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:16.906Z","isSproutLocation":false},{"id":"750377545325944833","uri":"https:\/\/twitter.com\/123856079\/status\/750377545325944833","text":"A565 Meckenheim Richtung Bonn zwischen Bonn-Lengsdorf und Bonn-Auerberg Unfall 4 km Stau (Zeitverlust: etwa 30 Minuten)","pubDate":"2016-07-05T17:15:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.84285724163055,"cityId":["240122583","26373169","1569471619","247027891"],"cityName":["Meckenheim","Bonn","Lengsdorf","Auerberg"],"copyCityName":["Meckenheim","Bonn","Lengsdorf","Auerberg"],"cityLocation":["50.6256626863078,7.02156122373522","50.7358510950331,7.10065986079557","50.7110584954394,7.06945418445583","50.7561008622992,7.07310862086316"],"allLocations":["50.6256626863078,7.02156122373522","50.7358510950331,7.10065986079557","50.7110584954394,7.06945418445583","50.7561008622992,7.07310862086316","50.627446,7.014757"],"stopId":["8003931"],"stopName":["Meckenheim(Bz K\u00f6ln)"],"copyStopName":["Meckenheim(Bz K\u00f6ln)"],"stopLocation":["50.627446,7.014757"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrNRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","_version_":1.5391042726275e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:35.076Z","isSproutLocation":false},{"id":"750377423070457856","uri":"https:\/\/twitter.com\/522156623\/status\/750377423070457856","text":"RT @PolizeiHamburg: #Zeugenaufruf: Radfahrerin bei #Verkehrsunfall in #Lokstedt lebensgef\u00e4hrlich verletzt, beteiligter #LKW fl\u00fcchtig\n\nhttps\u2026","pubDate":"2016-07-05T17:14:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109223"],"cityName":["Lokstedt"],"copyCityName":["Lokstedt"],"cityLocation":["53.602397108192,9.95666241465572"],"allLocations":["53.602397108192,9.95666241465572"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"bakfietsblog","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Zeugenaufruf","Verkehrsunfall","Lokstedt","LKW"],"usermentions":["PolizeiHamburg"],"urls":["http:\/\/www.presseportal.de\/blaulicht\/pm\/6337\/3370712"],"_version_":1.539104253576e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:16.906Z","isSproutLocation":false},{"id":"750377360160161792","uri":"https:\/\/twitter.com\/53872109\/status\/750377360160161792","text":"#Feuerwehr Gro\u00dfeinsatz am Odeonsplatz. Alle Abg\u00e4nge gesperrt. #M\u00fcnchen #UBahn @MVGticker https:\/\/t.co\/NxQ3RcZDRO","pubDate":"2016-07-05T17:14:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.83333331346512,"cityId":["-62428"],"cityName":["M\u00fcnchen"],"copyCityName":["M\u00fcnchen"],"cityLocation":["48.1552226985543,11.5250731790529"],"allLocations":["48.1552226985543,11.5250731790529","48.1433027680323,11.5779127613988","48.142946,11.577816"],"streetId":["85963"],"streetName":["Odeonsplatz"],"copyStreetName":["Odeonsplatz"],"streetLocation":["48.1433027680323,11.5779127613988"],"stopId":["8070914"],"stopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"stopLocation":["48.142946,11.577816"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"tpfannkuch","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Feuerwehr","M\u00fcnchen","UBahn"],"usermentions":["MVGticker"],"_version_":1.5391042714143e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:33.916Z","isSproutLocation":false},{"id":"750377245827563520","uri":"https:\/\/twitter.com\/544594227\/status\/750377245827563520","text":"@Zweipuenktchen pssst. Als heute morgen durchgesagt wurde, dass es auf dem Heimweg des Mannes einen schweren Unfall gegeben hat, 1\/2","pubDate":"2016-07-05T17:14:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["14824"],"streetName":["Heimweg"],"copyStreetName":["Heimweg"],"streetLocation":["52.0158295412194,8.5512027129391"],"allLocations":["52.0158295412194,8.5512027129391"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"FeeaufeinemAst","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.4995277673886e+17,"replyUser":"Zweipuenktchen","sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["Zweipuenktchen"],"_version_":1.5391042528357e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:16.197Z","isSproutLocation":false},{"id":"750377230111563776","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750377230111563776","text":"Bus 94 Richtung Ramtel Gerlinger Str. mit der n\u00e4chsten Haltestelle Leo-Center hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T17:14:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["111895"],"companyName":["Leo"],"copyCompanyName":["Leo"],"companyLocation":["50.7642098,6.1408765"],"allLocations":["50.7642098,6.1408765","48.7925245765857,9.03213303290419","48.8147982364173,9.09055200111485"],"cityId":["273015579"],"cityName":["Ramtel"],"copyCityName":["Ramtel"],"cityLocation":["48.7925245765857,9.03213303290419"],"streetId":["97621"],"streetName":["Gerlinger Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Gerlinger Stra\u00dfe"],"streetLocation":["48.8147982364173,9.09055200111485"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391042708764e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:33.4Z","isSproutLocation":false},{"id":"750376807451484160","uri":"https:\/\/twitter.com\/159419793\/status\/750376807451484160","text":"RT @emsvechtewelle: #Lingen - Gro\u00dfbaustelle auf B70 bei Biene. https:\/\/t.co\/VDe7nhYZsD","pubDate":"2016-07-05T17:12:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8003701"],"stopName":["Lingen(Ems)"],"copyStopName":["Lingen(Ems)"],"stopLocation":["52.519867,7.321731"],"allLocations":["52.519867,7.321731"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"bn_lingen","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPad","hashtags":["Lingen"],"usermentions":["emsvechtewelle"],"urls":["http:\/\/www.emsvechtewelle.de\/news\/grossbaustelle-auf-b70-bei-biene.html"],"_version_":1.5390409373841e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T18:36:53.88Z","isSproutLocation":false},{"id":"750376453473271808","uri":"https:\/\/twitter.com\/1598049192\/status\/750376453473271808","text":"709: Unfall im Bereich Ackerstra\u00dfe in Richtung D\u00fcsseldorf Hbf. Es kann bis ca. 19:40 Uhr zu Versp\u00e4tungen komme... https:\/\/t.co\/VcbtMsz4K7","pubDate":"2016-07-05T17:11:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.79999995231628,"cityId":["-62539"],"cityName":["D\u00fcsseldorf"],"copyCityName":["D\u00fcsseldorf"],"cityLocation":["51.2385859192221,6.78996364300895"],"allLocations":["51.2385859192221,6.78996364300895","51.2260595091542,6.79855280702186"],"streetId":["29557"],"streetName":["Ackerstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Ackerstra\u00dfe"],"streetLocation":["51.2260595091542,6.79855280702186"],"eventType":["Unfall","Verzoegerung"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Rheinbahn_Info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Rheinbahn VerkehrsInfo","urls":["http:\/\/www.rheinbahn.de\/Seiten\/MeldungsDetail.aspx?Nr=126495"],"_version_":1.5390407550923e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T18:34:00.03Z","isSproutLocation":false},{"id":"750376350503014400","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750376350503014400","text":"Bus 413 Richtung Kornwestheim Rechbergstra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle Hauffstra\u00dfe hat 0:12:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T17:10:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["214842556"],"cityName":["Kornwestheim"],"copyCityName":["Kornwestheim"],"cityLocation":["48.8611497617832,9.18738751598564"],"allLocations":["48.8611497617832,9.18738751598564","48.7861345140823,9.20359487267772","48.3956225071268,9.98032141314118"],"streetId":["99105","101661"],"streetName":["Rechbergstra\u00dfe","Hauffstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Rechbergstra\u00dfe","Hauffstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.7861345140823,9.20359487267772","48.3956225071268,9.98032141314118"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390405913624e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T18:31:23.889Z","isSproutLocation":false},{"id":"750376284744773633","uri":"https:\/\/twitter.com\/33858697\/status\/750376284744773633","text":"Drittes Todesopfer: Elf Monate altes M\u00e4dchen stirbt nach Autounfall in #Eibenstock https:\/\/t.co\/zf2ZCrNqbo","pubDate":"2016-07-05T17:10:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1578298567"],"cityName":["Eibenstock"],"copyCityName":["Eibenstock"],"cityLocation":["50.4951760746099,12.5983706896793"],"allLocations":["50.4951760746099,12.5983706896793"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"NEWS","user":"freie_presse","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Eibenstock"],"urls":["http:\/\/cvd.de\/srpLA?t"],"_version_":1.5390371075798e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:36:01.491Z","isSproutLocation":false},{"id":"750376211449282562","uri":"https:\/\/twitter.com\/1522898815\/status\/750376211449282562","text":"RT @BILD: Krieg, D\u00fcrre, Epidemien! 250 Mio. Kinder leben in Chaos und Gewalt. https:\/\/t.co\/ftonHe7y46 https:\/\/t.co\/mtU3wV1lhX","pubDate":"2016-07-05T17:10:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["42943"],"companyName":["Krieg"],"copyCompanyName":["Krieg"],"companyLocation":["51.0446148,6.1624502"],"allLocations":["51.0446148,6.1624502"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","WUT","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"NEWS","user":"juha1980laha","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["BILD"],"urls":["http:\/\/www.bild.de\/politik\/ausland\/unicef\/report-2016-dramatische-lage-von-kindern-in-krisenregionen-46650442.bild.html"],"_version_":1.5390404311714e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T18:28:51.117Z","isSproutLocation":false},{"id":"750376162006855680","uri":"https:\/\/twitter.com\/319746353\/status\/750376162006855680","text":"RT @DB_Info: Streckensperrung zwischen #Glauchau-Sch\u00f6nb\u00f6rnchen und #Meerane: https:\/\/t.co\/lqqZKf6Vx9 Busnotverkehr ist eingerichtet. #SN #b\u2026","pubDate":"2016-07-05T17:09:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["330513000"],"cityName":["Meerane"],"copyCityName":["Meerane"],"cityLocation":["50.8460896365414,12.4630423522119"],"allLocations":["50.8460896365414,12.4630423522119","50.821057,12.500671","50.850975,12.457247"],"stopId":["8010130","8012323"],"stopName":["Glauchau-Sch\u00f6nb\u00f6rnchen","Meerane"],"copyStopName":["Glauchau-Sch\u00f6nb\u00f6rnchen","Meerane"],"stopLocation":["50.821057,12.500671","50.850975,12.457247"],"eventType":["Behinderungen","Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"marcus849","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Windows","hashtags":["Glauchau","Meerane","SN","bahn","RE1","DB"],"usermentions":["DB_Info"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/1TsobCg"],"_version_":1.5390370721033e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:35:27.659Z","isSproutLocation":false},{"id":"750375713983827968","uri":"https:\/\/twitter.com\/18060782\/status\/750375713983827968","text":"RT @stilangel: Versp\u00e4tung auf den Linien #U3 und #U6 wegen #Feuerwehreinsatz am #Odeonsplatz #MVGticker","pubDate":"2016-07-05T17:08:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["85963"],"streetName":["Odeonsplatz"],"copyStreetName":["Odeonsplatz"],"streetLocation":["48.1433027680323,11.5779127613988"],"allLocations":["48.1433027680323,11.5779127613988","48.142946,11.577816"],"stopId":["8070914"],"stopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"stopLocation":["48.142946,11.577816"],"eventType":["Verzoegerung","Einsatz"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"fhinkel","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["U3","U6","Feuerwehreinsatz","Odeonsplatz","MVGticker"],"usermentions":["stilangel"],"_version_":1.5391042518731e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:15.281Z","isSproutLocation":false},{"id":"750375540884930560","uri":"https:\/\/twitter.com\/586524030\/status\/750375540884930560","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T17:07:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"x_Brokkoli_x","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.539104269767e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:32.347Z","isSproutLocation":false},{"id":"750375500737024001","uri":"https:\/\/twitter.com\/2157320520\/status\/750375500737024001","text":"71: [Hinweis] Verkehrsunfall Betrieb ab St. Marx https:\/\/t.co\/jWznTRTKCg #wlvi","pubDate":"2016-07-05T17:07:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["87151"],"companyName":["St."],"copyCompanyName":["St."],"companyLocation":["47.8844959,12.1442493"],"allLocations":["47.8844959,12.1442493"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wl_verkehrsinfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"rueckgr.at","hashtags":["wlvi"],"urls":["https:\/\/rueckgr.at\/wienerlinien\/disruptions\/?id=268150"],"_version_":1.539104269421e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:32.014Z","isSproutLocation":false},{"id":"750375479727759360","uri":"https:\/\/twitter.com\/159419793\/status\/750375479727759360","text":"RT @emsvechtewelle: #Beesten - Vollsperrung: Ortsdurchfahrt Beesten wird saniert. https:\/\/t.co\/as8TwNyyya","pubDate":"2016-07-05T17:07:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-2006778"],"cityName":["Beesten"],"copyCityName":["Beesten"],"cityLocation":["52.4280071927256,7.50234691113376"],"allLocations":["52.4280071927256,7.50234691113376"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"bn_lingen","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPad","hashtags":["Beesten"],"usermentions":["emsvechtewelle"],"urls":["http:\/\/www.emsvechtewelle.de\/news\/vollsperrung-ortsdurchfahrt-beesten-wird-saniert.html"],"_version_":1.5391042515061e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:14.93Z","isSproutLocation":false},{"id":"750375186977947652","uri":"https:\/\/twitter.com\/2455673956\/status\/750375186977947652","text":"@tonigrendel im Rat #Stolberg: Wann wird Lamersiefen in #Schevenh\u00fctte entsch\u00e4rft? #Hochwasser","pubDate":"2016-07-05T17:06:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240125507"],"cityName":["Stolberg"],"copyCityName":["Stolberg"],"cityLocation":["50.7702907932571,6.22955041438173"],"allLocations":["50.7702907932571,6.22955041438173"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"JuelLan","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":-1,"replyUser":"tonigrendel","sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Stolberg","Schevenh\u00fctte","Hochwasser"],"usermentions":["tonigrendel"],"placeName":"Aachen, Deutschland","placeType":"city","placePolygon":"ENVELOPE(5.974847, 6.218106, 50.85723, 50.662144)","_version_":1.5390393098903e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T18:11:01.778Z","isSproutLocation":false},{"id":"750374920836771840","uri":"https:\/\/twitter.com\/2723425020\/status\/750374920836771840","text":"Denkendorf: Lkw-Fahrer stirbt bei Unfall https:\/\/t.co\/zwxyb1LX3y #DieNachrichten #sueddeutsche","pubDate":"2016-07-05T17:04:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-943561"],"cityName":["Denkendorf"],"copyCityName":["Denkendorf"],"cityLocation":["48.9248531110088,11.4655953718771"],"allLocations":["48.9248531110088,11.4655953718771"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"DieNachrichten","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["DieNachrichten","sueddeutsche"],"urls":["http:\/\/www.sueddeutsche.de\/bayern\/denkendorf-lkw-fahrer-stirbt-bei-unfall-1.3064322?source=rss"],"_version_":1.5390391696632e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T18:08:48.047Z","isSproutLocation":false},{"id":"750374856911237120","uri":"https:\/\/twitter.com\/2415820130\/status\/750374856911237120","text":"Am Kreisverkehr zwischen Bochumer und Hauptstra\u00dfe in #Nordhausen geschieht selten ein Unfall. Heute Abend aber... https:\/\/t.co\/rqJsMjpP2O","pubDate":"2016-07-05T17:04:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103665"],"streetName":["Hauptstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Hauptstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4218056380563,10.8413243904636"],"allLocations":["52.4218056380563,10.8413243904636","48.030953,7.768079","51.49292,10.789249"],"stopId":["0808037","8010256"],"stopName":["Hauptstra\u00dfe, Umkirch","Nordhausen"],"copyStopName":["Hauptstra\u00dfe, Umkirch","Nordhausen"],"stopLocation":["48.030953,7.768079","51.49292,10.789249"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Blaulichtth","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","hashtags":["Nordhausen"],"urls":["http:\/\/fb.me\/1f8jFhXYI"],"_version_":1.5390390335276e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T18:06:38.217Z","isSproutLocation":false},{"id":"750374593836290048","uri":"https:\/\/twitter.com\/2543289247\/status\/750374593836290048","text":"Staus wegen Unfall auf der Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke #Dusseldorf https:\/\/t.co\/BAkJUNRoaD","pubDate":"2016-07-05T17:03:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["31068"],"streetName":["Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke"],"copyStreetName":["Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke"],"streetLocation":["51.198704690262,6.73128246383713"],"allLocations":["51.198704690262,6.73128246383713"],"eventType":["Stau","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"DusseldorfNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Dusseldorf"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/dusseldorf\/staus-wegen-unfall-auf-der-josef-kardinal-frings-brcke\/"],"_version_":1.5390360937085e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:19:54.587Z","isSproutLocation":false},{"id":"750374472935505920","uri":"https:\/\/twitter.com\/138725519\/status\/750374472935505920","text":"[NNZ] Alarm in der Marktpassage - Kaum waren die Einsatzkr\u00e4fte vom Unfall in Salza zur\u00fcck.. https:\/\/t.co\/gElFnFNcpe #ndh #nordhausen","pubDate":"2016-07-05T17:03:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["268037767"],"cityName":["Salza"],"copyCityName":["Salza"],"cityLocation":["51.5154624886959,10.7671864240366"],"allLocations":["51.5154624886959,10.7671864240366","51.515111,10.77314"],"stopId":["8012516"],"stopName":["Nordhausen-Salza"],"copyStopName":["Nordhausen-Salza"],"stopLocation":["51.515111,10.77314"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"nordhausen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"nnz-stream","hashtags":["ndh","nordhausen"],"urls":["http:\/\/ndh.im\/bGXE"],"_version_":1.5390387213183e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T18:01:40.475Z","isSproutLocation":false},{"id":"750374474348949504","uri":"https:\/\/twitter.com\/120768995\/status\/750374474348949504","text":"Alarm in der Marktpassage - Kaum waren die Einsatzkr\u00e4fte vom Unfall in Salza zur\u00fcck, mussten.. https:\/\/t.co\/s3kSzg2rha #ndh #nnz #nordhausen","pubDate":"2016-07-05T17:03:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["268037767"],"cityName":["Salza"],"copyCityName":["Salza"],"cityLocation":["51.5154624886959,10.7671864240366"],"allLocations":["51.5154624886959,10.7671864240366","51.515111,10.77314"],"stopId":["8012516"],"stopName":["Nordhausen-Salza"],"copyStopName":["Nordhausen-Salza"],"stopLocation":["51.515111,10.77314"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"nnz_online","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"nnz-streams","hashtags":["ndh","nnz","nordhausen"],"urls":["http:\/\/ndh.im\/bGXE"],"_version_":1.5390387237217e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T18:01:42.76Z","isSproutLocation":false},{"id":"750374379440185344","uri":"https:\/\/twitter.com\/731825983955800064\/status\/750374379440185344","text":"RT @cherubimu: ..neuerdings auch mit #tornado gefahr #hamburg #wetter","pubDate":"2016-07-05T17:02:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20833623"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"allLocations":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"stormbot_int","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"StormBot4U","hashtags":["tornado","hamburg","wetter"],"usermentions":["cherubimu"],"_version_":1.5390385995073e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:59:44.306Z","isSproutLocation":false},{"id":"750374300939587584","uri":"https:\/\/twitter.com\/744649031704535040\/status\/750374300939587584","text":"Stau auf der B6 https:\/\/t.co\/vZ9g3aNJjX","pubDate":"2016-07-05T17:02:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75428"],"streetName":["B6"],"copyStreetName":["B6"],"streetLocation":["51.352622563252,12.3990141611595"],"allLocations":["51.352622563252,12.3990141611595"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrsnewsHB","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/ift.tt\/29kkKi1"],"_version_":1.5390359462357e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:17:33.951Z","isSproutLocation":false},{"id":"750374293100527616","uri":"https:\/\/twitter.com\/2269391174\/status\/750374293100527616","text":"RT @de_sputnik: #Nordkaukasus: Zwei deutsche Touristen unter #Lawine geraten\nhttps:\/\/t.co\/lXog5QeBwz https:\/\/t.co\/kDgBmsEcGY","pubDate":"2016-07-05T17:02:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0502141"],"stopName":["Lawine, Todtnau-Fahl"],"copyStopName":["Lawine, Todtnau-Fahl"],"stopLocation":["47.853729,7.997737"],"allLocations":["47.853729,7.997737"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"JohannesDreijer","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Nordkaukasus","Lawine"],"usermentions":["de_sputnik"],"urls":["http:\/\/sptnkne.ws\/bBFU"],"_version_":1.5390359440662e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:17:31.879Z","isSproutLocation":false},{"id":"750374278504312832","uri":"https:\/\/twitter.com\/2987141692\/status\/750374278504312832","text":"Unfall in Freiburg: Bagger st\u00fcrzt in Bach \u2013 Lenker verletzt - FREIBURG - Ein Baggerf\u00fchrer (51) ist heute Mittag... https:\/\/t.co\/W248OP35wB","pubDate":"2016-07-05T17:02:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["53539"],"companyName":["Bach"],"copyCompanyName":["Bach"],"companyLocation":["50.0286740,12.1105611"],"allLocations":["50.0286740,12.1105611"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Medien_News","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/yGmH5025E4K"],"_version_":1.5390385401202e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:58:47.668Z","isSproutLocation":false},{"id":"750374246354939904","uri":"https:\/\/twitter.com\/2157320520\/status\/750374246354939904","text":"71: [Hinweis] Verkehrsunfall Betrieb ab St. Marx! https:\/\/t.co\/pcNW5oW1pG #wlvi","pubDate":"2016-07-05T17:02:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["87151"],"companyName":["St."],"copyCompanyName":["St."],"companyLocation":["47.8844959,12.1442493"],"allLocations":["47.8844959,12.1442493"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wl_verkehrsinfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"rueckgr.at","hashtags":["wlvi"],"urls":["https:\/\/rueckgr.at\/wienerlinien\/disruptions\/?id=268141"],"_version_":1.5390359079648e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:16:57.45Z","isSproutLocation":false},{"id":"750374132202737664","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750374132202737664","text":"\u25a0 #A215 #Neum\u00fcnster Richtung #Kiel zwischen #Blumenthal und Kreuz #Kiel-West ist wegen eines defekten Fahrzeugs die linke Spur gesperrt","pubDate":"2016-07-05T17:01:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.2200000286102,"cityId":["-27021","-548510","323149088"],"cityName":["Kiel","Blumenthal","Kreuz"],"copyCityName":["Kiel","Blumenthal","Kreuz"],"cityLocation":["54.3418884734887,10.1444437601442","54.2281988620947,10.0011582824892","49.9457546706691,11.5604717631152"],"allLocations":["54.3418884734887,10.1444437601442","54.2281988620947,10.0011582824892","49.9457546706691,11.5604717631152","54.3156596486915,10.1003448631838"],"streetId":["65820"],"streetName":["A215"],"copyStreetName":["A215"],"streetLocation":["54.3156596486915,10.1003448631838"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A215","Neum\u00fcnster","Kiel","Blumenthal","Kiel"],"_version_":1.5391042694199e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:32.014Z","isSproutLocation":false},{"id":"750373957774237696","uri":"https:\/\/twitter.com\/430443477\/status\/750373957774237696","text":"RT @Marie_Laveau_: So k\u00f6nnte die #S21-Baustelle f\u00fcr die Kopfbahnhof-Modernisierung genutzt werden. Schritt f\u00fcr Schritt - Darstellung https:\u2026","pubDate":"2016-07-05T17:01:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["14087"],"gtfsRouteName":["S21"],"copyGtfsRouteName":["S21"],"gtfsRouteLocation":["52.3050342294458,9.64074835346015"],"allLocations":["52.3050342294458,9.64074835346015"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Killerspieler08","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["S21"],"usermentions":["Marie_Laveau_"],"urls":["https:\/\/twitter.com\/Marie_Laveau_\/status\/748466758797955072"],"_version_":1.5391042688768e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:31.493Z","isSproutLocation":false},{"id":"750373906733633536","uri":"https:\/\/twitter.com\/703186988262772736\/status\/750373906733633536","text":"LIFE IN THE WOODS: #051 - Baustelle an jedem Eck | [DEUTSCH]: https:\/\/t.co\/wrKTx7iSBz via @YouTube","pubDate":"2016-07-05T17:00:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-3092072"],"cityName":["Eck"],"copyCityName":["Eck"],"cityLocation":["47.625309050034,13.0749261322624"],"allLocations":["47.625309050034,13.0749261322624"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BiosideDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","usermentions":["YouTube"],"urls":["http:\/\/youtu.be\/Bs1r_g3Cnkw?a"],"_version_":1.5391042688757e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:31.493Z","isSproutLocation":false},{"id":"750373898982653953","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750373898982653953","text":"Bus 99 Richtung Zuffenhausen Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Marco-Polo-Weg hat 0:20:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T17:00:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.60000002384186,"cityId":["-1107897"],"cityName":["Zuffenhausen"],"copyCityName":["Zuffenhausen"],"cityLocation":["48.8338908303593,9.16989286175126"],"allLocations":["48.8338908303593,9.16989286175126","48.843011909542,9.15633888526702","48.829415,9.166739","49.160871,8.290446"],"streetId":["98629"],"streetName":["Marco-Polo-Weg"],"copyStreetName":["Marco-Polo-Weg"],"streetLocation":["48.843011909542,9.15633888526702"],"stopId":["8005778","8005217"],"stopName":["Stuttgart-Zuffenhausen","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Stuttgart-Zuffenhausen","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.829415,9.166739","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391042509734e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:14.424Z","isSproutLocation":false},{"id":"750373750164643840","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750373750164643840","text":"\u25a0  Die #B76 #Eutin - #L\u00fcbeck ist zwischen P\u00f6nitzer Chaussee und Hamburger Ring in beiden Richtungen gesperrt, dort liegt ein ...","pubDate":"2016-07-05T17:00:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.85000002384186,"cityId":["-382408","-27027"],"cityName":["Eutin","L\u00fcbeck"],"copyCityName":["Eutin","L\u00fcbeck"],"cityLocation":["54.1513684904419,10.6309634260243","53.8811005344707,10.7254220102997"],"allLocations":["54.1513684904419,10.6309634260243","53.8811005344707,10.7254220102997","53.9663134581746,10.8466598524665","51.5081958698791,7.59866918569139"],"streetId":["78492","22808"],"streetName":["B76","Chaussee"],"copyStreetName":["B76","Chaussee"],"streetLocation":["53.9663134581746,10.8466598524665","51.5081958698791,7.59866918569139"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["B76","Eutin","L\u00fcbeck"],"_version_":1.5391042680012e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:30.658Z","isSproutLocation":false},{"id":"750373460124246016","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750373460124246016","text":"Bus 91 Richtung Sindelfingen Pfarrwiesengymn. mit der n\u00e4chsten Haltestelle Am Schattwald hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T16:59:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["3552100011"],"cityName":["Sindelfingen"],"copyCityName":["Sindelfingen"],"cityLocation":["48.7084161841663,9.00354549646001"],"allLocations":["48.7084161841663,9.00354549646001","48.7505586165655,9.07813244003706","48.703891,8.999075"],"streetId":["96705"],"streetName":["Am Schattwald"],"copyStreetName":["Am Schattwald"],"streetLocation":["48.7505586165655,9.07813244003706"],"stopId":["8005574"],"stopName":["Sindelfingen"],"copyStopName":["Sindelfingen"],"stopLocation":["48.703891,8.999075"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390377104502e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:45:36.435Z","isSproutLocation":false},{"id":"750373398266675200","uri":"https:\/\/twitter.com\/253026595\/status\/750373398266675200","text":"#Nordkaukasus: Zwei deutsche Touristen unter #Lawine geraten\nhttps:\/\/t.co\/lXog5QeBwz https:\/\/t.co\/kDgBmsEcGY","pubDate":"2016-07-05T16:58:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0502141"],"stopName":["Lawine, Todtnau-Fahl"],"copyStopName":["Lawine, Todtnau-Fahl"],"stopLocation":["47.853729,7.997737"],"allLocations":["47.853729,7.997737"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"de_sputnik","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Nordkaukasus","Lawine"],"urls":["http:\/\/sptnkne.ws\/bBFU"],"_version_":1.5390355832932e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:11:47.82Z","isSproutLocation":false},{"id":"750373118552731648","uri":"https:\/\/twitter.com\/3703454896\/status\/750373118552731648","text":"#focus Dieburg - Polizei - Dieburg: Unfall f\u00fchrte zur einst\u00fcndigen Sperrung der L 3094: Am\u2026 https:\/\/t.co\/0oWfhDISP9","pubDate":"2016-07-05T16:57:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1628102646"],"cityName":["Dieburg"],"copyCityName":["Dieburg"],"cityLocation":["49.8949312012739,8.83689462635811"],"allLocations":["49.8949312012739,8.83689462635811","49.8760946338587,8.66125516507046","49.90369,8.839795"],"streetId":["21129"],"streetName":["L 3094"],"copyStreetName":["L 3094"],"streetLocation":["49.8760946338587,8.66125516507046"],"stopId":["8000362"],"stopName":["Dieburg"],"copyStopName":["Dieburg"],"stopLocation":["49.90369,8.839795"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BN365","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/QOZffp"],"_version_":1.5390374205829e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:40:59.997Z","isSproutLocation":false},{"id":"750373053213925376","uri":"https:\/\/twitter.com\/14330924\/status\/750373053213925376","text":"Streckensperrung zwischen #Glauchau-Sch\u00f6nb\u00f6rnchen und #Meerane: https:\/\/t.co\/lqqZKf6Vx9 Busnotverkehr ist eingerichtet. #SN #bahn #RE1 #DB","pubDate":"2016-07-05T16:57:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["330513000"],"cityName":["Meerane"],"copyCityName":["Meerane"],"cityLocation":["50.8460896365414,12.4630423522119"],"allLocations":["50.8460896365414,12.4630423522119","50.821057,12.500671","50.850975,12.457247"],"stopId":["8010130","8012323"],"stopName":["Glauchau-Sch\u00f6nb\u00f6rnchen","Meerane"],"copyStopName":["Glauchau-Sch\u00f6nb\u00f6rnchen","Meerane"],"stopLocation":["50.821057,12.500671","50.850975,12.457247"],"eventType":["Behinderungen","Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"DB_Info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"SocialHub by maloon","hashtags":["Glauchau","Meerane","SN","bahn","RE1","DB"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/1TsobCg"],"_version_":1.5390375583228e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:43:11.355Z","isSproutLocation":false},{"id":"750372970602831876","uri":"https:\/\/twitter.com\/1386688003\/status\/750372970602831876","text":"VIDEO Erdrutsch auf #Alaska: Gewaltige Gesteinslawine rauscht den Berg hinunter https:\/\/t.co\/WY8PD2zoo0 https:\/\/t.co\/tnqVwhsmN7","pubDate":"2016-07-05T16:57:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1899707159"],"cityName":["Berg"],"copyCityName":["Berg"],"cityLocation":["47.6852023616873,9.46533138528934"],"allLocations":["47.6852023616873,9.46533138528934","48.980676,8.212761"],"stopId":["8000890"],"stopName":["Berg(Pfalz)"],"copyStopName":["Berg(Pfalz)"],"stopLocation":["48.980676,8.212761"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"BN_Politik","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"The Troll Meter","hashtags":["Alaska"],"urls":["http:\/\/sptnkne.ws\/bBCX"],"_version_":1.539037097612e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:35:51.986Z","isSproutLocation":false},{"id":"750372954966482944","uri":"https:\/\/twitter.com\/3823893377\/status\/750372954966482944","text":"RT @todaufraten: Die Autobahn f\u00fchrt nach Berlin.\nMein armes kleines Herzchen.\nKann nicht jede Ausfahrt bis Berlin gesperrt sein? ;-;","pubDate":"2016-07-05T16:57:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"grobedetails","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["todaufraten"],"_version_":1.5390354790689e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:10:08.424Z","isSproutLocation":false},{"id":"750372903263363073","uri":"https:\/\/twitter.com\/292451401\/status\/750372903263363073","text":"Kassel - Calden:\nNordhessische Polizei gibt Entwarnung; Flugzeug konnte mit Versp\u00e4tung starten https:\/\/t.co\/TBigWCiiSJ","pubDate":"2016-07-05T16:56:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1000000238419,"cityId":["-62598","-455491"],"cityName":["Kassel","Calden"],"copyCityName":["Kassel","Calden"],"cityLocation":["51.3072732752984,9.45539299718342","51.4091991537045,9.37534908685866"],"allLocations":["51.3072732752984,9.45539299718342","51.4091991537045,9.37534908685866"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"EderDampfradio","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","urls":["http:\/\/ots.de\/336f6e"],"_version_":1.5390354898021e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:10:18.66Z","isSproutLocation":false},{"id":"750372717606670336","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750372717606670336","text":"Bus 425 Richtung O\u00dfweil Hirschstra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle Tammer Stra\u00dfe hat 0:14:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T16:56:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["246666170"],"cityName":["O\u00dfweil"],"copyCityName":["O\u00dfweil"],"cityLocation":["48.8929974818994,9.23038492790238"],"allLocations":["48.8929974818994,9.23038492790238","48.1827223780188,11.5133312386859"],"streetId":["84415"],"streetName":["Hirschstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Hirschstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.1827223780188,11.5133312386859"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391042494509e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:12.971Z","isSproutLocation":false},{"id":"750372697801187328","uri":"https:\/\/twitter.com\/3313693454\/status\/750372697801187328","text":"RT @rpo_krefeld: In #Krefeld an der Wielandstra\u00dfe ist eine Fliegerbombe aus dem Zweiten Weltkrieg gefunden worden. https:\/\/t.co\/6iBXcTFCWc","pubDate":"2016-07-05T16:56:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240048753"],"cityName":["Krefeld"],"copyCityName":["Krefeld"],"cityLocation":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"allLocations":["51.3331205039932,6.56233427582424","52.4245115845375,10.7754443669489"],"streetId":["104489"],"streetName":["Wielandstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Wielandstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4245115845375,10.7754443669489"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"trustingwolves","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Krefeld"],"usermentions":["rpo_krefeld"],"urls":["http:\/\/rp-online.de\/1.6098333"],"_version_":1.5391042494498e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:12.971Z","isSproutLocation":false},{"id":"750372623796744192","uri":"https:\/\/twitter.com\/74481939\/status\/750372623796744192","text":"Verkehrsunfall in Krefeld: 14-J\u00e4hrige verletzt: Krefeld (ots) Bei einem Zusammensto\u00df mit einem Pkw am Montaga... https:\/\/t.co\/vjhVLfah9H","pubDate":"2016-07-05T16:55:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["240048753"],"cityName":["Krefeld"],"copyCityName":["Krefeld"],"cityLocation":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"allLocations":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Westreporter","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29eH4Gj"],"_version_":1.5391042489811e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:12.522Z","isSproutLocation":false},{"id":"750372526174441473","uri":"https:\/\/twitter.com\/2827914745\/status\/750372526174441473","text":"POL-NB: Verkehrsunfall mit einer schwer- und einer leichtverletzten Person bei M\u00f6llenbeck-Lks. MSE #Polizei https:\/\/t.co\/UGrXvoHzGo","pubDate":"2016-07-05T16:55:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1686060664"],"cityName":["M\u00f6llenbeck"],"copyCityName":["M\u00f6llenbeck"],"cityLocation":["53.3899430626065,13.3435146838612"],"allLocations":["53.3899430626065,13.3435146838612"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeiNewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Polizei"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/branche\/polizei\/pol-nb-verkehrsunfall-mit-einer-schwer-und-einer-leichtverletzten-person-bei-mllenbeck-lks-mse\/"],"_version_":1.5391042667503e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:29.467Z","isSproutLocation":false},{"id":"750372361396948993","uri":"https:\/\/twitter.com\/549189515\/status\/750372361396948993","text":"RT @Paddy_Kulhei: @stadtwerke_ms was ist denn das? #Umleitung? Haltestelle gewichtet: Homannstr. \/ Zum Erlenbusch... https:\/\/t.co\/BRNA1RcnUV","pubDate":"2016-07-05T16:54:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0504172"],"stopName":["Stadtwerke, Konstanz"],"copyStopName":["Stadtwerke, Konstanz"],"stopLocation":["47.675646,9.162455"],"allLocations":["47.675646,9.162455"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Martin_0607","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Umleitung"],"usermentions":["Paddy_Kulhei","stadtwerke_ms"],"_version_":1.5390353249293e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:07:41.424Z","isSproutLocation":false},{"id":"750372208334278656","uri":"https:\/\/twitter.com\/2786840576\/status\/750372208334278656","text":"Stell dir vor, du \u00fcberlebst eine Lawine \u2013 und deine Kameraden lassen dich liegen. Drastisches St\u00fcck aus der @SZ \u00bb https:\/\/t.co\/Bba7svHbMY","pubDate":"2016-07-05T16:54:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0502141"],"stopName":["Lawine, Todtnau-Fahl"],"copyStopName":["Lawine, Todtnau-Fahl"],"stopLocation":["47.853729,7.997737"],"allLocations":["47.853729,7.997737"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"NEWS","user":"BlendleDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Buffer","usermentions":["SZ"],"urls":["https:\/\/blendle.com\/i\/suddeutsche-zeitung\/sturz-ins-leere\/bnl-sueddeutschezeitung-20160705-8_5\/?source=blendle-editorial&medium=twitter&campaign=DE-socialpicks-20160705"],"_version_":1.539035263618e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:06:42.956Z","isSproutLocation":false},{"id":"750371729311236096","uri":"https:\/\/twitter.com\/4404493696\/status\/750371729311236096","text":"RT @BVG_Bus: 171: die Fahrt 18.48 Uhr ab U Hermannplatz Richtung Flughafen Sch\u00f6nefeld f\u00e4llt wegen Unfall baw. aus. #BVG","pubDate":"2016-07-05T16:52:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-55772"],"cityName":["Sch\u00f6nefeld"],"copyCityName":["Sch\u00f6nefeld"],"cityLocation":["52.3658945715406,13.498726503252"],"allLocations":["52.3658945715406,13.498726503252","52.4870413142806,13.4247649373586"],"streetId":["4049"],"streetName":["Hermannplatz"],"copyStreetName":["Hermannplatz"],"streetLocation":["52.4870413142806,13.4247649373586"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"LG_BVG","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"LG BVG","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Bus"],"_version_":1.5390351159533e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:04:22.13Z","isSproutLocation":false},{"id":"750371727511805952","uri":"https:\/\/twitter.com\/234689386\/status\/750371727511805952","text":"171: die Fahrt 18.48 Uhr ab U Hermannplatz Richtung Flughafen Sch\u00f6nefeld f\u00e4llt wegen Unfall baw. aus. #BVG","pubDate":"2016-07-05T16:52:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-55772"],"cityName":["Sch\u00f6nefeld"],"copyCityName":["Sch\u00f6nefeld"],"cityLocation":["52.3658945715406,13.498726503252"],"allLocations":["52.3658945715406,13.498726503252","52.4870413142806,13.4247649373586"],"streetId":["4049"],"streetName":["Hermannplatz"],"copyStreetName":["Hermannplatz"],"streetLocation":["52.4870413142806,13.4247649373586"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BVG_Bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["BVG"],"_version_":1.5390361605573e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:20:58.34Z","isSproutLocation":false},{"id":"750371683006083072","uri":"https:\/\/twitter.com\/2446889204\/status\/750371683006083072","text":"Wasserleitungen in Rheydt werden erneuert \u2013 Stau auf der Limitenstra\u00dfe bis Ende Oktober zu erwarten - https:\/\/t.co\/mzI0ADM1L6","pubDate":"2016-07-05T16:52:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["72609503"],"cityName":["Rheydt"],"copyCityName":["Rheydt"],"cityLocation":["51.1667823875879,6.44405750410911"],"allLocations":["51.1667823875879,6.44405750410911"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"MGheute","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","urls":["https:\/\/www.mg-heute.de\/2016\/07\/05\/wasserleitungen-in-rheydt-werden-erneuert-stau-auf-der-limitenstrasse-bis-ende-oktober-zu-erwarten\/"],"_version_":1.5390350981842e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:04:05.184Z","isSproutLocation":false},{"id":"750371669294903297","uri":"https:\/\/twitter.com\/2455673956\/status\/750371669294903297","text":"RT @Regio_NRW: \u26a0 #RE1 #Bauarbeiten #Aachen <> #Stolberg. 10 Min. fr\u00fchere Abfahrt von zwei Sp\u00e4tz\u00fcgen. https:\/\/t.co\/pdTMJIbfDk","pubDate":"2016-07-05T16:52:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62564","-157996"],"cityName":["Aachen","Stolberg"],"copyCityName":["Aachen","Stolberg"],"cityLocation":["50.7598706928619,6.11178283031629","50.7453002820041,6.26598588157389"],"allLocations":["50.7598706928619,6.11178283031629","50.7453002820041,6.26598588157389"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"JuelLan","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["RE1","Bauarbeiten","Aachen","Stolberg"],"usermentions":["Regio_NRW"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29AdnS4"],"_version_":1.5390360792832e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:19:40.829Z","isSproutLocation":false},{"id":"750371357045559296","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750371357045559296","text":"Dieburg \u2013 Polizei \u2013 Dieburg: Unfall f\u00fchrte zur einst\u00fcndigen Sperrung der L\u00a03094 https:\/\/t.co\/uqeffPVFzh","pubDate":"2016-07-05T16:50:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.80000001192093,"cityId":["-452393","1628102646"],"cityName":["Dieburg","Dieburg"],"copyCityName":["Dieburg","Dieburg"],"cityLocation":["49.8987844076796,8.81990625475572","49.8949312012739,8.83689462635811"],"allLocations":["49.8987844076796,8.81990625475572","49.8949312012739,8.83689462635811","49.8760946338587,8.66125516507046","49.90369,8.839795"],"streetId":["21129"],"streetName":["L\u00a03094"],"copyStreetName":["L\u00a03094"],"streetLocation":["49.8760946338587,8.66125516507046"],"stopId":["8000362"],"stopName":["Dieburg"],"copyStopName":["Dieburg"],"stopLocation":["49.90369,8.839795"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/05\/dieburg-polizei-dieburg-unfall-fuehrte-zur-einstuendigen-sperrung-der-l-3094\/"],"_version_":1.539104265945e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:28.698Z","isSproutLocation":false},{"id":"750371239705714688","uri":"https:\/\/twitter.com\/365049701\/status\/750371239705714688","text":"#Warnung: Stau: und  Hannover\/S\u00fcdschnellweg Zwischen Seelhorster Kreuz und Landwehrkreisel 5 km stockend, 20 ... https:\/\/t.co\/x8Vq8ut1Pm","pubDate":"2016-07-05T16:50:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1651888734","323149088"],"cityName":["Hannover","Kreuz"],"copyCityName":["Hannover","Kreuz"],"cityLocation":["52.374477872258,9.73855317047054","49.9457546706691,11.5604717631152"],"allLocations":["52.374477872258,9.73855317047054","49.9457546706691,11.5604717631152"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsinfo_n","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Warnung"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29LvcO8"],"_version_":1.5390358699298e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:16:21.178Z","isSproutLocation":false},{"id":"750371225315213314","uri":"https:\/\/twitter.com\/130876456\/status\/750371225315213314","text":"RT @stilangel: Versp\u00e4tung auf den Linien #U3 und #U6 wegen #Feuerwehreinsatz am #Odeonsplatz #MVGticker","pubDate":"2016-07-05T16:50:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["85963"],"streetName":["Odeonsplatz"],"copyStreetName":["Odeonsplatz"],"streetLocation":["48.1433027680323,11.5779127613988"],"allLocations":["48.1433027680323,11.5779127613988","48.142946,11.577816"],"stopId":["8070914"],"stopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"stopLocation":["48.142946,11.577816"],"eventType":["Verzoegerung","Einsatz"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Thalkirchen","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPad","hashtags":["U3","U6","Feuerwehreinsatz","Odeonsplatz","MVGticker"],"usermentions":["stilangel"],"_version_":1.5390350648615e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:03:33.404Z","isSproutLocation":false},{"id":"750371156461441024","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750371156461441024","text":"Dieburg - Polizei - Dieburg: Unfall f\u00fchrte zur einst\u00fcndigen Sperrung der L 3094: Am Dienstagmittag (05.07.201... https:\/\/t.co\/1KWClm31lj","pubDate":"2016-07-05T16:49:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.80000001192093,"cityId":["-452393","1628102646"],"cityName":["Dieburg","Dieburg"],"copyCityName":["Dieburg","Dieburg"],"cityLocation":["49.8987844076796,8.81990625475572","49.8949312012739,8.83689462635811"],"allLocations":["49.8987844076796,8.81990625475572","49.8949312012739,8.83689462635811","49.8760946338587,8.66125516507046","49.90369,8.839795"],"streetId":["21129"],"streetName":["L 3094"],"copyStreetName":["L 3094"],"streetLocation":["49.8760946338587,8.66125516507046"],"stopId":["8000362"],"stopName":["Dieburg"],"copyStopName":["Dieburg"],"stopLocation":["49.90369,8.839795"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29nXaRB"],"_version_":1.5390358782974e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:16:29.159Z","isSproutLocation":false},{"id":"750371156272689152","uri":"https:\/\/twitter.com\/517707729\/status\/750371156272689152","text":"Dieburg - Polizei - Dieburg: Unfall f\u00fchrte zur einst\u00fcndigen Sperrung der L 3094: Am Dienstagmittag (05.07.201... https:\/\/t.co\/iR8YroAOLz","pubDate":"2016-07-05T16:49:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.80000001192093,"cityId":["-452393","1628102646"],"cityName":["Dieburg","Dieburg"],"copyCityName":["Dieburg","Dieburg"],"cityLocation":["49.8987844076796,8.81990625475572","49.8949312012739,8.83689462635811"],"allLocations":["49.8987844076796,8.81990625475572","49.8949312012739,8.83689462635811","49.8760946338587,8.66125516507046","49.90369,8.839795"],"streetId":["21129"],"streetName":["L 3094"],"copyStreetName":["L 3094"],"streetLocation":["49.8760946338587,8.66125516507046"],"stopId":["8000362"],"stopName":["Dieburg"],"copyStopName":["Dieburg"],"stopLocation":["49.90369,8.839795"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Der_Finanzfuchs","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29eFKDj"],"_version_":1.5390358782995e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:16:29.159Z","isSproutLocation":false},{"id":"750371151268851712","uri":"https:\/\/twitter.com\/1685291352\/status\/750371151268851712","text":"Dieburg - Polizei - Dieburg: Unfall f\u00fchrte zur einst\u00fcndigen Sperrung der L 3094: Am Dienstagmittag (05.07.201... https:\/\/t.co\/kR0fxeXqhs","pubDate":"2016-07-05T16:49:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.80000001192093,"cityId":["-452393","1628102646"],"cityName":["Dieburg","Dieburg"],"copyCityName":["Dieburg","Dieburg"],"cityLocation":["49.8987844076796,8.81990625475572","49.8949312012739,8.83689462635811"],"allLocations":["49.8987844076796,8.81990625475572","49.8949312012739,8.83689462635811","49.8760946338587,8.66125516507046","49.90369,8.839795"],"streetId":["21129"],"streetName":["L 3094"],"copyStreetName":["L 3094"],"streetLocation":["49.8760946338587,8.66125516507046"],"stopId":["8000362"],"stopName":["Dieburg"],"copyStopName":["Dieburg"],"stopLocation":["49.90369,8.839795"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"syntaurus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29eFqEP"],"_version_":1.5390350531803e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:03:22.265Z","isSproutLocation":false},{"id":"750371146952896512","uri":"https:\/\/twitter.com\/23745534\/status\/750371146952896512","text":"Dieburg - Polizei - Dieburg: Unfall f\u00fchrte zur einst\u00fcndigen Sperrung der L 3094: Am Dienstagmittag (05.07.201... https:\/\/t.co\/YCG8ZFHHbW","pubDate":"2016-07-05T16:49:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.80000001192093,"cityId":["-452393","1628102646"],"cityName":["Dieburg","Dieburg"],"copyCityName":["Dieburg","Dieburg"],"cityLocation":["49.8987844076796,8.81990625475572","49.8949312012739,8.83689462635811"],"allLocations":["49.8987844076796,8.81990625475572","49.8949312012739,8.83689462635811","49.8760946338587,8.66125516507046","49.90369,8.839795"],"streetId":["21129"],"streetName":["L 3094"],"copyStreetName":["L 3094"],"streetLocation":["49.8760946338587,8.66125516507046"],"stopId":["8000362"],"stopName":["Dieburg"],"copyStopName":["Dieburg"],"stopLocation":["49.90369,8.839795"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"FOCUS_TopNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29eFog0"],"_version_":1.5390358780196e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:16:28.892Z","isSproutLocation":false},{"id":"750371145757519872","uri":"https:\/\/twitter.com\/1863469058\/status\/750371145757519872","text":"focus Dieburg - Polizei - Dieburg: Unfall f\u00fchrte zur einst\u00fcndigen Sperrung der L 3094: Am Dienstagmittag (05.... https:\/\/t.co\/lHVKgU5GRb","pubDate":"2016-07-05T16:49:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.80000001192093,"cityId":["-452393","1628102646"],"cityName":["Dieburg","Dieburg"],"copyCityName":["Dieburg","Dieburg"],"cityLocation":["49.8987844076796,8.81990625475572","49.8949312012739,8.83689462635811"],"allLocations":["49.8987844076796,8.81990625475572","49.8949312012739,8.83689462635811","49.8760946338587,8.66125516507046","49.90369,8.839795"],"streetId":["21129"],"streetName":["L 3094"],"copyStreetName":["L 3094"],"streetLocation":["49.8760946338587,8.66125516507046"],"stopId":["8000362"],"stopName":["Dieburg"],"copyStopName":["Dieburg"],"stopLocation":["49.90369,8.839795"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ImmerAktueller","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29nXaRB"],"_version_":1.5390358226222e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:15:36.063Z","isSproutLocation":false},{"id":"750371144423731200","uri":"https:\/\/twitter.com\/327941852\/status\/750371144423731200","text":"Dieburg - Polizei - Dieburg: Unfall f\u00fchrte zur einst\u00fcndigen Sperrung der L 3094: Am Dienstagmitt... https:\/\/t.co\/A7yXk2R77k #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T16:49:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.80000001192093,"cityId":["-452393","1628102646"],"cityName":["Dieburg","Dieburg"],"copyCityName":["Dieburg","Dieburg"],"cityLocation":["49.8987844076796,8.81990625475572","49.8949312012739,8.83689462635811"],"allLocations":["49.8987844076796,8.81990625475572","49.8949312012739,8.83689462635811","49.8760946338587,8.66125516507046","49.90369,8.839795"],"streetId":["21129"],"streetName":["L 3094"],"copyStreetName":["L 3094"],"streetLocation":["49.8760946338587,8.66125516507046"],"stopId":["8000362"],"stopName":["Dieburg"],"copyStopName":["Dieburg"],"stopLocation":["49.90369,8.839795"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"TimsDailyNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Nachrichten"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29nX78y"],"_version_":1.5390358226222e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:15:36.063Z","isSproutLocation":false},{"id":"750371133514395649","uri":"https:\/\/twitter.com\/303099096\/status\/750371133514395649","text":"#Focus Dieburg - Polizei - Dieburg: Unfall f\u00fchrte zur einst\u00fcndigen Sperrung der L 3094: Am Diens... https:\/\/t.co\/RI62MYTnqK #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T16:49:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.80000001192093,"cityId":["-452393","1628102646"],"cityName":["Dieburg","Dieburg"],"copyCityName":["Dieburg","Dieburg"],"cityLocation":["49.8987844076796,8.81990625475572","49.8949312012739,8.83689462635811"],"allLocations":["49.8987844076796,8.81990625475572","49.8949312012739,8.83689462635811","49.8760946338587,8.66125516507046","49.90369,8.839795"],"streetId":["21129"],"streetName":["L 3094"],"copyStreetName":["L 3094"],"streetLocation":["49.8760946338587,8.66125516507046"],"stopId":["8000362"],"stopName":["Dieburg"],"copyStopName":["Dieburg"],"stopLocation":["49.90369,8.839795"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"NeuigkeitenD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29eGatl"],"_version_":1.5390350512163e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:03:20.39Z","isSproutLocation":false},{"id":"750371137192759298","uri":"https:\/\/twitter.com\/295535500\/status\/750371137192759298","text":"#Focus Dieburg - Polizei - Dieburg: Unfall f\u00fchrte zur einst\u00fcndigen Sperrung der L 3094: Am Diens... https:\/\/t.co\/F9hKvKdeoy #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T16:49:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.80000001192093,"cityId":["-452393","1628102646"],"cityName":["Dieburg","Dieburg"],"copyCityName":["Dieburg","Dieburg"],"cityLocation":["49.8987844076796,8.81990625475572","49.8949312012739,8.83689462635811"],"allLocations":["49.8987844076796,8.81990625475572","49.8949312012739,8.83689462635811","49.8760946338587,8.66125516507046","49.90369,8.839795"],"streetId":["21129"],"streetName":["L 3094"],"copyStreetName":["L 3094"],"streetLocation":["49.8760946338587,8.66125516507046"],"stopId":["8000362"],"stopName":["Dieburg"],"copyStopName":["Dieburg"],"stopLocation":["49.90369,8.839795"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ZwitscherHase","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29eGatl"],"_version_":1.5390358780185e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:16:28.892Z","isSproutLocation":false},{"id":"750371130226012160","uri":"https:\/\/twitter.com\/304463145\/status\/750371130226012160","text":"#Focus Dieburg - Polizei - Dieburg: Unfall f\u00fchrte zur einst\u00fcndigen Sperrung der L 3094: Am Diens... https:\/\/t.co\/cvCEOdSyAj #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T16:49:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.80000001192093,"cityId":["-452393","1628102646"],"cityName":["Dieburg","Dieburg"],"copyCityName":["Dieburg","Dieburg"],"cityLocation":["49.8987844076796,8.81990625475572","49.8949312012739,8.83689462635811"],"allLocations":["49.8987844076796,8.81990625475572","49.8949312012739,8.83689462635811","49.8760946338587,8.66125516507046","49.90369,8.839795"],"streetId":["21129"],"streetName":["L 3094"],"copyStreetName":["L 3094"],"streetLocation":["49.8760946338587,8.66125516507046"],"stopId":["8000362"],"stopName":["Dieburg"],"copyStopName":["Dieburg"],"stopLocation":["49.90369,8.839795"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Zwitscher_Vogel","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29nX5h3"],"_version_":1.5390358223517e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:15:35.806Z","isSproutLocation":false},{"id":"750371126774075392","uri":"https:\/\/twitter.com\/86714988\/status\/750371126774075392","text":"#Focus Dieburg - Polizei - Dieburg: Unfall f\u00fchrte zur einst\u00fcndigen Sperrung der L 3094: Am Diens... https:\/\/t.co\/osimFW4PYu #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T16:49:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.80000001192093,"cityId":["-452393","1628102646"],"cityName":["Dieburg","Dieburg"],"copyCityName":["Dieburg","Dieburg"],"cityLocation":["49.8987844076796,8.81990625475572","49.8949312012739,8.83689462635811"],"allLocations":["49.8987844076796,8.81990625475572","49.8949312012739,8.83689462635811","49.8760946338587,8.66125516507046","49.90369,8.839795"],"streetId":["21129"],"streetName":["L 3094"],"copyStreetName":["L 3094"],"streetLocation":["49.8760946338587,8.66125516507046"],"stopId":["8000362"],"stopName":["Dieburg"],"copyStopName":["Dieburg"],"stopLocation":["49.90369,8.839795"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"jochenberger","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29nX7W7"],"_version_":1.5390350579765e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:03:26.838Z","isSproutLocation":false},{"id":"750371106138324992","uri":"https:\/\/twitter.com\/53050221\/status\/750371106138324992","text":"Versp\u00e4tung auf den Linien #U3 und #U6 wegen #Feuerwehreinsatz am #Odeonsplatz #MVGticker","pubDate":"2016-07-05T16:49:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["85963"],"streetName":["Odeonsplatz"],"copyStreetName":["Odeonsplatz"],"streetLocation":["48.1433027680323,11.5779127613988"],"allLocations":["48.1433027680323,11.5779127613988","48.142946,11.577816"],"stopId":["8070914"],"stopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"stopLocation":["48.142946,11.577816"],"eventType":["Verzoegerung","Einsatz"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"stilangel","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["U3","U6","Feuerwehreinsatz","Odeonsplatz","MVGticker"],"placeName":"M\u00fcnchen, Deutschland","placeType":"city","placePolygon":"ENVELOPE(11.360589, 11.722918, 48.248124, 48.061634)","_version_":1.5390350572184e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:03:26.115Z","isSproutLocation":false},{"id":"750371098395541504","uri":"https:\/\/twitter.com\/2824091754\/status\/750371098395541504","text":"Nordkaukasus: Zwei deutsche Touristen unter Lawine geraten - https:\/\/t.co\/1IGlade78r","pubDate":"2016-07-05T16:49:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0502141"],"stopName":["Lawine, Todtnau-Fahl"],"copyStopName":["Lawine, Todtnau-Fahl"],"stopLocation":["47.853729,7.997737"],"allLocations":["47.853729,7.997737"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"AntizensurDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"AntizensurDE","urls":["http:\/\/de.sputniknews.com\/panorama\/20160705\/311166994\/nordkaukasus-russland-deutsche-lawine.html"],"_version_":1.5390350501594e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:03:19.383Z","isSproutLocation":false},{"id":"750371067705733120","uri":"https:\/\/twitter.com\/14204245\/status\/750371067705733120","text":"#focus Dieburg - Polizei - Dieburg: Unfall f\u00fchrte zur einst\u00fcndigen Sperrung der L 3094: Am\u2026 https:\/\/t.co\/f6WxxwyP7U","pubDate":"2016-07-05T16:49:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1628102646"],"cityName":["Dieburg"],"copyCityName":["Dieburg"],"cityLocation":["49.8949312012739,8.83689462635811"],"allLocations":["49.8949312012739,8.83689462635811","49.8760946338587,8.66125516507046","49.90369,8.839795"],"streetId":["21129"],"streetName":["L 3094"],"copyStreetName":["L 3094"],"streetLocation":["49.8760946338587,8.66125516507046"],"stopId":["8000362"],"stopName":["Dieburg"],"copyStopName":["Dieburg"],"stopLocation":["49.90369,8.839795"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"newsbreak","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/QOZffp"],"_version_":1.5390350495701e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:03:18.822Z","isSproutLocation":false},{"id":"750370915238772737","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750370915238772737","text":"Bus 425 Richtung Eglosheim Falkenweg mit der n\u00e4chsten Haltestelle Falkenweg hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T16:49:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["277692098"],"cityName":["Eglosheim"],"copyCityName":["Eglosheim"],"cityLocation":["48.908585461383,9.17392096139293"],"allLocations":["48.908585461383,9.17392096139293","52.427752053914,10.8485944480784","47.950495,8.476304"],"streetId":["103540"],"streetName":["Falkenweg"],"copyStreetName":["Falkenweg"],"streetLocation":["52.427752053914,10.8485944480784"],"stopId":["0504462"],"stopName":["Falkenweg, Donaueschingen"],"copyStopName":["Falkenweg, Donaueschingen"],"stopLocation":["47.950495,8.476304"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390356932311e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:13:32.665Z","isSproutLocation":false},{"id":"750370811966611456","uri":"https:\/\/twitter.com\/1551212426\/status\/750370811966611456","text":"RT @todaufraten: Die Autobahn f\u00fchrt nach Berlin.\nMein armes kleines Herzchen.\nKann nicht jede Ausfahrt bis Berlin gesperrt sein? ;-;","pubDate":"2016-07-05T16:48:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"LeondresAfriend","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["todaufraten"],"_version_":1.5390350062524e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:02:37.512Z","isSproutLocation":false},{"id":"750370788952375296","uri":"https:\/\/twitter.com\/1182892219\/status\/750370788952375296","text":"RT @ulfiuss: Stau auf der A9. Wir bilden eine Rettungsgasse zwischen der linken und der mittleren Spur, mein Auto und ich. \nSonst nat\u00fcrlich\u2026","pubDate":"2016-07-05T16:48:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93581"],"streetName":["A9"],"copyStreetName":["A9"],"streetLocation":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"allLocations":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"SterrJ","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["ulfiuss"],"_version_":1.5390356863745e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:13:26.106Z","isSproutLocation":false},{"id":"750370765636300800","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750370765636300800","text":"Bus 99 Richtung Korntaler Stra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle Marconistra\u00dfe hat 0:18:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T16:48:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["98382","98628"],"streetName":["Korntaler Stra\u00dfe","Marconistra\u00dfe"],"copyStreetName":["Korntaler Stra\u00dfe","Marconistra\u00dfe"],"streetLocation":["48.842774492187,9.14966049471391","48.8325640431361,9.15796959050215"],"allLocations":["48.842774492187,9.14966049471391","48.8325640431361,9.15796959050215"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390349340527e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:01:28.654Z","isSproutLocation":false},{"id":"750370750960431104","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750370750960431104","text":"Bus 52 Richtung Bad Cannstatt Wilhelmsplatz mit der n\u00e4chsten Haltestelle Im Raiser hat 0:13:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T16:48:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.83333331346512,"cityId":["-1107864"],"cityName":["Bad Cannstatt"],"copyCityName":["Bad Cannstatt"],"cityLocation":["48.8068776727381,9.22146267790392"],"allLocations":["48.8068776727381,9.22146267790392","48.8030046654375,9.21619210013999","48.8270306893079,9.18984368211558"],"streetId":["100044","98101"],"streetName":["Wilhelmsplatz","Im Raiser"],"copyStreetName":["Wilhelmsplatz","Im Raiser"],"streetLocation":["48.8030046654375,9.21619210013999","48.8270306893079,9.18984368211558"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390356849264e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:13:24.745Z","isSproutLocation":false},{"id":"750370614423216128","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750370614423216128","text":"Bus 52 Richtung Bad Cannstatt Wilhelmsplatz mit der n\u00e4chsten Haltestelle Martinskirche hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T16:47:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.79999995231628,"cityId":["-1107864"],"cityName":["Bad Cannstatt"],"copyCityName":["Bad Cannstatt"],"cityLocation":["48.8068776727381,9.22146267790392"],"allLocations":["48.8068776727381,9.22146267790392","48.8030046654375,9.21619210013999"],"streetId":["100044"],"streetName":["Wilhelmsplatz"],"copyStreetName":["Wilhelmsplatz"],"streetLocation":["48.8030046654375,9.21619210013999"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.539034927152e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:01:22.075Z","isSproutLocation":false},{"id":"750370576452255745","uri":"https:\/\/twitter.com\/1633487216\/status\/750370576452255745","text":"News: Barnim: BAB 12 \u2013 Mit \u00fcber 110 km\/h und Handy in Baustelle unterwegs - Bernau ... \u2013 bernau-live.de https:\/\/t.co\/Xa7YrhQMGW","pubDate":"2016-07-05T16:47:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["3011735277"],"cityName":["Bernau"],"copyCityName":["Bernau"],"cityLocation":["52.6787254096547,13.5881113830194"],"allLocations":["52.6787254096547,13.5881113830194","52.675833,13.592293"],"stopId":["8013470"],"stopName":["Bernau(b Berlin)"],"copyStopName":["Bernau(b Berlin)"],"stopLocation":["52.675833,13.592293"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"fuewanews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/Lxiv5025C94"],"_version_":1.5390349249416e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:01:19.967Z","isSproutLocation":false},{"id":"750370488006938625","uri":"https:\/\/twitter.com\/2827914745\/status\/750370488006938625","text":"FW-D: Verkehrsunfall auf der Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke in Hamm #Polizei https:\/\/t.co\/PrNf6Cnj41","pubDate":"2016-07-05T16:47:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2069498986"],"cityName":["Hamm"],"copyCityName":["Hamm"],"cityLocation":["51.6804092865461,7.81519699560617"],"allLocations":["51.6804092865461,7.81519699560617","51.198704690262,6.73128246383713","51.678078,7.807821"],"streetId":["31068"],"streetName":["Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke"],"copyStreetName":["Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke"],"streetLocation":["51.198704690262,6.73128246383713"],"stopId":["8000149"],"stopName":["Hamm(Westf)"],"copyStopName":["Hamm(Westf)"],"stopLocation":["51.678078,7.807821"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeiNewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Polizei"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/branche\/polizei\/fw-d-verkehrsunfall-auf-der-josef-kardinal-frings-brcke-in-hamm\/"],"_version_":1.5390356367538e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:12:38.803Z","isSproutLocation":false},{"id":"750370467081519104","uri":"https:\/\/twitter.com\/2301712239\/status\/750370467081519104","text":"RT @Blickch: Unfall in Freiburg: Bagger st\u00fcrzt in Bach \u0096 Lenker verletzt https:\/\/t.co\/F8pgdVM8HJ https:\/\/t.co\/VEVifKwghJ","pubDate":"2016-07-05T16:47:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["53539"],"companyName":["Bach"],"copyCompanyName":["Bach"],"companyLocation":["50.0286740,12.1105611"],"allLocations":["50.0286740,12.1105611"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"FSwissmartini","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["Blickch"],"urls":["http:\/\/www.blick.ch\/5229987?utm_source=twitter&utm_medium=social_page&utm_campaign=bli"],"_version_":1.5390356352323e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:12:37.352Z","isSproutLocation":false},{"id":"750370437083783168","uri":"https:\/\/twitter.com\/93027491\/status\/750370437083783168","text":"POLIZEI TIROL T\u00f6dlicher Verkehrsunfall in Volders  https:\/\/t.co\/MpmPaqLk3G","pubDate":"2016-07-05T16:47:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0503918"],"stopName":["Tirol, Ebringen"],"copyStopName":["Tirol, Ebringen"],"stopLocation":["47.955717,7.786524"],"allLocations":["47.955717,7.786524"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Alpenherold","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/1ObBtBw"],"_version_":1.5390355188791e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:10:46.39Z","isSproutLocation":false},{"id":"750370435867381760","uri":"https:\/\/twitter.com\/93027491\/status\/750370435867381760","text":"POLIZEI TIROL Unfall mit Handkreiss\u00e4ge in Matrei i.O.  https:\/\/t.co\/MpmPaqLk3G","pubDate":"2016-07-05T16:47:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0503918"],"stopName":["Tirol, Ebringen"],"copyStopName":["Tirol, Ebringen"],"stopLocation":["47.955717,7.786524"],"allLocations":["47.955717,7.786524"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Alpenherold","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/1ObBtBw"],"_version_":1.5390356343987e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:12:36.558Z","isSproutLocation":false},{"id":"750370419010523136","uri":"https:\/\/twitter.com\/118969888\/status\/750370419010523136","text":"Wetter (Ruhr): Wetter - Erneut Verkehrsunfall auf der Schwelmer Stra\u00dfe https:\/\/t.co\/D6jQLS2Vtz","pubDate":"2016-07-05T16:47:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240046204"],"cityName":["Wetter (Ruhr)"],"copyCityName":["Wetter (Ruhr)"],"cityLocation":["51.3879864702665,7.3950177469707"],"allLocations":["51.3879864702665,7.3950177469707","51.2298476747552,6.81810951017943"],"streetId":["32040"],"streetName":["Schwelmer Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Schwelmer Stra\u00dfe"],"streetLocation":["51.2298476747552,6.81810951017943"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"RuhrNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"SNS Analytics","urls":["http:\/\/www.snsanalytics.com\/N5Jay1"],"_version_":1.5390355184817e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:10:46.009Z","isSproutLocation":false},{"id":"750370290459299840","uri":"https:\/\/twitter.com\/1540635386\/status\/750370290459299840","text":"Sexgeile-Susi: Wir haben uns in Ulm auf einer Baustelle getroffen dort habe ich seinen Schwanz ausgepackt und habe\u2026 https:\/\/t.co\/E0wBUiIzyL","pubDate":"2016-07-05T16:46:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1699831958"],"cityName":["Ulm"],"copyCityName":["Ulm"],"cityLocation":["48.3973943630715,9.99327549984822"],"allLocations":["48.3973943630715,9.99327549984822"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Prachtstuten","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkPbJB"],"_version_":1.5390355095856e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:10:37.525Z","isSproutLocation":false},{"id":"750370197798678528","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750370197798678528","text":"POL-DA: Dieburg: Unfall f\u00fchrte zur einst\u00fcndigen Sperrung der L\u00a03094 https:\/\/t.co\/UYSo7l5bAX","pubDate":"2016-07-05T16:46:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1628102646"],"cityName":["Dieburg"],"copyCityName":["Dieburg"],"cityLocation":["49.8949312012739,8.83689462635811"],"allLocations":["49.8949312012739,8.83689462635811","49.8760946338587,8.66125516507046","49.90369,8.839795"],"streetId":["21129"],"streetName":["L\u00a03094"],"copyStreetName":["L\u00a03094"],"streetLocation":["49.8760946338587,8.66125516507046"],"stopId":["8000362"],"stopName":["Dieburg"],"copyStopName":["Dieburg"],"stopLocation":["49.90369,8.839795"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-da-dieburg-unfall-fuehrte-zur-einstuendigen-sperrung-der-l-3094\/mitteilung\/1214237\/"],"_version_":1.5390348504161e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:00:08.893Z","isSproutLocation":false},{"id":"750369992516857856","uri":"https:\/\/twitter.com\/365049701\/status\/750369992516857856","text":"#Warnung: Vollsperrung auf der B213: B 213 Cloppenburg- Lingen, zwischen L\u00f6ningen und Herzlake Vollsperrung i... https:\/\/t.co\/irZtd1Mdk4","pubDate":"2016-07-05T16:45:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1000000238419,"cityId":["-1109686","-71267","-1748587"],"cityName":["Cloppenburg","L\u00f6ningen","Herzlake"],"copyCityName":["Cloppenburg","L\u00f6ningen","Herzlake"],"cityLocation":["52.8596182848318,8.03957905391559","52.7456675616557,7.77724676975329","52.6872456216184,7.62656241110348"],"allLocations":["52.8596182848318,8.03957905391559","52.7456675616557,7.77724676975329","52.6872456216184,7.62656241110348","52.519867,7.321731"],"stopId":["8003701"],"stopName":["Lingen(Ems)"],"copyStopName":["Lingen(Ems)"],"stopLocation":["52.519867,7.321731"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsinfo_n","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Warnung"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29l8hLW"],"_version_":1.5390353102482e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:07:27.426Z","isSproutLocation":false},{"id":"750369993292820480","uri":"https:\/\/twitter.com\/365049701\/status\/750369993292820480","text":"#Warnung: Stau auf der B6: B 6 Nienburg- Bremen vor Brinkum-Nord 2 km Stau wegen der Baustelle in beiden Rich... https:\/\/t.co\/GiD8fLssxN","pubDate":"2016-07-05T16:45:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["253164222","25548486"],"cityName":["Bremen","Brinkum"],"copyCityName":["Bremen","Brinkum"],"cityLocation":["50.7249979889867,10.0034610476972","53.0116810995253,8.79186917785594"],"allLocations":["50.7249979889867,10.0034610476972","53.0116810995253,8.79186917785594","51.352622563252,12.3990141611595","51.837951,11.761533"],"streetId":["75428"],"streetName":["B6"],"copyStreetName":["B6"],"streetLocation":["51.352622563252,12.3990141611595"],"stopId":["8012507"],"stopName":["Nienburg(Saale)"],"copyStopName":["Nienburg(Saale)"],"stopLocation":["51.837951,11.761533"],"eventType":["Stau","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsinfo_n","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Warnung"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29l8I9a"],"_version_":1.5390353779379e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:08:31.978Z","isSproutLocation":false},{"id":"750369994022592512","uri":"https:\/\/twitter.com\/365049701\/status\/750369994022592512","text":"#Warnung: Stau auf der A37: A 37 Burgdorf Richtung Hannover\/ Messe Zwischen Kreuz Hannover-Kirchhorst und Kre... https:\/\/t.co\/oFh72Qzdwo","pubDate":"2016-07-05T16:45:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.5666667222977,"cityId":["-59419","-59418"],"cityName":["Burgdorf","Hannover"],"copyCityName":["Burgdorf","Hannover"],"cityLocation":["52.4728507624004,10.0108103708967","52.3799821000831,9.77259308249818"],"allLocations":["52.4728507624004,10.0108103708967","52.3799821000831,9.77259308249818"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsinfo_n","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Warnung"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29l88IB"],"_version_":1.539035377939e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:08:31.978Z","isSproutLocation":false},{"id":"750369994790227968","uri":"https:\/\/twitter.com\/365049701\/status\/750369994790227968","text":"#Warnung: Stau auf der A2: A 2 Braunschweig Richtung Hannover zwischen Lehrte und Hannover-Langenhagen 9 km s... https:\/\/t.co\/y9DFJ0deT1","pubDate":"2016-07-05T16:45:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.8714287281036,"cityId":["-62531","-59418","-1184255","-59415"],"cityName":["Braunschweig","Hannover","Lehrte","Langenhagen"],"copyCityName":["Braunschweig","Hannover","Lehrte","Langenhagen"],"cityLocation":["52.27165646552,10.5203138437451","52.3799821000831,9.77259308249818","52.3768214542698,10.0183461565897","52.4646424747674,9.70319789581478"],"allLocations":["52.27165646552,10.5203138437451","52.3799821000831,9.77259308249818","52.3768214542698,10.0183461565897","52.4646424747674,9.70319789581478","51.5743221119206,7.49736098774886"],"streetId":["26151"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsinfo_n","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Warnung"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29hNDIY"],"_version_":1.539035377939e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:08:31.978Z","isSproutLocation":false},{"id":"750369856168624129","uri":"https:\/\/twitter.com\/3900538455\/status\/750369856168624129","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T16:44:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Magnuspts","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.5390353022192e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:07:19.765Z","isSproutLocation":false},{"id":"750369818558074884","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750369818558074884","text":"Neubrandenburg - Polizei - Verkehrsunfall mit einer schwer- und einer leichtverletzten Person bei M\u00f6llenbeck-... https:\/\/t.co\/mKoli7XO9b","pubDate":"2016-07-05T16:44:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1000000238419,"cityId":["-62705","-1419594"],"cityName":["Neubrandenburg","M\u00f6llenbeck"],"copyCityName":["Neubrandenburg","M\u00f6llenbeck"],"cityLocation":["53.5316254858548,13.2729455769247","53.4046140276221,13.3639829442489"],"allLocations":["53.5316254858548,13.2729455769247","53.4046140276221,13.3639829442489"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29nTwHJ"],"_version_":1.5390347776701e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:58:59.517Z","isSproutLocation":false},{"id":"750369798685462530","uri":"https:\/\/twitter.com\/327941852\/status\/750369798685462530","text":"Neubrandenburg - Polizei - Verkehrsunfall mit einer schwer- und einer leichtverletzten Person be... https:\/\/t.co\/YKO8o12jC2 #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T16:44:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["29680830"],"cityName":["Neubrandenburg"],"copyCityName":["Neubrandenburg"],"cityLocation":["53.5574457701273,13.2602780472761"],"allLocations":["53.5574457701273,13.2602780472761"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TimsDailyNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Nachrichten"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29l8oaE"],"_version_":1.5390353108438e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:07:27.993Z","isSproutLocation":false},{"id":"750369780763283456","uri":"https:\/\/twitter.com\/295535500\/status\/750369780763283456","text":"#Focus Neubrandenburg - Polizei - Verkehrsunfall mit einer schwer- und einer leichtverletzten Pe... https:\/\/t.co\/MnHQehdmlr #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T16:44:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["29680830"],"cityName":["Neubrandenburg"],"copyCityName":["Neubrandenburg"],"cityLocation":["53.5574457701273,13.2602780472761"],"allLocations":["53.5574457701273,13.2602780472761"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ZwitscherHase","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29hNJ3C"],"_version_":1.5390347763164e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:58:58.226Z","isSproutLocation":false},{"id":"750369770843680768","uri":"https:\/\/twitter.com\/303099096\/status\/750369770843680768","text":"#Focus Neubrandenburg - Polizei - Verkehrsunfall mit einer schwer- und einer leichtverletzten Pe... https:\/\/t.co\/QaSicxZ7ss #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T16:44:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["29680830"],"cityName":["Neubrandenburg"],"copyCityName":["Neubrandenburg"],"cityLocation":["53.5574457701273,13.2602780472761"],"allLocations":["53.5574457701273,13.2602780472761"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"NeuigkeitenD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29hNJ3C"],"_version_":1.5390353087707e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:07:26.013Z","isSproutLocation":false},{"id":"750369762132135936","uri":"https:\/\/twitter.com\/304463145\/status\/750369762132135936","text":"#Focus Neubrandenburg - Polizei - Verkehrsunfall mit einer schwer- und einer leichtverletzten Pe... https:\/\/t.co\/T5AaAkrY6k #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T16:44:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["29680830"],"cityName":["Neubrandenburg"],"copyCityName":["Neubrandenburg"],"cityLocation":["53.5574457701273,13.2602780472761"],"allLocations":["53.5574457701273,13.2602780472761"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Zwitscher_Vogel","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29hNPbg"],"_version_":1.5390352534216e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:06:33.23Z","isSproutLocation":false},{"id":"750369750216167424","uri":"https:\/\/twitter.com\/86714988\/status\/750369750216167424","text":"#Focus Neubrandenburg - Polizei - Verkehrsunfall mit einer schwer- und einer leichtverletzten Pe... https:\/\/t.co\/bvA8Xd7xnn #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T16:44:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["29680830"],"cityName":["Neubrandenburg"],"copyCityName":["Neubrandenburg"],"cityLocation":["53.5574457701273,13.2602780472761"],"allLocations":["53.5574457701273,13.2602780472761"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"jochenberger","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29l8mj2"],"_version_":1.5390348010796e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:59:21.842Z","isSproutLocation":false},{"id":"750369736211501057","uri":"https:\/\/twitter.com\/2861243800\/status\/750369736211501057","text":"Die Autobahn f\u00fchrt nach Berlin.\nMein armes kleines Herzchen.\nKann nicht jede Ausfahrt bis Berlin gesperrt sein? ;-;","pubDate":"2016-07-05T16:44:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"todaufraten","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5036946321266e+17,"replyUser":"todaufraten","sourceDevice":"Twitter for Android","_version_":1.539035249631e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:06:29.615Z","isSproutLocation":false},{"id":"750369575993282560","uri":"https:\/\/twitter.com\/700108876\/status\/750369575993282560","text":"An die Gaffer auf der A6,die heute morgen einen weiteren Auffahrunfall verursacht haben:ihr geh\u00f6rt selbst in den Heli gepr\u00fcgelt!Abschaum!\ud83d\ude1d","pubDate":"2016-07-05T16:43:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"tina196521","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","_version_":1.539035238816e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:06:19.302Z","isSproutLocation":false},{"id":"750369521723121664","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750369521723121664","text":"Bus 38 Richtung Stetten (F) Erlach mit der n\u00e4chsten Haltestelle Sonnenhalde hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T16:43:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2201689930"],"cityName":["Erlach"],"copyCityName":["Erlach"],"cityLocation":["48.2724064826852,13.0412614148224"],"allLocations":["48.2724064826852,13.0412614148224","48.4047487925862,9.96291824347622","48.027663,10.43604","47.743505,8.060809"],"streetId":["102242"],"streetName":["Sonnenhalde"],"copyStreetName":["Sonnenhalde"],"streetLocation":["48.4047487925862,9.96291824347622"],"stopId":["8005725","0502966"],"stopName":["Stetten(Schwab)","Sonnenhalde, Ibach"],"copyStopName":["Stetten(Schwab)","Sonnenhalde, Ibach"],"stopLocation":["48.027663,10.43604","47.743505,8.060809"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390347050835e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:57:50.296Z","isSproutLocation":false},{"id":"750369522377486337","uri":"https:\/\/twitter.com\/251606996\/status\/750369522377486337","text":"Abrechnung mit Merkels Asylpolitik9 \nBassam Tibi: Das ist eine demographische Lawine\nhttps:\/\/t.co\/XeLHTPmIIX","pubDate":"2016-07-05T16:43:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0502141"],"stopName":["Lawine, Todtnau-Fahl"],"copyStopName":["Lawine, Todtnau-Fahl"],"stopLocation":["47.853729,7.997737"],"allLocations":["47.853729,7.997737"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"Erich_Paus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","urls":["https:\/\/jungefreiheit.de\/politik\/deutschland\/2016\/bassam-tibi-das-ist-eine-demographische-lawine\/"],"_version_":1.5390347572564e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:58:40.05Z","isSproutLocation":false},{"id":"750369377447505920","uri":"https:\/\/twitter.com\/90181687\/status\/750369377447505920","text":"RT @ulfiuss: Stau auf der A9. Wir bilden eine Rettungsgasse zwischen der linken und der mittleren Spur, mein Auto und ich. \nSonst nat\u00fcrlich\u2026","pubDate":"2016-07-05T16:42:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93581"],"streetName":["A9"],"copyStreetName":["A9"],"streetLocation":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"allLocations":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Laird_Dave","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"AndStatus-OpenSource","usermentions":["ulfiuss"],"_version_":1.5390346559997e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:57:03.482Z","isSproutLocation":false},{"id":"750369295075577857","uri":"https:\/\/twitter.com\/151840537\/status\/750369295075577857","text":"\u00d6AMTC meldet: Zwischen AS Landstra\u00dfe und Autobahnknoten Prater Stau https:\/\/t.co\/WLFB8rmjlI","pubDate":"2016-07-05T16:42:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["66462"],"streetName":["Landstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Landstra\u00dfe"],"streetLocation":["50.3478137978174,7.5072463834751"],"allLocations":["50.3478137978174,7.5072463834751"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsfeed","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/fxA9lv"],"_version_":1.5390346454394e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:56:53.412Z","isSproutLocation":false},{"id":"750369295926849536","uri":"https:\/\/twitter.com\/151840537\/status\/750369295926849536","text":"\u00d6AMTC meldet: Wien\/Strassenkreuzung Nu\u00dfdorfer Stra\u00dfe Baustelle, Stau, - Auswirkungen auf fast alle\u2026 https:\/\/t.co\/mli45eFXra","pubDate":"2016-07-05T16:42:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["98875"],"streetName":["Nu\u00dfdorfer Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Nu\u00dfdorfer Stra\u00dfe"],"streetLocation":["48.8367313544341,9.16360662520632"],"allLocations":["48.8367313544341,9.16360662520632"],"eventType":["Behinderungen","Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsfeed","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/N1Vjoz"],"_version_":1.5390350252798e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T17:02:55.656Z","isSproutLocation":false},{"id":"750369151554875392","uri":"https:\/\/twitter.com\/18645718\/status\/750369151554875392","text":"Wegen eines versp\u00e4teten Anschlusszuges und Bauarbeiten verkehrt ME 82825 von Hannover nach G\u00f6ttingen ab Einbeck (planm. Abfahrt 18:29","pubDate":"2016-07-05T16:42:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-59418","-191361","-156752"],"cityName":["Hannover","G\u00f6ttingen","Einbeck"],"copyCityName":["Hannover","G\u00f6ttingen","Einbeck"],"cityLocation":["52.3799821000831,9.77259308249818","51.5371227007924,9.92578946951047","51.8219473892458,9.90012179873729"],"allLocations":["52.3799821000831,9.77259308249818","51.5371227007924,9.92578946951047","51.8219473892458,9.90012179873729"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"metronom4me","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Sharepoint to Tweets","_version_":1.5391042659429e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:28.698Z","isSproutLocation":false},{"id":"750369076602478592","uri":"https:\/\/twitter.com\/3297861917\/status\/750369076602478592","text":"Ha\u00dfloch: Vier Frauen bei Unfall auf A 65 verletzt: Ha\u00dfloch. Bei einem Verkehrsunfall auf der A 65 bei Ha\u00dfloch... https:\/\/t.co\/Ks4DwceJA3","pubDate":"2016-07-05T16:41:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-79069"],"cityName":["Ha\u00dfloch"],"copyCityName":["Ha\u00dfloch"],"cityLocation":["49.3512638242632,8.25982439514094"],"allLocations":["49.3512638242632,8.25982439514094","49.371956,8.253396"],"stopId":["8002632"],"stopName":["Ha\u00dfloch(Pfalz)"],"copyStopName":["Ha\u00dfloch(Pfalz)"],"stopLocation":["49.371956,8.253396"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"HypnoseMannheim","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29l8mzc"],"_version_":1.5391042475645e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:11.168Z","isSproutLocation":false},{"id":"750368993882546176","uri":"https:\/\/twitter.com\/284169380\/status\/750368993882546176","text":"@SBahnStgt Komplettausfall einer S2 nach Schorndorf wegen Verz\u00f6gerungen im Betriebsablauf #SBahnStgt","pubDate":"2016-07-05T16:41:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.63333332538605,"cityId":["1625565881"],"cityName":["Schorndorf"],"copyCityName":["Schorndorf"],"cityLocation":["48.8045258896516,9.52533255806153"],"allLocations":["48.8045258896516,9.52533255806153","48.80715,9.52631","48.8068466183352,9.23550293222071"],"stopId":["8005424"],"stopName":["Schorndorf"],"copyStopName":["Schorndorf"],"stopLocation":["48.80715,9.52631"],"gtfsRouteId":["23513"],"gtfsRouteName":["S2"],"copyGtfsRouteName":["S2"],"gtfsRouteLocation":["48.8068466183352,9.23550293222071"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"earlybird445","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.503680597146e+17,"replyUser":"SBahnStgt","sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["SBahnStgt"],"usermentions":["SBahnStgt"],"_version_":1.5391042475624e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:11.168Z","isSproutLocation":false},{"id":"750368821026881536","uri":"https:\/\/twitter.com\/4876107298\/status\/750368821026881536","text":"Streckensperrung Bereich Crimmitschau #Leipzig - #Zwickau aufgrund Bergungsarbeiten voraussichtlich noch bis ca. 20 Uhr.\n#bpol @DB_Info *jlu","pubDate":"2016-07-05T16:40:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-417074","-62649","-397076"],"cityName":["Crimmitschau","Leipzig","Zwickau"],"copyCityName":["Crimmitschau","Leipzig","Zwickau"],"cityLocation":["50.8193013931241,12.3794180153028","51.3434171436689,12.3882845370169","50.7273031594701,12.4900323102161"],"allLocations":["50.8193013931241,12.3794180153028","51.3434171436689,12.3882845370169","50.7273031594701,12.4900323102161"],"eventType":["Behinderungen","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"bpol_pir","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Leipzig","Zwickau","bpol"],"usermentions":["DB_Info"],"_version_":1.5391042467822e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:10.422Z","isSproutLocation":false},{"id":"750368762470264832","uri":"https:\/\/twitter.com\/1653499248\/status\/750368762470264832","text":"RT @ulfiuss: Stau auf der A9. Wir bilden eine Rettungsgasse zwischen der linken und der mittleren Spur, mein Auto und ich. \nSonst nat\u00fcrlich\u2026","pubDate":"2016-07-05T16:40:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93581"],"streetName":["A9"],"copyStreetName":["A9"],"streetLocation":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"allLocations":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TrambahnAndy","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPad","usermentions":["ulfiuss"],"_version_":1.5391042641802e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:27.013Z","isSproutLocation":false},{"id":"750368488842141697","uri":"https:\/\/twitter.com\/365049701\/status\/750368488842141697","text":"#Blitzer: Auf der B 75 Delmenhorst Richtung Bremen, hinter der Baustelle","pubDate":"2016-07-05T16:39:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240077210","253164222"],"cityName":["Delmenhorst","Bremen"],"copyCityName":["Delmenhorst","Bremen"],"cityLocation":["53.0480949818118,8.62860657334268","50.7249979889867,10.0034610476972"],"allLocations":["53.0480949818118,8.62860657334268","50.7249979889867,10.0034610476972","53.9087188784574,10.7828336802601","53.052792,8.629758"],"streetId":["78490"],"streetName":["B 75"],"copyStreetName":["B 75"],"streetLocation":["53.9087188784574,10.7828336802601"],"stopId":["8000070"],"stopName":["Delmenhorst"],"copyStopName":["Delmenhorst"],"stopLocation":["53.052792,8.629758"],"eventType":["Radar","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsinfo_n","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Blitzer"],"_version_":1.5391042460052e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:09.684Z","isSproutLocation":false},{"id":"750368231920205825","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750368231920205825","text":"R-Bahn R1 Richtung Geislingen (Steige) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Reichenbach (F) hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T16:38:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8002218","8004999"],"stopName":["Geislingen(Steige)","Reichenbach(Fils)"],"copyStopName":["Geislingen(Steige)","Reichenbach(Fils)"],"stopLocation":["48.619358,9.841941","48.707945,9.463745"],"allLocations":["48.619358,9.841941","48.707945,9.463745"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391042447522e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:08.487Z","isSproutLocation":false},{"id":"750368228086513667","uri":"https:\/\/twitter.com\/4467812613\/status\/750368228086513667","text":"RT @BVG_Ubahn: U5: ist ab morgen bis 15.7. zwischen S+U Wuhletal und U Hellersdorf wegen Bauarbeiten unterbrochen. #BVG https:\/\/t.co\/fjUnAJ\u2026","pubDate":"2016-07-05T16:38:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-404585"],"cityName":["Hellersdorf"],"copyCityName":["Hellersdorf"],"cityLocation":["52.5306788430419,13.6056409589154"],"allLocations":["52.5306788430419,13.6056409589154","52.512417,13.575365"],"stopId":["8089049"],"stopName":["Berlin Wuhletal"],"copyStopName":["Berlin Wuhletal"],"stopLocation":["52.512417,13.575365"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Majonnchen","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Ubahn"],"_version_":1.5391042638688e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:26.722Z","isSproutLocation":false},{"id":"750368190132289536","uri":"https:\/\/twitter.com\/3081053486\/status\/750368190132289536","text":"RT @swrnewsbw: Lkw-Fahrer stirbt bei Mannheim-Sandhofen: Wieder t\u00f6dlicher Unfall auf A6: Auf der A6 bei Sandhofen hat es am ... https:\/\/t.c\u2026","pubDate":"2016-07-05T16:38:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.9400001764297,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"dirk0a29vs","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["swrnewsbw"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29lzKuU"],"_version_":1.5391042447511e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:08.487Z","isSproutLocation":false},{"id":"750367935412264960","uri":"https:\/\/twitter.com\/2157320520\/status\/750367935412264960","text":"D: [Hinweis] Verkehrsunfall Betrieb ab Franz-Josefs-Bahnhof https:\/\/t.co\/o4mx3YyNxT #wlvi","pubDate":"2016-07-05T16:37:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["108470"],"companyName":["Franz"],"copyCompanyName":["Franz"],"companyLocation":["47.8120539,9.6398060"],"allLocations":["47.8120539,9.6398060"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"wl_verkehrsinfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"rueckgr.at","hashtags":["wlvi"],"urls":["https:\/\/rueckgr.at\/wienerlinien\/disruptions\/?id=268078"],"_version_":1.5391042632533e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:26.134Z","isSproutLocation":false},{"id":"750367910456156160","uri":"https:\/\/twitter.com\/150004641\/status\/750367910456156160","text":"RT @BVG_Ubahn: U5: ist ab morgen bis 15.7. zwischen S+U Wuhletal und U Hellersdorf wegen Bauarbeiten unterbrochen. #BVG https:\/\/t.co\/fjUnAJ\u2026","pubDate":"2016-07-05T16:37:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-404585"],"cityName":["Hellersdorf"],"copyCityName":["Hellersdorf"],"cityLocation":["52.5306788430419,13.6056409589154"],"allLocations":["52.5306788430419,13.6056409589154","52.512417,13.575365"],"stopId":["8089049"],"stopName":["Berlin Wuhletal"],"copyStopName":["Berlin Wuhletal"],"stopLocation":["52.512417,13.575365"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Y_Hassanaki","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPad","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Ubahn"],"_version_":1.5391042437823e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:07.563Z","isSproutLocation":false},{"id":"750367297311735808","uri":"https:\/\/twitter.com\/3415271686\/status\/750367297311735808","text":"RT @BILD: Krieg, D\u00fcrre, Epidemien! 250 Mio. Kinder leben in Chaos und Gewalt. https:\/\/t.co\/ftonHe7y46 https:\/\/t.co\/mtU3wV1lhX","pubDate":"2016-07-05T16:34:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["42943"],"companyName":["Krieg"],"copyCompanyName":["Krieg"],"companyLocation":["51.0446148,6.1624502"],"allLocations":["51.0446148,6.1624502"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","WUT","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"NEWS","user":"1811rosaRosa","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["BILD"],"urls":["http:\/\/www.bild.de\/politik\/ausland\/unicef\/report-2016-dramatische-lage-von-kindern-in-krisenregionen-46650442.bild.html"],"_version_":1.5390343012276e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:51:25.148Z","isSproutLocation":false},{"id":"750367170723479552","uri":"https:\/\/twitter.com\/522106469\/status\/750367170723479552","text":"A6 Zwischen Kreuz Cessange und Rastst\u00e4tte Capellen Unfallstelle ger\u00e4umt #ACL_A6","pubDate":"2016-07-05T16:34:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ACL_Info_DE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ACL Info DE","hashtags":["ACL_A6"],"_version_":1.5391042432003e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:07.006Z","isSproutLocation":false},{"id":"750367167409950720","uri":"https:\/\/twitter.com\/522106469\/status\/750367167409950720","text":"A6 Zwischen Kreuz Gasperich und Rastst\u00e4tte Capellen Stau, Verkehrsbehinderung #ACL_A6","pubDate":"2016-07-05T16:34:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Stau","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ACL_Info_DE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ACL Info DE","hashtags":["ACL_A6"],"_version_":1.5391042432003e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:07.006Z","isSproutLocation":false},{"id":"750367123386560512","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750367123386560512","text":"Bus 60 Richtung Oeffingen Dieselstra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle M\u00f6nchweg hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T16:33:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1624909003","3448545629"],"cityName":["Oeffingen","Dieselstra\u00dfe"],"copyCityName":["Oeffingen","Dieselstra\u00dfe"],"cityLocation":["48.8436982989586,9.26466230352464","51.4549261689329,12.0021204775465"],"allLocations":["48.8436982989586,9.26466230352464","51.4549261689329,12.0021204775465","52.4268390568667,10.8194208676607"],"streetId":["103472"],"streetName":["Dieselstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Dieselstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4268390568667,10.8194208676607"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391042623767e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:25.294Z","isSproutLocation":false},{"id":"750366702152605697","uri":"https:\/\/twitter.com\/1720242044\/status\/750366702152605697","text":"RT @BVG_Ubahn: U5: ist ab morgen bis 15.7. zwischen S+U Wuhletal und U Hellersdorf wegen Bauarbeiten unterbrochen. #BVG https:\/\/t.co\/fjUnAJ\u2026","pubDate":"2016-07-05T16:32:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-404585"],"cityName":["Hellersdorf"],"copyCityName":["Hellersdorf"],"cityLocation":["52.5306788430419,13.6056409589154"],"allLocations":["52.5306788430419,13.6056409589154","52.512417,13.575365"],"stopId":["8089049"],"stopName":["Berlin Wuhletal"],"copyStopName":["Berlin Wuhletal"],"stopLocation":["52.512417,13.575365"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"silvia56kb","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Ubahn"],"_version_":1.5391042424579e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:06.302Z","isSproutLocation":false},{"id":"750366627187884032","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750366627187884032","text":"\u25a0 #A7 #Flensburg Richtung #Hamburg in H\u00f6he #Hamburg-#Schnelsen-Nord ist nach einem #Unfall die linke Spur gesperrt","pubDate":"2016-07-05T16:31:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1400001049042,"cityId":["240033839","-2618040","92915333"],"cityName":["Flensburg","Hamburg","Schnelsen"],"copyCityName":["Flensburg","Hamburg","Schnelsen"],"cityLocation":["54.7833020772235,9.43332638800979","53.5676229417605,9.94147935150521","53.6374002644566,9.91883076478031"],"allLocations":["54.7833020772235,9.43332638800979","53.5676229417605,9.94147935150521","53.6374002644566,9.91883076478031","53.6316438728654,9.92243322553234"],"streetId":["56192"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["53.6316438728654,9.92243322553234"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A7","Flensburg","Hamburg","Hamburg","Schnelsen","Unfall"],"_version_":1.5391042612578e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:24.229Z","isSproutLocation":false},{"id":"750366502486814721","uri":"https:\/\/twitter.com\/232784707\/status\/750366502486814721","text":"RT @BVG_Ubahn: U5: ist ab morgen bis 15.7. zwischen S+U Wuhletal und U Hellersdorf wegen Bauarbeiten unterbrochen. #BVG https:\/\/t.co\/fjUnAJ\u2026","pubDate":"2016-07-05T16:31:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-404585"],"cityName":["Hellersdorf"],"copyCityName":["Hellersdorf"],"cityLocation":["52.5306788430419,13.6056409589154"],"allLocations":["52.5306788430419,13.6056409589154","52.512417,13.575365"],"stopId":["8089049"],"stopName":["Berlin Wuhletal"],"copyStopName":["Berlin Wuhletal"],"stopLocation":["52.512417,13.575365"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Ivi_Shitetu","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Ubahn"],"_version_":1.5391042602302e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:23.249Z","isSproutLocation":false},{"id":"750366454332190720","uri":"https:\/\/twitter.com\/4404493696\/status\/750366454332190720","text":"RT @BVG_Ubahn: U5: ist ab morgen bis 15.7. zwischen S+U Wuhletal und U Hellersdorf wegen Bauarbeiten unterbrochen. #BVG https:\/\/t.co\/fjUnAJ\u2026","pubDate":"2016-07-05T16:31:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-404585"],"cityName":["Hellersdorf"],"copyCityName":["Hellersdorf"],"cityLocation":["52.5306788430419,13.6056409589154"],"allLocations":["52.5306788430419,13.6056409589154","52.512417,13.575365"],"stopId":["8089049"],"stopName":["Berlin Wuhletal"],"copyStopName":["Berlin Wuhletal"],"stopLocation":["52.512417,13.575365"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"LG_BVG","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"LG BVG","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Ubahn"],"_version_":1.5391042413275e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:05.222Z","isSproutLocation":false},{"id":"750366447017267200","uri":"https:\/\/twitter.com\/234688983\/status\/750366447017267200","text":"U5: ist ab morgen bis 15.7. zwischen S+U Wuhletal und U Hellersdorf wegen Bauarbeiten unterbrochen. #BVG https:\/\/t.co\/fjUnAJIWBa","pubDate":"2016-07-05T16:31:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-404585"],"cityName":["Hellersdorf"],"copyCityName":["Hellersdorf"],"cityLocation":["52.5306788430419,13.6056409589154"],"allLocations":["52.5306788430419,13.6056409589154","52.512417,13.575365"],"stopId":["8089049"],"stopName":["Berlin Wuhletal"],"copyStopName":["Berlin Wuhletal"],"stopLocation":["52.512417,13.575365"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BVG_Ubahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["BVG"],"_version_":1.5391042602292e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:23.249Z","isSproutLocation":false},{"id":"750366337772335104","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750366337772335104","text":"Neubrandenburg \u2013 Polizei \u2013 Verkehrsunfall mit einer schwer- und einer leichtverletzten Person bei\u2026 https:\/\/t.co\/PXM5vlitKU","pubDate":"2016-07-05T16:30:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["29680830"],"cityName":["Neubrandenburg"],"copyCityName":["Neubrandenburg"],"cityLocation":["53.5574457701273,13.2602780472761"],"allLocations":["53.5574457701273,13.2602780472761"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/05\/neubrandenburg-polizei-verkehrsunfall-mit-einer-schwer-und-einer-leichtverletzten-person-bei-moellenbeck-lks-mse\/"],"_version_":1.5391042413244e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:05.222Z","isSproutLocation":false},{"id":"750366338942722048","uri":"https:\/\/twitter.com\/2799795081\/status\/750366338942722048","text":"Bauarbeiten in Dover A20:  Bitte planen Sie mehr Zeit f\u00fcr Ihre Anreise ein. Folgen Sie diesem Link f\u00fcr mehr Info https:\/\/t.co\/DjKNrmvz65","pubDate":"2016-07-05T16:30:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["78478"],"streetName":["A20"],"copyStreetName":["A20"],"streetLocation":["53.8152881245778,10.6563276198078"],"allLocations":["53.8152881245778,10.6563276198078"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"POFerriesDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/tlpR301V4rI"],"_version_":1.5391042413244e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:05.222Z","isSproutLocation":false},{"id":"750366332957429760","uri":"https:\/\/twitter.com\/3579060316\/status\/750366332957429760","text":"Fernverkehr F\/D\n\nICE 9563 (von Paris Est nach Frankfurt(Main)Hbf ), f\u00e4llt heute aus. Technische St\u00f6rung am Zug\/fl","pubDate":"2016-07-05T16:30:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"stopId":["8000105"],"stopName":["Frankfurt(Main)Hbf"],"copyStopName":["Frankfurt(Main)Hbf"],"stopLocation":["50.107145,8.663789"],"allLocations":["50.107145,8.663789","48.67844812906,6.01804113937993"],"gtfsRouteId":["7212"],"gtfsRouteName":["Ice 9563"],"copyGtfsRouteName":["Ice 9563"],"gtfsRouteLocation":["48.67844812906,6.01804113937993"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Stoerungenbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","_version_":1.5391042413244e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:05.222Z","isSproutLocation":false},{"id":"750366125876215808","uri":"https:\/\/twitter.com\/200459590\/status\/750366125876215808","text":"RT @hessenschau: Zwei Unf\u00e4lle in zwei Tagen auf der #A6 bei #Viernheim - drei Menschen sterben, 16 werden verletzt. #Unfall\nhttps:\/\/t.co\/xY\u2026","pubDate":"2016-07-05T16:30:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Holger2016","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["A6","Viernheim","Unfall"],"usermentions":["hessenschau"],"urls":["https:\/\/amp.twimg.com\/v\/8e79cb66-41da-4c51-b055-72501638a2e5"],"_version_":1.5390334664153e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:38:09.008Z","isSproutLocation":false},{"id":"750366012986437632","uri":"https:\/\/twitter.com\/2390192495\/status\/750366012986437632","text":"Gemeinden r\u00fcsten sich gegen Hochwasser: Kaum waren die Keller wieder trocken kam das n\u00e4chste Hochwasser. Glei... https:\/\/t.co\/jmh2UXYU7E","pubDate":"2016-07-05T16:29:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["37714"],"companyName":["Keller"],"copyCompanyName":["Keller"],"companyLocation":["49.8005537,9.9769776"],"allLocations":["49.8005537,9.9769776"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"basellive","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29rqVl4"],"_version_":1.5390333657416e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:36:33Z","isSproutLocation":false},{"id":"750365905419399168","uri":"https:\/\/twitter.com\/522106469\/status\/750365905419399168","text":"A6 Zwischen Kreuz Cessange und Rastst\u00e4tte Capellen Unfall, Stau, linker Fahrstreifen blockiert #ACL_A6","pubDate":"2016-07-05T16:29:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ACL_Info_DE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ACL Info DE","hashtags":["ACL_A6"],"_version_":1.5390330895183e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:32:09.571Z","isSproutLocation":false},{"id":"750365896317673474","uri":"https:\/\/twitter.com\/4857171477\/status\/750365896317673474","text":"#Schweiz Unfall in Freiburg: Bagger st\u00fcrzt in Bach \u2013 Lenker verletzt (Blick) https:\/\/t.co\/5GjrwarhwM","pubDate":"2016-07-05T16:29:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["53539"],"companyName":["Bach"],"copyCompanyName":["Bach"],"companyLocation":["50.0286740,12.1105611"],"allLocations":["50.0286740,12.1105611"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Press24ch","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Schweiz"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkPLDy"],"_version_":1.5390331559855e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:33:12.957Z","isSproutLocation":false},{"id":"750365882321342464","uri":"https:\/\/twitter.com\/56752711\/status\/750365882321342464","text":"Autofahrer aufgepasst! Nach einem Unfall auf der A63 Richtung #Mainz zwischen Alzey und Biebelnheim wird dort gerade eine \u00d6lspur beseitigt","pubDate":"2016-07-05T16:29:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62630","-902672","-1248572"],"cityName":["Mainz","Alzey","Biebelnheim"],"copyCityName":["Mainz","Alzey","Biebelnheim"],"cityLocation":["49.9654111504375,8.25735717352333","49.7459904551558,8.0994047264495","49.8008538479995,8.16257013796558"],"allLocations":["49.9654111504375,8.25735717352333","49.7459904551558,8.0994047264495","49.8008538479995,8.16257013796558"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"aznachrichten","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Mainz"],"_version_":1.5390332957313e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:35:26.229Z","isSproutLocation":false},{"id":"750365593371447296","uri":"https:\/\/twitter.com\/53330994\/status\/750365593371447296","text":"#LKW #Maschinen A9 in Richtung M\u00fcnchen: Schwerer Lkw-Unfall auf der A9 - Fahrer tot: Am ... https:\/\/t.co\/HBwzqx4kGJ kaufen @kettendumper","pubDate":"2016-07-05T16:27:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-62428"],"cityName":["M\u00fcnchen"],"copyCityName":["M\u00fcnchen"],"cityLocation":["48.1552226985543,11.5250731790529"],"allLocations":["48.1552226985543,11.5250731790529","48.2154068576771,11.6250578844435"],"streetId":["88156"],"streetName":["A9"],"copyStreetName":["A9"],"streetLocation":["48.2154068576771,11.6250578844435"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"kettendumper","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["LKW","Maschinen"],"usermentions":["kettendumper"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29ncNHK"],"_version_":1.5390332430141e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:34:35.955Z","isSproutLocation":false},{"id":"750365596521492481","uri":"https:\/\/twitter.com\/53330835\/status\/750365596521492481","text":"#LKW #Maschinen A9 in Richtung M\u00fcnchen: Schwerer Lkw-Unfall auf der A9 - Fahrer tot: Am ... https:\/\/t.co\/YwgGKOUvxl kaufen @kettendumper","pubDate":"2016-07-05T16:27:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-62428"],"cityName":["M\u00fcnchen"],"copyCityName":["M\u00fcnchen"],"cityLocation":["48.1552226985543,11.5250731790529"],"allLocations":["48.1552226985543,11.5250731790529","48.2154068576771,11.6250578844435"],"streetId":["88156"],"streetName":["A9"],"copyStreetName":["A9"],"streetLocation":["48.2154068576771,11.6250578844435"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"raupendumper","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["LKW","Maschinen"],"usermentions":["kettendumper"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29u5BNs"],"_version_":1.5390330889227e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:32:09.003Z","isSproutLocation":false},{"id":"750365472932192260","uri":"https:\/\/twitter.com\/539894517\/status\/750365472932192260","text":"Nach Horror-Unfall: Meura in Trauer - Polizei sucht zweites Auto https:\/\/t.co\/vHzQ4FXU91","pubDate":"2016-07-05T16:27:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1273290"],"cityName":["Meura"],"copyCityName":["Meura"],"cityLocation":["50.5797960832763,11.2069755701376"],"allLocations":["50.5797960832763,11.2069755701376"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["EKEL","FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"majavogelfrei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Mobile Web","urls":["http:\/\/www.thueringen24.de\/207779743"],"_version_":1.539104240279e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:04.225Z","isSproutLocation":false},{"id":"750365434264694784","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750365434264694784","text":"POL-NB: Verkehrsunfall mit einer schwer- und einer leichtverletzten Person bei M\u00f6llenbeck-Lks.\u00a0MSE https:\/\/t.co\/jlXkzIvsvL","pubDate":"2016-07-05T16:27:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1686060664"],"cityName":["M\u00f6llenbeck"],"copyCityName":["M\u00f6llenbeck"],"cityLocation":["53.3899430626065,13.3435146838612"],"allLocations":["53.3899430626065,13.3435146838612"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-nb-verkehrsunfall-mit-einer-schwer-und-einer-leichtverletzten-person-bei-moellenbeck-lks-mse\/mitteilung\/1214236\/"],"_version_":1.5391042591523e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:22.221Z","isSproutLocation":false},{"id":"750365425632968704","uri":"https:\/\/twitter.com\/31370731\/status\/750365425632968704","text":"Stau auf der A9. Wir bilden eine Rettungsgasse zwischen der linken und der mittleren Spur, mein Auto und ich. \nSonst nat\u00fcrlich keiner.","pubDate":"2016-07-05T16:27:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93581"],"streetName":["A9"],"copyStreetName":["A9"],"streetLocation":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"allLocations":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ulfiuss","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","_version_":1.539104240279e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:04.225Z","isSproutLocation":false},{"id":"750365292539371521","uri":"https:\/\/twitter.com\/2734262132\/status\/750365292539371521","text":"RT @PolizeiHamburg: #Zeugenaufruf: Radfahrerin bei #Verkehrsunfall in #Lokstedt lebensgef\u00e4hrlich verletzt, beteiligter #LKW fl\u00fcchtig\n\nhttps\u2026","pubDate":"2016-07-05T16:26:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109223"],"cityName":["Lokstedt"],"copyCityName":["Lokstedt"],"cityLocation":["53.602397108192,9.95666241465572"],"allLocations":["53.602397108192,9.95666241465572"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"CMHarburg","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Zeugenaufruf","Verkehrsunfall","Lokstedt","LKW"],"usermentions":["PolizeiHamburg"],"urls":["http:\/\/www.presseportal.de\/blaulicht\/pm\/6337\/3370712"],"_version_":1.5391042591491e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:22.221Z","isSproutLocation":false},{"id":"750365077237297152","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750365077237297152","text":"Bus 73 Richtung Degerloch ZOB mit der n\u00e4chsten Haltestelle Albschule hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T16:25:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240047161"],"cityName":["Degerloch"],"copyCityName":["Degerloch"],"cityLocation":["48.7495970121159,9.1703452174045"],"allLocations":["48.7495970121159,9.1703452174045","49.447657,11.08552"],"stopId":["8089291"],"stopName":["N\u00fcrnberg ZOB"],"copyStopName":["N\u00fcrnberg ZOB"],"stopLocation":["49.447657,11.08552"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391042394558e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:03.44Z","isSproutLocation":false},{"id":"750364402910523393","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750364402910523393","text":"FW-D: Verkehrsunfall auf der Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke in Hamm https:\/\/t.co\/fVIEnrAA3o #ots #Feuerwehr","pubDate":"2016-07-05T16:23:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2069498986"],"cityName":["Hamm"],"copyCityName":["Hamm"],"cityLocation":["51.6804092865461,7.81519699560617"],"allLocations":["51.6804092865461,7.81519699560617","51.198704690262,6.73128246383713","51.678078,7.807821"],"streetId":["31068"],"streetName":["Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke"],"copyStreetName":["Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke"],"streetLocation":["51.198704690262,6.73128246383713"],"stopId":["8000149"],"stopName":["Hamm(Westf)"],"copyStopName":["Hamm(Westf)"],"stopLocation":["51.678078,7.807821"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Feuerwehr"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkPDzr"],"_version_":1.5390330861262e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:32:06.337Z","isSproutLocation":false},{"id":"750364300695498754","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750364300695498754","text":"S-Bahn S2 Richtung Schorndorf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Grunbach hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T16:22:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["1625565881"],"cityName":["Schorndorf"],"copyCityName":["Schorndorf"],"cityLocation":["48.8045258896516,9.52533255806153"],"allLocations":["48.8045258896516,9.52533255806153","48.80715,9.52631","48.81036,9.420029","48.8068466183352,9.23550293222071"],"stopId":["8005424","8002448"],"stopName":["Schorndorf","Grunbach"],"copyStopName":["Schorndorf","Grunbach"],"stopLocation":["48.80715,9.52631","48.81036,9.420029"],"gtfsRouteId":["23513"],"gtfsRouteName":["S2"],"copyGtfsRouteName":["S2"],"gtfsRouteLocation":["48.8068466183352,9.23550293222071"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5390330861251e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:32:06.337Z","isSproutLocation":false},{"id":"750364097858957312","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750364097858957312","text":"Bus 44 Richtung Westbahnhof (Schleife) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Schwabstra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T16:21:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["383903314"],"cityName":["Schleife"],"copyCityName":["Schleife"],"cityLocation":["54.301750364951,9.69075588032769"],"allLocations":["54.301750364951,9.69075588032769","48.4076329964983,9.98981507146472","48.147826,8.15867","48.770255,9.156959"],"streetId":["102206"],"streetName":["Schwabstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Schwabstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.4076329964983,9.98981507146472"],"stopId":["0500622","8006698"],"stopName":["Schleife, Schonach im Schwarzwald","Stuttgart Schwabstr."],"copyStopName":["Schleife, Schonach im Schwarzwald","Stuttgart Schwabstr."],"stopLocation":["48.147826,8.15867","48.770255,9.156959"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390330852433e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:32:05.494Z","isSproutLocation":false},{"id":"750364048584282112","uri":"https:\/\/twitter.com\/106521523\/status\/750364048584282112","text":"RT @krefeldde: BREAKING: Auf der Wielandstra\u00dfe wurde eine Fliegerbombe aus dem Zweiten Weltkrieg gefunden. Der... https:\/\/t.co\/3irCtM1ZhK","pubDate":"2016-07-05T16:21:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["104489"],"streetName":["Wielandstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Wielandstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4245115845375,10.7754443669489"],"allLocations":["52.4245115845375,10.7754443669489"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"mat3t3","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Tweetbot for i\u039fS","usermentions":["krefeldde"],"urls":["http:\/\/fb.me\/7fvEjtQgQ"],"_version_":1.5390331513246e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:33:08.515Z","isSproutLocation":false},{"id":"750363885799088128","uri":"https:\/\/twitter.com\/22781017\/status\/750363885799088128","text":"Unfall in Freiburg: Bagger st\u00fcrzt in Bach \u0096 Lenker verletzt https:\/\/t.co\/F8pgdVM8HJ https:\/\/t.co\/VEVifKwghJ","pubDate":"2016-07-05T16:21:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["53539"],"companyName":["Bach"],"copyCompanyName":["Bach"],"companyLocation":["50.0286740,12.1105611"],"allLocations":["50.0286740,12.1105611"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Blickch","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"LiveMonitor (Newsroom)","urls":["http:\/\/www.blick.ch\/5229987?utm_source=twitter&utm_medium=social_page&utm_campaign=bli"],"_version_":1.5391042574442e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:20.593Z","isSproutLocation":false},{"id":"750363434303234049","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750363434303234049","text":"R-Bahn R73 Richtung Herrenberg mit der n\u00e4chsten Haltestelle Reutlingen-Betzingen hat 0:15:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T16:19:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-722073","-2960898"],"cityName":["Herrenberg","Reutlingen-Betzingen"],"copyCityName":["Herrenberg","Reutlingen-Betzingen"],"cityLocation":["48.599729650427,8.87957830184714","48.4970189469775,9.16852807752515"],"allLocations":["48.599729650427,8.87957830184714","48.4970189469775,9.16852807752515"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.539104237863e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:01.919Z","isSproutLocation":false},{"id":"750363358835212292","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750363358835212292","text":"Bus 41 Richtung Berliner Platz (Liederhalle) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Marienhospital hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T16:19:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["78036"],"companyName":["Marienhospital"],"copyCompanyName":["Marienhospital"],"companyLocation":["52.5398515,7.8457523"],"allLocations":["52.5398515,7.8457523","47.744197,8.850342"],"stopId":["0503352"],"stopName":["Berliner Platz, Singen (Hohentwiel)"],"copyStopName":["Berliner Platz, Singen (Hohentwiel)"],"stopLocation":["47.744197,8.850342"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390331498377e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:33:07.091Z","isSproutLocation":false},{"id":"750363261871202304","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750363261871202304","text":"Bus 99 Richtung Zuffenhausen Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Schlotwiese hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T16:18:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.60000002384186,"cityId":["-1107897"],"cityName":["Zuffenhausen"],"copyCityName":["Zuffenhausen"],"cityLocation":["48.8338908303593,9.16989286175126"],"allLocations":["48.8338908303593,9.16989286175126","48.8292958466961,9.15471046257933","48.829415,9.166739","49.160871,8.290446"],"streetId":["99372"],"streetName":["Schlotwiese"],"copyStreetName":["Schlotwiese"],"streetLocation":["48.8292958466961,9.15471046257933"],"stopId":["8005778","8005217"],"stopName":["Stuttgart-Zuffenhausen","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Stuttgart-Zuffenhausen","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.829415,9.166739","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390331498345e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:33:07.091Z","isSproutLocation":false},{"id":"750362645614714880","uri":"https:\/\/twitter.com\/2603537635\/status\/750362645614714880","text":"Unfall auf A9: Lkw-Fahrer stirbt auf A9 - 500.000 Euro Schaden #Ingolstadt https:\/\/t.co\/joI2Yl4LEX","pubDate":"2016-07-05T16:16:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-62381"],"cityName":["Ingolstadt"],"copyCityName":["Ingolstadt"],"cityLocation":["48.753427125997,11.3953247336821"],"allLocations":["48.753427125997,11.3953247336821","48.7644314461705,11.4597048437086"],"streetId":["59902"],"streetName":["A9"],"copyStreetName":["A9"],"streetLocation":["48.7644314461705,11.4597048437086"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"IngolstadtNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Ingolstadt"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/ingolstadt\/unfall-auf-a9-lkw-fahrer-stirbt-auf-a9-500000-euro-schaden\/"],"_version_":1.5390333326097e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:36:01.402Z","isSproutLocation":false},{"id":"750362518523109376","uri":"https:\/\/twitter.com\/732548526681534465\/status\/750362518523109376","text":"Ob der t\u00f6dliche Unfall bei #Tesla die Branche von dem Irrweg abbringt?  Da gibt es wenig Hoffnung","pubDate":"2016-07-05T16:15:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["51421"],"streetName":["Irrweg"],"copyStreetName":["Irrweg"],"streetLocation":["53.4335315363165,9.96606812688417"],"allLocations":["53.4335315363165,9.96606812688417"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"finanzenbt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Tesla"],"_version_":1.5390333048162e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:35:34.897Z","isSproutLocation":false},{"id":"750362420888104960","uri":"https:\/\/twitter.com\/3879848909\/status\/750362420888104960","text":"@Ziegenmama Sieht ein bisschen so aus wie der #Berliner Stadtring im Feierabendverkehr, aber viel netter und lebendiger! Stau mal anders \ud83d\udc49","pubDate":"2016-07-05T16:15:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["20783"],"streetName":["Stadtring"],"copyStreetName":["Stadtring"],"streetLocation":["51.7495175352369,14.3281564454401"],"allLocations":["51.7495175352369,14.3281564454401"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Landwarenkorb","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5029467202365e+17,"replyUser":"Ziegenmama","sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Berliner"],"usermentions":["Ziegenmama"],"_version_":1.5390333042971e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:35:34.398Z","isSproutLocation":false},{"id":"750362405604040705","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750362405604040705","text":"Bus 425 Richtung O\u00dfweil Hirschstra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle Tammer Stra\u00dfe hat 0:13:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T16:15:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["246666170"],"cityName":["O\u00dfweil"],"copyCityName":["O\u00dfweil"],"cityLocation":["48.8929974818994,9.23038492790238"],"allLocations":["48.8929974818994,9.23038492790238","48.1827223780188,11.5133312386859"],"streetId":["84415"],"streetName":["Hirschstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Hirschstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.1827223780188,11.5133312386859"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390333321431e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:36:00.956Z","isSproutLocation":false},{"id":"750362401380438016","uri":"https:\/\/twitter.com\/4524953837\/status\/750362401380438016","text":"RT @BN365: #focus D\u00fcsseldorf - Unfall - Verkehrsunfall auf der Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke in Hamm\u2026 https:\/\/t.co\/0uEeauEfrd","pubDate":"2016-07-05T16:15:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["31068"],"streetName":["Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke"],"copyStreetName":["Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke"],"streetLocation":["51.198704690262,6.73128246383713"],"allLocations":["51.198704690262,6.73128246383713"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"AnjanaDhan","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"RoundTeam","hashtags":["focus"],"usermentions":["BN365"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/EHE52e"],"_version_":1.5390333042961e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:35:34.398Z","isSproutLocation":false},{"id":"750362299895087109","uri":"https:\/\/twitter.com\/2842672131\/status\/750362299895087109","text":"RT @BILD: Krieg, D\u00fcrre, Epidemien! 250 Mio. Kinder leben in Chaos und Gewalt. https:\/\/t.co\/ftonHe7y46 https:\/\/t.co\/mtU3wV1lhX","pubDate":"2016-07-05T16:14:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["42943"],"companyName":["Krieg"],"copyCompanyName":["Krieg"],"companyLocation":["51.0446148,6.1624502"],"allLocations":["51.0446148,6.1624502"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","WUT","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"NEWS","user":"ErikSchmittchen","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"www.netzaktiv.de","usermentions":["BILD"],"urls":["http:\/\/www.bild.de\/politik\/ausland\/unicef\/report-2016-dramatische-lage-von-kindern-in-krisenregionen-46650442.bild.html"],"_version_":1.5391042556396e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:18.872Z","isSproutLocation":false},{"id":"750362240105209857","uri":"https:\/\/twitter.com\/3703454896\/status\/750362240105209857","text":"#focus Krefeld - Kampfmittelfund in Krefeld: Heute Nachmittag wurde auf einer Baustelle an\u2026 https:\/\/t.co\/8aAG3u2EBc","pubDate":"2016-07-05T16:14:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240048753"],"cityName":["Krefeld"],"copyCityName":["Krefeld"],"cityLocation":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"allLocations":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BN365","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/FBgF5W"],"_version_":1.5391042556385e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:18.872Z","isSproutLocation":false},{"id":"750362219557380096","uri":"https:\/\/twitter.com\/3703454896\/status\/750362219557380096","text":"#focus D\u00fcsseldorf - Unfall - Verkehrsunfall auf der Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke in Hamm\u2026 https:\/\/t.co\/0uEeauEfrd","pubDate":"2016-07-05T16:14:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["31068"],"streetName":["Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke"],"copyStreetName":["Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke"],"streetLocation":["51.198704690262,6.73128246383713"],"allLocations":["51.198704690262,6.73128246383713"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BN365","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/EHE52e"],"_version_":1.5391042378599e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:01.919Z","isSproutLocation":false},{"id":"750362185617014785","uri":"https:\/\/twitter.com\/212903075\/status\/750362185617014785","text":"RT @Enkidu_Molek: achtet mal drauf\nmal ist es zu kalt\ndann zu warm\nzu trocken\nzu schw\u00fcl\nbew\u00f6lkt\nzu nass\nwindig\nd\u00fcrre\neis\nein meteorit t\u00f6tet\u2026","pubDate":"2016-07-05T16:14:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["73862"],"companyName":["Molek"],"copyCompanyName":["Molek"],"companyLocation":["51.2030990,7.8760728"],"allLocations":["51.2030990,7.8760728"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"fruchtschaum","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["Enkidu_Molek"],"_version_":1.5390319766216e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:14:28.225Z","isSproutLocation":false},{"id":"750362102787874816","uri":"https:\/\/twitter.com\/143913760\/status\/750362102787874816","text":"RT @PolizeiHamburg: #Zeugenaufruf: Radfahrerin bei #Verkehrsunfall in #Lokstedt lebensgef\u00e4hrlich verletzt, beteiligter #LKW fl\u00fcchtig\n\nhttps\u2026","pubDate":"2016-07-05T16:14:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109223"],"cityName":["Lokstedt"],"copyCityName":["Lokstedt"],"cityLocation":["53.602397108192,9.95666241465572"],"allLocations":["53.602397108192,9.95666241465572"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"BJDavidse","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Zeugenaufruf","Verkehrsunfall","Lokstedt","LKW"],"usermentions":["PolizeiHamburg"],"urls":["http:\/\/www.presseportal.de\/blaulicht\/pm\/6337\/3370712"],"_version_":1.5391042371133e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:01.202Z","isSproutLocation":false},{"id":"750361725896101888","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750361725896101888","text":"Bus 38 Richtung Stetten (F) Erlach mit der n\u00e4chsten Haltestelle Kirche hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T16:12:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2201689930"],"cityName":["Erlach"],"copyCityName":["Erlach"],"cityLocation":["48.2724064826852,13.0412614148224"],"allLocations":["48.2724064826852,13.0412614148224","48.027663,10.43604","48.135633,8.752921"],"stopId":["8005725","0498312"],"stopName":["Stetten(Schwab)","Gosheim Kirche"],"copyStopName":["Stetten(Schwab)","Gosheim Kirche"],"stopLocation":["48.027663,10.43604","48.135633,8.752921"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.539033083122e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:32:03.471Z","isSproutLocation":false},{"id":"750361452087762945","uri":"https:\/\/twitter.com\/1713182292\/status\/750361452087762945","text":"RT @BILD: Krieg, D\u00fcrre, Epidemien! 250 Mio. Kinder leben in Chaos und Gewalt. https:\/\/t.co\/ftonHe7y46 https:\/\/t.co\/mtU3wV1lhX","pubDate":"2016-07-05T16:11:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["42943"],"companyName":["Krieg"],"copyCompanyName":["Krieg"],"companyLocation":["51.0446148,6.1624502"],"allLocations":["51.0446148,6.1624502"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","WUT","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"NEWS","user":"eiscortina","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["BILD"],"urls":["http:\/\/www.bild.de\/politik\/ausland\/unicef\/report-2016-dramatische-lage-von-kindern-in-krisenregionen-46650442.bild.html"],"_version_":1.5390331492463e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:33:06.53Z","isSproutLocation":false},{"id":"750361322504744965","uri":"https:\/\/twitter.com\/90836576\/status\/750361322504744965","text":"Navi so \"nicht auf die a6 fahre die a5\" ich \"OK,  wirst wissen was du machst.\" --\u2606  tattaaa 15km Stau auf der a5.  #zumausderHautfahren","pubDate":"2016-07-05T16:10:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["62808"],"streetName":["a5"],"copyStreetName":["a5"],"streetLocation":["48.9822156409254,8.43718924241269"],"allLocations":["48.9822156409254,8.43718924241269"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"mrwebanalytics","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["zumausderHautfahren"],"_version_":1.5390331484766e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:33:05.793Z","isSproutLocation":false},{"id":"750361161028087808","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750361161028087808","text":"05.06.2016 Gegenw\u00e4rtig: Verkehrsunfall  B168 h\u00f6he\u2026: 05.06.2016 Gegenw\u00e4rtig: Verkehrsunfall  B168 h\u00f6he der  M\u00fc... https:\/\/t.co\/ZSZ9AO6uVL","pubDate":"2016-07-05T16:10:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["20903"],"streetName":["B168"],"copyStreetName":["B168"],"streetLocation":["51.7701495496108,14.4068155237474"],"allLocations":["51.7701495496108,14.4068155237474"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29eA4Jq"],"_version_":1.5390333307076e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:35:59.588Z","isSproutLocation":false},{"id":"750361045324144640","uri":"https:\/\/twitter.com\/19810885\/status\/750361045324144640","text":"FW-D: Verkehrsunfall auf der Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke in Hamm -  https:\/\/t.co\/E45yjt68Wd","pubDate":"2016-07-05T16:09:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2069498986"],"cityName":["Hamm"],"copyCityName":["Hamm"],"cityLocation":["51.6804092865461,7.81519699560617"],"allLocations":["51.6804092865461,7.81519699560617","51.198704690262,6.73128246383713"],"streetId":["31068"],"streetName":["Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke"],"copyStreetName":["Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke"],"streetLocation":["51.198704690262,6.73128246383713"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"conconinternet","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"webbloggs","urls":["http:\/\/www.webbloggs.de\/2016\/07\/05\/fw-d-verkehrsunfall-auf-der-josef-kardinal-frings-bruecke-in-hamm\/"],"_version_":1.5390333297723e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:35:58.693Z","isSproutLocation":false},{"id":"750361019822673920","uri":"https:\/\/twitter.com\/2452847178\/status\/750361019822673920","text":"UPDATE A1 Richtung St. Gallen\nZwischen M\u00fcnchwilen und Uzwil Stau & ca. 30 Minuten Zeitverlust wegen einem Unfall","pubDate":"2016-07-05T16:09:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["90288"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"allLocations":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"eventType":["Stau","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"StauOstschweiz","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","_version_":1.5390333297723e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:35:58.693Z","isSproutLocation":false},{"id":"750360951904428032","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750360951904428032","text":"R-Bahn R4 Richtung Heilbronn Hauptbahnhof mit der n\u00e4chsten Haltestelle Ludwigsburg hat 0:10:30 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T16:09:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62751","-405292"],"cityName":["Heilbronn","Ludwigsburg"],"copyCityName":["Heilbronn","Ludwigsburg"],"cityLocation":["49.1513670937001,9.20173440374225","48.9030319929159,9.22181624798896"],"allLocations":["49.1513670937001,9.20173440374225","48.9030319929159,9.22181624798896"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5390333023719e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:35:32.541Z","isSproutLocation":false},{"id":"750360835663532032","uri":"https:\/\/twitter.com\/40850551\/status\/750360835663532032","text":"RT @SBahnBerlin: #S1, #S8 Nach einer St\u00f6rung am Zug in #Birkenwerder kommt es zu Versp\u00e4tungen und einzelnen Ausf\u00e4llen.","pubDate":"2016-07-05T16:08:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.75,"cityId":["-1310088"],"cityName":["Birkenwerder"],"copyCityName":["Birkenwerder"],"cityLocation":["52.7037641745945,13.3240921265876"],"allLocations":["52.7037641745945,13.3240921265876","52.688249,13.288772","52.5458307365249,13.3815721205721","52.5427871788559,13.4316424723012"],"stopId":["8080190"],"stopName":["Birkenwerder(b Berlin)"],"copyStopName":["Birkenwerder(b Berlin)"],"stopLocation":["52.688249,13.288772"],"gtfsRouteId":["5687","5723"],"gtfsRouteName":["S1","S8"],"copyGtfsRouteName":["S1","S8"],"gtfsRouteLocation":["52.5458307365249,13.3815721205721","52.5427871788559,13.4316424723012"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"energyberlin","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["S1","S8","Birkenwerder"],"usermentions":["SBahnBerlin"],"_version_":1.5390333297702e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:35:58.693Z","isSproutLocation":false},{"id":"750360684714717186","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750360684714717186","text":"Bus 413 Richtung Kornwestheim Rechbergstra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle Karl-Joos-Stra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T16:08:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["214842556","-1258878"],"cityName":["Kornwestheim","Karl"],"copyCityName":["Kornwestheim","Karl"],"cityLocation":["48.8611497617832,9.18738751598564","50.0510389824366,6.79172357074206"],"allLocations":["48.8611497617832,9.18738751598564","50.0510389824366,6.79172357074206","48.7861345140823,9.20359487267772"],"streetId":["99105"],"streetName":["Rechbergstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Rechbergstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.7861345140823,9.20359487267772"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390333287478e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:35:57.715Z","isSproutLocation":false},{"id":"750360646001233920","uri":"https:\/\/twitter.com\/335916098\/status\/750360646001233920","text":"Verkehrsunfall Lameyplatz in Richtung Knielingen. Betroffene Linien: S5 und S52. St\u00f6rungsende ca. 18:35 Uhr.","pubDate":"2016-07-05T16:08:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["26784838"],"cityName":["Knielingen"],"copyCityName":["Knielingen"],"cityLocation":["49.0299132988632,8.34025015191769"],"allLocations":["49.0299132988632,8.34025015191769","49.0129750378372,8.3554130542244","49.026695,8.341171"],"streetId":["61931"],"streetName":["Lameyplatz"],"copyStreetName":["Lameyplatz"],"streetLocation":["49.0129750378372,8.3554130542244"],"stopId":["8003186"],"stopName":["Karlsruhe-Knielingen"],"copyStopName":["Karlsruhe-Knielingen"],"stopLocation":["49.026695,8.341171"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"KVV_GmbH","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Nettro\u00aeBME","_version_":1.5390333287468e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:35:57.715Z","isSproutLocation":false},{"id":"750360622139863040","uri":"https:\/\/twitter.com\/576144150\/status\/750360622139863040","text":"RT @hessenschauDE: Bis zu 25 Lkw t\u00e4glich: Einkaufsstra\u00dfe #Zeil in #Frankfurt wird ab Mitte Juli zur Gro\u00dfbaustelle. https:\/\/t.co\/AjiFRpRMjB","pubDate":"2016-07-05T16:08:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-62400"],"cityName":["Frankfurt"],"copyCityName":["Frankfurt"],"cityLocation":["50.1216759877762,8.66226817905663"],"allLocations":["50.1216759877762,8.66226817905663","50.1150282382324,8.69182455399231"],"streetId":["42540"],"streetName":["Zeil"],"copyStreetName":["Zeil"],"streetLocation":["50.1150282382324,8.69182455399231"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"JohnnyVCaffine","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Zeil","Frankfurt"],"usermentions":["hessenschauDE"],"urls":["http:\/\/hessenschau.de\/wirtschaft\/zeil-wird-zur-grossbaustelle,grossbaustellen-frankfurt-zeil-100.html"],"_version_":1.5390333287468e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:35:57.715Z","isSproutLocation":false},{"id":"750360561553203202","uri":"https:\/\/twitter.com\/4243832308\/status\/750360561553203202","text":"RT @BILD: Krieg, D\u00fcrre, Epidemien! 250 Mio. Kinder leben in Chaos und Gewalt. https:\/\/t.co\/ftonHe7y46 https:\/\/t.co\/mtU3wV1lhX","pubDate":"2016-07-05T16:07:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["42943"],"companyName":["Krieg"],"copyCompanyName":["Krieg"],"companyLocation":["51.0446148,6.1624502"],"allLocations":["51.0446148,6.1624502"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","WUT","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"NEWS","user":"Diegoone701","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["BILD"],"urls":["http:\/\/www.bild.de\/politik\/ausland\/unicef\/report-2016-dramatische-lage-von-kindern-in-krisenregionen-46650442.bild.html"],"_version_":1.5390333004258e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:35:30.703Z","isSproutLocation":false},{"id":"750360550857662466","uri":"https:\/\/twitter.com\/1678936172\/status\/750360550857662466","text":"RT @BILD: Krieg, D\u00fcrre, Epidemien! 250 Mio. Kinder leben in Chaos und Gewalt. https:\/\/t.co\/ftonHe7y46 https:\/\/t.co\/mtU3wV1lhX","pubDate":"2016-07-05T16:07:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["42943"],"companyName":["Krieg"],"copyCompanyName":["Krieg"],"companyLocation":["51.0446148,6.1624502"],"allLocations":["51.0446148,6.1624502"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","WUT","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"NEWS","user":"KaRiin218","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["BILD"],"urls":["http:\/\/www.bild.de\/politik\/ausland\/unicef\/report-2016-dramatische-lage-von-kindern-in-krisenregionen-46650442.bild.html"],"_version_":1.5390333287447e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:35:57.715Z","isSproutLocation":false},{"id":"750360523783364610","uri":"https:\/\/twitter.com\/4512856343\/status\/750360523783364610","text":"Apple Campus 2: Neue Bilder von der Milliarden-Dollar-Baustelle - Technik | STERN.de https:\/\/t.co\/sq6C5n82xs","pubDate":"2016-07-05T16:07:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1212704634"],"cityName":["Campus"],"copyCityName":["Campus"],"cityLocation":["50.6813732643063,10.9381844214614"],"allLocations":["50.6813732643063,10.9381844214614"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"EinblickeDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"GoldenValley","urls":["http:\/\/www.stern.de\/digital\/technik\/apple-campus2-cupertino-drohne-video-6933510.html"],"_version_":1.5390333287447e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:35:57.715Z","isSproutLocation":false},{"id":"750360466875150336","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750360466875150336","text":"Bus 90 Richtung Korntal Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Kranstra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T16:07:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1620448811"],"cityName":["Korntal"],"copyCityName":["Korntal"],"cityLocation":["48.8320260967233,9.1250933036192"],"allLocations":["48.8320260967233,9.1250933036192","48.8258163146582,9.10335853308014","48.826416,9.121168","49.160871,8.290446"],"streetId":["98395"],"streetName":["Kranstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Kranstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.8258163146582,9.10335853308014"],"stopId":["8003409","8005217"],"stopName":["Korntal","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Korntal","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.826416,9.121168","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390333004237e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:35:30.703Z","isSproutLocation":false},{"id":"750360457505112068","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750360457505112068","text":"R-Bahn R8 Richtung T\u00fcbingen Hauptbahnhof mit der n\u00e4chsten Haltestelle T\u00fcbingen Hauptbahnhof hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T16:07:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["4631929"],"cityName":["T\u00fcbingen"],"copyCityName":["T\u00fcbingen"],"cityLocation":["48.5182973785622,9.06069104145972"],"allLocations":["48.5182973785622,9.06069104145972"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5390333287426e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:35:57.715Z","isSproutLocation":false},{"id":"750360434645970944","uri":"https:\/\/twitter.com\/20051569\/status\/750360434645970944","text":"Frontalkollision im Sekundenschlaf: NECKARTENZLINGEN. Zu einem Verkehrsunfall auf der Bundesstra\u00dfe 312 musste... https:\/\/t.co\/bpOKo9ifrY","pubDate":"2016-07-05T16:07:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-2796402"],"cityName":["Neckartenzlingen"],"copyCityName":["Neckartenzlingen"],"cityLocation":["48.5846641425037,9.24414002459425"],"allLocations":["48.5846641425037,9.24414002459425"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"geaonline","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29hHPiE"],"_version_":1.5390333274077e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:35:56.438Z","isSproutLocation":false},{"id":"750360284716556289","uri":"https:\/\/twitter.com\/51044621\/status\/750360284716556289","text":"Vollsperrung auf der #A14. Hoffentlich baut #Google bald seine Autos\ud83d\ude23","pubDate":"2016-07-05T16:06:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75416"],"streetName":["A14"],"copyStreetName":["A14"],"streetLocation":["51.3677769849329,12.4641910529233"],"allLocations":["51.3677769849329,12.4641910529233"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"unavowed0","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["A14","Google"],"_version_":1.5390333274056e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:35:56.438Z","isSproutLocation":false},{"id":"750360277363748864","uri":"https:\/\/twitter.com\/3342018825\/status\/750360277363748864","text":"Kampfmittelfund auf Baustelle in\u00a0Krefeld https:\/\/t.co\/Cf19wqnCa7 https:\/\/t.co\/OgHdClggFo","pubDate":"2016-07-05T16:06:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240048753"],"cityName":["Krefeld"],"copyCityName":["Krefeld"],"cityLocation":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"allLocations":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BlaulichtDe","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["https:\/\/blaulichtreport-deutschland.de\/kampfmittelfund-auf-baustelle-in-krefeld\/"],"_version_":1.5390333274056e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:35:56.438Z","isSproutLocation":false},{"id":"750360125026820096","uri":"https:\/\/twitter.com\/2897876613\/status\/750360125026820096","text":"RT @mdr_th: Ausf\u00fchrlich: Polizei fasst Autofahrer nach Unfall-Tod dreier Stuten auf Koppel in #Meura: https:\/\/t.co\/cuIRYAlq8y","pubDate":"2016-07-05T16:06:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1273290"],"cityName":["Meura"],"copyCityName":["Meura"],"cityLocation":["50.5797960832763,11.2069755701376"],"allLocations":["50.5797960832763,11.2069755701376","53.55827865873,10.0108578912512"],"streetId":["51983"],"streetName":["Koppel"],"copyStreetName":["Koppel"],"streetLocation":["53.55827865873,10.0108578912512"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"MagicAndre1981","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Meura"],"usermentions":["mdr_th"],"urls":["http:\/\/www.mdr.de\/thueringen\/ost-thueringen\/meura-stuten-autofahrer-tod100.html"],"_version_":1.5391042364286e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:00.55Z","isSproutLocation":false},{"id":"750360060417769472","uri":"https:\/\/twitter.com\/1193609552\/status\/750360060417769472","text":"#RE13 Die Z\u00fcge pendeln zw Viersen und Venlo, desweiteren verkehrt ein Busnotverkehr ab Viersen Ri M\u00f6nchengladbach.","pubDate":"2016-07-05T16:05:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-88531","240062631"],"cityName":["Viersen","M\u00f6nchengladbach"],"copyCityName":["Viersen","M\u00f6nchengladbach"],"cityLocation":["51.2694606367803,6.34213401338201","51.1946983121876,6.43536405794705"],"allLocations":["51.2694606367803,6.34213401338201","51.1946983121876,6.43536405794705","51.254947,6.403896","51.340998,6.192578"],"stopId":["8000174","8003155"],"stopName":["Viersen","Venlo(Gr)"],"copyStopName":["Viersen","Venlo(Gr)"],"stopLocation":["51.254947,6.403896","51.340998,6.192578"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"eurobahn_info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["RE13"],"_version_":1.5391042364286e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:00.55Z","isSproutLocation":false},{"id":"750359924643889152","uri":"https:\/\/twitter.com\/1193609552\/status\/750359924643889152","text":"#RE13 Die Streckensperrung zw Viersen und M\u00f6nchengladbach h\u00e4lt weiterhin an, aufgrund einer Oberleitungsst\u00f6rung auf der Strecke.","pubDate":"2016-07-05T16:05:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["60573962","240062631"],"cityName":["Viersen","M\u00f6nchengladbach"],"copyCityName":["Viersen","M\u00f6nchengladbach"],"cityLocation":["51.2561444903699,6.39042835114176","51.1946983121876,6.43536405794705"],"allLocations":["51.2561444903699,6.39042835114176","51.1946983121876,6.43536405794705","51.254947,6.403896"],"stopId":["8000174"],"stopName":["Viersen"],"copyStopName":["Viersen"],"stopLocation":["51.254947,6.403896"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"eurobahn_info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["RE13"],"_version_":1.5391042541495e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:17.451Z","isSproutLocation":false},{"id":"750359350267510784","uri":"https:\/\/twitter.com\/9204502\/status\/750359350267510784","text":"Krieg, D\u00fcrre, Epidemien! 250 Mio. Kinder leben in Chaos und Gewalt. https:\/\/t.co\/ftonHe7y46 https:\/\/t.co\/mtU3wV1lhX","pubDate":"2016-07-05T16:03:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["42943"],"companyName":["Krieg"],"copyCompanyName":["Krieg"],"companyLocation":["51.0446148,6.1624502"],"allLocations":["51.0446148,6.1624502"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","WUT","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"NEWS","user":"BILD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Buffer","urls":["http:\/\/www.bild.de\/politik\/ausland\/unicef\/report-2016-dramatische-lage-von-kindern-in-krisenregionen-46650442.bild.html"],"_version_":1.5391042350455e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:59.232Z","isSproutLocation":false},{"id":"750359340859744257","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750359340859744257","text":"Bus 41 Richtung Berliner Platz (Liederhalle) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Marienplatz hat 0:43:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T16:03:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["98638"],"streetName":["Marienplatz"],"copyStreetName":["Marienplatz"],"streetLocation":["48.7642107557222,9.1677554070766"],"allLocations":["48.7642107557222,9.1677554070766","47.744197,8.850342","48.137048,11.575386"],"stopId":["0503352","8004135"],"stopName":["Berliner Platz, Singen (Hohentwiel)","M\u00fcnchen Marienplatz"],"copyStopName":["Berliner Platz, Singen (Hohentwiel)","M\u00fcnchen Marienplatz"],"stopLocation":["47.744197,8.850342","48.137048,11.575386"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391042350455e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:59.232Z","isSproutLocation":false},{"id":"750359335058935809","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750359335058935809","text":"Bus 52 Richtung Zuffenhausen Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Hebsacker Stra\u00dfe hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T16:03:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.60000002384186,"cityId":["-1107897"],"cityName":["Zuffenhausen"],"copyCityName":["Zuffenhausen"],"cityLocation":["48.8338908303593,9.16989286175126"],"allLocations":["48.8338908303593,9.16989286175126","48.8204970143577,9.18456764949546","48.829415,9.166739","49.160871,8.290446"],"streetId":["97820"],"streetName":["Hebsacker Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Hebsacker Stra\u00dfe"],"streetLocation":["48.8204970143577,9.18456764949546"],"stopId":["8005778","8005217"],"stopName":["Stuttgart-Zuffenhausen","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Stuttgart-Zuffenhausen","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.829415,9.166739","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391042524519e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:15.829Z","isSproutLocation":false},{"id":"750359286430171136","uri":"https:\/\/twitter.com\/1204230853\/status\/750359286430171136","text":"RT @Marie_Laveau_: So k\u00f6nnte die #S21-Baustelle f\u00fcr die Kopfbahnhof-Modernisierung genutzt werden. Schritt f\u00fcr Schritt - Darstellung https:\u2026","pubDate":"2016-07-05T16:02:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["14087"],"gtfsRouteName":["S21"],"copyGtfsRouteName":["S21"],"gtfsRouteLocation":["52.3050342294458,9.64074835346015"],"allLocations":["52.3050342294458,9.64074835346015"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"NetzwerkggS21","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["S21"],"usermentions":["Marie_Laveau_"],"urls":["https:\/\/twitter.com\/Marie_Laveau_\/status\/748466758797955072"],"_version_":1.5391042524508e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:15.829Z","isSproutLocation":false},{"id":"750359248220094465","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750359248220094465","text":"Bus 86 Richtung Waldenbuch Postamt mit der n\u00e4chsten Haltestelle Hasenhof hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T16:02:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["29390714","1771574979"],"cityName":["Waldenbuch","Hasenhof"],"copyCityName":["Waldenbuch","Hasenhof"],"cityLocation":["48.6374290799612,9.13124146325524","48.6488206089212,9.15003412916749"],"allLocations":["48.6374290799612,9.13124146325524","48.6488206089212,9.15003412916749","49.4835456179175,11.1062932661079","47.688032,9.067005"],"streetId":["91465"],"streetName":["Hasenhof"],"copyStreetName":["Hasenhof"],"streetLocation":["49.4835456179175,11.1062932661079"],"stopId":["0501967"],"stopName":["Hasenhof, Reichenau"],"copyStopName":["Hasenhof, Reichenau"],"stopLocation":["47.688032,9.067005"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391042524498e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:15.829Z","isSproutLocation":false},{"id":"750359173993472000","uri":"https:\/\/twitter.com\/540044613\/status\/750359173993472000","text":"#A3 - Z\u00fcrich -> Basel - Zwischen  Brugg und  Effingen stockender Verkehr, Pannenfahrzeug, rechter Fahrstreifen gesperrt","pubDate":"2016-07-05T16:02:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93576"],"streetName":["A3"],"copyStreetName":["A3"],"streetLocation":["49.5088804155444,11.1062920577156"],"allLocations":["49.5088804155444,11.1062920577156"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TCSVerkehrA3","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Viatest_03","hashtags":["A3"],"_version_":1.5391042524477e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:15.829Z","isSproutLocation":false},{"id":"750359066304712704","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750359066304712704","text":"\u25a0 #A23 #Hamburg Richtung #Heide zwischen #Hohenfelde und #Itzehoe-S\u00fcd 3 km #Stau","pubDate":"2016-07-05T16:01:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.460000038147,"cityId":["-2618040","-410284","-189454","-152790"],"cityName":["Hamburg","Heide","Hohenfelde","Itzehoe"],"copyCityName":["Hamburg","Heide","Hohenfelde","Itzehoe"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","54.1898814438822,9.1312160423011","54.3703972331177,10.5049353626601","53.9323505282056,9.51840892580247"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","54.1898814438822,9.1312160423011","54.3703972331177,10.5049353626601","53.9323505282056,9.51840892580247","53.6186192715188,9.91205699796825"],"streetId":["56177"],"streetName":["A23"],"copyStreetName":["A23"],"streetLocation":["53.6186192715188,9.91205699796825"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A23","Hamburg","Heide","Hohenfelde","Itzehoe","Stau"],"_version_":1.5391042343472e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:58.564Z","isSproutLocation":false},{"id":"750358882531303425","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750358882531303425","text":"Bus 38 Richtung Musberg Wanderweg mit der n\u00e4chsten Haltestelle Forststra\u00dfe hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T16:01:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1192882095"],"cityName":["Musberg"],"copyCityName":["Musberg"],"cityLocation":["48.6938432853718,9.11857342111859"],"allLocations":["48.6938432853718,9.11857342111859","48.7769866554333,9.15363331738388"],"streetId":["97481"],"streetName":["Forststra\u00dfe"],"copyStreetName":["Forststra\u00dfe"],"streetLocation":["48.7769866554333,9.15363331738388"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391042514358e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:14.863Z","isSproutLocation":false},{"id":"750358839090900996","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750358839090900996","text":"Bus 80 Richtung Industriestra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle He\u00dfbr\u00fchl hat 0:12:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T16:01:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103784"],"streetName":["Industriestra\u00dfe"],"copyStreetName":["Industriestra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4233922057037,10.7280458954661"],"allLocations":["52.4233922057037,10.7280458954661","47.78124,8.910828"],"stopId":["0501714"],"stopName":["Industriestra\u00dfe, Stei\u00dflingen"],"copyStopName":["Industriestra\u00dfe, Stei\u00dflingen"],"stopLocation":["47.78124,8.910828"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391042329484e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:57.231Z","isSproutLocation":false},{"id":"750358715967168512","uri":"https:\/\/twitter.com\/2439964185\/status\/750358715967168512","text":"RT @news_polizei: POL-NMS: BAB A7 \/ Brokenlande \/ Kreis SE - Vollsperrung der A7 nach Unfall - Erstmeldung https:\/\/t.co\/x0NeP4dA4U #ots #Po\u2026","pubDate":"2016-07-05T16:00:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["64304"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["51.3095289504488,9.56019454130763"],"allLocations":["51.3095289504488,9.56019454130763"],"eventType":["Verzoegerung","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"DL_schreibt","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["ots","Polizei"],"usermentions":["news_polizei"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LhgYW2"],"_version_":1.5390332973922e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:35:27.816Z","isSproutLocation":false},{"id":"750358389453123584","uri":"https:\/\/twitter.com\/335916098\/status\/750358389453123584","text":"Verkehrsunfall Lameyplatz in Richtung Knielingen. Betroffene Linien: S5 und S52. St\u00f6rungsende ca. 18:35 Uhr.","pubDate":"2016-07-05T15:59:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["26784838"],"cityName":["Knielingen"],"copyCityName":["Knielingen"],"cityLocation":["49.0299132988632,8.34025015191769"],"allLocations":["49.0299132988632,8.34025015191769","49.0129750378372,8.3554130542244","49.026695,8.341171"],"streetId":["61931"],"streetName":["Lameyplatz"],"copyStreetName":["Lameyplatz"],"streetLocation":["49.0129750378372,8.3554130542244"],"stopId":["8003186"],"stopName":["Karlsruhe-Knielingen"],"copyStopName":["Karlsruhe-Knielingen"],"stopLocation":["49.026695,8.341171"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"KVV_GmbH","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Nettro\u00aeBME","_version_":1.5391042492747e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:12.8Z","isSproutLocation":false},{"id":"750358310184947713","uri":"https:\/\/twitter.com\/743830176375668736\/status\/750358310184947713","text":"Krefeld (ots) - Heute Nachmittag wurde auf einer Baustelle an der Wielandstrasse eine 5-Zentner-Bombe aus dem 2.... https:\/\/t.co\/mtJd7Nngth","pubDate":"2016-07-05T15:58:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240048753"],"cityName":["Krefeld"],"copyCityName":["Krefeld"],"cityLocation":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"allLocations":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BlaulichtNewsKr","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/5ryXOUOoA"],"_version_":1.5391042492736e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:12.8Z","isSproutLocation":false},{"id":"750358305864908800","uri":"https:\/\/twitter.com\/485992257\/status\/750358305864908800","text":"RT @PolizeiHamburg: #Zeugenaufruf: Radfahrerin bei #Verkehrsunfall in #Lokstedt lebensgef\u00e4hrlich verletzt, beteiligter #LKW fl\u00fcchtig\n\nhttps\u2026","pubDate":"2016-07-05T15:58:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109223"],"cityName":["Lokstedt"],"copyCityName":["Lokstedt"],"cityLocation":["53.602397108192,9.95666241465572"],"allLocations":["53.602397108192,9.95666241465572"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"anythingharder","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Zeugenaufruf","Verkehrsunfall","Lokstedt","LKW"],"usermentions":["PolizeiHamburg"],"urls":["http:\/\/www.presseportal.de\/blaulicht\/pm\/6337\/3370712"],"_version_":1.5391042319732e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:56.302Z","isSproutLocation":false},{"id":"750358225652969472","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750358225652969472","text":"A1, West-AB, FR. Wien, zw. Salzburg\/Flughafen u. Salzburg\/Mitte, im Tunnel Liefering, Stau (Bauarbeiten) #verkehr","pubDate":"2016-07-05T15:58:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-533262"],"cityName":["Salzburg"],"copyCityName":["Salzburg"],"cityLocation":["50.6633905887656,8.04921365317498"],"allLocations":["50.6633905887656,8.04921365317498","51.9158449468825,7.56004037055442"],"streetId":["90288"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"eventType":["Stau","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.5391042319711e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:56.302Z","isSproutLocation":false},{"id":"750358192199180289","uri":"https:\/\/twitter.com\/308567917\/status\/750358192199180289","text":"@Erdnussflip_ verlassen, aber unser Lokf\u00fchrer ist ein guter und hoch motivierter Tf und wird die Versp\u00e4tung bis B\u00fctzow f\u00fcr uns herausfahren\u00bb","pubDate":"2016-07-05T15:58:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240083651"],"cityName":["B\u00fctzow"],"copyCityName":["B\u00fctzow"],"cityLocation":["53.8500046785847,11.9832952027895"],"allLocations":["53.8500046785847,11.9832952027895","53.837114,11.998194"],"stopId":["8010066"],"stopName":["B\u00fctzow"],"copyStopName":["B\u00fctzow"],"stopLocation":["53.837114,11.998194"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"einfachweg","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5035356770641e+17,"replyUser":"einfachweg","sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["Erdnussflip_"],"_version_":1.5391042492705e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:12.8Z","isSproutLocation":false},{"id":"750358144451305473","uri":"https:\/\/twitter.com\/41794502\/status\/750358144451305473","text":"Stau ohne Ende auf dem Heimweg. Ich suche Benzinkanister und Streichh\u00f6lzer.","pubDate":"2016-07-05T15:58:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["14824"],"streetName":["Heimweg"],"copyStreetName":["Heimweg"],"streetLocation":["52.0158295412194,8.5512027129391"],"allLocations":["52.0158295412194,8.5512027129391"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"tulpengiesser","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","_version_":1.5391042309666e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:55.34Z","isSproutLocation":false},{"id":"750358024120860672","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750358024120860672","text":"R-Bahn R1 Richtung Stuttgart Hauptbahnhof (oben) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Hauptbahnhof (oben) hat 0:33:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:57:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1674026139"],"cityName":["Stuttgart"],"copyCityName":["Stuttgart"],"cityLocation":["48.7784484981139,9.18001315598677"],"allLocations":["48.7784484981139,9.18001315598677"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391042309655e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:55.34Z","isSproutLocation":false},{"id":"750357724370657280","uri":"https:\/\/twitter.com\/33833390\/status\/750357724370657280","text":"Hannover -  Stra\u00dfenbauarbeiten: Vollsperrung des Westschnellwegs https:\/\/t.co\/XM6eZlOlf1","pubDate":"2016-07-05T15:56:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1651888734"],"cityName":["Hannover"],"copyCityName":["Hannover"],"cityLocation":["52.374477872258,9.73855317047054"],"allLocations":["52.374477872258,9.73855317047054"],"eventType":["Behinderungen","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ihmebote","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/OLLZju"],"_version_":1.5391042479472e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:11.534Z","isSproutLocation":false},{"id":"750357702291787778","uri":"https:\/\/twitter.com\/14204245\/status\/750357702291787778","text":"#focus Krefeld - Kampfmittelfund in Krefeld: Heute Nachmittag wurde auf einer Baustelle an\u2026 https:\/\/t.co\/pGCoqCRqRv","pubDate":"2016-07-05T15:56:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240048753"],"cityName":["Krefeld"],"copyCityName":["Krefeld"],"cityLocation":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"allLocations":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"newsbreak","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/FBgF5W"],"_version_":1.5391042479461e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:11.534Z","isSproutLocation":false},{"id":"750357690602426368","uri":"https:\/\/twitter.com\/531079446\/status\/750357690602426368","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T15:56:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"_CichAn_","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.5391042479461e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:11.534Z","isSproutLocation":false},{"id":"750357691281707008","uri":"https:\/\/twitter.com\/14204245\/status\/750357691281707008","text":"#focus D\u00fcsseldorf - Unfall - Verkehrsunfall auf der Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke in Hamm\u2026 https:\/\/t.co\/nujulPArrI","pubDate":"2016-07-05T15:56:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["31068"],"streetName":["Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke"],"copyStreetName":["Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke"],"streetLocation":["51.198704690262,6.73128246383713"],"allLocations":["51.198704690262,6.73128246383713"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"newsbreak","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/EHE52e"],"_version_":1.5391042299431e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:54.367Z","isSproutLocation":false},{"id":"750357542044332032","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750357542044332032","text":"Bus 80 Richtung Vaihingen Bf (Ost) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Vaihingen Bf (Ost) hat 0:22:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:55:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-1107807"],"cityName":["Vaihingen"],"copyCityName":["Vaihingen"],"cityLocation":["48.7344291048583,9.08864816509317"],"allLocations":["48.7344291048583,9.08864816509317","48.726279,9.113226","49.160871,8.290446"],"stopId":["8005776","8005217"],"stopName":["Stuttgart-Vaihingen","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Stuttgart-Vaihingen","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.726279,9.113226","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391042479451e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:11.534Z","isSproutLocation":false},{"id":"750357524549931009","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750357524549931009","text":"#RB33 #Duisburg (17:35 +30) wird gleich umgeleitet ab #Krefeld-#Linn (17:53) ohne Zwischenhalt bis #M\u00f6nchengladbach (18:20)","pubDate":"2016-07-05T15:55:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240055326"],"cityName":["Duisburg"],"copyCityName":["Duisburg"],"cityLocation":["51.4349993671541,6.75956209139853"],"allLocations":["51.4349993671541,6.75956209139853"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["RB33","Duisburg","Krefeld","Linn","M\u00f6nchengladbach"],"_version_":1.5391042295237e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:53.964Z","isSproutLocation":false},{"id":"750357434699485187","uri":"https:\/\/twitter.com\/1891253906\/status\/750357434699485187","text":"RT @blaulicht24h: #Friedrichshain, Frankfurter Allee\/ Jungstra\u00dfe, Fu\u00dfg\u00e4nger angefahren und schwer verletzt. @bzberlin #Berlin #Unfall https\u2026","pubDate":"2016-07-05T15:55:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-55763","-62422"],"cityName":["Friedrichshain","Berlin"],"copyCityName":["Friedrichshain","Berlin"],"cityLocation":["52.5085262256868,13.4519273838837","52.5074008556095,13.3979548540474"],"allLocations":["52.5085262256868,13.4519273838837","52.5074008556095,13.3979548540474","52.5119071630893,13.4974280617356","52.5125162437753,13.4665762609041","52.515168,13.47441"],"streetId":["2841","4647"],"streetName":["Frankfurter Allee","Jungstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Frankfurter Allee","Jungstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.5119071630893,13.4974280617356","52.5125162437753,13.4665762609041"],"stopId":["8089013"],"stopName":["Berlin Frankfurter Allee"],"copyStopName":["Berlin Frankfurter Allee"],"stopLocation":["52.515168,13.47441"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Nahe71","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Friedrichshain","Berlin","Unfall"],"usermentions":["blaulicht24h","bzberlin"],"_version_":1.5391042470706e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:10.697Z","isSproutLocation":false},{"id":"750357406153109504","uri":"https:\/\/twitter.com\/540044613\/status\/750357406153109504","text":"#A3 - Z\u00fcrich -> Basel - Zwischen  Frick und  Eiken Stau, Fahrzeugbrand, Einstreifige Verkehrsf\u00fchrung","pubDate":"2016-07-05T15:55:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93576"],"streetName":["A3"],"copyStreetName":["A3"],"streetLocation":["49.5088804155444,11.1062920577156"],"allLocations":["49.5088804155444,11.1062920577156"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TCSVerkehrA3","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Viatest_03","hashtags":["A3"],"_version_":1.5391042470706e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:10.697Z","isSproutLocation":false},{"id":"750357392576184320","uri":"https:\/\/twitter.com\/2320643005\/status\/750357392576184320","text":"Linie 171\nDie Hst. im Bramfelder Weg werden wieder normal bedient. Die Unfallstelle ist ger\u00e4umt. \n\n#HVV","pubDate":"2016-07-05T15:55:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["48784"],"streetName":["Bramfelder Weg"],"copyStreetName":["Bramfelder Weg"],"streetLocation":["53.6104372991013,10.1093735390263"],"allLocations":["53.6104372991013,10.1093735390263"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"HVVStoerungen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["HVV"],"_version_":1.5391042295206e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:53.964Z","isSproutLocation":false},{"id":"750357055047802880","uri":"https:\/\/twitter.com\/3341950546\/status\/750357055047802880","text":"Staus wegen Unfall auf der Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke: D\u00fcsseldorf. Aus bisher ungekl\u00e4rter U... https:\/\/t.co\/sKYDOXkBeq #dueseldorf #wz","pubDate":"2016-07-05T15:53:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-62539"],"cityName":["D\u00fcsseldorf"],"copyCityName":["D\u00fcsseldorf"],"cityLocation":["51.2385859192221,6.78996364300895"],"allLocations":["51.2385859192221,6.78996364300895","51.198704690262,6.73128246383713"],"streetId":["31068"],"streetName":["Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke"],"copyStreetName":["Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke"],"streetLocation":["51.198704690262,6.73128246383713"],"eventType":["Stau","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wz_news","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["dueseldorf","wz"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29euyqo"],"_version_":1.539033077876e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:31:58.465Z","isSproutLocation":false},{"id":"750356961393278976","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750356961393278976","text":"Bus 58 Richtung Schmiden B\u00fchnerstra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle Kleiner Ostring hat 0:21:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:53:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["29671408"],"cityName":["Schmiden"],"copyCityName":["Schmiden"],"cityLocation":["48.8343806107864,9.26106302367576"],"allLocations":["48.8343806107864,9.26106302367576","48.8186004282376,9.24918463995539"],"streetId":["98318"],"streetName":["Kleiner Ostring"],"copyStreetName":["Kleiner Ostring"],"streetLocation":["48.8186004282376,9.24918463995539"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391042281899e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:52.695Z","isSproutLocation":false},{"id":"750356894057762816","uri":"https:\/\/twitter.com\/46415111\/status\/750356894057762816","text":"Abrechnung mit Merkels Asylpolitik: Bassam Tibi: Das ist eine demographische Lawine \u00ab deutschelobby https:\/\/t.co\/Oq0Ll6DNgm","pubDate":"2016-07-05T15:53:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0502141"],"stopName":["Lawine, Todtnau-Fahl"],"copyStopName":["Lawine, Todtnau-Fahl"],"stopLocation":["47.853729,7.997737"],"allLocations":["47.853729,7.997737"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"willibald66","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"NetworkedBlogs","urls":["https:\/\/willibald66.wordpress.com\/2016\/07\/05\/abrechnung-mit-merkels-asylpolitik-bassam-tibi-das-ist-eine-demographische-lawine-deutschelobby"],"_version_":1.5390306496183e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T15:53:22.702Z","isSproutLocation":false},{"id":"750356857743638528","uri":"https:\/\/twitter.com\/2980092951\/status\/750356857743638528","text":"@MSullivanHH  da vor uns zwei weitere 21er Busse Richtung Niendorf stehen, in k\u00fcrze auch versp\u00e4tung ab Niendorf ri. Flottbek #hvv","pubDate":"2016-07-05T15:53:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["26190138"],"cityName":["Niendorf"],"copyCityName":["Niendorf"],"cityLocation":["53.6284111153391,9.95570912247621"],"allLocations":["53.6284111153391,9.95570912247621"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"MSullivanHH","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5035615350738e+17,"replyUser":"MSullivanHH","sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["hvv"],"usermentions":["MSullivanHH"],"_version_":1.5391042281878e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:52.695Z","isSproutLocation":false},{"id":"750356415454310400","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750356415454310400","text":"Bus 80 Richtung Vaihingen Bf (Ost) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Vaihingen Bf (Ost) hat 0:18:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:51:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-1107807"],"cityName":["Vaihingen"],"copyCityName":["Vaihingen"],"cityLocation":["48.7344291048583,9.08864816509317"],"allLocations":["48.7344291048583,9.08864816509317","48.726279,9.113226","49.160871,8.290446"],"stopId":["8005776","8005217"],"stopName":["Stuttgart-Vaihingen","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Stuttgart-Vaihingen","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.726279,9.113226","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391042266181e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:51.194Z","isSproutLocation":false},{"id":"750356153507381249","uri":"https:\/\/twitter.com\/2980092951\/status\/750356153507381249","text":"21: Ab Graf-Johann-weg in Richtung Niendorf Nord zur Zeit Ca 20min Versp\u00e4tung. Stehen im Stau wg. Einbahnstra\u00dfe Heidlohstrasse #hvv","pubDate":"2016-07-05T15:50:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["26190138"],"cityName":["Niendorf"],"copyCityName":["Niendorf"],"cityLocation":["53.6284111153391,9.95570912247621"],"allLocations":["53.6284111153391,9.95570912247621","53.6257170972957,9.91759795628316"],"streetId":["50274"],"streetName":["Graf-Johann-Weg"],"copyStreetName":["Graf-Johann-Weg"],"streetLocation":["53.6257170972957,9.91759795628316"],"eventType":["Verzoegerung","Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"MSullivanHH","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["hvv"],"_version_":1.5391042437351e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:07.515Z","isSproutLocation":false},{"id":"750356072351854592","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750356072351854592","text":"R-Bahn R1 Richtung Ulm Hauptbahnhof mit der n\u00e4chsten Haltestelle Ulm Hauptbahnhof hat 0:15:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:50:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["1699831958"],"cityName":["Ulm"],"copyCityName":["Ulm"],"cityLocation":["48.3973943630715,9.99327549984822"],"allLocations":["48.3973943630715,9.99327549984822"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391042437319e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:07.515Z","isSproutLocation":false},{"id":"750355844802437120","uri":"https:\/\/twitter.com\/522106469\/status\/750355844802437120","text":"A6 Zwischen AS Bridel und Rastst\u00e4tte Capellen Unfall, Stau, linker Fahrstreifen blockiert #ACL_A6","pubDate":"2016-07-05T15:49:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ACL_Info_DE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ACL Info DE","hashtags":["ACL_A6"],"_version_":1.5391042428165e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:06.641Z","isSproutLocation":false},{"id":"750355825743503362","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750355825743503362","text":"Bus 80 Richtung Industriestra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle Industriestra\u00dfe hat 0:17:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:49:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103784"],"streetName":["Industriestra\u00dfe"],"copyStreetName":["Industriestra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4233922057037,10.7280458954661"],"allLocations":["52.4233922057037,10.7280458954661","47.78124,8.910828"],"stopId":["0501714"],"stopName":["Industriestra\u00dfe, Stei\u00dflingen"],"copyStopName":["Industriestra\u00dfe, Stei\u00dflingen"],"stopLocation":["47.78124,8.910828"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.539104224651e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:49.318Z","isSproutLocation":false},{"id":"750355598907207680","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750355598907207680","text":"Bus 38 Richtung Musberg Wanderweg mit der n\u00e4chsten Haltestelle Gymnasium hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:48:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["49859"],"companyName":["Gymnasium"],"copyCompanyName":["Gymnasium"],"companyLocation":["48.7966709,9.0615679"],"allLocations":["48.7966709,9.0615679","48.6938432853718,9.11857342111859","48.257028,7.81382"],"cityId":["1192882095"],"cityName":["Musberg"],"copyCityName":["Musberg"],"cityLocation":["48.6938432853718,9.11857342111859"],"stopId":["0882118"],"stopName":["Gymnasium, Ettenheim"],"copyStopName":["Gymnasium, Ettenheim"],"stopLocation":["48.257028,7.81382"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390330743255e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:31:55.082Z","isSproutLocation":false},{"id":"750355590522757120","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750355590522757120","text":"Bus 43 Richtung Feuersee mit der n\u00e4chsten Haltestelle M\u00f6rikestra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:48:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["101970"],"streetName":["M\u00f6rikestra\u00dfe"],"copyStreetName":["M\u00f6rikestra\u00dfe"],"streetLocation":["48.4014388161253,9.98018435084471"],"allLocations":["48.4014388161253,9.98018435084471","48.772768,9.166273"],"stopId":["8006699"],"stopName":["Stuttgart Feuersee"],"copyStopName":["Stuttgart Feuersee"],"stopLocation":["48.772768,9.166273"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390330743245e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:31:55.082Z","isSproutLocation":false},{"id":"750355463196246016","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750355463196246016","text":"Bus 76 Richtung Echterdingen Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Rain\u00e4ckerstra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:47:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["638957930"],"cityName":["Echterdingen"],"copyCityName":["Echterdingen"],"cityLocation":["48.6881855161007,9.16627611866202"],"allLocations":["48.6881855161007,9.16627611866202","48.692152,9.169164","49.160871,8.290446"],"stopId":["8001650","8005217"],"stopName":["Echterdingen","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Echterdingen","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.692152,9.169164","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390331385917e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T16:32:56.367Z","isSproutLocation":false},{"id":"750355261408370688","uri":"https:\/\/twitter.com\/2309316339\/status\/750355261408370688","text":"Ha\u00dfloch: Vier Frauen bei Unfall auf A 65 verletzt  https:\/\/t.co\/X59DEzKZF5 #mti","pubDate":"2016-07-05T15:46:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-79069"],"cityName":["Ha\u00dfloch"],"copyCityName":["Ha\u00dfloch"],"cityLocation":["49.3512638242632,8.25982439514094"],"allLocations":["49.3512638242632,8.25982439514094","49.371956,8.253396"],"stopId":["8002632"],"stopName":["Ha\u00dfloch(Pfalz)"],"copyStopName":["Ha\u00dfloch(Pfalz)"],"stopLocation":["49.371956,8.253396"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"NewsMRN","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["mti"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29tJWVl"],"_version_":1.5391042237838e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:48.494Z","isSproutLocation":false},{"id":"750354665871663104","uri":"https:\/\/twitter.com\/230047176\/status\/750354665871663104","text":"RT @Stadt_Chemnitz: #Stra\u00dfenbau in #Chemnitz l\u00e4uft auf Hochtouren: Hier wird gerade gebaut: https:\/\/t.co\/M9pOU6juFz","pubDate":"2016-07-05T15:44:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["20830918"],"cityName":["Chemnitz"],"copyCityName":["Chemnitz"],"cityLocation":["50.832260776937,12.9252977151324"],"allLocations":["50.832260776937,12.9252977151324"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Frikassee","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Stra\u00dfenbau","Chemnitz"],"usermentions":["Stadt_Chemnitz"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29lwuQb"],"_version_":1.5390794991576e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:49:49.251Z","isSproutLocation":false},{"id":"750354582497267712","uri":"https:\/\/twitter.com\/522106469\/status\/750354582497267712","text":"A6 Zwischen AS Mamer und Rastst\u00e4tte Capellen Unfall, Stau, linker Fahrstreifen blockiert #ACL_A6","pubDate":"2016-07-05T15:44:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ACL_Info_DE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ACL Info DE","hashtags":["ACL_A6"],"_version_":1.5390794425618e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:55.277Z","isSproutLocation":false},{"id":"750354566806405120","uri":"https:\/\/twitter.com\/630372286\/status\/750354566806405120","text":"F\u00fcnf Personen bei Unf\u00e4llen auf der #A3 verletzt. Stau in Richtung #N\u00fcrnberg und #Frankfurt.... https:\/\/t.co\/MW801veY8F","pubDate":"2016-07-05T15:44:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-62780","-62400"],"cityName":["N\u00fcrnberg","Frankfurt"],"copyCityName":["N\u00fcrnberg","Frankfurt"],"cityLocation":["49.4362598541549,11.0630890597533","50.1216759877762,8.66226817905663"],"allLocations":["49.4362598541549,11.0630890597533","50.1216759877762,8.66226817905663","49.5088804155444,11.1062920577156"],"streetId":["93576"],"streetName":["A3"],"copyStreetName":["A3"],"streetLocation":["49.5088804155444,11.1062920577156"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"MainfrankenNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","hashtags":["A3","N\u00fcrnberg","Frankfurt"],"urls":["http:\/\/fb.me\/82T2rdbQV"],"_version_":1.5390794425607e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:55.277Z","isSproutLocation":false},{"id":"750354370865336321","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750354370865336321","text":"Bus 80 Richtung Vaihingen Bf (Ost) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Vaihingen Bf (Ost) hat 0:17:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:43:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-1107807"],"cityName":["Vaihingen"],"copyCityName":["Vaihingen"],"cityLocation":["48.7344291048583,9.08864816509317"],"allLocations":["48.7344291048583,9.08864816509317","48.726279,9.113226","49.160871,8.290446"],"stopId":["8005776","8005217"],"stopName":["Stuttgart-Vaihingen","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Stuttgart-Vaihingen","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.726279,9.113226","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390794979706e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:49:48.12Z","isSproutLocation":false},{"id":"750354304834371584","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750354304834371584","text":"Bus 58 Richtung Obere Ziegelei mit der n\u00e4chsten Haltestelle Friedrichstra\u00dfe hat 0:21:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:43:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["97527"],"streetName":["Friedrichstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Friedrichstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.7801456602362,9.1769736759754"],"allLocations":["48.7801456602362,9.1769736759754","52.520394,13.387314"],"stopId":["8011306"],"stopName":["Berlin Friedrichstra\u00dfe"],"copyStopName":["Berlin Friedrichstra\u00dfe"],"stopLocation":["52.520394,13.387314"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390794413664e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:54.139Z","isSproutLocation":false},{"id":"750354021467193348","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750354021467193348","text":"Bus 71 Richtung Hoffeld mit der n\u00e4chsten Haltestelle Zur Anh\u00f6he hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:41:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240080574"],"cityName":["Hoffeld"],"copyCityName":["Hoffeld"],"cityLocation":["48.7352999894695,9.17949994846496"],"allLocations":["48.7352999894695,9.17949994846496","48.7359772248342,9.17604312629446","48.294146,8.354336"],"streetId":["100138"],"streetName":["Zur Anh\u00f6he"],"copyStreetName":["Zur Anh\u00f6he"],"streetLocation":["48.7359772248342,9.17604312629446"],"stopId":["0572027"],"stopName":["Hoffeld, Schiltach"],"copyStopName":["Hoffeld, Schiltach"],"stopLocation":["48.294146,8.354336"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390794971265e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:49:47.315Z","isSproutLocation":false},{"id":"750353802297946113","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750353802297946113","text":"D\u00fcsseldorf \u2013 Unfall \u2013 Verkehrsunfall auf der Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke in\u00a0Hamm https:\/\/t.co\/tvV6wVIeDG","pubDate":"2016-07-05T15:41:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-62539"],"cityName":["D\u00fcsseldorf"],"copyCityName":["D\u00fcsseldorf"],"cityLocation":["51.2385859192221,6.78996364300895"],"allLocations":["51.2385859192221,6.78996364300895","51.198704690262,6.73128246383713","51.21077,6.740335"],"streetId":["31068"],"streetName":["Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke"],"copyStreetName":["Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke"],"streetLocation":["51.198704690262,6.73128246383713"],"stopId":["8001597"],"stopName":["D\u00fcsseldorf-Hamm"],"copyStopName":["D\u00fcsseldorf-Hamm"],"stopLocation":["51.21077,6.740335"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/05\/duesseldorf-unfall-verkehrsunfall-auf-der-josef-kardinal-frings-bruecke-in-hamm\/"],"_version_":1.539079430976e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:44.227Z","isSproutLocation":false},{"id":"750353803334082560","uri":"https:\/\/twitter.com\/406955423\/status\/750353803334082560","text":"#Ha\u00dfloch: Vier Frauen bei Unfall auf A 65 verletzt... https:\/\/t.co\/1gvuvQTFGZ","pubDate":"2016-07-05T15:41:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-79069"],"cityName":["Ha\u00dfloch"],"copyCityName":["Ha\u00dfloch"],"cityLocation":["49.3512638242632,8.25982439514094"],"allLocations":["49.3512638242632,8.25982439514094","49.371956,8.253396"],"stopId":["8002632"],"stopName":["Ha\u00dfloch(Pfalz)"],"copyStopName":["Ha\u00dfloch(Pfalz)"],"stopLocation":["49.371956,8.253396"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"online_MM","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Regionalticker MM-Tweets","hashtags":["Ha\u00dfloch"],"urls":["http:\/\/www.morgenweb.de\/newsticker\/mm-tweets\/ha%C3%9Floch-vier-frauen-bei-unfall-auf-a-65-verletzt-1.2863064"],"_version_":1.5390794094152e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:23.666Z","isSproutLocation":false},{"id":"750353703341875200","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750353703341875200","text":"Bus 57 Richtung Alter Gutshof mit der n\u00e4chsten Haltestelle Robert-Bosch-Krankenhaus hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:40:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0503373"],"stopName":["Engen Krankenhaus"],"copyStopName":["Engen Krankenhaus"],"stopLocation":["47.854788,8.766983"],"allLocations":["47.854788,8.766983"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.539079430975e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:44.227Z","isSproutLocation":false},{"id":"750353600057081856","uri":"https:\/\/twitter.com\/161358349\/status\/750353600057081856","text":"@DB_Bahn Strecke Stuttgart - Ulm. Massiver Anstieg der Versp\u00e4tungen. Steht das z.B. in Zusammenhang mit den Bauarbeiten an der Strecke?","pubDate":"2016-07-05T15:40:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-2793104","-62495"],"cityName":["Stuttgart","Ulm"],"copyCityName":["Stuttgart","Ulm"],"cityLocation":["48.7792746968734,9.19275171338673","48.3876960085253,9.92889754625439"],"allLocations":["48.7792746968734,9.19275171338673","48.3876960085253,9.92889754625439"],"eventType":["Verzoegerung","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Frau_Oo","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5035318673359e+17,"replyUser":"DB_Bahn","sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["DB_Bahn"],"_version_":1.5390794309729e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:44.227Z","isSproutLocation":false},{"id":"750353447455756288","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750353447455756288","text":"Bus 80 Richtung Vaihingen Bf (Ost) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Vaihingen Bf (Ost) hat 0:16:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:39:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-1107807"],"cityName":["Vaihingen"],"copyCityName":["Vaihingen"],"cityLocation":["48.7344291048583,9.08864816509317"],"allLocations":["48.7344291048583,9.08864816509317","48.726279,9.113226","49.160871,8.290446"],"stopId":["8005776","8005217"],"stopName":["Stuttgart-Vaihingen","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Stuttgart-Vaihingen","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.726279,9.113226","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390794088742e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:23.152Z","isSproutLocation":false},{"id":"750353416170434560","uri":"https:\/\/twitter.com\/179118180\/status\/750353416170434560","text":"RT @RNZonline: Erneut t\u00f6dlicher Unfall auf der A 6 bei Mannheim: 55-J\u00e4hriger stirbt (Update) https:\/\/t.co\/UHfVPqJqS4 #Mannheim","pubDate":"2016-07-05T15:39:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A 6"],"copyStreetName":["A 6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Willi1887","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Mannheim"],"usermentions":["RNZonline"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29hCVlM"],"_version_":1.5390794296265e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:42.941Z","isSproutLocation":false},{"id":"750353351234162688","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750353351234162688","text":"Bus 80 Richtung Vaihingen Bf (Ost) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Vaihingen Bf (Ost) hat 0:15:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:39:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-1107807"],"cityName":["Vaihingen"],"copyCityName":["Vaihingen"],"cityLocation":["48.7344291048583,9.08864816509317"],"allLocations":["48.7344291048583,9.08864816509317","48.726279,9.113226","49.160871,8.290446"],"stopId":["8005776","8005217"],"stopName":["Stuttgart-Vaihingen","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Stuttgart-Vaihingen","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.726279,9.113226","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390794080248e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:22.34Z","isSproutLocation":false},{"id":"750353344271642624","uri":"https:\/\/twitter.com\/574525060\/status\/750353344271642624","text":"[MER] #Versp\u00e4tung M 79438 + 12 Minuten in Richtung #M\u00fcnchen Hbf +++ https:\/\/t.co\/Mez1B6Zv4I","pubDate":"2016-07-05T15:39:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8000261"],"stopName":["M\u00fcnchen Hbf"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Hbf"],"stopLocation":["48.140232,11.558335"],"allLocations":["48.140232,11.558335"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"stoerticker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"stoerticker-meldungen","hashtags":["Versp\u00e4tung","M\u00fcnchen"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29riq9G"],"_version_":1.5390794080248e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:22.34Z","isSproutLocation":false},{"id":"750353325565042688","uri":"https:\/\/twitter.com\/522106469\/status\/750353325565042688","text":"A6 Rastst\u00e4tte Capellen Unfall, Stau #ACL_A6","pubDate":"2016-07-05T15:39:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"STRASSE","user":"ACL_Info_DE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ACL Info DE","hashtags":["ACL_A6"],"_version_":1.5390794080248e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:22.34Z","isSproutLocation":false},{"id":"750353321978896385","uri":"https:\/\/twitter.com\/522106469\/status\/750353321978896385","text":"A7 AS Mierscherbierg Gefahr durch defektes Fahrzeug, Verkehrsbehinderung #ACL_A7","pubDate":"2016-07-05T15:39:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["64304"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["51.3095289504488,9.56019454130763"],"allLocations":["51.3095289504488,9.56019454130763"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ACL_Info_DE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ACL Info DE","hashtags":["ACL_A7"],"_version_":1.5390794296244e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:42.941Z","isSproutLocation":false},{"id":"750353100746199040","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750353100746199040","text":"Bus 80 Richtung Vaihingen Bf (Ost) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Vaihingen Bf (Ost) hat 0:14:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:38:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-1107807"],"cityName":["Vaihingen"],"copyCityName":["Vaihingen"],"cityLocation":["48.7344291048583,9.08864816509317"],"allLocations":["48.7344291048583,9.08864816509317","48.726279,9.113226","49.160871,8.290446"],"stopId":["8005776","8005217"],"stopName":["Stuttgart-Vaihingen","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Stuttgart-Vaihingen","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.726279,9.113226","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.539029705903e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T15:38:22.705Z","isSproutLocation":false},{"id":"750353010878971904","uri":"https:\/\/twitter.com\/792470485\/status\/750353010878971904","text":"\"Unfall mit Handkreiss\u00e4ge in Matrei i.O.\" https:\/\/t.co\/Gx1OMWlSwt (LPD Tirol)","pubDate":"2016-07-05T15:37:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0503918"],"stopName":["Tirol, Ebringen"],"copyStopName":["Tirol, Ebringen"],"stopLocation":["47.955717,7.786524"],"allLocations":["47.955717,7.786524"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"IbkTwit","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Zapier.com","urls":["http:\/\/zpr.io\/MCQK"],"_version_":1.5390794287877e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:42.141Z","isSproutLocation":false},{"id":"750353006550458368","uri":"https:\/\/twitter.com\/792470485\/status\/750353006550458368","text":"\"T\u00f6dlicher Verkehrsunfall in Volders\" https:\/\/t.co\/Gx1OMWlSwt (LPD Tirol)","pubDate":"2016-07-05T15:37:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0503918"],"stopName":["Tirol, Ebringen"],"copyStopName":["Tirol, Ebringen"],"stopLocation":["47.955717,7.786524"],"allLocations":["47.955717,7.786524"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"IbkTwit","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Zapier.com","urls":["http:\/\/zpr.io\/MCQK"],"_version_":1.5390794072394e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:21.59Z","isSproutLocation":false},{"id":"750352961553870848","uri":"https:\/\/twitter.com\/87967476\/status\/750352961553870848","text":"Erneut t\u00f6dlicher Unfall auf der A 6 bei Mannheim: 55-J\u00e4hriger stirbt (Update) https:\/\/t.co\/UHfVPqJqS4 #Mannheim","pubDate":"2016-07-05T15:37:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A 6"],"copyStreetName":["A 6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"RNZonline","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Mannheim"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29hCVlM"],"_version_":1.5390794287856e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:42.141Z","isSproutLocation":false},{"id":"750352603872198656","uri":"https:\/\/twitter.com\/4777377435\/status\/750352603872198656","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T15:36:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"stomagabi","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.5390794275912e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:41.001Z","isSproutLocation":false},{"id":"750352606724186112","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750352606724186112","text":"FW-D: Verkehrsunfall auf der Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke in\u00a0Hamm https:\/\/t.co\/zIkyZs7U3c","pubDate":"2016-07-05T15:36:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2069498986"],"cityName":["Hamm"],"copyCityName":["Hamm"],"cityLocation":["51.6804092865461,7.81519699560617"],"allLocations":["51.6804092865461,7.81519699560617","51.198704690262,6.73128246383713","51.678078,7.807821"],"streetId":["31068"],"streetName":["Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke"],"copyStreetName":["Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke"],"streetLocation":["51.198704690262,6.73128246383713"],"stopId":["8000149"],"stopName":["Hamm(Westf)"],"copyStopName":["Hamm(Westf)"],"stopLocation":["51.678078,7.807821"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/fw-d-verkehrsunfall-auf-der-josef-kardinal-frings-bruecke-in-hamm\/mitteilung\/1214225\/"],"_version_":1.5390794065253e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:20.91Z","isSproutLocation":false},{"id":"750352576202375168","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750352576202375168","text":"Bus 80 Richtung Vaihingen Bf (Ost) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Vaihingen Bf (Ost) hat 0:12:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:36:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-1107807"],"cityName":["Vaihingen"],"copyCityName":["Vaihingen"],"cityLocation":["48.7344291048583,9.08864816509317"],"allLocations":["48.7344291048583,9.08864816509317","48.726279,9.113226","49.160871,8.290446"],"stopId":["8005776","8005217"],"stopName":["Stuttgart-Vaihingen","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Stuttgart-Vaihingen","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.726279,9.113226","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390794065253e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:20.91Z","isSproutLocation":false},{"id":"750352522020356096","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750352522020356096","text":"@Daydreamer754 Zwischen #M\u00f6nchengladbach und #Viersen ist die Strecke gesperrt. Ggf. bitte umwegig fahren, wie in den Meldungen beschrieben.","pubDate":"2016-07-05T15:35:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240062631","60573962"],"cityName":["M\u00f6nchengladbach","Viersen"],"copyCityName":["M\u00f6nchengladbach","Viersen"],"cityLocation":["51.1946983121876,6.43536405794705","51.2561444903699,6.39042835114176"],"allLocations":["51.1946983121876,6.43536405794705","51.2561444903699,6.39042835114176","51.254947,6.403896"],"stopId":["8000174"],"stopName":["Viersen"],"copyStopName":["Viersen"],"stopLocation":["51.254947,6.403896"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5035128340454e+17,"replyUser":"Daydreamer754","sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["M\u00f6nchengladbach","Viersen"],"usermentions":["Daydreamer754"],"_version_":1.5390794275902e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:41.001Z","isSproutLocation":false},{"id":"750352344139849728","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750352344139849728","text":"Bus 90 Richtung Giebel mit der n\u00e4chsten Haltestelle Ditzinger Stra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:35:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["60101461"],"cityName":["Giebel"],"copyCityName":["Giebel"],"cityLocation":["48.8050521069973,9.08970731710481"],"allLocations":["48.8050521069973,9.08970731710481","48.8162244233376,9.10781672656005"],"streetId":["97195"],"streetName":["Ditzinger Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Ditzinger Stra\u00dfe"],"streetLocation":["48.8162244233376,9.10781672656005"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390794271058e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:40.535Z","isSproutLocation":false},{"id":"750352333217947648","uri":"https:\/\/twitter.com\/744649031704535040\/status\/750352333217947648","text":"Stau auf der B6 https:\/\/t.co\/xzTNdRRWAh","pubDate":"2016-07-05T15:35:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75428"],"streetName":["B6"],"copyStreetName":["B6"],"streetLocation":["51.352622563252,12.3990141611595"],"allLocations":["51.352622563252,12.3990141611595"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrsnewsHB","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/ift.tt\/29tHHBj"],"_version_":1.5390794271058e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:40.535Z","isSproutLocation":false},{"id":"750352316365176832","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750352316365176832","text":"Bus 80 Richtung Vaihingen Bf (Ost) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Vaihingen Bf (Ost) hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:35:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-1107807"],"cityName":["Vaihingen"],"copyCityName":["Vaihingen"],"cityLocation":["48.7344291048583,9.08864816509317"],"allLocations":["48.7344291048583,9.08864816509317","48.726279,9.113226","49.160871,8.290446"],"stopId":["8005776","8005217"],"stopName":["Stuttgart-Vaihingen","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Stuttgart-Vaihingen","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.726279,9.113226","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390794271047e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:40.535Z","isSproutLocation":false},{"id":"750351974516785152","uri":"https:\/\/twitter.com\/21572429\/status\/750351974516785152","text":"#Ludwigshafen - Mutma\u00dflich bekiffter 15-J\u00e4hriger baut Auffahrunfall  https:\/\/t.co\/hFOV3Dkn16","pubDate":"2016-07-05T15:33:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8003764"],"stopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"copyStopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"stopLocation":["47.815651,9.053193"],"allLocations":["47.815651,9.053193"],"eventType":["Unfall"],"tweetType":"STRASSE","user":"rheinpfalz","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Ludwigshafen"],"urls":["http:\/\/www.rheinpfalz.de\/lokal\/artikel\/ludwigshafen-mutmasslich-bekiffter-15-jaehriger-baut-auffahrunfall\/"],"_version_":1.5390794046494e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:19.119Z","isSproutLocation":false},{"id":"750351756119474177","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750351756119474177","text":"\u25a0 #A1 #L\u00fcbeck - #Hamburg zwischen #Reinfeld und #Bad #Oldesloe sind wegen #Bauarbeiten in beiden Richtungen nur zwei Spuren frei.","pubDate":"2016-07-05T15:32:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-27027","-2618040","-532401"],"cityName":["L\u00fcbeck","Hamburg","Reinfeld"],"copyCityName":["L\u00fcbeck","Hamburg","Reinfeld"],"cityLocation":["53.8811005344707,10.7254220102997","53.5676229417605,9.94147935150521","53.8367715872448,10.4847008037476"],"allLocations":["53.8811005344707,10.7254220102997","53.5676229417605,9.94147935150521","53.8367715872448,10.4847008037476","53.8812991401542,10.6547422628563"],"streetId":["78477"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["53.8812991401542,10.6547422628563"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A1","L\u00fcbeck","Hamburg","Reinfeld","Bad","Oldesloe","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390794256535e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:39.151Z","isSproutLocation":false},{"id":"750351714977476609","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750351714977476609","text":"Bus 80 Richtung Industriestra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle Industriestra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:32:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103784"],"streetName":["Industriestra\u00dfe"],"copyStreetName":["Industriestra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4233922057037,10.7280458954661"],"allLocations":["52.4233922057037,10.7280458954661","47.78124,8.910828"],"stopId":["0501714"],"stopName":["Industriestra\u00dfe, Stei\u00dflingen"],"copyStopName":["Industriestra\u00dfe, Stei\u00dflingen"],"stopLocation":["47.78124,8.910828"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390794040318e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:18.531Z","isSproutLocation":false},{"id":"750351559431684097","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750351559431684097","text":"\u25a0  #Hamburg: Die Bahrenfelder Chaussee ist stadteinw\u00e4rts zwischen Theodorstra\u00dfe und Von-Sauer-Stra\u00dfe bis Ende Juli gesperrt. ...","pubDate":"2016-07-05T15:32:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.95000004768372,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5697870578021,9.9011633510461","53.5682036464131,9.89789742469143","53.5654935959003,9.90606421517541"],"streetId":["48206","55208","55535"],"streetName":["Bahrenfelder Chaussee","Theodorstra\u00dfe","Von-Sauer-Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Bahrenfelder Chaussee","Theodorstra\u00dfe","Von-Sauer-Stra\u00dfe"],"streetLocation":["53.5697870578021,9.9011633510461","53.5682036464131,9.89789742469143","53.5654935959003,9.90606421517541"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","WUT","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg"],"_version_":1.5391140705217e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:59:19.075Z","isSproutLocation":false},{"id":"750351409804144640","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750351409804144640","text":"Bus 161 Richtung \u00d6tlingen Halde mit der n\u00e4chsten Haltestelle Hegelstra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:31:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["268607447"],"cityName":["\u00d6tlingen"],"copyCityName":["\u00d6tlingen"],"cityLocation":["48.657777865485,9.42335913077484"],"allLocations":["48.657777865485,9.42335913077484","50.977223725786,11.3245736186282","47.890816,7.892242"],"streetId":["102772"],"streetName":["Hegelstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Hegelstra\u00dfe"],"streetLocation":["50.977223725786,11.3245736186282"],"stopId":["0500532"],"stopName":["Halde, Oberried-Schauinsland"],"copyStopName":["Halde, Oberried-Schauinsland"],"stopLocation":["47.890816,7.892242"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.539029281256e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T15:31:37.729Z","isSproutLocation":false},{"id":"750351236420005888","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750351236420005888","text":"Bus 41 Richtung Berliner Platz (Liederhalle) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Dornhaldenstra\u00dfe hat 0:14:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:30:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["97211"],"streetName":["Dornhaldenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Dornhaldenstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.7602222006973,9.16121681942703"],"allLocations":["48.7602222006973,9.16121681942703","47.744197,8.850342"],"stopId":["0503352"],"stopName":["Berliner Platz, Singen (Hohentwiel)"],"copyStopName":["Berliner Platz, Singen (Hohentwiel)"],"stopLocation":["47.744197,8.850342"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390794040287e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:18.531Z","isSproutLocation":false},{"id":"750351208783773696","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750351208783773696","text":"\u25a0 #Hamburg: Der Wiesendamm ist zwischen Goldbekufer und Saarlandstra\u00dfe wegen #Bauarbeiten in beiden Richtungen gesperrt.","pubDate":"2016-07-05T15:30:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.95000004768372,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5869156598432,10.0435638253141","53.5868422870852,10.0157324158345","53.5928334985593,10.0322372654185"],"streetId":["55842","50219","54216"],"streetName":["Wiesendamm","Goldbekufer","Saarlandstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Wiesendamm","Goldbekufer","Saarlandstra\u00dfe"],"streetLocation":["53.5869156598432,10.0435638253141","53.5868422870852,10.0157324158345","53.5928334985593,10.0322372654185"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390794032716e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:17.806Z","isSproutLocation":false},{"id":"750351105549279232","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750351105549279232","text":"\u25a0  Die #B200 #Husum - #Flensburg wird vom 22. Juli bis zum 8. August  zwischen #Husum und Olderupfeld wegen #Bauarbeiten in ...","pubDate":"2016-07-05T15:30:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.2000000476837,"cityId":["-1405432","-27020"],"cityName":["Husum","Flensburg"],"copyCityName":["Husum","Flensburg"],"cityLocation":["54.4899739379026,9.0559320653921","54.7945253894462,9.45022504465003"],"allLocations":["54.4899739379026,9.0559320653921","54.7945253894462,9.45022504465003","54.472271,9.055026"],"stopId":["8000181"],"stopName":["Husum"],"copyStopName":["Husum"],"stopLocation":["54.472271,9.055026"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["B200","Husum","Flensburg","Husum","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390794242652e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:37.83Z","isSproutLocation":false},{"id":"750351081339846657","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750351081339846657","text":"\u25a0 #B207 #Bergedorf - #L\u00fcbeck zwischen der #A24\/#Talkau und #Talkau behindern #Bauarbeiten den Verkehr bis zum 22. Juli.","pubDate":"2016-07-05T15:30:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.5666667222977,"cityId":["-28936","-27027","-1466111"],"cityName":["Bergedorf","L\u00fcbeck","Talkau"],"copyCityName":["Bergedorf","L\u00fcbeck","Talkau"],"cityLocation":["53.4607212187517,10.1719107215573","53.8811005344707,10.7254220102997","53.5730702806963,10.5693143980061"],"allLocations":["53.4607212187517,10.1719107215573","53.8811005344707,10.7254220102997","53.5730702806963,10.5693143980061","53.8083174275355,10.6965643652496","53.5599428411264,10.0705027303799"],"streetId":["78484","56180"],"streetName":["B207","A24"],"copyStreetName":["B207","A24"],"streetLocation":["53.8083174275355,10.6965643652496","53.5599428411264,10.0705027303799"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["B207","Bergedorf","L\u00fcbeck","A24","Talkau","Talkau","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390794233015e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:36.907Z","isSproutLocation":false},{"id":"750350985361498112","uri":"https:\/\/twitter.com\/17360630\/status\/750350985361498112","text":"Bis zu 25 Lkw t\u00e4glich: Einkaufsstra\u00dfe #Zeil in #Frankfurt wird ab Mitte Juli zur Gro\u00dfbaustelle. https:\/\/t.co\/AjiFRpRMjB","pubDate":"2016-07-05T15:29:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-62400"],"cityName":["Frankfurt"],"copyCityName":["Frankfurt"],"cityLocation":["50.1216759877762,8.66226817905663"],"allLocations":["50.1216759877762,8.66226817905663","50.1150282382324,8.69182455399231"],"streetId":["42540"],"streetName":["Zeil"],"copyStreetName":["Zeil"],"streetLocation":["50.1150282382324,8.69182455399231"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"hessenschauDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Zeil","Frankfurt"],"urls":["http:\/\/hessenschau.de\/wirtschaft\/zeil-wird-zur-grossbaustelle,grossbaustellen-frankfurt-zeil-100.html"],"_version_":1.5390794232984e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:36.907Z","isSproutLocation":false},{"id":"750350892638072832","uri":"https:\/\/twitter.com\/1148985991\/status\/750350892638072832","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T15:29:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"leereSeite","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.5390794227374e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:36.37Z","isSproutLocation":false},{"id":"750350691131133952","uri":"https:\/\/twitter.com\/222302354\/status\/750350691131133952","text":"@DVBAG Vielleicht durch die Umleitung \u00fcber den Altmarkt - da ist man ja etwas fixer unterwegs!?","pubDate":"2016-07-05T15:28:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["26264"],"streetName":["Altmarkt"],"copyStreetName":["Altmarkt"],"streetLocation":["51.0497292227138,13.7370946441657"],"allLocations":["51.0497292227138,13.7370946441657"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Chillvinn","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5002409790459e+17,"replyUser":"DVBAG","sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["DVBAG"],"_version_":1.5390794227332e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:36.37Z","isSproutLocation":false},{"id":"750350583819800576","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750350583819800576","text":"Bus 94 Richtung Leonberg Waldfriedhof mit der n\u00e4chsten Haltestelle Waldfriedhof hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:28:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["129387"],"companyName":["Leonberg"],"copyCompanyName":["Leonberg"],"companyLocation":["48.8139290,8.9818858"],"allLocations":["48.8139290,8.9818858","48.7997485018088,9.01275673155184","48.799646,9.003853","47.567088,8.054724"],"cityId":["240125631"],"cityName":["Leonberg"],"copyCityName":["Leonberg"],"cityLocation":["48.7997485018088,9.01275673155184"],"stopId":["8003652","0502770"],"stopName":["Leonberg","Waldfriedhof, Laufenburg (Baden)"],"copyStopName":["Leonberg","Waldfriedhof, Laufenburg (Baden)"],"stopLocation":["48.799646,9.003853","47.567088,8.054724"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390794019955e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:16.592Z","isSproutLocation":false},{"id":"750350481508229120","uri":"https:\/\/twitter.com\/2711873059\/status\/750350481508229120","text":"Pressemitteilung der Rhein-Neckar-Verkehr GmbH - Schienenersatzverkehr f\u00fcr Linie 23 -\n https:\/\/t.co\/3LTdOtMTyh https:\/\/t.co\/RqgeoBPXmD","pubDate":"2016-07-05T15:27:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["79407"],"companyName":["Rhein-Neckar-Verkehr GmbH"],"copyCompanyName":["Rhein-Neckar-Verkehr GmbH"],"companyLocation":["49.4944820,8.4674559"],"allLocations":["49.4944820,8.4674559"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Stadt_Lei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","urls":["http:\/\/www.leimen.de\/cms\/iwebs\/default.aspx?&artikelId=2428"],"_version_":1.539079422212e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:35.871Z","isSproutLocation":false},{"id":"750350317355696128","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750350317355696128","text":"Bus 80 Richtung Vaihingen Bf (Ost) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Vaihingen Bf (Ost) hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:27:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-1107807"],"cityName":["Vaihingen"],"copyCityName":["Vaihingen"],"cityLocation":["48.7344291048583,9.08864816509317"],"allLocations":["48.7344291048583,9.08864816509317","48.726279,9.113226","49.160871,8.290446"],"stopId":["8005776","8005217"],"stopName":["Stuttgart-Vaihingen","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Stuttgart-Vaihingen","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.726279,9.113226","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390794210691e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:34.777Z","isSproutLocation":false},{"id":"750350309814403072","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750350309814403072","text":"Bus 58 Richtung Schmiden B\u00fchnerstra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle Auf der Gans hat 0:16:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:27:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["29671408"],"cityName":["Schmiden"],"copyCityName":["Schmiden"],"cityLocation":["48.8343806107864,9.26106302367576"],"allLocations":["48.8343806107864,9.26106302367576","48.8187392691511,9.24366464079496"],"streetId":["96796"],"streetName":["Auf der Gans"],"copyStreetName":["Auf der Gans"],"streetLocation":["48.8187392691511,9.24366464079496"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390794210691e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:34.777Z","isSproutLocation":false},{"id":"750350042632945664","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750350042632945664","text":"Bus 58 Richtung Schmiden B\u00fchnerstra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle Auf der Gans hat 0:15:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:26:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["29671408"],"cityName":["Schmiden"],"copyCityName":["Schmiden"],"cityLocation":["48.8343806107864,9.26106302367576"],"allLocations":["48.8343806107864,9.26106302367576","48.8187392691511,9.24366464079496"],"streetId":["96796"],"streetName":["Auf der Gans"],"copyStreetName":["Auf der Gans"],"streetLocation":["48.8187392691511,9.24366464079496"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390289352269e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T15:26:07.73Z","isSproutLocation":false},{"id":"750349773136203776","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750349773136203776","text":"R-Bahn R1 Richtung Stuttgart Hauptbahnhof (oben) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Ebersbach (F) hat 0:14:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:25:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1674026139"],"cityName":["Stuttgart"],"copyCityName":["Stuttgart"],"cityLocation":["48.7784484981139,9.18001315598677"],"allLocations":["48.7784484981139,9.18001315598677","48.71612,9.526582"],"stopId":["8001632"],"stopName":["Ebersbach(Fils)"],"copyStopName":["Ebersbach(Fils)"],"stopLocation":["48.71612,9.526582"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.539028872411e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T15:25:07.826Z","isSproutLocation":false},{"id":"750349730761375744","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750349730761375744","text":"Bus 38 Richtung Stetten (F) Erlach mit der n\u00e4chsten Haltestelle Goethestra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:24:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2201689930"],"cityName":["Erlach"],"copyCityName":["Erlach"],"cityLocation":["48.2724064826852,13.0412614148224"],"allLocations":["48.2724064826852,13.0412614148224","52.42271145507,10.7805466313586","48.027663,10.43604","47.561864,7.780012"],"streetId":["103612"],"streetName":["Goethestra\u00dfe"],"copyStreetName":["Goethestra\u00dfe"],"streetLocation":["52.42271145507,10.7805466313586"],"stopId":["8005725","0502012"],"stopName":["Stetten(Schwab)","Goethestra\u00dfe, Rheinfelden (Baden)"],"copyStopName":["Stetten(Schwab)","Goethestra\u00dfe, Rheinfelden (Baden)"],"stopLocation":["48.027663,10.43604","47.561864,7.780012"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391140679275e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:59:16.598Z","isSproutLocation":false},{"id":"750349219999916032","uri":"https:\/\/twitter.com\/247253539\/status\/750349219999916032","text":"RT @BVG_Tram: 27\/61\/62\/63\/67: im Raum K\u00f6penick kommt es zur Zeit wegen einer Stromst\u00f6rung zu Umleitung. Bitte mehr Zeit einplanen. N\u00e4heres\u2026","pubDate":"2016-07-05T15:22:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1012439719","288659908"],"cityName":["Raum","K\u00f6penick"],"copyCityName":["Raum","K\u00f6penick"],"cityLocation":["50.6596840607142,12.7025031279198","52.4539099117971,13.5764126230743"],"allLocations":["50.6596840607142,12.7025031279198","52.4539099117971,13.5764126230743","52.45861,13.580942"],"stopId":["8089069"],"stopName":["Berlin-K\u00f6penick"],"copyStopName":["Berlin-K\u00f6penick"],"stopLocation":["52.45861,13.580942"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"kohlrabibrei","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Tram"],"_version_":1.539079421067e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:34.777Z","isSproutLocation":false},{"id":"750348922099527680","uri":"https:\/\/twitter.com\/56716983\/status\/750348922099527680","text":"Die NWB informiert:\nNWB 75046 von D\u00fcsseldorf Hbf ab 16:09 Uhr nach Kleve hat aktuell eine Versp\u00e4tung von 27... https:\/\/t.co\/qkxDHcGnuq","pubDate":"2016-07-05T15:21:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240099431"],"cityName":["Kleve"],"copyCityName":["Kleve"],"cityLocation":["51.7895570698565,6.13760074836135"],"allLocations":["51.7895570698565,6.13760074836135","51.219962,6.794319"],"stopId":["8000085"],"stopName":["D\u00fcsseldorf Hbf"],"copyStopName":["D\u00fcsseldorf Hbf"],"stopLocation":["51.219962,6.794319"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Antennekle","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/2KQarKrqZ"],"_version_":1.5390793996184e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:14.321Z","isSproutLocation":false},{"id":"750348803409055744","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750348803409055744","text":"A21, Wr. Au\u00dfenring-AB, FR. Westautobahn, zw. Alland u. Hochstra\u00df, Stau (Unfall)  #verkehr","pubDate":"2016-07-05T15:21:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["72572"],"streetName":["Au\u00dfenring"],"copyStreetName":["Au\u00dfenring"],"streetLocation":["51.3870526868598,12.3704980557608"],"allLocations":["51.3870526868598,12.3704980557608"],"eventType":["Stau","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.5390793996173e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:14.321Z","isSproutLocation":false},{"id":"750348739039129601","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750348739039129601","text":"A2, S\u00fcd-AB, FR, Wien, zw. Parkplatz Gailbr\u00fccke\/S\u00fcd u. Parkplatz Federaun-S\u00fcd, Sperre (Unfall) #verkehr","pubDate":"2016-07-05T15:20:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["26151"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"allLocations":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.539079419814e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:33.581Z","isSproutLocation":false},{"id":"750348632751271938","uri":"https:\/\/twitter.com\/2910962967\/status\/750348632751271938","text":"RT @SBahnBerlin: #S1, #S8 Nach einer St\u00f6rung am Zug in #Birkenwerder kommt es zu Versp\u00e4tungen und einzelnen Ausf\u00e4llen.","pubDate":"2016-07-05T15:20:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.75,"cityId":["-1310088"],"cityName":["Birkenwerder"],"copyCityName":["Birkenwerder"],"cityLocation":["52.7037641745945,13.3240921265876"],"allLocations":["52.7037641745945,13.3240921265876","52.688249,13.288772","52.5458307365249,13.3815721205721","52.5427871788559,13.4316424723012"],"stopId":["8080190"],"stopName":["Birkenwerder(b Berlin)"],"copyStopName":["Birkenwerder(b Berlin)"],"stopLocation":["52.688249,13.288772"],"gtfsRouteId":["5687","5723"],"gtfsRouteName":["S1","S8"],"copyGtfsRouteName":["S1","S8"],"gtfsRouteLocation":["52.5458307365249,13.3815721205721","52.5427871788559,13.4316424723012"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"JlikeJuliane","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["S1","S8","Birkenwerder"],"usermentions":["SBahnBerlin"],"_version_":1.5390794198119e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:33.581Z","isSproutLocation":false},{"id":"750348475917750272","uri":"https:\/\/twitter.com\/365049701\/status\/750348475917750272","text":"#Warnung: Stau auf der A37: A 37 Burgdorf Richtung Hannover\/ Messe Zwischen Kreuz Hannover-Kirchhorst und Kre... https:\/\/t.co\/R6b9ntUzbO","pubDate":"2016-07-05T15:19:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.5666667222977,"cityId":["-59419","-59418"],"cityName":["Burgdorf","Hannover"],"copyCityName":["Burgdorf","Hannover"],"cityLocation":["52.4728507624004,10.0108103708967","52.3799821000831,9.77259308249818"],"allLocations":["52.4728507624004,10.0108103708967","52.3799821000831,9.77259308249818"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsinfo_n","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Warnung"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29Le6jq"],"_version_":1.5390285473534e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T15:19:57.825Z","isSproutLocation":false},{"id":"750348476651671552","uri":"https:\/\/twitter.com\/365049701\/status\/750348476651671552","text":"#Warnung: Stau auf der A2: A 2 Braunschweig Richtung Hannover zwischen Lehrte-Ost und Hannover-Langenhagen 14... https:\/\/t.co\/DX1hstQXA8","pubDate":"2016-07-05T15:19:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.8714287281036,"cityId":["-62531","-59418","-1184255","-59415"],"cityName":["Braunschweig","Hannover","Lehrte","Langenhagen"],"copyCityName":["Braunschweig","Hannover","Lehrte","Langenhagen"],"cityLocation":["52.27165646552,10.5203138437451","52.3799821000831,9.77259308249818","52.3768214542698,10.0183461565897","52.4646424747674,9.70319789581478"],"allLocations":["52.27165646552,10.5203138437451","52.3799821000831,9.77259308249818","52.3768214542698,10.0183461565897","52.4646424747674,9.70319789581478","51.5743221119206,7.49736098774886"],"streetId":["26151"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsinfo_n","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Warnung"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29rgfmG"],"_version_":1.539114067139e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:59:15.848Z","isSproutLocation":false},{"id":"750348478409089024","uri":"https:\/\/twitter.com\/365049701\/status\/750348478409089024","text":"#Warnung: Vorsicht auf der A29: Vorsicht eine Unfallstelle auf der A 29 Ahlhorner Heide Richtung Oldenburg, i... https:\/\/t.co\/8xSp0SN0zB","pubDate":"2016-07-05T15:19:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["277023297"],"cityName":["Oldenburg"],"copyCityName":["Oldenburg"],"cityLocation":["53.1389752639737,8.21460171514955"],"allLocations":["53.1389752639737,8.21460171514955","53.144323,8.222713"],"stopId":["8000291"],"stopName":["Oldenburg(Oldb)"],"copyStopName":["Oldenburg(Oldb)"],"stopLocation":["53.144323,8.222713"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsinfo_n","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Warnung"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29rfUjI"],"_version_":1.53911406714e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:59:15.848Z","isSproutLocation":false},{"id":"750348449225248768","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750348449225248768","text":"Bus 41 Richtung Berliner Platz (Liederhalle) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Marienplatz hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:19:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["98638"],"streetName":["Marienplatz"],"copyStreetName":["Marienplatz"],"streetLocation":["48.7642107557222,9.1677554070766"],"allLocations":["48.7642107557222,9.1677554070766","47.744197,8.850342","48.137048,11.575386"],"stopId":["0503352","8004135"],"stopName":["Berliner Platz, Singen (Hohentwiel)","M\u00fcnchen Marienplatz"],"copyStopName":["Berliner Platz, Singen (Hohentwiel)","M\u00fcnchen Marienplatz"],"stopLocation":["47.744197,8.850342","48.137048,11.575386"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391140671379e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:59:15.848Z","isSproutLocation":false},{"id":"750347764790358016","uri":"https:\/\/twitter.com\/166866601\/status\/750347764790358016","text":"#S1, #S8 Nach einer St\u00f6rung am Zug in #Birkenwerder kommt es zu Versp\u00e4tungen und einzelnen Ausf\u00e4llen.","pubDate":"2016-07-05T15:17:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.75,"cityId":["-1310088"],"cityName":["Birkenwerder"],"copyCityName":["Birkenwerder"],"cityLocation":["52.7037641745945,13.3240921265876"],"allLocations":["52.7037641745945,13.3240921265876","52.688249,13.288772","52.5458307365249,13.3815721205721","52.5427871788559,13.4316424723012"],"stopId":["8080190"],"stopName":["Birkenwerder(b Berlin)"],"copyStopName":["Birkenwerder(b Berlin)"],"stopLocation":["52.688249,13.288772"],"gtfsRouteId":["5687","5723"],"gtfsRouteName":["S1","S8"],"copyGtfsRouteName":["S1","S8"],"gtfsRouteLocation":["52.5458307365249,13.3815721205721","52.5427871788559,13.4316424723012"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"SBahnBerlin","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["S1","S8","Birkenwerder"],"_version_":1.5391140647419e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:59:13.564Z","isSproutLocation":false},{"id":"750347742547939329","uri":"https:\/\/twitter.com\/102103694\/status\/750347742547939329","text":"Achtung, Bushaltestelle verlegt:\n\n\"DVB Linie 65 - Dresden - Struppener Stra\u00dfe, Vollsperrung\nab Di, 05.07.2016,... https:\/\/t.co\/NLysLDeMAh","pubDate":"2016-07-05T15:16:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.79999995231628,"cityId":["-191645"],"cityName":["Dresden"],"copyCityName":["Dresden"],"cityLocation":["51.0764194092808,13.7383048924147"],"allLocations":["51.0764194092808,13.7383048924147","50.9960131591469,13.8563264827616"],"streetId":["29033"],"streetName":["Struppener Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Struppener Stra\u00dfe"],"streetLocation":["50.9960131591469,13.8563264827616"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"heidenau","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/8hdopGHL0"],"_version_":1.5391142163136e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T14:01:38.11Z","isSproutLocation":false},{"id":"750347273977073664","uri":"https:\/\/twitter.com\/2603537448\/status\/750347273977073664","text":"Dittersdorf: Unfall nach Bienenstich auf der A 9 #Jena https:\/\/t.co\/BZwqEU8dap","pubDate":"2016-07-05T15:15:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-2179156","-62693"],"cityName":["Dittersdorf","Jena"],"copyCityName":["Dittersdorf","Jena"],"cityLocation":["50.6584973381933,11.8370653438827","50.9221905455439,11.5888788704978"],"allLocations":["50.6584973381933,11.8370653438827","50.9221905455439,11.5888788704978","49.4175134430029,11.2015033662057"],"streetId":["93581"],"streetName":["A 9"],"copyStreetName":["A 9"],"streetLocation":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Jena_News","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Jena"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/jena\/dittersdorf-unfall-nach-bienenstich-auf-der-a-9\/"],"_version_":1.5391140621981e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:59:11.132Z","isSproutLocation":false},{"id":"750347181845020672","uri":"https:\/\/twitter.com\/2910962967\/status\/750347181845020672","text":"RT @SBahnBerlin: #S8, #S46: Auf Grund einer St\u00f6rung am Bahn\u00fcbergang in #Zeuthen, kommt es zu Versp\u00e4tungen und Zugausf\u00e4llen.","pubDate":"2016-07-05T15:14:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.75,"cityId":["-55775"],"cityName":["Zeuthen"],"copyCityName":["Zeuthen"],"cityLocation":["52.3398315323579,13.6145883874084"],"allLocations":["52.3398315323579,13.6145883874084","52.348936,13.627173","52.5427871788559,13.4316424723012","52.468005674337,13.4830493781765"],"stopId":["8081580"],"stopName":["Zeuthen"],"copyStopName":["Zeuthen"],"stopLocation":["52.348936,13.627173"],"gtfsRouteId":["5723","5713"],"gtfsRouteName":["S8","S46"],"copyGtfsRouteName":["S8","S46"],"gtfsRouteLocation":["52.5427871788559,13.4316424723012","52.468005674337,13.4830493781765"],"eventType":["Verzoegerung","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"JlikeJuliane","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["S8","S46","Zeuthen"],"usermentions":["SBahnBerlin"],"_version_":1.5390793988309e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:13.57Z","isSproutLocation":false},{"id":"750347110449635328","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750347110449635328","text":"Bus 246 Richtung Schorndorf Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Erlenstra\u00dfe hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:14:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1625565881"],"cityName":["Schorndorf"],"copyCityName":["Schorndorf"],"cityLocation":["48.8045258896516,9.52533255806153"],"allLocations":["48.8045258896516,9.52533255806153","48.3972376516657,9.9586623906779","48.80715,9.52631","49.160871,8.290446"],"streetId":["101525"],"streetName":["Erlenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Erlenstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.3972376516657,9.9586623906779"],"stopId":["8005424","8005217"],"stopName":["Schorndorf","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Schorndorf","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.80715,9.52631","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390794186721e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:32.492Z","isSproutLocation":false},{"id":"750347091361210369","uri":"https:\/\/twitter.com\/365049701\/status\/750347091361210369","text":"#Warnung: Stau auf der A2: A 2 Braunschweig Richtung Hannover zwischen Lehrte-Ost und Hannover-Langenhagen 13... https:\/\/t.co\/g42sBKOmuy","pubDate":"2016-07-05T15:14:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.8714287281036,"cityId":["-62531","-59418","-1184255","-59415"],"cityName":["Braunschweig","Hannover","Lehrte","Langenhagen"],"copyCityName":["Braunschweig","Hannover","Lehrte","Langenhagen"],"cityLocation":["52.27165646552,10.5203138437451","52.3799821000831,9.77259308249818","52.3768214542698,10.0183461565897","52.4646424747674,9.70319789581478"],"allLocations":["52.27165646552,10.5203138437451","52.3799821000831,9.77259308249818","52.3768214542698,10.0183461565897","52.4646424747674,9.70319789581478","51.5743221119206,7.49736098774886"],"streetId":["26151"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsinfo_n","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Warnung"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29mRSVl"],"_version_":1.5390793988288e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:13.57Z","isSproutLocation":false},{"id":"750347092468518912","uri":"https:\/\/twitter.com\/365049701\/status\/750347092468518912","text":"#Warnung: Stau auf der A1: A 1 Bremen Richtung Osnabr\u00fcck Zwischen Wildeshausen-Nord und Wildeshausen-West 3 k... https:\/\/t.co\/W3GIiD1Jv5","pubDate":"2016-07-05T15:14:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000009536743,"cityId":["253164222","-62631","-1187315"],"cityName":["Bremen","Osnabr\u00fcck","Wildeshausen"],"copyCityName":["Bremen","Osnabr\u00fcck","Wildeshausen"],"cityLocation":["50.7249979889867,10.0034610476972","52.2778496183944,8.0596078143286","52.8804859469981,8.40176421078599"],"allLocations":["50.7249979889867,10.0034610476972","52.2778496183944,8.0596078143286","52.8804859469981,8.40176421078599","51.9158449468825,7.56004037055442"],"streetId":["90288"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsinfo_n","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Warnung"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29tRZ4J"],"_version_":1.539079418671e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:32.492Z","isSproutLocation":false},{"id":"750347050273873920","uri":"https:\/\/twitter.com\/45817148\/status\/750347050273873920","text":"#Feuerwehr #Kaarst:\n\nSchwerer Verkehrsunfall zwischen drei LKW\n\nhttps:\/\/t.co\/yFbGHRZ0Wo\n\n#EinsatzFW https:\/\/t.co\/ZLMJwGf4iX","pubDate":"2016-07-05T15:14:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["26891335"],"cityName":["Kaarst"],"copyCityName":["Kaarst"],"cityLocation":["51.2326913919816,6.61621432825044"],"allLocations":["51.2326913919816,6.61621432825044"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wwwFEUERWEHRde","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"www.FEUERWEHR.de","hashtags":["Feuerwehr","Kaarst","EinsatzFW"],"urls":["http:\/\/www.feuerwehr.de\/einsatz\/berichte\/einsatz.php?n=34016"],"_version_":1.539079418671e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:32.492Z","isSproutLocation":false},{"id":"750347020162961408","uri":"https:\/\/twitter.com\/1461966182\/status\/750347020162961408","text":".@nimmerfroh ist das die Entschuldigung vorab f\u00fcr die anstehende Sperrung des S-Bahn Tunnels in #Frankfurt?","pubDate":"2016-07-05T15:14:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27418664"],"cityName":["Frankfurt"],"copyCityName":["Frankfurt"],"cityLocation":["50.1106528845992,8.68209343316902"],"allLocations":["50.1106528845992,8.68209343316902"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"KatjaKupka","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5033451677077e+17,"replyUser":"nimmerfroh","sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Frankfurt"],"usermentions":["nimmerfroh"],"_version_":1.53907941867e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:32.492Z","isSproutLocation":false},{"id":"750346996540637185","uri":"https:\/\/twitter.com\/1204230853\/status\/750346996540637185","text":"RT @badischezeitung: Bauarbeiten an der Bahnstrecke: H\u00f6llentalbahn vorest gesperrt \u2013 Busse sorgen f\u00fcr Verbindung. https:\/\/t.co\/VbtDLZ0eW9","pubDate":"2016-07-05T15:13:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["18789"],"streetName":["An der Bahnstrecke"],"copyStreetName":["An der Bahnstrecke"],"streetLocation":["50.880138073552,12.9451722142803"],"allLocations":["50.880138073552,12.9451722142803"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"NetzwerkggS21","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["badischezeitung"],"urls":["http:\/\/mehr.bz\/bof7739"],"_version_":1.53907941867e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:32.492Z","isSproutLocation":false},{"id":"750346950352908288","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750346950352908288","text":"Unfall in Sch\u00f6nwalde - 28-J\u00e4hriger bei Frontalzusammensto\u00df mit Laster get\u00f6tet: Tragischer Unfall auf einer La... https:\/\/t.co\/GUGPFML6r7","pubDate":"2016-07-05T15:13:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1410895"],"cityName":["Sch\u00f6nwalde"],"copyCityName":["Sch\u00f6nwalde"],"cityLocation":["53.5307852432578,13.9220343831608"],"allLocations":["53.5307852432578,13.9220343831608"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29tSTy4"],"_version_":1.5390793988257e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:13.57Z","isSproutLocation":false},{"id":"750346933739204608","uri":"https:\/\/twitter.com\/327941852\/status\/750346933739204608","text":"Unfall in Sch\u00f6nwalde - 28-J\u00e4hriger bei Frontalzusammensto\u00df mit Laster get\u00f6tet: Tragischer Unfall... https:\/\/t.co\/3E6CTm1JdH #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T15:13:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1410895"],"cityName":["Sch\u00f6nwalde"],"copyCityName":["Sch\u00f6nwalde"],"cityLocation":["53.5307852432578,13.9220343831608"],"allLocations":["53.5307852432578,13.9220343831608"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"TimsDailyNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Nachrichten"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29tS2gR"],"_version_":1.5390794186689e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:32.492Z","isSproutLocation":false},{"id":"750346921609338881","uri":"https:\/\/twitter.com\/295535500\/status\/750346921609338881","text":"#Focus Unfall in Sch\u00f6nwalde - 28-J\u00e4hriger bei Frontalzusammensto\u00df mit Laster get\u00f6tet: Tragischer... https:\/\/t.co\/pGUcTYlEGb #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T15:13:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1410895"],"cityName":["Sch\u00f6nwalde"],"copyCityName":["Sch\u00f6nwalde"],"cityLocation":["53.5307852432578,13.9220343831608"],"allLocations":["53.5307852432578,13.9220343831608"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ZwitscherHase","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29tS0Wo"],"_version_":1.5390793975936e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:12.391Z","isSproutLocation":false},{"id":"750346911807266816","uri":"https:\/\/twitter.com\/303099096\/status\/750346911807266816","text":"#Focus Unfall in Sch\u00f6nwalde - 28-J\u00e4hriger bei Frontalzusammensto\u00df mit Laster get\u00f6tet: Tragischer... https:\/\/t.co\/fEkAlICrSQ #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T15:13:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1410895"],"cityName":["Sch\u00f6nwalde"],"copyCityName":["Sch\u00f6nwalde"],"cityLocation":["53.5307852432578,13.9220343831608"],"allLocations":["53.5307852432578,13.9220343831608"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"NeuigkeitenD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29tS0Wo"],"_version_":1.5390793975936e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:12.391Z","isSproutLocation":false},{"id":"750346903682895877","uri":"https:\/\/twitter.com\/304463145\/status\/750346903682895877","text":"#Focus Unfall in Sch\u00f6nwalde - 28-J\u00e4hriger bei Frontalzusammensto\u00df mit Laster get\u00f6tet: Tragischer... https:\/\/t.co\/MvTEXKEDJ6 #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T15:13:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1410895"],"cityName":["Sch\u00f6nwalde"],"copyCityName":["Sch\u00f6nwalde"],"cityLocation":["53.5307852432578,13.9220343831608"],"allLocations":["53.5307852432578,13.9220343831608"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Zwitscher_Vogel","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29tRRT5"],"_version_":1.5390794186689e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:32.492Z","isSproutLocation":false},{"id":"750346894816079872","uri":"https:\/\/twitter.com\/86714988\/status\/750346894816079872","text":"#Focus Unfall in Sch\u00f6nwalde - 28-J\u00e4hriger bei Frontalzusammensto\u00df mit Laster get\u00f6tet: Tragischer... https:\/\/t.co\/UklCSjkrT4 #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T15:13:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1410895"],"cityName":["Sch\u00f6nwalde"],"copyCityName":["Sch\u00f6nwalde"],"cityLocation":["53.5307852432578,13.9220343831608"],"allLocations":["53.5307852432578,13.9220343831608"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"jochenberger","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29tS9cB"],"_version_":1.5390793975936e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:12.391Z","isSproutLocation":false},{"id":"750346755678539777","uri":"https:\/\/twitter.com\/2737634764\/status\/750346755678539777","text":"RT @maz_online: Mit 28: Familienvater stirbt bei Verkehrsunfall: Bei einem schweren Verkehrsunfall bei Sch\u00f6nwalde-... https:\/\/t.co\/WtlX7Tqp\u2026","pubDate":"2016-07-05T15:13:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1410895"],"cityName":["Sch\u00f6nwalde"],"copyCityName":["Sch\u00f6nwalde"],"cityLocation":["53.5307852432578,13.9220343831608"],"allLocations":["53.5307852432578,13.9220343831608"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"timtomfee","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Havelland"],"usermentions":["maz_online"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29tRIik"],"_version_":1.5391140614305e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:59:10.399Z","isSproutLocation":false},{"id":"750346586417344515","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750346586417344515","text":"Mit 28: Familienvater stirbt bei Verkehrsunfall: Bei einem schweren Verkehrsunfall bei Sch\u00f6nwalde-Dorf ist am... https:\/\/t.co\/lU0c9ks18k","pubDate":"2016-07-05T15:12:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1410895","699591384"],"cityName":["Sch\u00f6nwalde","Dorf"],"copyCityName":["Sch\u00f6nwalde","Dorf"],"cityLocation":["53.5307852432578,13.9220343831608","49.997484083504,6.93294861933229"],"allLocations":["53.5307852432578,13.9220343831608","49.997484083504,6.93294861933229","54.402981549542,10.1567137543581"],"streetId":["64575"],"streetName":["Dorf"],"copyStreetName":["Dorf"],"streetLocation":["54.402981549542,10.1567137543581"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29tRIik"],"_version_":1.5391140614263e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:59:10.399Z","isSproutLocation":false},{"id":"750346580243279874","uri":"https:\/\/twitter.com\/18045237\/status\/750346580243279874","text":"Mit 28: Familienvater stirbt bei Verkehrsunfall: Bei einem schweren Verkehrsunfall bei Sch\u00f6nwalde-... https:\/\/t.co\/WtlX7TqpzD #Havelland","pubDate":"2016-07-05T15:12:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1410895"],"cityName":["Sch\u00f6nwalde"],"copyCityName":["Sch\u00f6nwalde"],"cityLocation":["53.5307852432578,13.9220343831608"],"allLocations":["53.5307852432578,13.9220343831608"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"maz_online","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Havelland"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29tRIik"],"_version_":1.5391140614263e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:59:10.399Z","isSproutLocation":false},{"id":"750346485536096256","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750346485536096256","text":"R-Bahn R1 Richtung Plochingen mit der n\u00e4chsten Haltestelle Geislingen West hat 0:11:30 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:11:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-2792770","-2779383"],"cityName":["Plochingen","Geislingen"],"copyCityName":["Plochingen","Geislingen"],"cityLocation":["48.7215657292177,9.4164994676903","48.2964710374056,8.78423487007731"],"allLocations":["48.7215657292177,9.4164994676903","48.2964710374056,8.78423487007731"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391142130871e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T14:01:35.034Z","isSproutLocation":false},{"id":"750346438060695552","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750346438060695552","text":"Bus 41 Richtung Lerchenrainschule mit der n\u00e4chsten Haltestelle Feuersee hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:11:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8006699"],"stopName":["Stuttgart Feuersee"],"copyStopName":["Stuttgart Feuersee"],"stopLocation":["48.772768,9.166273"],"allLocations":["48.772768,9.166273"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391140602079e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:59:09.234Z","isSproutLocation":false},{"id":"750346305952620544","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750346305952620544","text":"Unfall in Sch\u00f6nwalde \u2013 28-J\u00e4hriger bei Frontalzusammensto\u00df mit Laster\u00a0get\u00f6tet https:\/\/t.co\/QXPqoVqdcj","pubDate":"2016-07-05T15:11:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1410895"],"cityName":["Sch\u00f6nwalde"],"copyCityName":["Sch\u00f6nwalde"],"cityLocation":["53.5307852432578,13.9220343831608"],"allLocations":["53.5307852432578,13.9220343831608"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/05\/unfall-in-schoenwalde-28-jaehriger-bei-frontalzusammenstoss-mit-laster-getoetet\/"],"_version_":1.539114213085e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T14:01:35.034Z","isSproutLocation":false},{"id":"750346017560793089","uri":"https:\/\/twitter.com\/712795729442566144\/status\/750346017560793089","text":"Kassel Live: Baustelle Knorrstra\u00dfe https:\/\/t.co\/q3oYXPZZIc","pubDate":"2016-07-05T15:10:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.79999995231628,"cityId":["-62598"],"cityName":["Kassel"],"copyCityName":["Kassel"],"cityLocation":["51.3072732752984,9.45539299718342"],"allLocations":["51.3072732752984,9.45539299718342","51.2916202518493,9.4782326558814"],"streetId":["63623"],"streetName":["Knorrstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Knorrstra\u00dfe"],"streetLocation":["51.2916202518493,9.4782326558814"],"eventType":["Behinderungen"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"KasselNews24","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/bit.ly\/29lC9Wp"],"_version_":1.5391142122661e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T14:01:34.252Z","isSproutLocation":false},{"id":"750345985734258688","uri":"https:\/\/twitter.com\/64398837\/status\/750345985734258688","text":"In Haspe hat es gerade einen schweren Unfall gegeben.: In Haspe hat es gerade einen schweren Unfall gegeben. ... https:\/\/t.co\/J5oyD1PPOc","pubDate":"2016-07-05T15:09:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["1579457559"],"cityName":["Haspe"],"copyCityName":["Haspe"],"cityLocation":["51.3471868806789,7.42192103208869"],"allLocations":["51.3471868806789,7.42192103208869"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"1077radiohagen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/tinyurl.com\/j3lseq4"],"_version_":1.5391140593543e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:59:08.423Z","isSproutLocation":false},{"id":"750345792985108482","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750345792985108482","text":"R-Bahn R4 Richtung Heilbronn Hauptbahnhof mit der n\u00e4chsten Haltestelle Bietigheim hat 0:12:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:09:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62751","-907191"],"cityName":["Heilbronn","Bietigheim"],"copyCityName":["Heilbronn","Bietigheim"],"cityLocation":["49.1513670937001,9.20173440374225","48.9040846266858,8.2607699358532"],"allLocations":["49.1513670937001,9.20173440374225","48.9040846266858,8.2607699358532"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391140582156e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:59:07.334Z","isSproutLocation":false},{"id":"750345705248681984","uri":"https:\/\/twitter.com\/2603584842\/status\/750345705248681984","text":"Baustelle Knorrstra\u00dfe #Kassel https:\/\/t.co\/kQTbboXFvD","pubDate":"2016-07-05T15:08:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.79999995231628,"cityId":["-62598"],"cityName":["Kassel"],"copyCityName":["Kassel"],"cityLocation":["51.3072732752984,9.45539299718342"],"allLocations":["51.3072732752984,9.45539299718342","51.2916202518493,9.4782326558814"],"streetId":["63623"],"streetName":["Knorrstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Knorrstra\u00dfe"],"streetLocation":["51.2916202518493,9.4782326558814"],"eventType":["Behinderungen"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"KasselNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Kassel"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/kassel\/baustelle-knorrstrae\/"],"_version_":1.5391142114933e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T14:01:33.516Z","isSproutLocation":false},{"id":"750345509534072832","uri":"https:\/\/twitter.com\/2427530408\/status\/750345509534072832","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T15:08:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Ariantoser","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twidere for Android #5","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.5391142106167e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T14:01:32.678Z","isSproutLocation":false},{"id":"750345505155219456","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750345505155219456","text":"Bus 80 Richtung Industriestra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle Industriestra\u00dfe hat 0:14:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:08:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103784"],"streetName":["Industriestra\u00dfe"],"copyStreetName":["Industriestra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4233922057037,10.7280458954661"],"allLocations":["52.4233922057037,10.7280458954661","47.78124,8.910828"],"stopId":["0501714"],"stopName":["Industriestra\u00dfe, Stei\u00dflingen"],"copyStopName":["Industriestra\u00dfe, Stei\u00dflingen"],"stopLocation":["47.78124,8.910828"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391142106167e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T14:01:32.678Z","isSproutLocation":false},{"id":"750345474176086017","uri":"https:\/\/twitter.com\/2690217336\/status\/750345474176086017","text":"Seit Monaten ist die A8 dank Baustelle auf 60 km\/h beschr\u00e4nkt. Ein Pendler hat jetzt seinem \u00c4rger Luft gemacht.... https:\/\/t.co\/KmUIRXBPxi","pubDate":"2016-07-05T15:07:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["102472"],"streetName":["A8"],"copyStreetName":["A8"],"streetLocation":["48.4563727964057,9.96867522562413"],"allLocations":["48.4563727964057,9.96867522562413"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["VERACHTUNG","WUT","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"HolzkirchnerM","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/4He08nxbd"],"_version_":1.5391140572299e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:59:06.396Z","isSproutLocation":false},{"id":"750345098299314177","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750345098299314177","text":"Bus 80 Richtung Vaihingen Bf (Ost) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Vaihingen Bf (Ost) hat 0:13:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:06:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-1107807"],"cityName":["Vaihingen"],"copyCityName":["Vaihingen"],"cityLocation":["48.7344291048583,9.08864816509317"],"allLocations":["48.7344291048583,9.08864816509317","48.726279,9.113226","49.160871,8.290446"],"stopId":["8005776","8005217"],"stopName":["Stuttgart-Vaihingen","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Stuttgart-Vaihingen","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.726279,9.113226","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390793975936e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:12.391Z","isSproutLocation":false},{"id":"750345077042581509","uri":"https:\/\/twitter.com\/412493571\/status\/750345077042581509","text":"RT @domd76: So sieht nun die \"neu verkleidete\" Marktbrunnen-Baustelle nach der Initiative von Andreas Steinbauer auf dem Schlossplatz in #W\u2026","pubDate":"2016-07-05T15:06:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["89837"],"streetName":["Schlossplatz"],"copyStreetName":["Schlossplatz"],"streetLocation":["51.9641660420081,7.6176473286986"],"allLocations":["51.9641660420081,7.6176473286986"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"YYHansReitz","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Wiesbaden"],"usermentions":["domd76"],"_version_":1.5390794186679e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:32.492Z","isSproutLocation":false},{"id":"750344867092520964","uri":"https:\/\/twitter.com\/183171384\/status\/750344867092520964","text":"Fahrbahnsanierung: Ab 11. Juli ist die Sofienstra\u00dfe halbseitig, ab 19. August voll gesperrt. Alles zur Baustelle: https:\/\/t.co\/gbAGpfFrK9","pubDate":"2016-07-05T15:05:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["57051"],"streetName":["Sofienstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Sofienstra\u00dfe"],"streetLocation":["49.4094838203248,8.69359670571966"],"allLocations":["49.4094838203248,8.69359670571966"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"heidelberg_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","urls":["http:\/\/stdhd.de\/s\/sofienstrasse"],"_version_":1.5390794173508e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:31.232Z","isSproutLocation":false},{"id":"750344754165059584","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750344754165059584","text":"Bus 80 Richtung Industriestra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle Industriestra\u00dfe hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:05:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103784"],"streetName":["Industriestra\u00dfe"],"copyStreetName":["Industriestra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4233922057037,10.7280458954661"],"allLocations":["52.4233922057037,10.7280458954661","47.78124,8.910828"],"stopId":["0501714"],"stopName":["Industriestra\u00dfe, Stei\u00dflingen"],"copyStopName":["Industriestra\u00dfe, Stei\u00dflingen"],"stopLocation":["47.78124,8.910828"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390793964055e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:11.259Z","isSproutLocation":false},{"id":"750344608153042945","uri":"https:\/\/twitter.com\/613466485\/status\/750344608153042945","text":"RT @eurobahn_info: #RE13 Aktuell ist die Strecke zwischen M\u00f6nchengladbach und Viersen wegen einer Oberleitungsst\u00f6rung gesperrt.","pubDate":"2016-07-05T15:04:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240062631","60573962"],"cityName":["M\u00f6nchengladbach","Viersen"],"copyCityName":["M\u00f6nchengladbach","Viersen"],"cityLocation":["51.1946983121876,6.43536405794705","51.2561444903699,6.39042835114176"],"allLocations":["51.1946983121876,6.43536405794705","51.2561444903699,6.39042835114176","51.254947,6.403896"],"stopId":["8000174"],"stopName":["Viersen"],"copyStopName":["Viersen"],"stopLocation":["51.254947,6.403896"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"LudgerPeters","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["RE13"],"usermentions":["eurobahn_info"],"_version_":1.5390794163033e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:30.233Z","isSproutLocation":false},{"id":"750344510266347520","uri":"https:\/\/twitter.com\/743793456712130560\/status\/750344510266347520","text":"Bitkom zieht Zwischenbilanz zur digitalen Agenda: Lob und Warnung - #eGovernment als gro\u00dfe Baustelle https:\/\/t.co\/BuxWpUBBYU #DigitaleAgenda","pubDate":"2016-07-05T15:04:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["14642"],"companyName":["Agenda"],"copyCompanyName":["Agenda"],"companyLocation":["48.7104547,9.8792416"],"allLocations":["48.7104547,9.8792416"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["FREUDE","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"SCN_global","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["eGovernment","DigitaleAgenda"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29fxpQd"],"_version_":1.5390794163012e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:30.233Z","isSproutLocation":false},{"id":"750344483364012032","uri":"https:\/\/twitter.com\/527560205\/status\/750344483364012032","text":"SE10 25095 von Kaub (ab 18:06) n. Assmanshausen (an 18:17) \n ab Kaub  ca. 20 Min. sp\u00e4ter \n Grund: Versp\u00e4tung aus voheriger Fahrt","pubDate":"2016-07-05T15:04:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["1543156931","-1382037"],"cityName":["Kaub","Assmanshausen"],"copyCityName":["Kaub","Assmanshausen"],"cityLocation":["50.088011575854,7.76225316736907","49.991499735146,7.87310134784007"],"allLocations":["50.088011575854,7.76225316736907","49.991499735146,7.87310134784007"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"viasgmbh","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","_version_":1.5390793959022e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:10.779Z","isSproutLocation":false},{"id":"750344448857473024","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750344448857473024","text":"Bus 41 Richtung Berliner Platz (Liederhalle) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Berliner Platz (Liederhalle) hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:03:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0503352"],"stopName":["Berliner Platz, Singen (Hohentwiel)"],"copyStopName":["Berliner Platz, Singen (Hohentwiel)"],"stopLocation":["47.744197,8.850342"],"allLocations":["47.744197,8.850342"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390793959012e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:10.779Z","isSproutLocation":false},{"id":"750344317844226048","uri":"https:\/\/twitter.com\/1193609552\/status\/750344317844226048","text":"#RE13 Aktuell ist die Strecke zwischen M\u00f6nchengladbach und Viersen wegen einer Oberleitungsst\u00f6rung gesperrt.","pubDate":"2016-07-05T15:03:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240062631","60573962"],"cityName":["M\u00f6nchengladbach","Viersen"],"copyCityName":["M\u00f6nchengladbach","Viersen"],"cityLocation":["51.1946983121876,6.43536405794705","51.2561444903699,6.39042835114176"],"allLocations":["51.1946983121876,6.43536405794705","51.2561444903699,6.39042835114176","51.254947,6.403896"],"stopId":["8000174"],"stopName":["Viersen"],"copyStopName":["Viersen"],"stopLocation":["51.254947,6.403896"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"eurobahn_info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["RE13"],"_version_":1.5390794156584e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:29.616Z","isSproutLocation":false},{"id":"750344082564718592","uri":"https:\/\/twitter.com\/750336721523445760\/status\/750344082564718592","text":"Kein Durchkommen an der #Glauburgstra\u00dfe: https:\/\/t.co\/Qj0d09JrID #nordend #Frankfurt #Ffm #Verkehr #Sperrung","pubDate":"2016-07-05T15:02:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-62400"],"cityName":["Frankfurt"],"copyCityName":["Frankfurt"],"cityLocation":["50.1216759877762,8.66226817905663"],"allLocations":["50.1216759877762,8.66226817905663","50.1267668141296,8.6872115602486"],"streetId":["40449"],"streetName":["Glauburgstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Glauburgstra\u00dfe"],"streetLocation":["50.1267668141296,8.6872115602486"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Merkurist_Ffm","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Glauburgstra\u00dfe","nordend","Frankfurt","Ffm","Verkehr","Sperrung"],"urls":["https:\/\/merkurist.de\/frankfurt\/verkehr\/kein-durchkommen-an-der-glauburgstrasse_O2I"],"_version_":1.5390794156543e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:29.616Z","isSproutLocation":false},{"id":"750344067192463360","uri":"https:\/\/twitter.com\/26032190\/status\/750344067192463360","text":"Darmstadt Wieder schwerer Unfall auf der A 6 (14:30 h): Christoffel-Blindenmission zieht Jahresbilanz - Frankfurt\u2026","pubDate":"2016-07-05T15:02:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["89323"],"companyName":["Christoffel-Blindenmission"],"copyCompanyName":["Christoffel-Blindenmission"],"companyLocation":["49.6827570,8.6239034"],"allLocations":["49.6827570,8.6239034","49.8727745614052,8.65117746350841","49.3659387208527,11.1229680442264"],"cityId":["240074718"],"cityName":["Darmstadt"],"copyCityName":["Darmstadt"],"cityLocation":["49.8727745614052,8.65117746350841"],"streetId":["93577"],"streetName":["A 6"],"copyStreetName":["A 6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"darmstadt_news","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","_version_":1.5390793953968e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:10.297Z","isSproutLocation":false},{"id":"750344048465108992","uri":"https:\/\/twitter.com\/2992834163\/status\/750344048465108992","text":"Entsch\u00e4rfung noch heute - Fliegerbombe in Krefeld gefunden - An der Wielandstra\u00dfe in Krefeld ist eine Fliegerbo... https:\/\/t.co\/AmFioWaUvd","pubDate":"2016-07-05T15:02:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["240048753"],"cityName":["Krefeld"],"copyCityName":["Krefeld"],"cityLocation":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"allLocations":["51.3331205039932,6.56233427582424","52.4245115845375,10.7754443669489"],"streetId":["104489"],"streetName":["Wielandstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Wielandstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4245115845375,10.7754443669489"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Deutschland_BRD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/ftDd5025nag"],"_version_":1.5390794156543e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:29.616Z","isSproutLocation":false},{"id":"750344034460327936","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750344034460327936","text":"\u25a0 #A1 #L\u00fcbeck Richtung #Bremen zwischen Dreieck #Hamburg-S\u00fcdost und #Harburg 7 km stockender Verkehr nach einem #Unfall","pubDate":"2016-07-05T15:02:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-27027","253164222","-2618040","-28964"],"cityName":["L\u00fcbeck","Bremen","Hamburg","Harburg"],"copyCityName":["L\u00fcbeck","Bremen","Hamburg","Harburg"],"cityLocation":["53.8811005344707,10.7254220102997","50.7249979889867,10.0034610476972","53.5676229417605,9.94147935150521","53.4790123473538,9.88598153508382"],"allLocations":["53.8811005344707,10.7254220102997","50.7249979889867,10.0034610476972","53.5676229417605,9.94147935150521","53.4790123473538,9.88598153508382","53.505978513733,10.0787837018816","52.07019,11.669977","53.455908,9.991701"],"streetId":["56174"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["53.505978513733,10.0787837018816"],"stopId":["8012287","8000147"],"stopName":["Magdeburg S\u00fcdost","Hamburg-Harburg"],"copyStopName":["Magdeburg S\u00fcdost","Hamburg-Harburg"],"stopLocation":["52.07019,11.669977","53.455908,9.991701"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A1","L\u00fcbeck","Bremen","Hamburg","Harburg","Unfall"],"_version_":1.5390794156532e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:29.616Z","isSproutLocation":false},{"id":"750343943158632448","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750343943158632448","text":"\u25a0 #A23 #Hamburg Richtung #Heide zwischen #Hohenfelde und #L\u00e4gerdorf 3 km #Stau","pubDate":"2016-07-05T15:01:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.460000038147,"cityId":["-2618040","-410284","-189454","-450520"],"cityName":["Hamburg","Heide","Hohenfelde","L\u00e4gerdorf"],"copyCityName":["Hamburg","Heide","Hohenfelde","L\u00e4gerdorf"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","54.1898814438822,9.1312160423011","54.3703972331177,10.5049353626601","53.8813682606875,9.57235153232118"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","54.1898814438822,9.1312160423011","54.3703972331177,10.5049353626601","53.8813682606875,9.57235153232118","53.6186192715188,9.91205699796825"],"streetId":["56177"],"streetName":["A23"],"copyStreetName":["A23"],"streetLocation":["53.6186192715188,9.91205699796825"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A23","Hamburg","Heide","Hohenfelde","L\u00e4gerdorf","Stau"],"_version_":1.5390794146256e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:28.633Z","isSproutLocation":false},{"id":"750343919674744833","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750343919674744833","text":"\u25a0 Die #A215 #Neum\u00fcnster Richtung #Kiel ist zwischen #Blumenthal und Kreuz #Kiel-West  gesperrt. Umleitungsempfehlung \u00fcber die U 75.","pubDate":"2016-07-05T15:01:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.2200000286102,"cityId":["-27021","-548510","323149088"],"cityName":["Kiel","Blumenthal","Kreuz"],"copyCityName":["Kiel","Blumenthal","Kreuz"],"cityLocation":["54.3418884734887,10.1444437601442","54.2281988620947,10.0011582824892","49.9457546706691,11.5604717631152"],"allLocations":["54.3418884734887,10.1444437601442","54.2281988620947,10.0011582824892","49.9457546706691,11.5604717631152","54.3156596486915,10.1003448631838"],"streetId":["65820"],"streetName":["A215"],"copyStreetName":["A215"],"streetLocation":["54.3156596486915,10.1003448631838"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A215","Neum\u00fcnster","Kiel","Blumenthal","Kiel"],"_version_":1.5390793953937e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:10.297Z","isSproutLocation":false},{"id":"750343743123890176","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750343743123890176","text":"Bus 41 Richtung Berliner Platz (Liederhalle) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Rosenberg-\/Seidenstra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T15:01:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240120823"],"cityName":["Rosenberg"],"copyCityName":["Rosenberg"],"cityLocation":["53.340900011151,8.12038003011258"],"allLocations":["53.340900011151,8.12038003011258","48.7809275661938,9.16577018658888","47.744197,8.850342"],"streetId":["99469"],"streetName":["Seidenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Seidenstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.7809275661938,9.16577018658888"],"stopId":["0503352"],"stopName":["Berliner Platz, Singen (Hohentwiel)"],"copyStopName":["Berliner Platz, Singen (Hohentwiel)"],"stopLocation":["47.744197,8.850342"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.539114209673e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T14:01:31.779Z","isSproutLocation":false},{"id":"750343702866980864","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750343702866980864","text":"\u25a0  #Hamburg: Die Stra\u00dfburger Stra\u00dfe ist zwischen Nordschleswiger Stra\u00dfe und Krausestra\u00dfe wegen #Bauarbeiten bis Ende des ...","pubDate":"2016-07-05T15:00:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.80000001192093,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5816389115349,10.0643945691166","53.5841316595686,10.0663632896235","53.5820025526256,10.0553894460269"],"streetId":["55015","53249","52034"],"streetName":["Stra\u00dfburger Stra\u00dfe","Nordschleswiger Stra\u00dfe","Krausestra\u00dfe"],"copyStreetName":["Stra\u00dfburger Stra\u00dfe","Nordschleswiger Stra\u00dfe","Krausestra\u00dfe"],"streetLocation":["53.5816389115349,10.0643945691166","53.5841316595686,10.0663632896235","53.5820025526256,10.0553894460269"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391142091392e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T14:01:31.266Z","isSproutLocation":false},{"id":"750343570305978368","uri":"https:\/\/twitter.com\/510244573\/status\/750343570305978368","text":"BLITZER = in Keilberg in der Baustelle in der 30er Zone und in Oberbessenbach in der Stra\u00dfe \"Obere Fuhre\"","pubDate":"2016-07-05T15:00:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["46824328"],"cityName":["Keilberg"],"copyCityName":["Keilberg"],"cityLocation":["49.0418752673735,12.1583684075007"],"allLocations":["49.0418752673735,12.1583684075007"],"eventType":["Radar","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PV24Blitzer","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","_version_":1.539114055914e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:59:05.14Z","isSproutLocation":false},{"id":"750343566698831873","uri":"https:\/\/twitter.com\/2452847178\/status\/750343566698831873","text":"UNFALL\nA1 Z\u00fcrich Richtung St. Gallen, zwischen Wil und Uzwil, kleinere Verkehrsbehinderungen, bitte Vorsicht!","pubDate":"2016-07-05T15:00:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["90288"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"allLocations":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"StauOstschweiz","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","_version_":1.539114209134e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T14:01:31.266Z","isSproutLocation":false},{"id":"750343267980546048","uri":"https:\/\/twitter.com\/522106469\/status\/750343267980546048","text":"N10 Zwischen Kreuzung Echternach - Gare und Einm\u00fcndung Weilerbach in beiden Richtungen Bauarbeiten, gesperrt, Dauer:... #ACL_N10","pubDate":"2016-07-05T14:59:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1253792"],"cityName":["Weilerbach"],"copyCityName":["Weilerbach"],"cityLocation":["49.4667776064369,7.62416003029043"],"allLocations":["49.4667776064369,7.62416003029043"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ACL_Info_DE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ACL Info DE","hashtags":["ACL_N10"],"_version_":1.5391140551296e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:59:04.394Z","isSproutLocation":false},{"id":"750342056686587904","uri":"https:\/\/twitter.com\/540042795\/status\/750342056686587904","text":"#A2 - Basel -> Luzern - Zwischen Verzw. Wiggertal und  Reiden Stau, Pannenfahrzeug, rechter Fahrstreifen gesperrt","pubDate":"2016-07-05T14:54:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["26151"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"allLocations":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Stau","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TCSVerkehrA2","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Viatest_02","hashtags":["A2"],"_version_":1.5391140533837e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:59:02.729Z","isSproutLocation":false},{"id":"750341974645940224","uri":"https:\/\/twitter.com\/3399235912\/status\/750341974645940224","text":"Einen Monat nach dem Hochwasser ist #Simbach eine einzige Baustelle. Hier geht's zum #360Grad-Rundumblick: https:\/\/t.co\/Ytt95qtYZn #volorepo","pubDate":"2016-07-05T14:54:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-959909"],"cityName":["Simbach"],"copyCityName":["Simbach"],"cityLocation":["48.5611571345312,12.7288383018218"],"allLocations":["48.5611571345312,12.7288383018218","48.262726,13.023012"],"stopId":["8000072"],"stopName":["Simbach(Inn)"],"copyStopName":["Simbach(Inn)"],"stopLocation":["48.262726,13.023012"],"eventType":["Naturereignis","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"BRvolos","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Simbach","360Grad","volorepo"],"urls":["https:\/\/www.facebook.com\/brvolos\/photos\/a.694705387312676.1073741828.694692573980624\/970057403110805\/?type=3&theater"],"_version_":1.5391140533827e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:59:02.729Z","isSproutLocation":false},{"id":"750341783117324290","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750341783117324290","text":"1\/2 #RE11 #RB33 #Oberleitungsst\u00f6rung zw. #Viersen <> #M\u00f6nchengladbach. #Streckensperrung!! Andere Verkehrsmittel einbeziehen.","pubDate":"2016-07-05T14:53:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["60573962","240062631"],"cityName":["Viersen","M\u00f6nchengladbach"],"copyCityName":["Viersen","M\u00f6nchengladbach"],"cityLocation":["51.2561444903699,6.39042835114176","51.1946983121876,6.43536405794705"],"allLocations":["51.2561444903699,6.39042835114176","51.1946983121876,6.43536405794705","51.254947,6.403896"],"stopId":["8000174"],"stopName":["Viersen"],"copyStopName":["Viersen"],"stopLocation":["51.254947,6.403896"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"PXR_NRW","hashtags":["RE11","RB33","Oberleitungsst\u00f6rung","Viersen","M\u00f6nchengladbach","Streckensperrung"],"_version_":1.5391142046901e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T14:01:27.022Z","isSproutLocation":false},{"id":"750341757322354688","uri":"https:\/\/twitter.com\/2234969875\/status\/750341757322354688","text":"In Matzing kommt es nach einem schweren Unfall zu Verkehrsbehinderungen. Wir berichten sp\u00e4ter ausf\u00fchrlich. https:\/\/t.co\/wBA9UTmWlN","pubDate":"2016-07-05T14:53:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8003912"],"stopName":["Matzing"],"copyStopName":["Matzing"],"stopLocation":["47.935527,12.59239"],"allLocations":["47.935527,12.59239"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"FDL_news","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/2bUeRMOFM"],"_version_":1.5391142046901e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T14:01:27.022Z","isSproutLocation":false},{"id":"750341710572642304","uri":"https:\/\/twitter.com\/2680667146\/status\/750341710572642304","text":"Hat Fahrern in der N\u00e4he geholfen, mit der Meldung ein schwerer stau auf B55a - Innere Kanalstra\u00dfe, K\u00f6ln mit @waze - Fahre Sozial. https:\/...","pubDate":"2016-07-05T14:52:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1000000238419,"cityId":["-62578"],"cityName":["K\u00f6ln"],"copyCityName":["K\u00f6ln"],"cityLocation":["50.9578881393587,6.95478550794529"],"allLocations":["50.9578881393587,6.95478550794529","50.9524574389695,6.94636670633755"],"streetId":["69427"],"streetName":["Innere Kanalstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Innere Kanalstra\u00dfe"],"streetLocation":["50.9524574389695,6.94636670633755"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"dtheisen66","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Waze","usermentions":["waze"],"_version_":1.539114052655e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:59:02.031Z","isSproutLocation":false},{"id":"750341671670407168","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750341671670407168","text":"Bus 58 Richtung Schmiden B\u00fchnerstra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle Friedrichstra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T14:52:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["29671408"],"cityName":["Schmiden"],"copyCityName":["Schmiden"],"cityLocation":["48.8343806107864,9.26106302367576"],"allLocations":["48.8343806107864,9.26106302367576","48.7801456602362,9.1769736759754","52.520394,13.387314"],"streetId":["97527"],"streetName":["Friedrichstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Friedrichstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.7801456602362,9.1769736759754"],"stopId":["8011306"],"stopName":["Berlin Friedrichstra\u00dfe"],"copyStopName":["Berlin Friedrichstra\u00dfe"],"stopLocation":["52.520394,13.387314"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391140526529e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:59:02.031Z","isSproutLocation":false},{"id":"750341306115850240","uri":"https:\/\/twitter.com\/3429967985\/status\/750341306115850240","text":"RT @koelnhilft: Neue Unterk\u00fcnfte f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge in #Ossendorf - Bauarbeiten an Butzweilerhof und Wilhelm-Schreiber-Stra\u00dfe. https:\/\/t.co\/MA\u2026","pubDate":"2016-07-05T14:51:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["230422283"],"cityName":["Ossendorf"],"copyCityName":["Ossendorf"],"cityLocation":["50.9668722047326,6.90574646471928"],"allLocations":["50.9668722047326,6.90574646471928","50.9692755781821,6.89951242759008"],"streetId":["72020"],"streetName":["Wilhelm-Schreiber-Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Wilhelm-Schreiber-Stra\u00dfe"],"streetLocation":["50.9692755781821,6.89951242759008"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"RefugeesRPKoeln","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPad","hashtags":["Ossendorf"],"usermentions":["koelnhilft"],"urls":["http:\/\/www.stadt-koeln.de\/politik-und-verwaltung\/presse\/stadt-koelnpressemitteilung-neue-unterkuenfte-fuer-fluechtlinge-koeln-ossendorf"],"_version_":1.5391140517469e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:59:01.168Z","isSproutLocation":false},{"id":"750341290936692737","uri":"https:\/\/twitter.com\/540033183\/status\/750341290936692737","text":"#A1 - Z\u00fcrich -> St. Gallen - Zwischen  Wil und  Uzwil stockender Verkehr, Unfall","pubDate":"2016-07-05T14:51:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["90288"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"allLocations":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TCSverkehrA1","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Viatest_01","hashtags":["A1"],"_version_":1.5391140517469e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:59:01.168Z","isSproutLocation":false},{"id":"750340991480127492","uri":"https:\/\/twitter.com\/89415505\/status\/750340991480127492","text":"Duisburg-Baerl: Entsch\u00e4rfung einer Fliegerbombe ... https:\/\/t.co\/QtmJBCRvyA #duisburg","pubDate":"2016-07-05T14:50:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["240055326","1673515300"],"cityName":["Duisburg","Baerl"],"copyCityName":["Duisburg","Baerl"],"cityLocation":["51.4349993671541,6.75956209139853","51.4924989014744,6.67639776919379"],"allLocations":["51.4349993671541,6.75956209139853","51.4924989014744,6.67639776919379"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"DVG_Duisburg","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"DVG Verkehrsmeldungen","hashtags":["duisburg"],"urls":["http:\/\/www.dvg-duisburg.de\/news\/11136"],"_version_":1.5390794120734e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:26.201Z","isSproutLocation":false},{"id":"750340738119065601","uri":"https:\/\/twitter.com\/522106469\/status\/750340738119065601","text":"A3 Zwischen Rastst\u00e4tte Berchem und AS Livange Gefahr durch defektes Fahrzeug, Verkehrsbehinderung #ACL_A3","pubDate":"2016-07-05T14:49:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93576"],"streetName":["A3"],"copyStreetName":["A3"],"streetLocation":["49.5088804155444,11.1062920577156"],"allLocations":["49.5088804155444,11.1062920577156"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ACL_Info_DE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ACL Info DE","hashtags":["ACL_A3"],"_version_":1.5391140507822e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:59:00.247Z","isSproutLocation":false},{"id":"750340713003438081","uri":"https:\/\/twitter.com\/151840537\/status\/750340713003438081","text":"\u00d6AMTC meldet: AS Villach-Warmbad Unfall, gesperrt https:\/\/t.co\/BeJfDNNvPx","pubDate":"2016-07-05T14:49:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8013235"],"stopName":["Warmbad"],"copyStopName":["Warmbad"],"stopLocation":["50.668495,13.064031"],"allLocations":["50.668495,13.064031"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"verkehrsfeed","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/9UX74I"],"_version_":1.5391140507812e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:59:00.247Z","isSproutLocation":false},{"id":"750340544463855616","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750340544463855616","text":"Bus 92 Richtung Heslach Vogelrain mit der n\u00e4chsten Haltestelle Schwab-\/Reinsburgstra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T14:48:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["99126"],"streetName":["Reinsburgstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Reinsburgstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.7694520912707,9.15790257697117"],"allLocations":["48.7694520912707,9.15790257697117"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391142022092e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T14:01:24.66Z","isSproutLocation":false},{"id":"750340458564317184","uri":"https:\/\/twitter.com\/593842063\/status\/750340458564317184","text":"<b>Augsburg<\/b>: Br\u00fccke bei Bauarbeiten eingest\u00fcrzt: Beim Abriss einer Br\u00fccke in Augsburg\u2026 https:\/\/t.co\/1yjYfj422P","pubDate":"2016-07-05T14:48:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1559853166"],"cityName":["Augsburg"],"copyCityName":["Augsburg"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"allLocations":["48.3668040925938,10.8986970866858","48.289329,8.342502"],"stopId":["0501119"],"stopName":["Schiltach Br\u00fccke"],"copyStopName":["Schiltach Br\u00fccke"],"stopLocation":["48.289329,8.342502"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"EaZyForm","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/stAK5J"],"_version_":1.5391140499455e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:59.448Z","isSproutLocation":false},{"id":"750340372371472384","uri":"https:\/\/twitter.com\/3091957918\/status\/750340372371472384","text":"#Eilmeldung Schwerer Unfall in Augsburg - Br\u00fcckenteil st\u00fcrzt mit Bagger in Fluss - zwei Schwerverletzte https:\/\/t.co\/j7GwyatXzB","pubDate":"2016-07-05T14:47:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1559853166"],"cityName":["Augsburg"],"copyCityName":["Augsburg"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"allLocations":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Produkt_tipps","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["Eilmeldung"],"urls":["http:\/\/ow.ly\/Guzi5025kQ1"],"_version_":1.539114202206e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T14:01:24.66Z","isSproutLocation":false},{"id":"750339938579722241","uri":"https:\/\/twitter.com\/293503647\/status\/750339938579722241","text":"Parkplatz der Euregio-Klinik ab Freitag gesperrt - Grafschafter Nachrichten https:\/\/t.co\/ytdW2sSGEK #euregio","pubDate":"2016-07-05T14:45:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["33192"],"companyName":["Euregio"],"copyCompanyName":["Euregio"],"companyLocation":["52.2152273,6.9799547"],"allLocations":["52.2152273,6.9799547"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"euregio_news","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["euregio"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/xTQPvP"],"_version_":1.5391140493006e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:58.836Z","isSproutLocation":false},{"id":"750339694400012288","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750339694400012288","text":"1\/2 #RE11 #RB33 #Oberleitungsst\u00f6rung zw. #Viersen <> #M\u00f6nchengladbach. Versp\u00e4tungen und Teilausf\u00e4lle wahrscheinlich. #Ersatzverkehr in","pubDate":"2016-07-05T14:44:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["60573962","240062631"],"cityName":["Viersen","M\u00f6nchengladbach"],"copyCityName":["Viersen","M\u00f6nchengladbach"],"cityLocation":["51.2561444903699,6.39042835114176","51.1946983121876,6.43536405794705"],"allLocations":["51.2561444903699,6.39042835114176","51.1946983121876,6.43536405794705","51.254947,6.403896"],"stopId":["8000174"],"stopName":["Viersen"],"copyStopName":["Viersen"],"stopLocation":["51.254947,6.403896"],"eventType":["Verzoegerung","Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"PXR_NRW","hashtags":["RE11","RB33","Oberleitungsst\u00f6rung","Viersen","M\u00f6nchengladbach","Ersatzverkehr"],"_version_":1.5391142005902e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T14:01:23.119Z","isSproutLocation":false},{"id":"750339599755608066","uri":"https:\/\/twitter.com\/522127928\/status\/750339599755608066","text":"A3 t\u00ebschent Kr\u00e4iz Gasperich an Kr\u00e4iz Bettembourg Stau, Accident mat m\u00e9i Gefierer, Panne-Spur block\u00e9iert #ACL_A3","pubDate":"2016-07-05T14:44:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93576"],"streetName":["A3"],"copyStreetName":["A3"],"streetLocation":["49.5088804155444,11.1062920577156"],"allLocations":["49.5088804155444,11.1062920577156"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ACL_Info_LU","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ACL Info LU","hashtags":["ACL_A3"],"_version_":1.5391140484219e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:57.999Z","isSproutLocation":false},{"id":"750339503068368896","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962035317\/status\/750339503068368896","text":"POL-DA: Ober-Ramstadt: Zeugen nach Verkehrsunfall gesucht https:\/\/t.co\/kTgUQv7RAr #Polizei #Hessen","pubDate":"2016-07-05T14:44:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["51246920","240034786"],"cityName":["Ober-Ramstadt","Hessen"],"copyCityName":["Ober-Ramstadt","Hessen"],"cityLocation":["49.8309886613663,8.74512300642704","52.0166999888816,10.7832999544455"],"allLocations":["49.8309886613663,8.74512300642704","52.0166999888816,10.7832999544455"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseHE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","Hessen"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkMTSs"],"_version_":1.5391140479333e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:57.527Z","isSproutLocation":false},{"id":"750339496160403456","uri":"https:\/\/twitter.com\/172466596\/status\/750339496160403456","text":"RT @polizei_nw_ha: Aktuell schwerer Verkehrsunfall in Haspe\n \nIn Haspe hat sich soeben, gegen 16.00 Uhr, ein sehr schwerer... https:\/\/t.co\/\u2026","pubDate":"2016-07-05T14:44:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["1579457559"],"cityName":["Haspe"],"copyCityName":["Haspe"],"cityLocation":["51.3471868806789,7.42192103208869"],"allLocations":["51.3471868806789,7.42192103208869"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"sauerpott","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"TweetDeck","usermentions":["polizei_nw_ha"],"urls":["http:\/\/fb.me\/48Rczuh1N"],"_version_":1.5391142000911e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T14:01:22.64Z","isSproutLocation":false},{"id":"750339489906712576","uri":"https:\/\/twitter.com\/522106469\/status\/750339489906712576","text":"A3 Zwischen Rastst\u00e4tte Berchem und AS Livange Unfall mit mehreren Fahrzeugen, Verkehrsbehinderung #ACL_A3","pubDate":"2016-07-05T14:44:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93576"],"streetName":["A3"],"copyStreetName":["A3"],"streetLocation":["49.5088804155444,11.1062920577156"],"allLocations":["49.5088804155444,11.1062920577156"],"eventType":["Unfall","Verzoegerung"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ACL_Info_DE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ACL Info DE","hashtags":["ACL_A3"],"_version_":1.5391140479322e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:57.527Z","isSproutLocation":false},{"id":"750339486429609984","uri":"https:\/\/twitter.com\/522106469\/status\/750339486429609984","text":"A3 Zwischen Kreuz Gasperich und Kreuz Bettembourg Stau, Unfall mit mehreren Fahrzeugen, Notfallspur blockiert #ACL_A3","pubDate":"2016-07-05T14:44:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["323149088"],"cityName":["Kreuz"],"copyCityName":["Kreuz"],"cityLocation":["49.9457546706691,11.5604717631152"],"allLocations":["49.9457546706691,11.5604717631152","49.5088804155444,11.1062920577156"],"streetId":["93576"],"streetName":["A3"],"copyStreetName":["A3"],"streetLocation":["49.5088804155444,11.1062920577156"],"eventType":["Stau","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ACL_Info_DE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ACL Info DE","hashtags":["ACL_A3"],"_version_":1.5391142000911e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T14:01:22.64Z","isSproutLocation":false},{"id":"750339354015436800","uri":"https:\/\/twitter.com\/2320643005\/status\/750339354015436800","text":"171\nWegen Unfall entfallen Swebenh\u00f6he, R\u00f6nkkoppel & Neusurenland. Alternativ wird Krogmannstr bedient.\n#hvv","pubDate":"2016-07-05T14:43:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["55123","54061","53156"],"streetName":["Swebenh\u00f6he","R\u00f6nkkoppel","Neusurenland"],"copyStreetName":["Swebenh\u00f6he","R\u00f6nkkoppel","Neusurenland"],"streetLocation":["53.6107979612446,10.1097102707309","53.6122398094983,10.1033605428571","53.6153483374449,10.1105584753724"],"allLocations":["53.6107979612446,10.1097102707309","53.6122398094983,10.1033605428571","53.6153483374449,10.1105584753724"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"HVVStoerungen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","hashtags":["hvv"],"_version_":1.5390793919533e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:07.013Z","isSproutLocation":false},{"id":"750339074079199232","uri":"https:\/\/twitter.com\/2872376452\/status\/750339074079199232","text":"RT @TunnelRastatt: Viele Besucher reisten zum \"Tag der offenen Baustelle\" am Tunnel #Rastatt mit dem Fahrrad an. Foto: Antonia Baedt https:\u2026","pubDate":"2016-07-05T14:42:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240065155"],"cityName":["Rastatt"],"copyCityName":["Rastatt"],"cityLocation":["48.8574208953464,8.20880874937685"],"allLocations":["48.8574208953464,8.20880874937685","48.860483,8.215623"],"stopId":["8000306"],"stopName":["Rastatt"],"copyStopName":["Rastatt"],"stopLocation":["48.860483,8.215623"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"KoefiSocial","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Rastatt"],"usermentions":["TunnelRastatt"],"_version_":1.5391140472307e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:56.859Z","isSproutLocation":false},{"id":"750338514794012672","uri":"https:\/\/twitter.com\/16946048\/status\/750338514794012672","text":"Entsch\u00e4rfung noch heute - Fliegerbombe in Krefeld gefunden https:\/\/t.co\/kU6JYhjWUr","pubDate":"2016-07-05T14:40:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240048753"],"cityName":["Krefeld"],"copyCityName":["Krefeld"],"cityLocation":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"allLocations":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"rpo_topnews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"RP ONLINE - Topnews","urls":["http:\/\/rp-online.de\/1.6098333"],"_version_":1.5391140457365e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:55.436Z","isSproutLocation":false},{"id":"750338197104783362","uri":"https:\/\/twitter.com\/64398837\/status\/750338197104783362","text":"+++Schwerer Unfall in Westerbauer+++\n\nIm Bereich Nordstra\u00dfe ist die B7 in Richtung Haspe gesperrt. Eine... https:\/\/t.co\/fifthIfRNT","pubDate":"2016-07-05T14:39:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-2825417"],"cityName":["Haspe"],"copyCityName":["Haspe"],"cityLocation":["51.329901005453,7.4374557088465"],"allLocations":["51.329901005453,7.4374557088465","51.341781,7.397392"],"stopId":["8004440"],"stopName":["Hagen-Westerbauer"],"copyStopName":["Hagen-Westerbauer"],"stopLocation":["51.341781,7.397392"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"1077radiohagen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/4CaoCvOYh"],"_version_":1.5391141972767e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T14:01:19.957Z","isSproutLocation":false},{"id":"750337747043360768","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750337747043360768","text":"Bus 58 Richtung Schmiden B\u00fchnerstra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle Jakob-\/Butterstra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T14:37:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["29671408"],"cityName":["Schmiden"],"copyCityName":["Schmiden"],"cityLocation":["48.8343806107864,9.26106302367576"],"allLocations":["48.8343806107864,9.26106302367576"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391141961023e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T14:01:18.837Z","isSproutLocation":false},{"id":"750337670807707648","uri":"https:\/\/twitter.com\/64212761\/status\/750337670807707648","text":"Spektakul\u00e4rer Unfall: Yacht st\u00fcrzt in Lehmener Schleuse -  https:\/\/t.co\/E2FCkgOTKR https:\/\/t.co\/dFOysXF8mY","pubDate":"2016-07-05T14:36:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["38486"],"streetName":["Schleuse"],"copyStreetName":["Schleuse"],"streetLocation":["51.3845581604595,6.99777356274327"],"allLocations":["51.3845581604595,6.99777356274327"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"sbirkmann1987","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"rheinlandpfalz-news","urls":["http:\/\/rheinlandpfalz-news.de\/spektakulaerer-unfall-yacht-stuerzt-in-lehmener-schleuse\/"],"_version_":1.5390793919512e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:07.013Z","isSproutLocation":false},{"id":"750337226672902144","uri":"https:\/\/twitter.com\/2603537635\/status\/750337226672902144","text":"Unfall auf A9: Lkw-Fahrer stirbt auf A9: Totalsperrung sorgt f\u00fcr Stau #Ingolstadt https:\/\/t.co\/bbit9xymm1","pubDate":"2016-07-05T14:35:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-62381"],"cityName":["Ingolstadt"],"copyCityName":["Ingolstadt"],"cityLocation":["48.753427125997,11.3953247336821"],"allLocations":["48.753427125997,11.3953247336821","48.7644314461705,11.4597048437086"],"streetId":["59902"],"streetName":["A9"],"copyStreetName":["A9"],"streetLocation":["48.7644314461705,11.4597048437086"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"IngolstadtNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Ingolstadt"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/ingolstadt\/unfall-auf-a9-lkw-fahrer-stirbt-auf-a9-totalsperrung-sorgt-fr-stau\/"],"_version_":1.5390794109724e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:25.151Z","isSproutLocation":false},{"id":"750337145605394432","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750337145605394432","text":"A21, Wr. Au\u00dfenring-AB, FR, Westautobahn, bei Hochstra\u00dfe, Stau (Unfall) #verkehr","pubDate":"2016-07-05T14:34:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["72572","100586"],"streetName":["Au\u00dfenring","Hochstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Au\u00dfenring","Hochstra\u00dfe"],"streetLocation":["51.3870526868598,12.3704980557608","49.8203080184199,6.70332683059944"],"allLocations":["51.3870526868598,12.3704980557608","49.8203080184199,6.70332683059944"],"eventType":["Stau","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.5390794109703e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:25.151Z","isSproutLocation":false},{"id":"750337019356803072","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750337019356803072","text":"A1, West-AB, FR. Wien, bei B\u00f6heimkirchen, ca. 1 km Stau (Lkw-Unfall) #verkehr","pubDate":"2016-07-05T14:34:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["90288"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"allLocations":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"eventType":["Stau","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.5390794101115e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:24.329Z","isSproutLocation":false},{"id":"750336750690586624","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750336750690586624","text":"\u25a0 #A1 #L\u00fcbeck - #Hamburg zwischen #Reinfeld und #Bad #Oldesloe sind wegen #Bauarbeiten in beiden Richtungen nur zwei Spuren frei.","pubDate":"2016-07-05T14:33:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-27027","-2618040","-532401"],"cityName":["L\u00fcbeck","Hamburg","Reinfeld"],"copyCityName":["L\u00fcbeck","Hamburg","Reinfeld"],"cityLocation":["53.8811005344707,10.7254220102997","53.5676229417605,9.94147935150521","53.8367715872448,10.4847008037476"],"allLocations":["53.8811005344707,10.7254220102997","53.5676229417605,9.94147935150521","53.8367715872448,10.4847008037476","53.8812991401542,10.6547422628563"],"streetId":["78477"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["53.8812991401542,10.6547422628563"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A1","L\u00fcbeck","Hamburg","Reinfeld","Bad","Oldesloe","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390794094215e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:23.667Z","isSproutLocation":false},{"id":"750336744080408580","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750336744080408580","text":"\u25a0 #A1 #L\u00fcbeck Richtung #Bremen zwischen Dreieck #Hamburg-S\u00fcdost und #Harburg 6 km stockender Verkehr nach einem #Unfall","pubDate":"2016-07-05T14:33:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-27027","253164222","-2618040","-28964"],"cityName":["L\u00fcbeck","Bremen","Hamburg","Harburg"],"copyCityName":["L\u00fcbeck","Bremen","Hamburg","Harburg"],"cityLocation":["53.8811005344707,10.7254220102997","50.7249979889867,10.0034610476972","53.5676229417605,9.94147935150521","53.4790123473538,9.88598153508382"],"allLocations":["53.8811005344707,10.7254220102997","50.7249979889867,10.0034610476972","53.5676229417605,9.94147935150521","53.4790123473538,9.88598153508382","53.505978513733,10.0787837018816","52.07019,11.669977","53.455908,9.991701"],"streetId":["56174"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["53.505978513733,10.0787837018816"],"stopId":["8012287","8000147"],"stopName":["Magdeburg S\u00fcdost","Hamburg-Harburg"],"copyStopName":["Magdeburg S\u00fcdost","Hamburg-Harburg"],"stopLocation":["52.07019,11.669977","53.455908,9.991701"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A1","L\u00fcbeck","Bremen","Hamburg","Harburg","Unfall"],"_version_":1.5390793901057e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:05.25Z","isSproutLocation":false},{"id":"750336706977599488","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750336706977599488","text":"\u25a0 #A7 #Flensburg Richtung #Hamburg zwischen #Quickborn und #Schnelsen-Nord 4 km stockender Verkehr nach einem #Unfall.","pubDate":"2016-07-05T14:33:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.98000001907349,"cityId":["-27020","-2618040","-443749","92915333"],"cityName":["Flensburg","Hamburg","Quickborn","Schnelsen"],"copyCityName":["Flensburg","Hamburg","Quickborn","Schnelsen"],"cityLocation":["54.7945253894462,9.45022504465003","53.5676229417605,9.94147935150521","53.7364036486156,9.9027904339953","53.6374002644566,9.91883076478031"],"allLocations":["54.7945253894462,9.45022504465003","53.5676229417605,9.94147935150521","53.7364036486156,9.9027904339953","53.6374002644566,9.91883076478031","53.6316438728654,9.92243322553234"],"streetId":["56192"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["53.6316438728654,9.92243322553234"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A7","Flensburg","Hamburg","Quickborn","Schnelsen","Unfall"],"_version_":1.5390793901036e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:05.25Z","isSproutLocation":false},{"id":"750336686769393664","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750336686769393664","text":"\u25a0  #A21 #Bargteheide Richtung #Kiel Die Anschlussstelle #Bad #Oldesloe-Nord ist wegen einer Fahrbahnerneuerung gesperrt. Sie ...","pubDate":"2016-07-05T14:33:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-453723","-27021"],"cityName":["Bargteheide","Kiel"],"copyCityName":["Bargteheide","Kiel"],"cityLocation":["53.7295703274181,10.2590204183326","54.3418884734887,10.1444437601442"],"allLocations":["53.7295703274181,10.2590204183326","54.3418884734887,10.1444437601442"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A21","Bargteheide","Kiel","Bad","Oldesloe"],"_version_":1.5390793901026e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:05.25Z","isSproutLocation":false},{"id":"750336565734408193","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750336565734408193","text":"\u25a0  #Hamburg: Die Hammer Stra\u00dfe ist zwischen J\u00fcthornstra\u00dfe und B\u00e4renallee in beiden Richtungen wegen #Bauarbeiten bis Ende ...","pubDate":"2016-07-05T14:32:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.95000004768372,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5643695120477,10.065828262404","53.5663134530558,10.0762520661126","53.5696839526816,10.0648135788988"],"streetId":["50578","51578","48229"],"streetName":["Hammer Stra\u00dfe","J\u00fcthornstra\u00dfe","B\u00e4renallee"],"copyStreetName":["Hammer Stra\u00dfe","J\u00fcthornstra\u00dfe","B\u00e4renallee"],"streetLocation":["53.5643695120477,10.065828262404","53.5663134530558,10.0762520661126","53.5696839526816,10.0648135788988"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390793886985e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:03.906Z","isSproutLocation":false},{"id":"750336526085750784","uri":"https:\/\/twitter.com\/744649031704535040\/status\/750336526085750784","text":"Stau auf der A1 https:\/\/t.co\/IqosrI1NO2","pubDate":"2016-07-05T14:32:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["90288"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"allLocations":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrsnewsHB","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/ift.tt\/29r8op2"],"_version_":1.5390794094163e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:23.667Z","isSproutLocation":false},{"id":"750336483060543488","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750336483060543488","text":"Bus 163 Richtung \u00d6tlingen Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Kreissparkasse hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T14:32:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["268607447"],"cityName":["\u00d6tlingen"],"copyCityName":["\u00d6tlingen"],"cityLocation":["48.657777865485,9.42335913077484"],"allLocations":["48.657777865485,9.42335913077484","49.160871,8.290446"],"stopId":["8005217"],"stopName":["R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390794083352e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:22.634Z","isSproutLocation":false},{"id":"750336474487230464","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750336474487230464","text":"POL-DA: Ober-Ramstadt: Zeugen nach Verkehrsunfall gesucht https:\/\/t.co\/PUqK1zkFzV #ots #Polizei","pubDate":"2016-07-05T14:32:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["51246920"],"cityName":["Ober-Ramstadt"],"copyCityName":["Ober-Ramstadt"],"cityLocation":["49.8309886613663,8.74512300642704"],"allLocations":["49.8309886613663,8.74512300642704"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Polizei"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkMFFJ"],"_version_":1.5390794083352e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:22.634Z","isSproutLocation":false},{"id":"750336377590513664","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750336377590513664","text":"Bus 43 Richtung Killesberg mit der n\u00e4chsten Haltestelle Berliner Platz (Liederhalle) hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T14:31:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0503352"],"stopName":["Berliner Platz, Singen (Hohentwiel)"],"copyStopName":["Berliner Platz, Singen (Hohentwiel)"],"stopLocation":["47.744197,8.850342"],"allLocations":["47.744197,8.850342"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390793886954e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:03.906Z","isSproutLocation":false},{"id":"750336137110097920","uri":"https:\/\/twitter.com\/62385447\/status\/750336137110097920","text":"Unfall Korntal M\u00fcnchingen #Korntal #M\u00fcnchingen #Unfall https:\/\/t.co\/UOVclzohSM https:\/\/t.co\/GxZDxqxlY8","pubDate":"2016-07-05T14:30:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["1620448811"],"cityName":["Korntal"],"copyCityName":["Korntal"],"cityLocation":["48.8320260967233,9.1250933036192"],"allLocations":["48.8320260967233,9.1250933036192","47.825048,8.396267"],"stopId":["0500795"],"stopName":["M\u00fcnchingen, Wutach"],"copyStopName":["M\u00fcnchingen, Wutach"],"stopLocation":["47.825048,8.396267"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"aynixnow","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","hashtags":["Korntal","M\u00fcnchingen","Unfall"],"urls":["http:\/\/www.haschcon.com\/unfall-korntal-muenchingen\/"],"_version_":1.5391141955329e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T14:01:18.292Z","isSproutLocation":false},{"id":"750336057389056001","uri":"https:\/\/twitter.com\/29218408\/status\/750336057389056001","text":"Auf der Wielandstr. Wurde eine Fliegerbombe gefunden. Die Strasse ist gesperrt. Foto : samla.de https:\/\/t.co\/j0fruODo0E","pubDate":"2016-07-05T14:30:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["104489"],"streetName":["Wielandstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Wielandstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4245115845375,10.7754443669489"],"allLocations":["52.4245115845375,10.7754443669489"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Samla_Krefeld","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/3MI27GTjN"],"_version_":1.5391141955308e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T14:01:18.292Z","isSproutLocation":false},{"id":"750336027563294726","uri":"https:\/\/twitter.com\/2766309194\/status\/750336027563294726","text":"RT @PolizeiHamburg: #Zeugenaufruf: Radfahrerin bei #Verkehrsunfall in #Lokstedt lebensgef\u00e4hrlich verletzt, beteiligter #LKW fl\u00fcchtig\n\nhttps\u2026","pubDate":"2016-07-05T14:30:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109223"],"cityName":["Lokstedt"],"copyCityName":["Lokstedt"],"cityLocation":["53.602397108192,9.95666241465572"],"allLocations":["53.602397108192,9.95666241465572"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"lily_deluca","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Zeugenaufruf","Verkehrsunfall","Lokstedt","LKW"],"usermentions":["PolizeiHamburg"],"urls":["http:\/\/www.presseportal.de\/blaulicht\/pm\/6337\/3370712"],"_version_":1.5391140430165e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:52.841Z","isSproutLocation":false},{"id":"750335976933847040","uri":"https:\/\/twitter.com\/574525060\/status\/750335976933847040","text":"[MER] #Versp\u00e4tung M 79080 + 30 Minuten in Richtung #M\u00fcnchen Ost +++ https:\/\/t.co\/4d7jvucJXV","pubDate":"2016-07-05T14:30:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8000262"],"stopName":["M\u00fcnchen Ost"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Ost"],"stopLocation":["48.12744,11.604971"],"allLocations":["48.12744,11.604971"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"stoerticker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"stoerticker-meldungen","hashtags":["Versp\u00e4tung","M\u00fcnchen"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29lx1l9"],"_version_":1.5391140430144e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:52.841Z","isSproutLocation":false},{"id":"750335614051028992","uri":"https:\/\/twitter.com\/2389402387\/status\/750335614051028992","text":"Aktuell schwerer Verkehrsunfall in Haspe\n \nIn Haspe hat sich soeben, gegen 16.00 Uhr, ein sehr schwerer... https:\/\/t.co\/uGOvdXXdIE","pubDate":"2016-07-05T14:28:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["1579457559"],"cityName":["Haspe"],"copyCityName":["Haspe"],"cityLocation":["51.3471868806789,7.42192103208869"],"allLocations":["51.3471868806789,7.42192103208869"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizei_nw_ha","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/48Rczuh1N"],"_version_":1.5391141936151e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T14:01:16.463Z","isSproutLocation":false},{"id":"750335256499253248","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750335256499253248","text":"R-Bahn R1 Richtung Ulm Hauptbahnhof mit der n\u00e4chsten Haltestelle Geislingen (Steige) hat 0:13:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T14:27:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1699831958"],"cityName":["Ulm"],"copyCityName":["Ulm"],"cityLocation":["48.3973943630715,9.99327549984822"],"allLocations":["48.3973943630715,9.99327549984822","48.619358,9.841941"],"stopId":["8002218"],"stopName":["Geislingen(Steige)"],"copyStopName":["Geislingen(Steige)"],"stopLocation":["48.619358,9.841941"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5390793871613e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:02.446Z","isSproutLocation":false}]