[{"id":"750053237676449792","uri":"https:\/\/twitter.com\/19026329\/status\/750053237676449792","text":"RT @Blaulicht_Nbg: Unfall endet glimpflich: Polo bei Heideck im Wald gelandet https:\/\/t.co\/3HJ7Of3bQX","pubDate":"2016-07-04T19:46:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240116778"],"cityName":["Heideck"],"copyCityName":["Heideck"],"cityLocation":["49.1336509152625,11.1245439695708"],"allLocations":["49.1336509152625,11.1245439695708","51.349159,8.576073"],"stopId":["8000054"],"stopName":["Brilon Wald"],"copyStopName":["Brilon Wald"],"stopLocation":["51.349159,8.576073"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"NZ_Online","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"TweetDeck","usermentions":["Blaulicht_Nbg"],"urls":["http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/roth\/unfall-endet-glimpflich-polo-bei-heideck-im-wald-gelandet-1.5320168"],"_version_":1.5391121917493e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:27.333Z","isSproutLocation":false},{"id":"750053216872763392","uri":"https:\/\/twitter.com\/2937006850\/status\/750053216872763392","text":"Unfall endet glimpflich: Polo bei Heideck im Wald gelandet https:\/\/t.co\/3HJ7Of3bQX","pubDate":"2016-07-04T19:46:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240116778"],"cityName":["Heideck"],"copyCityName":["Heideck"],"cityLocation":["49.1336509152625,11.1245439695708"],"allLocations":["49.1336509152625,11.1245439695708","51.349159,8.576073"],"stopId":["8000054"],"stopName":["Brilon Wald"],"copyStopName":["Brilon Wald"],"stopLocation":["51.349159,8.576073"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Blaulicht_Nbg","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","urls":["http:\/\/www.nordbayern.de\/region\/roth\/unfall-endet-glimpflich-polo-bei-heideck-im-wald-gelandet-1.5320168"],"_version_":1.5391122992367e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:31:09.842Z","isSproutLocation":false},{"id":"750053090921971712","uri":"https:\/\/twitter.com\/2910962967\/status\/750053090921971712","text":"RT @BVG_Bus: 197: Unfall in Mahlsdorf. Die Linie f\u00e4hrt nicht zwischen S Kaulsdorf und S Mahlsdorf. #BVG","pubDate":"2016-07-04T19:46:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.63333338499069,"cityId":["-164713"],"cityName":["Mahlsdorf"],"copyCityName":["Mahlsdorf"],"cityLocation":["52.5005659475182,13.6117901886639"],"allLocations":["52.5005659475182,13.6117901886639","52.512163,13.611071"],"stopId":["8089072"],"stopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"copyStopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"stopLocation":["52.512163,13.611071"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"JlikeJuliane","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPad","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Bus"],"_version_":1.5391121917461e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:27.333Z","isSproutLocation":false},{"id":"750053084575981568","uri":"https:\/\/twitter.com\/2984246230\/status\/750053084575981568","text":"RT @PolizeiDortmund: Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Verkehrsunfall in #Dortmund schwer verletzt - Auto f\u00e4hrt einfach weiter - Polizei sucht Zeugen\nhttps:\/\u2026","pubDate":"2016-07-04T19:46:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"DocMixfix","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Dortmund"],"usermentions":["PolizeiDortmund"],"urls":["http:\/\/ots.de\/336b3b"],"_version_":1.5391122992346e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:31:09.842Z","isSproutLocation":false},{"id":"750053085809143808","uri":"https:\/\/twitter.com\/2910962967\/status\/750053085809143808","text":"RT @BVG_Bus: 195: Unfall in Mahlsdorf. Die Linie f\u00e4hrt nicht zwischen H\u00f6nower Stra\u00dfe\/ Riesaer Stra\u00dfe und S Mahlsdorf. #BVG","pubDate":"2016-07-04T19:46:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.81999999284744,"cityId":["-164713"],"cityName":["Mahlsdorf"],"copyCityName":["Mahlsdorf"],"cityLocation":["52.5005659475182,13.6117901886639"],"allLocations":["52.5005659475182,13.6117901886639","52.517672389757,13.6168440536755","52.5323451312404,13.6145439506454","52.512163,13.611071"],"streetId":["4283","7527"],"streetName":["H\u00f6nower Stra\u00dfe","Riesaer Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["H\u00f6nower Stra\u00dfe","Riesaer Stra\u00dfe"],"streetLocation":["52.517672389757,13.6168440536755","52.5323451312404,13.6145439506454"],"stopId":["8089072"],"stopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"copyStopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"stopLocation":["52.512163,13.611071"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"JlikeJuliane","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPad","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Bus"],"_version_":1.5391121917461e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:27.333Z","isSproutLocation":false},{"id":"750052820263534593","uri":"https:\/\/twitter.com\/4329662128\/status\/750052820263534593","text":"Wegen Versp\u00e4tung des Eingangszuges ist 83583 von Hildesheim nach Wolfsburg planm\u00e4\u00dfige Abfahrt 21:09 Uhr mit 25 Min. versp\u00e4tet","pubDate":"2016-07-04T19:45:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-1176503","-62418"],"cityName":["Hildesheim","Wolfsburg"],"copyCityName":["Hildesheim","Wolfsburg"],"cityLocation":["52.1435935560018,9.94269398099973","52.4054831054636,10.7788616142814"],"allLocations":["52.1435935560018,9.94269398099973","52.4054831054636,10.7788616142814"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ennonahverkehr","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"bitbox Lagemeldungen","_version_":1.5391122979711e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:31:08.636Z","isSproutLocation":false},{"id":"750052752563273728","uri":"https:\/\/twitter.com\/749017560\/status\/750052752563273728","text":"RT @rbbabendschau: #Funkturm bis 13. September gesperrt! Grund: Bauarbeiten und @IFA_Berlin https:\/\/t.co\/kHOCjLdQdk","pubDate":"2016-07-04T19:44:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Marina_Ilona","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Funkturm"],"usermentions":["rbbabendschau","IFA_Berlin"],"_version_":1.53911229797e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:31:08.636Z","isSproutLocation":false},{"id":"750052601098563584","uri":"https:\/\/twitter.com\/876152520\/status\/750052601098563584","text":"RT @PolizeiDortmund: Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Verkehrsunfall in #Dortmund schwer verletzt - Auto f\u00e4hrt einfach weiter - Polizei sucht Zeugen\nhttps:\/\u2026","pubDate":"2016-07-04T19:44:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"vespafoto","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Dortmund"],"usermentions":["PolizeiDortmund"],"urls":["http:\/\/ots.de\/336b3b"],"_version_":1.5391121901386e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:25.802Z","isSproutLocation":false},{"id":"750051977967628288","uri":"https:\/\/twitter.com\/222913219\/status\/750051977967628288","text":"+++ Nachtrag zum Schwerem Massen Unfall mit 12 Fahrzeugen +++ https:\/\/t.co\/kI5KPDOsuH","pubDate":"2016-07-04T19:41:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["105401836"],"cityName":["Massen"],"copyCityName":["Massen"],"cityLocation":["51.5375082147893,7.64788137219401"],"allLocations":["51.5375082147893,7.64788137219401","51.541776,7.643711"],"stopId":["8003909"],"stopName":["Massen"],"copyStopName":["Massen"],"stopLocation":["51.541776,7.643711"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"reportnet24","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/1ji8ycqkp"],"_version_":1.5390789495779e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:05.129Z","isSproutLocation":false},{"id":"750051832962158592","uri":"https:\/\/twitter.com\/574525060\/status\/750051832962158592","text":"[DB Regio]  1. Akt. #Augsburg - #Donauw\u00f6rth: #Technische #St\u00f6rung an einem #Signal \/ #Beeintr\u00e4chtigungen  +++ https:\/\/t.co\/UqpI8V26KP","pubDate":"2016-07-04T19:41:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62407","-582215"],"cityName":["Augsburg","Donauw\u00f6rth"],"copyCityName":["Augsburg","Donauw\u00f6rth"],"cityLocation":["48.3584520287525,10.9017603847328","48.719519109684,10.7656035027564"],"allLocations":["48.3584520287525,10.9017603847328","48.719519109684,10.7656035027564"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"stoerticker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"stoerticker-meldungen","hashtags":["Augsburg","Donauw\u00f6rth","Technische","St\u00f6rung","Signal","Beeintr\u00e4chtigungen"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29jZJTm"],"_version_":1.5390789495748e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:05.129Z","isSproutLocation":false},{"id":"750051746035167234","uri":"https:\/\/twitter.com\/1341612912\/status\/750051746035167234","text":"#Augsburg - #Donauw\u00f6rth: Technische St\u00f6rung an einem Signal \/ Beeintr\u00e4chtigungen #bahn https:\/\/t.co\/oz20xWLRJX","pubDate":"2016-07-04T19:40:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62407","-582215"],"cityName":["Augsburg","Donauw\u00f6rth"],"copyCityName":["Augsburg","Donauw\u00f6rth"],"cityLocation":["48.3584520287525,10.9017603847328","48.719519109684,10.7656035027564"],"allLocations":["48.3584520287525,10.9017603847328","48.719519109684,10.7656035027564"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"streckenagentAS","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"optivo broadmail","hashtags":["Augsburg","Donauw\u00f6rth","bahn"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/_regio"],"_version_":1.5390789177746e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:34.801Z","isSproutLocation":false},{"id":"750051747322888192","uri":"https:\/\/twitter.com\/1341620324\/status\/750051747322888192","text":"#Augsburg - #Donauw\u00f6rth: Technische St\u00f6rung an einem Signal \/ Beeintr\u00e4chtigungen #bahn https:\/\/t.co\/jF3C9Fcdqe","pubDate":"2016-07-04T19:40:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62407","-582215"],"cityName":["Augsburg","Donauw\u00f6rth"],"copyCityName":["Augsburg","Donauw\u00f6rth"],"cityLocation":["48.3584520287525,10.9017603847328","48.719519109684,10.7656035027564"],"allLocations":["48.3584520287525,10.9017603847328","48.719519109684,10.7656035027564"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"streckenagentFR","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"optivo broadmail","hashtags":["Augsburg","Donauw\u00f6rth","bahn"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/_regio"],"_version_":1.5390789487664e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:04.355Z","isSproutLocation":false},{"id":"750050949050339328","uri":"https:\/\/twitter.com\/14152294\/status\/750050949050339328","text":"RT @agoraverkehr: Die selbe Zahl an Elektroautos macht genauso viel Stau in den St\u00e4dten wie herk\u00f6mmliche Autos. #KlausT\u00f6pfer","pubDate":"2016-07-04T19:37:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2184571676"],"cityName":["St\u00e4dten"],"copyCityName":["St\u00e4dten"],"cityLocation":["51.1772718049861,11.7055381830649"],"allLocations":["51.1772718049861,11.7055381830649"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"LadaNiva","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["KlausT\u00f6pfer"],"usermentions":["agoraverkehr"],"_version_":1.5390789470771e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:02.745Z","isSproutLocation":false},{"id":"750050318017294336","uri":"https:\/\/twitter.com\/742275050972315648\/status\/750050318017294336","text":"@dunjama ich vermute die Umleitung steht in deine Richtung, ich \u00e4ndere sie schnell ab, kann nur bisschen dauern, bis die Wolken ihr folgen..","pubDate":"2016-07-04T19:35:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["975412724"],"cityName":["Wolken"],"copyCityName":["Wolken"],"cityLocation":["53.8387145943442,12.0075390255088"],"allLocations":["53.8387145943442,12.0075390255088"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"dyras20_05","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5004987796773e+17,"replyUser":"dunjama","sourceDevice":"Twitter for Windows Phone","usermentions":["dunjama"],"_version_":1.5391122953119e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:31:06.102Z","isSproutLocation":false},{"id":"750049534416449536","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750049534416449536","text":"\u25a0  #A1 #Hamburg Richtung #L\u00fcbeck zwischen Dreieck #Hamburg-S\u00fcdost und #Moorfleet ist wegen #Bauarbeiten die rechte Spur bis ...","pubDate":"2016-07-04T19:31:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.8666667342186,"cityId":["-2618040","-27027","240083695"],"cityName":["Hamburg","L\u00fcbeck","Moorfleet"],"copyCityName":["Hamburg","L\u00fcbeck","Moorfleet"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.8811005344707,10.7254220102997","53.5092000086873,10.0827999840961"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.8811005344707,10.7254220102997","53.5092000086873,10.0827999840961","53.505978513733,10.0787837018816","52.07019,11.669977"],"streetId":["56174"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["53.505978513733,10.0787837018816"],"stopId":["8012287"],"stopName":["Magdeburg S\u00fcdost"],"copyStopName":["Magdeburg S\u00fcdost"],"stopLocation":["52.07019,11.669977"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A1","Hamburg","L\u00fcbeck","Hamburg","Moorfleet","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391122936037e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:31:04.472Z","isSproutLocation":false},{"id":"750049521762263040","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750049521762263040","text":"\u25a0 #A1 #Hamburg Richtung #L\u00fcbeck die Einfahrt #Hamburg-#Moorfleet ist wegen einer #Bauarbeiten bis morgen 05:00 Uhr gesperrt.","pubDate":"2016-07-04T19:31:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.94000005722046,"cityId":["-2618040","-27027","240083695"],"cityName":["Hamburg","L\u00fcbeck","Moorfleet"],"copyCityName":["Hamburg","L\u00fcbeck","Moorfleet"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.8811005344707,10.7254220102997","53.5092000086873,10.0827999840961"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.8811005344707,10.7254220102997","53.5092000086873,10.0827999840961","53.505978513733,10.0787837018816"],"streetId":["56174"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["53.505978513733,10.0787837018816"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A1","Hamburg","L\u00fcbeck","Hamburg","Moorfleet","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391121858437e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:21.704Z","isSproutLocation":false},{"id":"750049503344988160","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750049503344988160","text":"\u25a0  #A7 #Hamburg Richtung #Flensburg zwischen #Hamburg-#Schnelsen-Nord und #Quickborn ist wegen #Bauarbeiten bis morgen fr\u00fch die ...","pubDate":"2016-07-04T19:31:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.2333334684372,"cityId":["-2618040","-27020","92915333","-443749"],"cityName":["Hamburg","Flensburg","Schnelsen","Quickborn"],"copyCityName":["Hamburg","Flensburg","Schnelsen","Quickborn"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","54.7945253894462,9.45022504465003","53.6374002644566,9.91883076478031","53.7364036486156,9.9027904339953"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","54.7945253894462,9.45022504465003","53.6374002644566,9.91883076478031","53.7364036486156,9.9027904339953","53.6316438728654,9.92243322553234"],"streetId":["56192"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["53.6316438728654,9.92243322553234"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A7","Hamburg","Flensburg","Hamburg","Schnelsen","Quickborn","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391122936027e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:31:04.472Z","isSproutLocation":false},{"id":"750049285861838848","uri":"https:\/\/twitter.com\/398827540\/status\/750049285861838848","text":"Schwerer Unfall auf A6: Lkw verursacht Massenkarambolage https:\/\/t.co\/M2tBlccI6G #Panorama","pubDate":"2016-07-04T19:30:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Finanzwiese","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Panorama"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lk2VcW"],"_version_":1.5391122928205e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:31:03.725Z","isSproutLocation":false},{"id":"750049239040950272","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750049239040950272","text":"\u25a0 #Hamburg: Die Bundesstra\u00dfe ist zwischen Sedanstra\u00dfe und Papendamm wegen #Bauarbeiten in beiden Richtungen bis Ende Juli gesperrt.","pubDate":"2016-07-04T19:30:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.85000002384186,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5691695611937,9.97368652332816","53.569217043299,9.97706065984419","53.5662151384539,9.97617448481125"],"streetId":["48943","54613","53510"],"streetName":["Bundesstra\u00dfe","Sedanstra\u00dfe","Papendamm"],"copyStreetName":["Bundesstra\u00dfe","Sedanstra\u00dfe","Papendamm"],"streetLocation":["53.5691695611937,9.97368652332816","53.569217043299,9.97706065984419","53.5662151384539,9.97617448481125"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391121851967e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:21.088Z","isSproutLocation":false},{"id":"750049235874131968","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750049235874131968","text":"POL-DA: Viernheim: +++Nachtragsmeldung+++ Schwerer Verkehrsunfall auf der A6\/Lkw f\u00e4hrt auf Stauende\u2026 https:\/\/t.co\/0p2jgb5QLO #ots #Polizei","pubDate":"2016-07-04T19:30:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Polizei"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lk2VTS"],"_version_":1.5391121851967e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:21.088Z","isSproutLocation":false},{"id":"750049224507662337","uri":"https:\/\/twitter.com\/2799795081\/status\/750049224507662337","text":"Bauarbeiten in Dover (A20):  Bitte planen Sie mehr Zeit f\u00fcr Ihre Anreise ein. Folgen Sie diesem Link f\u00fcr mehr Info: https:\/\/t.co\/F91lWviFCa","pubDate":"2016-07-04T19:30:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["78478"],"streetName":["A20"],"copyStreetName":["A20"],"streetLocation":["53.8152881245778,10.6563276198078"],"allLocations":["53.8152881245778,10.6563276198078"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"POFerriesDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/KX3B301T6wH"],"_version_":1.5391122928194e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:31:03.725Z","isSproutLocation":false},{"id":"750049113601744896","uri":"https:\/\/twitter.com\/19811643\/status\/750049113601744896","text":"Verkehrsunfall in #Eilenburg: Zwei Tote und ein Schwerverletzter \u2013 Unfallfahrzeug nicht zugelassen https:\/\/t.co\/QCkJgryz46","pubDate":"2016-07-04T19:30:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25964978"],"cityName":["Eilenburg"],"copyCityName":["Eilenburg"],"cityLocation":["51.4598923781856,12.6334496320296"],"allLocations":["51.4598923781856,12.6334496320296","51.451966,12.637004"],"stopId":["8010095"],"stopName":["Eilenburg"],"copyStopName":["Eilenburg"],"stopLocation":["51.451966,12.637004"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"LVZ","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Eilenburg"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29oTfoj"],"_version_":1.5391121845067e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:20.428Z","isSproutLocation":false},{"id":"750048377367240704","uri":"https:\/\/twitter.com\/2427346770\/status\/750048377367240704","text":"Unfall in Velen: Ahauserin verstorben\n\nDie Identit\u00e4t der verstorbenen Beifahrerin ist nun gekl\u00e4rt. Es handelt... https:\/\/t.co\/PUkVMq9va4","pubDate":"2016-07-04T19:27:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["33336036"],"cityName":["Velen"],"copyCityName":["Velen"],"cityLocation":["51.8957135674257,6.98390726062301"],"allLocations":["51.8957135674257,6.98390726062301"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"der_ahauser","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/7b2JJadg4"],"_version_":1.5391121829863e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:18.977Z","isSproutLocation":false},{"id":"750047972591796225","uri":"https:\/\/twitter.com\/89921464\/status\/750047972591796225","text":"Unfall mit LKW - Mann auf B3 schwer verletzt https:\/\/t.co\/meD0JQX4P0","pubDate":"2016-07-04T19:25:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["64224"],"streetName":["B3"],"copyStreetName":["B3"],"streetLocation":["51.3194810562491,9.50926840348062"],"allLocations":["51.3194810562491,9.50926840348062","47.810851,7.60939"],"stopId":["0503613"],"stopName":["M\u00fcllheim B3"],"copyStopName":["M\u00fcllheim B3"],"stopLocation":["47.810851,7.60939"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Hessenreport","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Social Backlinks publishing","urls":["http:\/\/www.hessennews.tv\/blaulicht\/feuerwehr-einsatz\/nordhessen\/7144-unfall-mit-lkw-mann-auf-b3-schwer-verletzt.html"],"_version_":1.5391121829821e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:18.977Z","isSproutLocation":false},{"id":"750047857936400384","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750047857936400384","text":"Bus 433 Richtung Poppenweiler Burghaldenstr. mit der n\u00e4chsten Haltestelle Stadtmitte hat 0:54:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T19:25:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1909842837"],"cityName":["Stadtmitte"],"copyCityName":["Stadtmitte"],"cityLocation":["52.4243712658068,10.7799410637666"],"allLocations":["52.4243712658068,10.7799410637666","48.551275,8.728502"],"stopId":["8004201"],"stopName":["Nagold Stadtmitte"],"copyStopName":["Nagold Stadtmitte"],"stopLocation":["48.551275,8.728502"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391121822817e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:18.304Z","isSproutLocation":false},{"id":"750047316153921536","uri":"https:\/\/twitter.com\/4467812613\/status\/750047316153921536","text":"RT @BVG_Bus: 195: Unfall in Mahlsdorf. Die Linie f\u00e4hrt nicht zwischen H\u00f6nower Stra\u00dfe\/ Riesaer Stra\u00dfe und S Mahlsdorf. #BVG","pubDate":"2016-07-04T19:23:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.81999999284744,"cityId":["-164713"],"cityName":["Mahlsdorf"],"copyCityName":["Mahlsdorf"],"cityLocation":["52.5005659475182,13.6117901886639"],"allLocations":["52.5005659475182,13.6117901886639","52.517672389757,13.6168440536755","52.5323451312404,13.6145439506454","52.512163,13.611071"],"streetId":["4283","7527"],"streetName":["H\u00f6nower Stra\u00dfe","Riesaer Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["H\u00f6nower Stra\u00dfe","Riesaer Stra\u00dfe"],"streetLocation":["52.517672389757,13.6168440536755","52.5323451312404,13.6145439506454"],"stopId":["8089072"],"stopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"copyStopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"stopLocation":["52.512163,13.611071"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Majonnchen","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Bus"],"_version_":1.5391122885192e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:30:59.623Z","isSproutLocation":false},{"id":"750047308159549440","uri":"https:\/\/twitter.com\/4404493696\/status\/750047308159549440","text":"RT @BVG_Bus: 197: Unfall in Mahlsdorf. Die Linie f\u00e4hrt nicht zwischen S Kaulsdorf und S Mahlsdorf. #BVG","pubDate":"2016-07-04T19:23:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.63333338499069,"cityId":["-164713"],"cityName":["Mahlsdorf"],"copyCityName":["Mahlsdorf"],"cityLocation":["52.5005659475182,13.6117901886639"],"allLocations":["52.5005659475182,13.6117901886639","52.512163,13.611071"],"stopId":["8089072"],"stopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"copyStopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"stopLocation":["52.512163,13.611071"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"LG_BVG","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"LG BVG","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Bus"],"_version_":1.5391122885192e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:30:59.623Z","isSproutLocation":false},{"id":"750047306473435136","uri":"https:\/\/twitter.com\/234689386\/status\/750047306473435136","text":"197: Unfall in Mahlsdorf. Die Linie f\u00e4hrt nicht zwischen S Kaulsdorf und S Mahlsdorf. #BVG","pubDate":"2016-07-04T19:23:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.63333338499069,"cityId":["-164713"],"cityName":["Mahlsdorf"],"copyCityName":["Mahlsdorf"],"cityLocation":["52.5005659475182,13.6117901886639"],"allLocations":["52.5005659475182,13.6117901886639","52.512163,13.611071"],"stopId":["8089072"],"stopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"copyStopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"stopLocation":["52.512163,13.611071"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BVG_Bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["BVG"],"_version_":1.5391121814627e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:17.527Z","isSproutLocation":false},{"id":"750047072926232581","uri":"https:\/\/twitter.com\/234689386\/status\/750047072926232581","text":"195: Unfall in Mahlsdorf. Die Linie f\u00e4hrt nicht zwischen H\u00f6nower Stra\u00dfe\/ Riesaer Stra\u00dfe und S Mahlsdorf. #BVG","pubDate":"2016-07-04T19:22:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.81999999284744,"cityId":["-164713"],"cityName":["Mahlsdorf"],"copyCityName":["Mahlsdorf"],"cityLocation":["52.5005659475182,13.6117901886639"],"allLocations":["52.5005659475182,13.6117901886639","52.517672389757,13.6168440536755","52.5323451312404,13.6145439506454","52.512163,13.611071"],"streetId":["4283","7527"],"streetName":["H\u00f6nower Stra\u00dfe","Riesaer Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["H\u00f6nower Stra\u00dfe","Riesaer Stra\u00dfe"],"streetLocation":["52.517672389757,13.6168440536755","52.5323451312404,13.6145439506454"],"stopId":["8089072"],"stopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"copyStopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"stopLocation":["52.512163,13.611071"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BVG_Bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["BVG"],"_version_":1.5391122876636e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:30:58.806Z","isSproutLocation":false},{"id":"750047074947854336","uri":"https:\/\/twitter.com\/4404493696\/status\/750047074947854336","text":"RT @BVG_Bus: 195: Unfall in Mahlsdorf. Die Linie f\u00e4hrt nicht zwischen H\u00f6nower Stra\u00dfe\/ Riesaer Stra\u00dfe und S Mahlsdorf. #BVG","pubDate":"2016-07-04T19:22:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.81999999284744,"cityId":["-164713"],"cityName":["Mahlsdorf"],"copyCityName":["Mahlsdorf"],"cityLocation":["52.5005659475182,13.6117901886639"],"allLocations":["52.5005659475182,13.6117901886639","52.517672389757,13.6168440536755","52.5323451312404,13.6145439506454","52.512163,13.611071"],"streetId":["4283","7527"],"streetName":["H\u00f6nower Stra\u00dfe","Riesaer Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["H\u00f6nower Stra\u00dfe","Riesaer Stra\u00dfe"],"streetLocation":["52.517672389757,13.6168440536755","52.5323451312404,13.6145439506454"],"stopId":["8089072"],"stopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"copyStopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"stopLocation":["52.512163,13.611071"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"LG_BVG","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"LG BVG","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Bus"],"_version_":1.5391121802317e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:16.35Z","isSproutLocation":false},{"id":"750046772223967233","uri":"https:\/\/twitter.com\/15251876\/status\/750046772223967233","text":"streckenagent_M: #S4 Geltendorf: Technische St\u00f6rung an einem Bahn\u00fcbergang behoben #Sbahn #MVV https:\/\/t.co\/f0eLffiUlp","pubDate":"2016-07-04T19:21:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-933868"],"cityName":["Geltendorf"],"copyCityName":["Geltendorf"],"cityLocation":["48.138361148331,10.9960370710989"],"allLocations":["48.138361148331,10.9960370710989","48.105776,11.037736","48.1752644288662,11.2932671696001"],"stopId":["8000119"],"stopName":["Geltendorf"],"copyStopName":["Geltendorf"],"stopLocation":["48.105776,11.037736"],"gtfsRouteId":["5587"],"gtfsRouteName":["S4"],"copyGtfsRouteName":["S4"],"gtfsRouteLocation":["48.1752644288662,11.2932671696001"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"oxenkuehn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["S4","Sbahn","MVV"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/_sbahn"],"_version_":1.5391120756216e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:36.59Z","isSproutLocation":false},{"id":"750046602161782784","uri":"https:\/\/twitter.com\/2994541407\/status\/750046602161782784","text":"Sassenberg:  Verkehrsunfall mit verletztem Radfahrer auf der B 475 -  https:\/\/t.co\/Iznzs5H4pv","pubDate":"2016-07-04T19:20:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240026360"],"cityName":["Sassenberg"],"copyCityName":["Sassenberg"],"cityLocation":["51.988047181568,8.04032414828547"],"allLocations":["51.988047181568,8.04032414828547"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"schunck_info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"@schunck_info","urls":["http:\/\/www.schunck.info\/?p=96985"],"_version_":1.5391122141731e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:48.721Z","isSproutLocation":false},{"id":"750046576136118272","uri":"https:\/\/twitter.com\/496189107\/status\/750046576136118272","text":"O\u00f6: Pkw bei Verkehrsunfall auf der Schlierbacher Stra\u00dfe in Kremsm\u00fcnster \u00fcberschlagen\nKREMSM\u00dcNSTER (O\u00d6): Ein... https:\/\/t.co\/NtdYH9bnBO","pubDate":"2016-07-04T19:20:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["81621"],"streetName":["Schlierbacher Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Schlierbacher Stra\u00dfe"],"streetLocation":["49.48493131002,8.53615173972227"],"allLocations":["49.48493131002,8.53615173972227"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"FireWorldAT","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/1dp6zzFIu"],"_version_":1.5391120744618e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:35.481Z","isSproutLocation":false},{"id":"750046291074379777","uri":"https:\/\/twitter.com\/721763407473610755\/status\/750046291074379777","text":"Information zu ICE 704 nach Hamburg Altona: Heute circa 20 Minuten sp\u00e4ter. Grund ist eine Versp\u00e4tung aus vorheriger Fahrt.","pubDate":"2016-07-04T19:19:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-2618040","-30223"],"cityName":["Hamburg","Altona"],"copyCityName":["Hamburg","Altona"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5865967995011,9.77764342029123"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5865967995011,9.77764342029123","52.5003195,13.367432"],"gtfsRouteId":["15031"],"gtfsRouteName":["Ice 704"],"copyGtfsRouteName":["Ice 704"],"gtfsRouteLocation":["52.5003195,13.367432"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"bahnsteiglyrik","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Cheap Bots, Done Quick!","_version_":1.5390789161661e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:33.268Z","isSproutLocation":false},{"id":"750045155185623040","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750045155185623040","text":"Bus 42 Richtung Erwin-Schoettle-Platz mit der n\u00e4chsten Haltestelle Linden-Museum hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T19:14:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["255746390"],"cityName":["Linden"],"copyCityName":["Linden"],"cityLocation":["52.1503259128861,10.5587009213217"],"allLocations":["52.1503259128861,10.5587009213217"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391122122112e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:46.85Z","isSproutLocation":false},{"id":"750045096297566208","uri":"https:\/\/twitter.com\/2269479884\/status\/750045096297566208","text":"Hier im block ist grad jemand bei nem motorrad unfall gestorben glaub ich","pubDate":"2016-07-04T19:14:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["77423"],"streetName":["Im Block"],"copyStreetName":["Im Block"],"streetLocation":["53.8341915125902,10.6100651652499"],"allLocations":["53.8341915125902,10.6100651652499"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"HugoNameless","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","_version_":1.5391120724905e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:33.599Z","isSproutLocation":false},{"id":"750044944954486784","uri":"https:\/\/twitter.com\/1855503528\/status\/750044944954486784","text":"21.12 Uhr- Unfall- in Fellbach in der Stuttgarterstra\u00dfe kurz vor dem Rewe. Staut sich ein wenig. - Danke Nadine\udbb8\udf34","pubDate":"2016-07-04T19:13:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["19970"],"companyName":["Rewe"],"copyCompanyName":["Rewe"],"companyLocation":["51.0563184,6.1417384"],"allLocations":["51.0563184,6.1417384","48.8181555873005,9.27808502033148","48.4072812131889,9.99884218085423","48.820049,9.269978","48.070506,7.891412"],"cityId":["240077800"],"cityName":["Fellbach"],"copyCityName":["Fellbach"],"cityLocation":["48.8181555873005,9.27808502033148"],"streetId":["102297"],"streetName":["Stuttgarter Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Stuttgarter Stra\u00dfe"],"streetLocation":["48.4072812131889,9.99884218085423"],"stopId":["8001974","0503819"],"stopName":["Fellbach","Stuttgarter Stra\u00dfe, Denzlingen"],"copyStopName":["Fellbach","Stuttgarter Stra\u00dfe, Denzlingen"],"stopLocation":["48.820049,9.269978","48.070506,7.891412"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PK_Stuttgart","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","_version_":1.5391120714493e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:32.607Z","isSproutLocation":false},{"id":"750044929129324544","uri":"https:\/\/twitter.com\/3092615116\/status\/750044929129324544","text":"Ich habe ein Video zu einer @YouTube-Playlist hinzugef\u00fcgt: https:\/\/t.co\/eKvl3Pfl5n Einsatzkr\u00e4fte Duisburg Schwerer Unfall auf der","pubDate":"2016-07-04T19:13:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240055326"],"cityName":["Duisburg"],"copyCityName":["Duisburg"],"cityLocation":["51.4349993671541,6.75956209139853"],"allLocations":["51.4349993671541,6.75956209139853"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Einsatzkraefte","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","usermentions":["YouTube"],"urls":["http:\/\/youtu.be\/3_mAZexIKPQ?a"],"_version_":1.5391120714493e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:32.607Z","isSproutLocation":false},{"id":"750044669581688832","uri":"https:\/\/twitter.com\/2572173816\/status\/750044669581688832","text":"Apple Campus 2: Neue Bilder von der Milliarden-Dollar-Baustelle - STERN https:\/\/t.co\/tuHuns5Ckq","pubDate":"2016-07-04T19:12:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1212704634"],"cityName":["Campus"],"copyCityName":["Campus"],"cityLocation":["50.6813732643063,10.9381844214614"],"allLocations":["50.6813732643063,10.9381844214614"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"appapplede","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/ift.tt\/29fcMUD"],"_version_":1.5390789155244e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:32.654Z","isSproutLocation":false},{"id":"750044065031413760","uri":"https:\/\/twitter.com\/2603453022\/status\/750044065031413760","text":"Zwei Tote bei Massenkarambolage auf der A6 #Hannover https:\/\/t.co\/Y3qifgE09u","pubDate":"2016-07-04T19:10:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1651888734"],"cityName":["Hannover"],"copyCityName":["Hannover"],"cityLocation":["52.374477872258,9.73855317047054"],"allLocations":["52.374477872258,9.73855317047054","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Hannover_News_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Hannover"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/hannover\/zwei-tote-bei-massenkarambolage-auf-der-a6\/"],"_version_":1.5390789143762e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:31.558Z","isSproutLocation":false},{"id":"750043748223049728","uri":"https:\/\/twitter.com\/19810885\/status\/750043748223049728","text":"POL-DA: Viernheim: +++Nachtragsmeldung+++ Schwerer Verkehrsunfall auf der A6\/Lkw f\u00e4hrt auf Stauende auf -  https:\/\/t.co\/g4231Q5udi","pubDate":"2016-07-04T19:08:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"conconinternet","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"webbloggs","urls":["http:\/\/www.webbloggs.de\/2016\/07\/04\/pol-da-viernheim-nachtragsmeldung-schwerer-verkehrsunfall-auf-der-a6lkw-faehrt-auf-stauende-auf-2\/"],"_version_":1.5391122106855e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:45.395Z","isSproutLocation":false},{"id":"750043479552749568","uri":"https:\/\/twitter.com\/3347583569\/status\/750043479552749568","text":"RT @Reimheitsgebot: Das dicke Nilpferd-Baby steht hier am Gleis und grinst, weil mein Zug Versp\u00e4tung hat.\nTiere sind manchmal Scheisse. htt\u2026","pubDate":"2016-07-04T19:07:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["20143"],"streetName":["Am Gleis"],"copyStreetName":["Am Gleis"],"streetLocation":["51.7698540238268,14.3763278185957"],"allLocations":["51.7698540238268,14.3763278185957"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"TrisLPplus","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["Reimheitsgebot"],"_version_":1.5391120696069e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:30.853Z","isSproutLocation":false},{"id":"750042992052953090","uri":"https:\/\/twitter.com\/723891148067094528\/status\/750042992052953090","text":"RT @PolizeiSachsen: PD G\u00f6rlitz - Lkw auf BAB 4 umgekippt - Autobahn voll gesperrt https:\/\/t.co\/bBZNAL8jwN","pubDate":"2016-07-04T19:05:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240127287"],"cityName":["G\u00f6rlitz"],"copyCityName":["G\u00f6rlitz"],"cityLocation":["51.1517428143889,14.9844024448304"],"allLocations":["51.1517428143889,14.9844024448304"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"PoliceNewsGER","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["PolizeiSachsen"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29jUAep"],"_version_":1.5390789137607e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:30.972Z","isSproutLocation":false},{"id":"750042922817581056","uri":"https:\/\/twitter.com\/64265383\/status\/750042922817581056","text":"RT @streckenagent_M: #S4 Geltendorf: Technische St\u00f6rung an einem Bahn\u00fcbergang behoben #Sbahn #MVV https:\/\/t.co\/47uWCYXMFZ","pubDate":"2016-07-04T19:05:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-933868"],"cityName":["Geltendorf"],"copyCityName":["Geltendorf"],"cityLocation":["48.138361148331,10.9960370710989"],"allLocations":["48.138361148331,10.9960370710989","48.105776,11.037736","48.1752644288662,11.2932671696001"],"stopId":["8000119"],"stopName":["Geltendorf"],"copyStopName":["Geltendorf"],"stopLocation":["48.105776,11.037736"],"gtfsRouteId":["5587"],"gtfsRouteName":["S4"],"copyGtfsRouteName":["S4"],"gtfsRouteLocation":["48.1752644288662,11.2932671696001"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"NinaEichinger","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["S4","Sbahn","MVV"],"usermentions":["streckenagent_M"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/_sbahn"],"_version_":1.5390789137596e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:30.972Z","isSproutLocation":false},{"id":"750042892366909440","uri":"https:\/\/twitter.com\/176168907\/status\/750042892366909440","text":"Massenkarambolage auf der A6 bei Mannheim: Mindestens zwei Menschen starben https:\/\/t.co\/8yhorAV5xB","pubDate":"2016-07-04T19:05:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BurntimesNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/tDrC0Bsa"],"_version_":1.53907894442e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:00.211Z","isSproutLocation":false},{"id":"750042859642949636","uri":"https:\/\/twitter.com\/1341592290\/status\/750042859642949636","text":"#S4 Geltendorf: Technische St\u00f6rung an einem Bahn\u00fcbergang behoben #Sbahn #MVV https:\/\/t.co\/47uWCYXMFZ","pubDate":"2016-07-04T19:05:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-933868"],"cityName":["Geltendorf"],"copyCityName":["Geltendorf"],"cityLocation":["48.138361148331,10.9960370710989"],"allLocations":["48.138361148331,10.9960370710989","48.105776,11.037736","48.1752644288662,11.2932671696001"],"stopId":["8000119"],"stopName":["Geltendorf"],"copyStopName":["Geltendorf"],"stopLocation":["48.105776,11.037736"],"gtfsRouteId":["5587"],"gtfsRouteName":["S4"],"copyGtfsRouteName":["S4"],"gtfsRouteLocation":["48.1752644288662,11.2932671696001"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"streckenagent_M","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"optivo broadmail","hashtags":["S4","Sbahn","MVV"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/_sbahn"],"_version_":1.53907894442e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:00.211Z","isSproutLocation":false},{"id":"750042719368646656","uri":"https:\/\/twitter.com\/18759950\/status\/750042719368646656","text":"Junior #Malanda vom @VfL_Wolfsburg kam bei einem Autounfall ums Leben. Jetzt ging der Prozess vor Gericht zu Ende: https:\/\/t.co\/pLNPaBVZqV","pubDate":"2016-07-04T19:04:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31172722"],"cityName":["Wolfsburg"],"copyCityName":["Wolfsburg"],"cityLocation":["52.4205587968605,10.7861681853161"],"allLocations":["52.4205587968605,10.7861681853161"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"StN_News","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Malanda"],"usermentions":["VfL_Wolfsburg"],"urls":["http:\/\/www.stuttgarter-nachrichten.de\/inhalt.unfalltod-von-wolfsburgs-malanda-gericht-sieht-besten-freund-gestraft-genug.90ae9ea4-abd2-4038-bcd5-ae387f031708.html"],"_version_":1.5390789134105e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:30.636Z","isSproutLocation":false},{"id":"750042591098396672","uri":"https:\/\/twitter.com\/175251397\/status\/750042591098396672","text":"S-Bahn S2: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 4 Uhr bis 26. August 2 Uhr: 16.07.2016 0... https:\/\/t.co\/xtPG31bAnF","pubDate":"2016-07-04T19:04:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["25900"],"gtfsRouteName":["S2"],"copyGtfsRouteName":["S2"],"gtfsRouteLocation":["51.5733871827063,7.3109992789138"],"allLocations":["51.5733871827063,7.3109992789138"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BusBahn_MTK","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29Iptsc"],"_version_":1.5390789134073e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:30.636Z","isSproutLocation":false},{"id":"750042592650211328","uri":"https:\/\/twitter.com\/175251397\/status\/750042592650211328","text":"S-Bahn S4: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 4 Uhr bis 26. August 1.30 Uhr: 16.07.201... https:\/\/t.co\/aZUNWqNmMw","pubDate":"2016-07-04T19:04:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["24671"],"gtfsRouteName":["S4"],"copyGtfsRouteName":["S4"],"gtfsRouteLocation":["52.3364067543596,9.78145384619384"],"allLocations":["52.3364067543596,9.78145384619384"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BusBahn_MTK","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29oTRKu"],"_version_":1.5390789134084e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:30.636Z","isSproutLocation":false},{"id":"750042590163066881","uri":"https:\/\/twitter.com\/175251397\/status\/750042590163066881","text":"S-Bahn S1: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 4 Uhr bis 26. August 2.30 Uhr: 16.07.201... https:\/\/t.co\/mZksVVeMAL","pubDate":"2016-07-04T19:04:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75440"],"streetName":["S1"],"copyStreetName":["S1"],"streetLocation":["51.3997472548477,12.3315715144516"],"allLocations":["51.3997472548477,12.3315715144516","51.2000681770563,6.85704153436377"],"gtfsRouteId":["25896"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["51.2000681770563,6.85704153436377"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BusBahn_MTK","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29rBsOJ"],"_version_":1.5390789438821e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:59.695Z","isSproutLocation":false},{"id":"750042591832399873","uri":"https:\/\/twitter.com\/175251397\/status\/750042591832399873","text":"S-Bahn S3: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 4 Uhr bis 26. August 2 Uhr: 16.07.2016 0... https:\/\/t.co\/8J4e7uT9dH","pubDate":"2016-07-04T19:04:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["25906"],"gtfsRouteName":["S3"],"copyGtfsRouteName":["S3"],"gtfsRouteLocation":["51.4411570215154,6.91903611669144"],"allLocations":["51.4411570215154,6.91903611669144"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BusBahn_MTK","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29IprAt"],"_version_":1.5390789438831e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:59.695Z","isSproutLocation":false},{"id":"750042576070246400","uri":"https:\/\/twitter.com\/3016923402\/status\/750042576070246400","text":"Weichenst\u00f6rung auf der Strecke Kiel Hbf - Flensburg zwischen Eckernf\u00f6rde und S\u00f6rup. Es kommt zu Versp\u00e4tungen in... https:\/\/t.co\/HREce7tNfC","pubDate":"2016-07-04T19:04:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1000000238419,"cityId":["-27020","-190839","-1149246"],"cityName":["Flensburg","Eckernf\u00f6rde","S\u00f6rup"],"copyCityName":["Flensburg","Eckernf\u00f6rde","S\u00f6rup"],"cityLocation":["54.7945253894462,9.45022504465003","54.4709344442343,9.81696186391323","54.7246031450294,9.64937832340729"],"allLocations":["54.7945253894462,9.45022504465003","54.4709344442343,9.81696186391323","54.7246031450294,9.64937832340729","54.314985,10.131976"],"stopId":["8000199"],"stopName":["Kiel Hbf"],"copyStopName":["Kiel Hbf"],"stopLocation":["54.314985,10.131976"],"eventType":["Bahnprobleme","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Bahninfo_HH_SH","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/1av9HAgkk"],"_version_":1.5390789134063e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:30.636Z","isSproutLocation":false},{"id":"750041998686552065","uri":"https:\/\/twitter.com\/64265383\/status\/750041998686552065","text":"RT @streckenagentOB: #M\u00fcnchen - #Kaufering: Technische St\u00f6rung an einem Bahn\u00fcbergang behoben #bahn https:\/\/t.co\/e1HWoV1c6B","pubDate":"2016-07-04T19:02:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62428","-936640"],"cityName":["M\u00fcnchen","Kaufering"],"copyCityName":["M\u00fcnchen","Kaufering"],"cityLocation":["48.1552226985543,11.5250731790529","48.1013322645207,10.8740132803409"],"allLocations":["48.1552226985543,11.5250731790529","48.1013322645207,10.8740132803409"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"NinaEichinger","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["M\u00fcnchen","Kaufering","bahn"],"usermentions":["streckenagentOB"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/_regio"],"_version_":1.5390789427098e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:58.58Z","isSproutLocation":false},{"id":"750041957385265152","uri":"https:\/\/twitter.com\/1341612912\/status\/750041957385265152","text":"#M\u00fcnchen - #Kaufering: Technische St\u00f6rung an einem Bahn\u00fcbergang behoben #bahn https:\/\/t.co\/oz20xWLRJX","pubDate":"2016-07-04T19:01:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62428","-936640"],"cityName":["M\u00fcnchen","Kaufering"],"copyCityName":["M\u00fcnchen","Kaufering"],"cityLocation":["48.1552226985543,11.5250731790529","48.1013322645207,10.8740132803409"],"allLocations":["48.1552226985543,11.5250731790529","48.1013322645207,10.8740132803409"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"streckenagentAS","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"optivo broadmail","hashtags":["M\u00fcnchen","Kaufering","bahn"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/_regio"],"_version_":1.5390789122434e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:29.526Z","isSproutLocation":false},{"id":"750041958513508352","uri":"https:\/\/twitter.com\/1341628482\/status\/750041958513508352","text":"#M\u00fcnchen - #Kaufering: Technische St\u00f6rung an einem Bahn\u00fcbergang behoben #bahn https:\/\/t.co\/e1HWoV1c6B","pubDate":"2016-07-04T19:01:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62428","-936640"],"cityName":["M\u00fcnchen","Kaufering"],"copyCityName":["M\u00fcnchen","Kaufering"],"cityLocation":["48.1552226985543,11.5250731790529","48.1013322645207,10.8740132803409"],"allLocations":["48.1552226985543,11.5250731790529","48.1013322645207,10.8740132803409"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"streckenagentOB","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"optivo broadmail","hashtags":["M\u00fcnchen","Kaufering","bahn"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/_regio"],"_version_":1.5390789122434e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:29.526Z","isSproutLocation":false},{"id":"750041894835544064","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750041894835544064","text":"\u25a0  #A253 Harburger Umgehung stadteinw\u00e4rts die Einfahrt #Neuland ist wegen #Bauarbeiten bis zum 4. August gesperrt.  Eine ...","pubDate":"2016-07-04T19:01:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240049826"],"cityName":["Neuland"],"copyCityName":["Neuland"],"cityLocation":["53.4672000160862,10.0297000286626"],"allLocations":["53.4672000160862,10.0297000286626","53.4519785991208,9.98752256285011","53.8447817004243,10.6384145899413"],"streetId":["50633","77830"],"streetName":["Harburger Umgehung","Neuland"],"copyStreetName":["Harburger Umgehung","Neuland"],"streetLocation":["53.4519785991208,9.98752256285011","53.8447817004243,10.6384145899413"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A253","Neuland","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390789427077e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:58.58Z","isSproutLocation":false},{"id":"750041831803654144","uri":"https:\/\/twitter.com\/2605825874\/status\/750041831803654144","text":"A 6 bei Mannheim: Vollsperrung bei Sandhofen nach Massenkarambolage - Rhein-Neckar Zeitung #Mannheim https:\/\/t.co\/H1bLkWQGPY","pubDate":"2016-07-04T19:01:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.700000166893,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A 6"],"copyStreetName":["A 6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Verzoegerung","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Mannheim_News_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Mannheim"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/mannheim\/a-6-bei-mannheim-vollsperrung-bei-sandhofen-nach-massenkarambolage-rhein-neckar-zeitung\/"],"_version_":1.5391120690973e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:30.364Z","isSproutLocation":false},{"id":"750041789990629376","uri":"https:\/\/twitter.com\/2605825874\/status\/750041789990629376","text":"Mannheim - Polizei: Radfahrerin bei Verkehrsunfall schwer verletzt, Zeugen ... - FOCUS Online #Mannheim https:\/\/t.co\/iieagNIANq","pubDate":"2016-07-04T19:01:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["240060919"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"allLocations":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Mannheim_News_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Mannheim"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/mannheim\/mannheim-polizei-radfahrerin-bei-verkehrsunfall-schwer-verletzt-zeugen-focus-online\/"],"_version_":1.5391120690963e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:30.364Z","isSproutLocation":false},{"id":"750041744130072576","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750041744130072576","text":"\u25a0  #Hamburg: Grusonstra\u00dfe - W\u00f6hlerstra\u00dfe zwischen Bredowbr\u00fccke und Liebigstra\u00dfe ist wegen #Bauarbeiten bis zum 23. Oktober ...","pubDate":"2016-07-04T19:01:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.81999999284744,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.528832435393,10.0748575980921","53.5355308025424,10.0826915717483","53.5282345925261,10.0777202806589","53.5323575775705,10.094519661699"],"streetId":["50441","56000","48822","52381"],"streetName":["Grusonstra\u00dfe","W\u00f6hlerstra\u00dfe","Bredowbr\u00fccke","Liebigstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Grusonstra\u00dfe","W\u00f6hlerstra\u00dfe","Bredowbr\u00fccke","Liebigstra\u00dfe"],"streetLocation":["53.528832435393,10.0748575980921","53.5355308025424,10.0826915717483","53.5282345925261,10.0777202806589","53.5323575775705,10.094519661699"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391122091535e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:43.935Z","isSproutLocation":false},{"id":"750041559538688001","uri":"https:\/\/twitter.com\/1871559319\/status\/750041559538688001","text":"A2 bei Veltheim: Auto f\u00e4ngt nach Unfall Feuer https:\/\/t.co\/64x2sMGZ9Q https:\/\/t.co\/KgHzNsC0a7","pubDate":"2016-07-04T19:00:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["310649444"],"cityName":["Veltheim"],"copyCityName":["Veltheim"],"cityLocation":["52.1992970145643,8.96253012738615"],"allLocations":["52.1992970145643,8.96253012738615","51.5743221119206,7.49736098774886"],"streetId":["26151"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","WUT","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"RintelnAktuell","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.rinteln-aktuell.de\/a2-bei-veltheim-auto-faengt-nach-unfall-feuer\/"],"_version_":1.5390789115702e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:28.884Z","isSproutLocation":false},{"id":"750040814257070081","uri":"https:\/\/twitter.com\/222913219\/status\/750040814257070081","text":"Schwerer Unfall mit Wohnwagen zwischen Kyritz und Wittstock https:\/\/t.co\/TAbCMrFRMo","pubDate":"2016-07-04T18:57:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["30089720"],"cityName":["Kyritz"],"copyCityName":["Kyritz"],"cityLocation":["52.9430647705677,12.3966895659155"],"allLocations":["52.9430647705677,12.3966895659155","53.160621,12.478911"],"stopId":["8010384"],"stopName":["Wittstock(Dosse)"],"copyStopName":["Wittstock(Dosse)"],"stopLocation":["53.160621,12.478911"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"reportnet24","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/4HqsuQF6o"],"_version_":1.5390789400852e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:56.075Z","isSproutLocation":false},{"id":"750040324370731008","uri":"https:\/\/twitter.com\/222913219\/status\/750040324370731008","text":"Schwerer Unfall mit Wohnwagen zwischen Kyritz und Wittstock: https:\/\/t.co\/mYB9PHjA1D \u00fcber @YouTube","pubDate":"2016-07-04T18:55:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["30089720"],"cityName":["Kyritz"],"copyCityName":["Kyritz"],"cityLocation":["52.9430647705677,12.3966895659155"],"allLocations":["52.9430647705677,12.3966895659155","53.160621,12.478911"],"stopId":["8010384"],"stopName":["Wittstock(Dosse)"],"copyStopName":["Wittstock(Dosse)"],"stopLocation":["53.160621,12.478911"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"reportnet24","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","usermentions":["YouTube"],"urls":["http:\/\/youtu.be\/jlU1C0p-MH4?a"],"_version_":1.5390789395515e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:55.566Z","isSproutLocation":false},{"id":"750040280280236032","uri":"https:\/\/twitter.com\/4577895016\/status\/750040280280236032","text":"Sommer, Ferien, Reisezeit \u2013 Stau und Stress im Griff https:\/\/t.co\/i224pi1JpW","pubDate":"2016-07-04T18:55:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["78841"],"companyName":["Sommer"],"copyCompanyName":["Sommer"],"companyLocation":["53.1210971,8.7484443"],"allLocations":["53.1210971,8.7484443"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["WUT","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"LeaAbt1988","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/www.newcarz.de\/2016\/07\/04\/sommer-ferien-reisezeit-stau-und-stress-im-griff\/"],"_version_":1.5390789089519e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:26.388Z","isSproutLocation":false},{"id":"750039758877954048","uri":"https:\/\/twitter.com\/574525060\/status\/750039758877954048","text":"[DB Regio]  #Augsburg - #Donauw\u00f6rth: #Technische #St\u00f6rung an einem #Signal \/ #Verz\u00f6gerungen (Stand  +++ https:\/\/t.co\/GD6PrQgqpp","pubDate":"2016-07-04T18:53:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62407","-582215"],"cityName":["Augsburg","Donauw\u00f6rth"],"copyCityName":["Augsburg","Donauw\u00f6rth"],"cityLocation":["48.3584520287525,10.9017603847328","48.719519109684,10.7656035027564"],"allLocations":["48.3584520287525,10.9017603847328","48.719519109684,10.7656035027564"],"eventType":["Verzoegerung","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"stoerticker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"stoerticker-meldungen","hashtags":["Augsburg","Donauw\u00f6rth","Technische","St\u00f6rung","Signal","Verz\u00f6gerungen"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29jWFqr"],"_version_":1.5390789386906e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:54.748Z","isSproutLocation":false},{"id":"750039630947422209","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750039630947422209","text":"#RB25 #Technische #St\u00f6rung am #Zug. #Prognose +55 #Overath(20:01)-> #K\u00f6ln-#Hansaring(20:39). Teilausfall wahrscheinlich ab K-Frankfurter Str","pubDate":"2016-07-04T18:52:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.85000002384186,"companyId":["74255"],"companyName":["Technische"],"copyCompanyName":["Technische"],"companyLocation":["53.6436068,10.0324004"],"allLocations":["53.6436068,10.0324004","50.9578881393587,6.95478550794529","50.9534867945703,7.01356089649945","50.949131,6.952565"],"cityId":["-62578"],"cityName":["K\u00f6ln"],"copyCityName":["K\u00f6ln"],"cityLocation":["50.9578881393587,6.95478550794529"],"streetId":["68475"],"streetName":["Frankfurter Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Frankfurter Stra\u00dfe"],"streetLocation":["50.9534867945703,7.01356089649945"],"stopId":["8003392"],"stopName":["K\u00f6ln Hansaring"],"copyStopName":["K\u00f6ln Hansaring"],"stopLocation":["50.949131,6.952565"],"eventType":["Verzoegerung","Bahnprobleme"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["RB25","Technische","St\u00f6rung","Zug","Prognose","Overath","K\u00f6ln","Hansaring"],"_version_":1.5390789386874e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:54.748Z","isSproutLocation":false},{"id":"750039502589009920","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750039502589009920","text":"Oberhausen - Polizei - 8-j\u00e4hriger Junge bei Verkehrsunfall verletzt: Am Montag, den 04.07.2016, gegen 18.40h,... https:\/\/t.co\/jDru2my4eF","pubDate":"2016-07-04T18:52:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1613672847"],"cityName":["Oberhausen"],"copyCityName":["Oberhausen"],"cityLocation":["51.4696136667936,6.85144348545732"],"allLocations":["51.4696136667936,6.85144348545732"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29lC1rr"],"_version_":1.5391122084468e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:43.258Z","isSproutLocation":false},{"id":"750039485530796032","uri":"https:\/\/twitter.com\/327941852\/status\/750039485530796032","text":"Oberhausen - Polizei - 8-j\u00e4hriger Junge bei Verkehrsunfall verletzt: Am Montag, den 04.07.2016, ... https:\/\/t.co\/AXgGUdJLJZ #Nachrichten","pubDate":"2016-07-04T18:52:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1613672847"],"cityName":["Oberhausen"],"copyCityName":["Oberhausen"],"cityLocation":["51.4696136667936,6.85144348545732"],"allLocations":["51.4696136667936,6.85144348545732"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TimsDailyNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Nachrichten"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29lC5aC"],"_version_":1.539112068206e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:29.514Z","isSproutLocation":false},{"id":"750039473077968897","uri":"https:\/\/twitter.com\/295535500\/status\/750039473077968897","text":"#Focus Oberhausen - Polizei - 8-j\u00e4hriger Junge bei Verkehrsunfall verletzt: Am Montag, den 04.07... https:\/\/t.co\/xh28ziawCR #Nachrichten","pubDate":"2016-07-04T18:52:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1613672847"],"cityName":["Oberhausen"],"copyCityName":["Oberhausen"],"cityLocation":["51.4696136667936,6.85144348545732"],"allLocations":["51.4696136667936,6.85144348545732"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ZwitscherHase","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29lC9XV"],"_version_":1.5391122084468e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:43.258Z","isSproutLocation":false},{"id":"750039464861310976","uri":"https:\/\/twitter.com\/303099096\/status\/750039464861310976","text":"#Focus Oberhausen - Polizei - 8-j\u00e4hriger Junge bei Verkehrsunfall verletzt: Am Montag, den 04.07... https:\/\/t.co\/IIcDIz4n1u #Nachrichten","pubDate":"2016-07-04T18:51:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1613672847"],"cityName":["Oberhausen"],"copyCityName":["Oberhausen"],"cityLocation":["51.4696136667936,6.85144348545732"],"allLocations":["51.4696136667936,6.85144348545732"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"NeuigkeitenD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29lC9XV"],"_version_":1.5391122084457e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:43.258Z","isSproutLocation":false},{"id":"750039457684819971","uri":"https:\/\/twitter.com\/304463145\/status\/750039457684819971","text":"#Focus Oberhausen - Polizei - 8-j\u00e4hriger Junge bei Verkehrsunfall verletzt: Am Montag, den 04.07... https:\/\/t.co\/ri9iWy0mGm #Nachrichten","pubDate":"2016-07-04T18:51:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1613672847"],"cityName":["Oberhausen"],"copyCityName":["Oberhausen"],"cityLocation":["51.4696136667936,6.85144348545732"],"allLocations":["51.4696136667936,6.85144348545732"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Zwitscher_Vogel","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29lD6zg"],"_version_":1.5391122084457e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:43.258Z","isSproutLocation":false},{"id":"750039358065905664","uri":"https:\/\/twitter.com\/86714988\/status\/750039358065905664","text":"#Focus Oberhausen - Polizei - 8-j\u00e4hriger Junge bei Verkehrsunfall verletzt: Am Montag, den 04.07... https:\/\/t.co\/1Hwt7YsCsc #Nachrichten","pubDate":"2016-07-04T18:51:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1613672847"],"cityName":["Oberhausen"],"copyCityName":["Oberhausen"],"cityLocation":["51.4696136667936,6.85144348545732"],"allLocations":["51.4696136667936,6.85144348545732"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"jochenberger","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29c8fBP"],"_version_":1.5391122084436e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:43.258Z","isSproutLocation":false},{"id":"750039271399043072","uri":"https:\/\/twitter.com\/368075054\/status\/750039271399043072","text":"Zwei Tote bei Massenkarambolage auf der A6 https:\/\/t.co\/YINR0pNz0W","pubDate":"2016-07-04T18:51:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"promi24","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","urls":["http:\/\/bit.ly\/29jXwYu"],"_version_":1.5391120682029e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:29.514Z","isSproutLocation":false},{"id":"750039248838025217","uri":"https:\/\/twitter.com\/1341612912\/status\/750039248838025217","text":"#Augsburg - #Donauw\u00f6rth: Technische St\u00f6rung an einem Signal \/ Verz\u00f6gerungen #bahn https:\/\/t.co\/oz20xWLRJX","pubDate":"2016-07-04T18:51:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62407","-582215"],"cityName":["Augsburg","Donauw\u00f6rth"],"copyCityName":["Augsburg","Donauw\u00f6rth"],"cityLocation":["48.3584520287525,10.9017603847328","48.719519109684,10.7656035027564"],"allLocations":["48.3584520287525,10.9017603847328","48.719519109684,10.7656035027564"],"eventType":["Verzoegerung","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"streckenagentAS","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"optivo broadmail","hashtags":["Augsburg","Donauw\u00f6rth","bahn"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/_regio"],"_version_":1.5391122084426e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:43.258Z","isSproutLocation":false},{"id":"750039250226348032","uri":"https:\/\/twitter.com\/1341620324\/status\/750039250226348032","text":"#Augsburg - #Donauw\u00f6rth: Technische St\u00f6rung an einem Signal \/ Verz\u00f6gerungen #bahn https:\/\/t.co\/jF3C9Fcdqe","pubDate":"2016-07-04T18:51:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62407","-582215"],"cityName":["Augsburg","Donauw\u00f6rth"],"copyCityName":["Augsburg","Donauw\u00f6rth"],"cityLocation":["48.3584520287525,10.9017603847328","48.719519109684,10.7656035027564"],"allLocations":["48.3584520287525,10.9017603847328","48.719519109684,10.7656035027564"],"eventType":["Verzoegerung","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"streckenagentFR","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"optivo broadmail","hashtags":["Augsburg","Donauw\u00f6rth","bahn"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/_regio"],"_version_":1.5391120682018e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:29.514Z","isSproutLocation":false},{"id":"750039240692604928","uri":"https:\/\/twitter.com\/17602106\/status\/750039240692604928","text":"Auffahrunfall wegen Legida #leipzig https:\/\/t.co\/dEcg7jL5AZ","pubDate":"2016-07-04T18:51:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1681920624"],"cityName":["Leipzig"],"copyCityName":["Leipzig"],"cityLocation":["51.3391826618271,12.3810549273846"],"allLocations":["51.3391826618271,12.3810549273846"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Gewaesch","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Tweetbot for i\u039fS","hashtags":["leipzig"],"placeName":"Zentrum, Leipzig","placeType":"neighborhood","placePolygon":"ENVELOPE(12.36881, 12.383571, 51.34609, 51.334664)","_version_":1.5391122084426e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:43.258Z","isSproutLocation":false},{"id":"750039168525430784","uri":"https:\/\/twitter.com\/717633241625333760\/status\/750039168525430784","text":"Ab 4. September wieder zweigleisig zwischen #Jena und #Weimar #DeutscheBahn #Th\u00fcringen #Bahn #Baustelle https:\/\/t.co\/ilDkDR4mNl","pubDate":"2016-07-04T18:50:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62693","-62493"],"cityName":["Jena","Weimar"],"copyCityName":["Jena","Weimar"],"cityLocation":["50.9221905455439,11.5888788704978","50.9769990554518,11.329839725392"],"allLocations":["50.9221905455439,11.5888788704978","50.9769990554518,11.329839725392"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"TH24DeineNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Jena","Weimar","DeutscheBahn","Th\u00fcringen","Bahn","Baustelle"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/Bahnstrecke_Weimar-Jena"],"_version_":1.5391120674028e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:28.747Z","isSproutLocation":false},{"id":"750038536837926916","uri":"https:\/\/twitter.com\/737569958813532160\/status\/750038536837926916","text":"RT @WienerZeitung: Der gro\u00dfe Brexit-Treff am Friedhofstor: Dem ungeplanten #Brexit-Unfall folgen Shakespeare-taugliche Intrigenspiele. http\u2026","pubDate":"2016-07-04T18:48:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0498593"],"stopName":["Treff, B\u00f6tzingen"],"copyStopName":["Treff, B\u00f6tzingen"],"stopLocation":["48.073658,7.721929"],"allLocations":["48.073658,7.721929"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"emmatarawox","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Brexit"],"usermentions":["WienerZeitung"],"urls":["http:\/\/www.wienerzeitung.at\/nachrichten\/europa\/europaeische_union\/828992_Der-grosse-Brexit-Treff-am-Friedhofstor.html"],"_version_":1.5391120667538e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:28.132Z","isSproutLocation":false},{"id":"750038370084990976","uri":"https:\/\/twitter.com\/15262372\/status\/750038370084990976","text":"Mann (46) stirbt bei Unfall auf der B308 bei Immenstadt - #Kollision #Immenstadt https:\/\/t.co\/k5qRvQVcm3","pubDate":"2016-07-04T18:47:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["18897587","58800249"],"cityName":["Immenstadt","Immenstadt"],"copyCityName":["Immenstadt","Immenstadt"],"cityLocation":["47.5611221473296,10.2167281302258","47.5609878769306,10.2199248477765"],"allLocations":["47.5611221473296,10.2167281302258","47.5609878769306,10.2199248477765","47.559203,10.213999"],"stopId":["8003065"],"stopName":["Immenstadt"],"copyStopName":["Immenstadt"],"stopLocation":["47.559203,10.213999"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Allgaeu","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Kollision","Immenstadt"],"urls":["https:\/\/ai.hn\/29jXmjA"],"_version_":1.5391120662997e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:27.696Z","isSproutLocation":false},{"id":"750038206582779904","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750038206582779904","text":"R-Bahn R1 Richtung G\u00f6ppingen mit der n\u00e4chsten Haltestelle None hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T18:46:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240084735"],"cityName":["G\u00f6ppingen"],"copyCityName":["G\u00f6ppingen"],"cityLocation":["48.7052935636037,9.66079589779243"],"allLocations":["48.7052935636037,9.66079589779243","48.700027,9.651969"],"stopId":["8000127"],"stopName":["G\u00f6ppingen"],"copyStopName":["G\u00f6ppingen"],"stopLocation":["48.700027,9.651969"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.539112205925e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:40.856Z","isSproutLocation":false},{"id":"750037791728250880","uri":"https:\/\/twitter.com\/2545729255\/status\/750037791728250880","text":"Zwei Tote bei Massenkarambolage auf der A6 #Munchen https:\/\/t.co\/xeu5bDJBNW","pubDate":"2016-07-04T18:45:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"MunchenNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Munchen"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/munchen\/zwei-tote-bei-massenkarambolage-auf-der-a6\/"],"_version_":1.5390789077387e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:25.232Z","isSproutLocation":false},{"id":"750037533426319360","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750037533426319360","text":"Bus 161 Richtung \u00d6tlingen Halde mit der n\u00e4chsten Haltestelle Spielplatz hat 0:12:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T18:44:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["268607447"],"cityName":["\u00d6tlingen"],"copyCityName":["\u00d6tlingen"],"cityLocation":["48.657777865485,9.42335913077484"],"allLocations":["48.657777865485,9.42335913077484","47.890816,7.892242","48.153403,8.035402"],"stopId":["0500532","0500713"],"stopName":["Halde, Oberried-Schauinsland","Oberwinden Spielplatz, Winden im Elztal"],"copyStopName":["Halde, Oberried-Schauinsland","Oberwinden Spielplatz, Winden im Elztal"],"stopLocation":["47.890816,7.892242","48.153403,8.035402"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390789372257e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:53.351Z","isSproutLocation":false},{"id":"750037449775026176","uri":"https:\/\/twitter.com\/176354265\/status\/750037449775026176","text":"S-Bahn S9: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 3 Uhr bis 26. August 2 Uhr: 16.07.2016 0... https:\/\/t.co\/6Mi9XDA0FY","pubDate":"2016-07-04T18:43:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["74531"],"streetName":["S9"],"copyStreetName":["S9"],"streetLocation":["51.4153345758682,12.415588149851"],"allLocations":["51.4153345758682,12.415588149851","52.4900532718977,13.464168870605"],"gtfsRouteId":["5727"],"gtfsRouteName":["S9"],"copyGtfsRouteName":["S9"],"gtfsRouteLocation":["52.4900532718977,13.464168870605"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Schnellbahn_FFM","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29izz5V"],"_version_":1.5390789372257e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:53.351Z","isSproutLocation":false},{"id":"750037450676776960","uri":"https:\/\/twitter.com\/176354265\/status\/750037450676776960","text":"S-Bahn S5: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 4.30 Uhr bis 26. August 2 Uhr: 16.07.201... https:\/\/t.co\/j2pTa1fqf8","pubDate":"2016-07-04T18:43:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["24616"],"gtfsRouteName":["S5"],"copyGtfsRouteName":["S5"],"gtfsRouteLocation":["51.4360015176709,7.33116260440705"],"allLocations":["51.4360015176709,7.33116260440705"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Schnellbahn_FFM","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29f6KDF"],"_version_":1.5390789068307e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:24.366Z","isSproutLocation":false},{"id":"750037328274522113","uri":"https:\/\/twitter.com\/313575849\/status\/750037328274522113","text":"@loonymoon jaaaa bin sogar grad bei Ende S2, Rory u er hatten d Unfall u jetzt ist er erstmal weg \ud83d\ude2d https:\/\/t.co\/vlrmvfV0hq","pubDate":"2016-07-04T18:43:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["25900"],"gtfsRouteName":["S2"],"copyGtfsRouteName":["S2"],"gtfsRouteLocation":["51.5733871827063,7.3109992789138"],"allLocations":["51.5733871827063,7.3109992789138"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"handskriven","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.500364893257e+17,"replyUser":"loonymoon","sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["loonymoon"],"_version_":1.5390789372236e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:53.351Z","isSproutLocation":false},{"id":"750037267926900736","uri":"https:\/\/twitter.com\/969348900\/status\/750037267926900736","text":"DA: Viernheim: +++Nachtragsmeldung+++ Schwerer Verkehrsunfall auf der ... - https:\/\/t.co\/tGG8X1ShWb https:\/\/t.co\/oj64IrUl1m","pubDate":"2016-07-04T18:43:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Top_Highwaynews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Next-top","urls":["https:\/\/polizeibox.de\/2016\/07\/04\/da-viernheim-nachtragsmeldung-schwerer-verkehrsunfall-auf-der-a6lkw-faehrt-auf-stauende-auf\/"],"_version_":1.5390789058995e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:23.474Z","isSproutLocation":false},{"id":"750037017585655808","uri":"https:\/\/twitter.com\/4266848849\/status\/750037017585655808","text":"RT @BILD: Schlimme Massen-Karambolage: Zwei Menschen sind bei einem schrecklichen Unfall auf der A 6 ums Leben gekommen. https:\/\/t.co\/2l4Np\u2026","pubDate":"2016-07-04T18:42:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["105401836"],"cityName":["Massen"],"copyCityName":["Massen"],"cityLocation":["51.5375082147893,7.64788137219401"],"allLocations":["51.5375082147893,7.64788137219401","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A 6"],"copyStreetName":["A 6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"NEWS","user":"HaubendauchaC","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["BILD"],"urls":["http:\/\/www.bild.de\/regional\/frankfurt\/frankfurt-aktuell\/schwerer-unfall-bei-viernheim-46642450.bild.html"],"_version_":1.5391122043668e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:39.369Z","isSproutLocation":false},{"id":"750036826350505986","uri":"https:\/\/twitter.com\/2912496699\/status\/750036826350505986","text":"Beim Verkehrsunfall an der Kreuzung Petersburger Wall \/ Pottgraben wurde der Fahrer eines Smart leicht verletzt.... https:\/\/t.co\/mshtbR6PuI","pubDate":"2016-07-04T18:41:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-4473475"],"cityName":["Wall"],"copyCityName":["Wall"],"cityLocation":["52.8191840049302,12.961179922772"],"allLocations":["52.8191840049302,12.961179922772","54.321634759419,10.1385118227489"],"streetId":["65714"],"streetName":["Wall"],"copyStreetName":["Wall"],"streetLocation":["54.321634759419,10.1385118227489"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"hasepost","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/2JiFjBJJs"],"_version_":1.5391122043647e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:39.369Z","isSproutLocation":false},{"id":"750036790048919552","uri":"https:\/\/twitter.com\/2570470556\/status\/750036790048919552","text":"rhein_sieg #530\/ Waldbr\u00f6l Linie 530 um 20:10 Uhr ab Waldbr\u00f6l wird wegen einem RTW- Einsatz mit ca. 30 Minuten Versp\u00e4tung ausgef\u00fchrt. \u2026","pubDate":"2016-07-04T18:41:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["52808412"],"cityName":["Waldbr\u00f6l"],"copyCityName":["Waldbr\u00f6l"],"cityLocation":["50.8751813114338,7.61594788081107"],"allLocations":["50.8751813114338,7.61594788081107"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"OEStoeBonn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","_version_":1.5391120648359e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:26.299Z","isSproutLocation":false},{"id":"750036525979697152","uri":"https:\/\/twitter.com\/2214911779\/status\/750036525979697152","text":"Cellesche Zeitung | Unfall bei Lutterloh mit unklarem Hergang https:\/\/t.co\/09Fcm4wxNg","pubDate":"2016-07-04T18:40:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["13241"],"companyName":["Cellesche Zeitung"],"copyCompanyName":["Cellesche Zeitung"],"companyLocation":["52.6204278,10.0617892"],"allLocations":["52.6204278,10.0617892"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"HelmutSiekmann","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","urls":["http:\/\/www.cellesche-zeitung.de\/S5004967"],"_version_":1.5391122034786e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:38.523Z","isSproutLocation":false},{"id":"750036496581857285","uri":"https:\/\/twitter.com\/14136293\/status\/750036496581857285","text":"Bauarbeiten an der Bahnstrecke: H\u00f6llentalbahn vorest gesperrt \u2013 Busse sorgen f\u00fcr Verbindung. https:\/\/t.co\/VbtDLZ0eW9","pubDate":"2016-07-04T18:40:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["18789"],"streetName":["An der Bahnstrecke"],"copyStreetName":["An der Bahnstrecke"],"streetLocation":["50.880138073552,12.9451722142803"],"allLocations":["50.880138073552,12.9451722142803"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"badischezeitung","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/mehr.bz\/bof7739"],"_version_":1.539112064103e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:25.6Z","isSproutLocation":false},{"id":"750036383432056833","uri":"https:\/\/twitter.com\/2723425020\/status\/750036383432056833","text":"Karlsfeld: F\u00fcnf Verletzte nach Auffahrunfall https:\/\/t.co\/ERoELkC6yR #DieNachrichten #sueddeutsche","pubDate":"2016-07-04T18:39:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240029143"],"cityName":["Karlsfeld"],"copyCityName":["Karlsfeld"],"cityLocation":["48.2266315669491,11.4676386938444"],"allLocations":["48.2266315669491,11.4676386938444","48.211179,11.459568"],"stopId":["8004150"],"stopName":["M\u00fcnchen-Karlsfeld"],"copyStopName":["M\u00fcnchen-Karlsfeld"],"stopLocation":["48.211179,11.459568"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"DieNachrichten","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["DieNachrichten","sueddeutsche"],"urls":["http:\/\/www.sueddeutsche.de\/muenchen\/dachau\/karlsfeld-fuenf-verletzte-nach-auffahrunfall-1.3063383?source=rss"],"_version_":1.5391120641019e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:25.6Z","isSproutLocation":false},{"id":"750036277114777600","uri":"https:\/\/twitter.com\/123856079\/status\/750036277114777600","text":"A59 Bonn Richtung K\u00f6ln zwischen Dreieck Bonn-Nordost und Troisdorf 3 km Stau (Zeitverlust: mehr als 20 Minuten)","pubDate":"2016-07-04T18:39:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.63333332538605,"cityId":["26373169","20953083","36664855"],"cityName":["Bonn","K\u00f6ln","Troisdorf"],"copyCityName":["Bonn","K\u00f6ln","Troisdorf"],"cityLocation":["50.7358510950331,7.10065986079557","50.9383611058362,6.95997380583433","50.8153070805178,7.15932712520238"],"allLocations":["50.7358510950331,7.10065986079557","50.9383611058362,6.95997380583433","50.8153070805178,7.15932712520238","49.473975,11.106115","50.813922,7.150892"],"stopId":["8004469","8000135"],"stopName":["N\u00fcrnberg Nordost","Troisdorf"],"copyStopName":["N\u00fcrnberg Nordost","Troisdorf"],"stopLocation":["49.473975,11.106115","50.813922,7.150892"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrNRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","_version_":1.5391122027845e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:37.861Z","isSproutLocation":false},{"id":"750035913514872833","uri":"https:\/\/twitter.com\/93881347\/status\/750035913514872833","text":"RT @rheinpfalz: #Sandhofen: A6 in Richtung #Ludwigshafen nach schwerem Verkehrsunfall voll gesperrt. https:\/\/t.co\/e10Y2b9zvr","pubDate":"2016-07-04T18:37:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["248642082"],"cityName":["Sandhofen"],"copyCityName":["Sandhofen"],"cityLocation":["49.5445487721396,8.44361336278045"],"allLocations":["49.5445487721396,8.44361336278045","47.815651,9.053193"],"stopId":["8003764"],"stopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"copyStopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"stopLocation":["47.815651,9.053193"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"inksss","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Windows","hashtags":["Sandhofen","Ludwigshafen"],"usermentions":["rheinpfalz"],"urls":["http:\/\/www.rheinpfalz.de\/lokal\/artikel\/viernheim-nach-schwerem-verkehrsunfall-a6-bei-sandhofen-voll-gesperrt\/"],"_version_":1.5390789359569e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:52.143Z","isSproutLocation":false},{"id":"750035488086585344","uri":"https:\/\/twitter.com\/330204903\/status\/750035488086585344","text":"RT @PolizeiSachsen: PD G\u00f6rlitz - Lkw auf BAB 4 umgekippt - Autobahn voll gesperrt https:\/\/t.co\/bBZNAL8jwN","pubDate":"2016-07-04T18:36:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240127287"],"cityName":["G\u00f6rlitz"],"copyCityName":["G\u00f6rlitz"],"cityLocation":["51.1517428143889,14.9844024448304"],"allLocations":["51.1517428143889,14.9844024448304"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"_DresdenAktuell","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["PolizeiSachsen"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29jUAep"],"_version_":1.5390789354788e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:51.687Z","isSproutLocation":false},{"id":"750035248587517952","uri":"https:\/\/twitter.com\/280409402\/status\/750035248587517952","text":"Westbikers.de Unfall bei Motocross-Rennen: Spurensuche hat begonnen \u2013 Auch das LKA ist \u2026 \u2013 K\u00f6ln...... https:\/\/t.co\/VQVBYP0zzl","pubDate":"2016-07-04T18:35:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20953083"],"cityName":["K\u00f6ln"],"copyCityName":["K\u00f6ln"],"cityLocation":["50.9383611058362,6.95997380583433"],"allLocations":["50.9383611058362,6.95997380583433"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"westbikers","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/4UiTF81I0"],"_version_":1.5390789043298e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:21.979Z","isSproutLocation":false},{"id":"750035228756811776","uri":"https:\/\/twitter.com\/704983945344114689\/status\/750035228756811776","text":"Schwerer Unfall bei Sandhofen auf der A6 mit zwei Toten - Echo-online https:\/\/t.co\/5s1xHQTcyk https:\/\/t.co\/vkSaOqDl4q","pubDate":"2016-07-04T18:35:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["248642082"],"cityName":["Sandhofen"],"copyCityName":["Sandhofen"],"cityLocation":["49.5445487721396,8.44361336278045"],"allLocations":["49.5445487721396,8.44361336278045"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"qagatest","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lk1p1n"],"_version_":1.5390789348213e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:51.059Z","isSproutLocation":false},{"id":"750035180174409728","uri":"https:\/\/twitter.com\/721669448852234240\/status\/750035180174409728","text":"RT @1895_Fortuna: Wie Asozial ist der Mensch, das bei einem schweren Unfall eine Gaffer-Wand aufgebaut werden muss, um die Idioten vom *Fil\u2026","pubDate":"2016-07-04T18:34:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["19492"],"companyName":["Fortuna"],"copyCompanyName":["Fortuna"],"companyLocation":["52.4907911,13.4045689"],"allLocations":["52.4907911,13.4045689","48.063259,7.779604"],"stopId":["0500031"],"stopName":["Fortuna, March-Buchheim"],"copyStopName":["Fortuna, March-Buchheim"],"stopLocation":["48.063259,7.779604"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Liesche58730112","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["1895_Fortuna"],"_version_":1.5390789348203e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:51.059Z","isSproutLocation":false},{"id":"750035132040392704","uri":"https:\/\/twitter.com\/280409402\/status\/750035132040392704","text":"Westbikers.de Unfall bei Motocross-Rennen: Spurensuche hat begonnen \u2013 Auch das LKA ist \u2026 \u2013 K\u00f6ln... https:\/\/t.co\/RppSydFewV Westbikers.de","pubDate":"2016-07-04T18:34:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20953083"],"cityName":["K\u00f6ln"],"copyCityName":["K\u00f6ln"],"cityLocation":["50.9383611058362,6.95997380583433"],"allLocations":["50.9383611058362,6.95997380583433"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"westbikers","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/tinyurl.com\/jkgwrcl"],"_version_":1.5390789035004e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:21.188Z","isSproutLocation":false},{"id":"750034805379719170","uri":"https:\/\/twitter.com\/739801089940295680\/status\/750034805379719170","text":"RT @1895_Fortuna: Wie Asozial ist der Mensch, das bei einem schweren Unfall eine Gaffer-Wand aufgebaut werden muss, um die Idioten vom *Fil\u2026","pubDate":"2016-07-04T18:33:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["19492"],"companyName":["Fortuna"],"copyCompanyName":["Fortuna"],"companyLocation":["52.4907911,13.4045689"],"allLocations":["52.4907911,13.4045689","48.063259,7.779604"],"stopId":["0500031"],"stopName":["Fortuna, March-Buchheim"],"copyStopName":["Fortuna, March-Buchheim"],"stopLocation":["48.063259,7.779604"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Ol_Alb","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["1895_Fortuna"],"_version_":1.5390789034972e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:21.188Z","isSproutLocation":false},{"id":"750034663549259776","uri":"https:\/\/twitter.com\/3045025558\/status\/750034663549259776","text":"PD G\u00f6rlitz - Lkw auf BAB 4 umgekippt - Autobahn voll gesperrt https:\/\/t.co\/aR5QMuVts7","pubDate":"2016-07-04T18:32:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240127287"],"cityName":["G\u00f6rlitz"],"copyCityName":["G\u00f6rlitz"],"cityLocation":["51.1517428143889,14.9844024448304"],"allLocations":["51.1517428143889,14.9844024448304"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"infokanal","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29jUAep"],"_version_":1.5390789026311e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:20.359Z","isSproutLocation":false},{"id":"750034665918959616","uri":"https:\/\/twitter.com\/223758384\/status\/750034665918959616","text":"PD G\u00f6rlitz - Lkw auf BAB 4 umgekippt - Autobahn voll gesperrt https:\/\/t.co\/bBZNAL8jwN","pubDate":"2016-07-04T18:32:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240127287"],"cityName":["G\u00f6rlitz"],"copyCityName":["G\u00f6rlitz"],"cityLocation":["51.1517428143889,14.9844024448304"],"allLocations":["51.1517428143889,14.9844024448304"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"PolizeiSachsen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29jUAep"],"_version_":1.5390789026311e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:20.359Z","isSproutLocation":false},{"id":"750034660487405568","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750034660487405568","text":"PD G\u00f6rlitz - Lkw auf BAB 4 umgekippt - Autobahn voll gesperrt:  https:\/\/t.co\/YT0G84FNZi","pubDate":"2016-07-04T18:32:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240127287"],"cityName":["G\u00f6rlitz"],"copyCityName":["G\u00f6rlitz"],"cityLocation":["51.1517428143889,14.9844024448304"],"allLocations":["51.1517428143889,14.9844024448304"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29jUAep"],"_version_":1.5390789334005e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:49.7Z","isSproutLocation":false},{"id":"750034609426014208","uri":"https:\/\/twitter.com\/126655453\/status\/750034609426014208","text":"#530\/ Waldbr\u00f6l Linie 530 um 20:10 Uhr ab Waldbr\u00f6l wird wegen einem RTW- Einsatz mit ca. 30 Minuten Versp\u00e4tung ausgef\u00fchrt.","pubDate":"2016-07-04T18:32:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["52808412"],"cityName":["Waldbr\u00f6l"],"copyCityName":["Waldbr\u00f6l"],"cityLocation":["50.8751813114338,7.61594788081107"],"allLocations":["50.8751813114338,7.61594788081107"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"rhein_sieg","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"rhein_sieg","_version_":1.5390789333995e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:49.7Z","isSproutLocation":false},{"id":"750034500843933696","uri":"https:\/\/twitter.com\/2860525863\/status\/750034500843933696","text":"RT @BILD: Schlimme Massen-Karambolage: Zwei Menschen sind bei einem schrecklichen Unfall auf der A 6 ums Leben gekommen. https:\/\/t.co\/2l4Np\u2026","pubDate":"2016-07-04T18:32:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["105401836"],"cityName":["Massen"],"copyCityName":["Massen"],"cityLocation":["51.5375082147893,7.64788137219401"],"allLocations":["51.5375082147893,7.64788137219401","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A 6"],"copyStreetName":["A 6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"NEWS","user":"FraukeWolff","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"www.netzaktiv.de","usermentions":["BILD"],"urls":["http:\/\/www.bild.de\/regional\/frankfurt\/frankfurt-aktuell\/schwerer-unfall-bei-viernheim-46642450.bild.html"],"_version_":1.539078902629e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:20.359Z","isSproutLocation":false},{"id":"750034409680572416","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750034409680572416","text":"\u25a0 #A7 #Hamburg - #Flensburg im Dreieck #Hamburg-Nordwest behindern #Bauarbeiten den Verkehr.","pubDate":"2016-07-04T18:31:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1400001049042,"cityId":["-2618040","240033839"],"cityName":["Hamburg","Flensburg"],"copyCityName":["Hamburg","Flensburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","54.7833020772235,9.43332638800979"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","54.7833020772235,9.43332638800979","53.6316438728654,9.92243322553234","51.4863618534979,6.92751636741256"],"streetId":["56192","37193"],"streetName":["A7","Im Dreieck"],"copyStreetName":["A7","Im Dreieck"],"streetLocation":["53.6316438728654,9.92243322553234","51.4863618534979,6.92751636741256"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A7","Hamburg","Flensburg","Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.539112063326e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:24.862Z","isSproutLocation":false},{"id":"750034403145949184","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750034403145949184","text":"\u25a0  #A7 #Hamburg Richtung #Flensburg zwischen #Hamburg-#Schnelsen-Nord und #Quickborn ist wegen #Bauarbeiten bis morgen fr\u00fch die ...","pubDate":"2016-07-04T18:31:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.2333334684372,"cityId":["-2618040","-27020","92915333","-443749"],"cityName":["Hamburg","Flensburg","Schnelsen","Quickborn"],"copyCityName":["Hamburg","Flensburg","Schnelsen","Quickborn"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","54.7945253894462,9.45022504465003","53.6374002644566,9.91883076478031","53.7364036486156,9.9027904339953"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","54.7945253894462,9.45022504465003","53.6374002644566,9.91883076478031","53.7364036486156,9.9027904339953","53.6316438728654,9.92243322553234"],"streetId":["56192"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["53.6316438728654,9.92243322553234"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A7","Hamburg","Flensburg","Hamburg","Schnelsen","Quickborn","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391122018586e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:36.975Z","isSproutLocation":false},{"id":"750034136849678337","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750034136849678337","text":"R-Bahn R1 Richtung Stuttgart Hauptbahnhof (oben) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Bad Cannstatt hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T18:30:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-2793104","-1107864"],"cityName":["Stuttgart","Bad Cannstatt"],"copyCityName":["Stuttgart","Bad Cannstatt"],"cityLocation":["48.7792746968734,9.19275171338673","48.8068776727381,9.22146267790392"],"allLocations":["48.7792746968734,9.19275171338673","48.8068776727381,9.22146267790392"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5390789333953e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:49.7Z","isSproutLocation":false},{"id":"750033992058019840","uri":"https:\/\/twitter.com\/773250007\/status\/750033992058019840","text":"RT @hessenschauDE: PKW kracht in Linienbus - vier Schwerverletzte bei Unfall zwischen Taunusstein und Wiesbaden https:\/\/t.co\/Q7UmfielRt","pubDate":"2016-07-04T18:30:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-412432","-62496"],"cityName":["Taunusstein","Wiesbaden"],"copyCityName":["Taunusstein","Wiesbaden"],"cityLocation":["50.1568576019858,8.17511630334339","50.0728864412478,8.2535169382722"],"allLocations":["50.1568576019858,8.17511630334339","50.0728864412478,8.2535169382722"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"omnibusfreunde","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Mobile Web (M2)","usermentions":["hessenschauDE"],"urls":["http:\/\/hessenschau.de\/panorama\/unfall-auf-b417-vier-schwerverletzte-nach-kollision-mit-linienbus,busunfall-wiesbaden-taunusstein-102.html"],"_version_":1.5390789019275e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:19.689Z","isSproutLocation":false},{"id":"750033802395848704","uri":"https:\/\/twitter.com\/4533859349\/status\/750033802395848704","text":"RT @1895_Fortuna: Wie Asozial ist der Mensch, das bei einem schweren Unfall eine Gaffer-Wand aufgebaut werden muss, um die Idioten vom *Fil\u2026","pubDate":"2016-07-04T18:29:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["19492"],"companyName":["Fortuna"],"copyCompanyName":["Fortuna"],"companyLocation":["52.4907911,13.4045689"],"allLocations":["52.4907911,13.4045689","48.063259,7.779604"],"stopId":["0500031"],"stopName":["Fortuna, March-Buchheim"],"copyStopName":["Fortuna, March-Buchheim"],"stopLocation":["48.063259,7.779604"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"christoph_ci","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["1895_Fortuna"],"_version_":1.5390789327913e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:49.125Z","isSproutLocation":false},{"id":"750033804044165121","uri":"https:\/\/twitter.com\/2880825799\/status\/750033804044165121","text":"RT @BILD: Schlimme Massen-Karambolage: Zwei Menschen sind bei einem schrecklichen Unfall auf der A 6 ums Leben gekommen. https:\/\/t.co\/2l4Np\u2026","pubDate":"2016-07-04T18:29:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["105401836"],"cityName":["Massen"],"copyCityName":["Massen"],"cityLocation":["51.5375082147893,7.64788137219401"],"allLocations":["51.5375082147893,7.64788137219401","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A 6"],"copyStreetName":["A 6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"NEWS","user":"sofiaKurosaki","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["BILD"],"urls":["http:\/\/www.bild.de\/regional\/frankfurt\/frankfurt-aktuell\/schwerer-unfall-bei-viernheim-46642450.bild.html"],"_version_":1.5390789011946e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:18.987Z","isSproutLocation":false},{"id":"750033754161373184","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750033754161373184","text":"Bus 433 Richtung Poppenweiler Burghaldenstr. mit der n\u00e4chsten Haltestelle Stadtmitte hat 0:57:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T18:29:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1909842837"],"cityName":["Stadtmitte"],"copyCityName":["Stadtmitte"],"cityLocation":["52.4243712658068,10.7799410637666"],"allLocations":["52.4243712658068,10.7799410637666","48.551275,8.728502"],"stopId":["8004201"],"stopName":["Nagold Stadtmitte"],"copyStopName":["Nagold Stadtmitte"],"stopLocation":["48.551275,8.728502"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390789011935e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:18.987Z","isSproutLocation":false},{"id":"750033611731111936","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750033611731111936","text":"R-Bahn R1 Richtung Ulm Hauptbahnhof mit der n\u00e4chsten Haltestelle None hat 0:13:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T18:28:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1699831958"],"cityName":["Ulm"],"copyCityName":["Ulm"],"cityLocation":["48.3973943630715,9.99327549984822"],"allLocations":["48.3973943630715,9.99327549984822"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5390789320363e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:48.403Z","isSproutLocation":false},{"id":"750033008527347712","uri":"https:\/\/twitter.com\/160707580\/status\/750033008527347712","text":"RT @hessenschauDE: PKW kracht in Linienbus - vier Schwerverletzte bei Unfall zwischen Taunusstein und Wiesbaden https:\/\/t.co\/Q7UmfielRt","pubDate":"2016-07-04T18:26:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-412432","-62496"],"cityName":["Taunusstein","Wiesbaden"],"copyCityName":["Taunusstein","Wiesbaden"],"cityLocation":["50.1568576019858,8.17511630334339","50.0728864412478,8.2535169382722"],"allLocations":["50.1568576019858,8.17511630334339","50.0728864412478,8.2535169382722"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Bleischter1988","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["hessenschauDE"],"urls":["http:\/\/hessenschau.de\/panorama\/unfall-auf-b417-vier-schwerverletzte-nach-kollision-mit-linienbus,busunfall-wiesbaden-taunusstein-102.html"],"_version_":1.5390787994596e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:41.967Z","isSproutLocation":false},{"id":"750032975501287424","uri":"https:\/\/twitter.com\/93027491\/status\/750032975501287424","text":"POLIZEI TIROL Verkehrsunfall mit Motorrad in S\u00f6lden  https:\/\/t.co\/MpmPaqLk3G","pubDate":"2016-07-04T18:26:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1946232"],"cityName":["S\u00f6lden"],"copyCityName":["S\u00f6lden"],"cityLocation":["47.9322245056242,7.80906947923188"],"allLocations":["47.9322245056242,7.80906947923188","47.955717,7.786524"],"stopId":["0503918"],"stopName":["Tirol, Ebringen"],"copyStopName":["Tirol, Ebringen"],"stopLocation":["47.955717,7.786524"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Alpenherold","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/1ObBtBw"],"_version_":1.5390787994596e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:41.967Z","isSproutLocation":false},{"id":"750032711499132928","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750032711499132928","text":"POL-FD: Nachtrag zum Verkehrsunfall auf der BAB 7, Gemarkung Kalbach Verkehrsunfall mit vier\u2026 https:\/\/t.co\/D0NpR0MuF5 #ots #Polizei","pubDate":"2016-07-04T18:25:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["32196630"],"cityName":["Kalbach"],"copyCityName":["Kalbach"],"cityLocation":["50.1885582952344,8.64049622528564"],"allLocations":["50.1885582952344,8.64049622528564"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Polizei"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lk1fkM"],"_version_":1.5390787994565e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:41.967Z","isSproutLocation":false},{"id":"750032705094504449","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750032705094504449","text":"POL-COE: Nottuln-Darup\/ Verkehrsunfall mit Personenschaden https:\/\/t.co\/ByVbpiifPL #ots #Polizei","pubDate":"2016-07-04T18:25:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2648542095","54413373"],"cityName":["Nottuln","Darup"],"copyCityName":["Nottuln","Darup"],"cityLocation":["51.930641109524,7.35406786508106","51.9306259876521,7.29907147625128"],"allLocations":["51.930641109524,7.35406786508106","51.9306259876521,7.29907147625128"],"eventType":["Unfall","Bahnprobleme"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Polizei"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lk1fcX"],"_version_":1.5390787990685e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:41.594Z","isSproutLocation":false},{"id":"750032564245651457","uri":"https:\/\/twitter.com\/132153012\/status\/750032564245651457","text":"RT @1895_Fortuna: Wie Asozial ist der Mensch, das bei einem schweren Unfall eine Gaffer-Wand aufgebaut werden muss, um die Idioten vom *Fil\u2026","pubDate":"2016-07-04T18:24:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["19492"],"companyName":["Fortuna"],"copyCompanyName":["Fortuna"],"companyLocation":["52.4907911,13.4045689"],"allLocations":["52.4907911,13.4045689","48.063259,7.779604"],"stopId":["0500031"],"stopName":["Fortuna, March-Buchheim"],"copyStopName":["Fortuna, March-Buchheim"],"stopLocation":["48.063259,7.779604"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ChefkritikerNo1","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["1895_Fortuna"],"_version_":1.539078866817e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:46.205Z","isSproutLocation":false},{"id":"750032559682228224","uri":"https:\/\/twitter.com\/210636758\/status\/750032559682228224","text":"RT @BILD: Schlimme Massen-Karambolage: Zwei Menschen sind bei einem schrecklichen Unfall auf der A 6 ums Leben gekommen. https:\/\/t.co\/2l4Np\u2026","pubDate":"2016-07-04T18:24:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["105401836"],"cityName":["Massen"],"copyCityName":["Massen"],"cityLocation":["51.5375082147893,7.64788137219401"],"allLocations":["51.5375082147893,7.64788137219401","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A 6"],"copyStreetName":["A 6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"NEWS","user":"mumm_twit","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["BILD"],"urls":["http:\/\/www.bild.de\/regional\/frankfurt\/frankfurt-aktuell\/schwerer-unfall-bei-viernheim-46642450.bild.html"],"_version_":1.5391120625322e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:24.101Z","isSproutLocation":false},{"id":"750032521732169728","uri":"https:\/\/twitter.com\/17360630\/status\/750032521732169728","text":"PKW kracht in Linienbus - vier Schwerverletzte bei Unfall zwischen Taunusstein und Wiesbaden https:\/\/t.co\/Q7UmfielRt","pubDate":"2016-07-04T18:24:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-412432","-62496"],"cityName":["Taunusstein","Wiesbaden"],"copyCityName":["Taunusstein","Wiesbaden"],"cityLocation":["50.1568576019858,8.17511630334339","50.0728864412478,8.2535169382722"],"allLocations":["50.1568576019858,8.17511630334339","50.0728864412478,8.2535169382722"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"hessenschauDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","urls":["http:\/\/hessenschau.de\/panorama\/unfall-auf-b417-vier-schwerverletzte-nach-kollision-mit-linienbus,busunfall-wiesbaden-taunusstein-102.html"],"_version_":1.5391120625322e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:24.101Z","isSproutLocation":false},{"id":"750032497971527683","uri":"https:\/\/twitter.com\/54837258\/status\/750032497971527683","text":"#WDR2 Verkehrsservice: Sperrung auf der A3 https:\/\/t.co\/7ybEEAHRKa #nrwverkehr (bot)","pubDate":"2016-07-04T18:24:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93576"],"streetName":["A3"],"copyStreetName":["A3"],"streetLocation":["49.5088804155444,11.1062920577156"],"allLocations":["49.5088804155444,11.1062920577156"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"WDR2","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["WDR2","nrwverkehr"],"urls":["http:\/\/www.wdr.de\/verkehrslage\/karte\/meldung\/10456920"],"_version_":1.5391122006915e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:35.862Z","isSproutLocation":false},{"id":"750032194412933120","uri":"https:\/\/twitter.com\/7092742\/status\/750032194412933120","text":"RT @__ths__: .@DB_Bahn zum Thema herrenloses Gep\u00e4ck: In dieser Minute am Hbf Hamburg gesehen, bitte um brutalstm\u00f6gliche Sperrung: https:\/\/t\u2026","pubDate":"2016-07-04T18:23:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20833623"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"allLocations":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"davidak","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["__ths__","DB_Bahn"],"_version_":1.5391120618726e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:23.473Z","isSproutLocation":false},{"id":"750032129740906496","uri":"https:\/\/twitter.com\/118785099\/status\/750032129740906496","text":"@GillyBerlin haha. und wie \u00fcblich Stau in der Heilbronner Strasse.","pubDate":"2016-07-04T18:22:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["97855"],"streetName":["Heilbronner Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Heilbronner Stra\u00dfe"],"streetLocation":["48.8222428606802,9.17338774516886"],"allLocations":["48.8222428606802,9.17338774516886"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"datb74","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.4999087357274e+17,"replyUser":"GillyBerlin","sourceDevice":"Tweetbot for Mac","usermentions":["GillyBerlin"],"_version_":1.5390788668149e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:46.205Z","isSproutLocation":false},{"id":"750031917303685120","uri":"https:\/\/twitter.com\/947932422\/status\/750031917303685120","text":"Zwei Tote bei Massenkarambolage auf der A6 - DIE WELT https:\/\/t.co\/CYTfDguuA5 #kreativit\u00e4t","pubDate":"2016-07-04T18:21:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["60747"],"companyName":["DIE WELT"],"copyCompanyName":["DIE WELT"],"companyLocation":["51.3763331,6.9365298"],"allLocations":["51.3763331,6.9365298","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"op3kreativnews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["kreativit\u00e4t"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29c4WdB"],"_version_":1.5390788660945e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:45.514Z","isSproutLocation":false},{"id":"750031902741000194","uri":"https:\/\/twitter.com\/2935415739\/status\/750031902741000194","text":"RE 11362 | Gerolstein 19:56 -> K\u00f6ln Messe\/Deutz 21:57: +5, Versp\u00e4tung aus vorheriger Fahrt","pubDate":"2016-07-04T18:21:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["63261398"],"cityName":["Gerolstein"],"copyCityName":["Gerolstein"],"cityLocation":["50.2234403918123,6.66185862615184"],"allLocations":["50.2234403918123,6.66185862615184","50.224006,6.660372","50.940874,6.975001","50.5978115466034,6.656813419681"],"stopId":["8000123","8003368"],"stopName":["Gerolstein","K\u00f6ln Messe\/Deutz"],"copyStopName":["Gerolstein","K\u00f6ln Messe\/Deutz"],"stopLocation":["50.224006,6.660372","50.940874,6.975001"],"gtfsRouteId":["18585"],"gtfsRouteName":["Re 11362"],"copyGtfsRouteName":["Re 11362"],"gtfsRouteLocation":["50.5978115466034,6.656813419681"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"eifelbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"RB24 RIS","_version_":1.5390788660945e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:45.514Z","isSproutLocation":false},{"id":"750031884382531584","uri":"https:\/\/twitter.com\/151840537\/status\/750031884382531584","text":"\u00d6AMTC meldet: Autobahnknoten Bruck Ausfahrt gesperrt, Baustelle bis 04.09.2016, Auffahrtsrampe von der S35 zur S6\u2026 https:\/\/t.co\/WpPLDT2HFl","pubDate":"2016-07-04T18:21:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["317275078"],"cityName":["Bruck"],"copyCityName":["Bruck"],"cityLocation":["49.5692833984248,10.9972670668556"],"allLocations":["49.5692833984248,10.9972670668556","49.570665,10.997261"],"stopId":["8001845"],"stopName":["Erlangen-Bruck"],"copyStopName":["Erlangen-Bruck"],"stopLocation":["49.570665,10.997261"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"verkehrsfeed","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/ObA0Bx"],"_version_":1.5390788660935e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:45.514Z","isSproutLocation":false},{"id":"750031464788484096","uri":"https:\/\/twitter.com\/9204502\/status\/750031464788484096","text":"Schlimme Massen-Karambolage: Zwei Menschen sind bei einem schrecklichen Unfall auf der A 6 ums Leben gekommen. https:\/\/t.co\/2l4NpB2GXS","pubDate":"2016-07-04T18:20:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["105401836"],"cityName":["Massen"],"copyCityName":["Massen"],"cityLocation":["51.5375082147893,7.64788137219401"],"allLocations":["51.5375082147893,7.64788137219401","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A 6"],"copyStreetName":["A 6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"NEWS","user":"BILD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","urls":["http:\/\/www.bild.de\/regional\/frankfurt\/frankfurt-aktuell\/schwerer-unfall-bei-viernheim-46642450.bild.html"],"_version_":1.5390787980084e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:40.583Z","isSproutLocation":false},{"id":"750031348430024704","uri":"https:\/\/twitter.com\/937229402\/status\/750031348430024704","text":"S-Bahn S4: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 4 Uhr bis 26. August 1.30 Uhr: 16.07.201... https:\/\/t.co\/hf2VpFDkWh","pubDate":"2016-07-04T18:19:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["24671"],"gtfsRouteName":["S4"],"copyGtfsRouteName":["S4"],"gtfsRouteLocation":["52.3364067543596,9.78145384619384"],"allLocations":["52.3364067543596,9.78145384619384"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BusBahn_imRMV","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29oTRKu"],"_version_":1.5390788652221e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:44.685Z","isSproutLocation":false},{"id":"750031349482856448","uri":"https:\/\/twitter.com\/937229402\/status\/750031349482856448","text":"S-Bahn S8: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 2.30 Uhr bis 26. August 4 Uhr: 16.07.201... https:\/\/t.co\/E6gR3u25vx","pubDate":"2016-07-04T18:19:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["25904"],"gtfsRouteName":["S8"],"copyGtfsRouteName":["S8"],"gtfsRouteLocation":["51.242043,6.807691"],"allLocations":["51.242043,6.807691"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BusBahn_imRMV","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29oTS14"],"_version_":1.5390788652221e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:44.685Z","isSproutLocation":false},{"id":"750031350611054592","uri":"https:\/\/twitter.com\/937229402\/status\/750031350611054592","text":"S-Bahn S9: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 3 Uhr bis 26. August 2 Uhr: 16.07.2016 0... https:\/\/t.co\/RTbRHxDpAs","pubDate":"2016-07-04T18:19:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["74531"],"streetName":["S9"],"copyStreetName":["S9"],"streetLocation":["51.4153345758682,12.415588149851"],"allLocations":["51.4153345758682,12.415588149851","52.4900532718977,13.464168870605"],"gtfsRouteId":["5727"],"gtfsRouteName":["S9"],"copyGtfsRouteName":["S9"],"gtfsRouteLocation":["52.4900532718977,13.464168870605"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BusBahn_imRMV","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29izz5V"],"_version_":1.5390788652221e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:44.685Z","isSproutLocation":false},{"id":"750031352133591041","uri":"https:\/\/twitter.com\/937229402\/status\/750031352133591041","text":"S-Bahn S5: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 4.30 Uhr bis 26. August 2 Uhr: 16.07.201... https:\/\/t.co\/unjoOUulu8","pubDate":"2016-07-04T18:19:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["24616"],"gtfsRouteName":["S5"],"copyGtfsRouteName":["S5"],"gtfsRouteLocation":["51.4360015176709,7.33116260440705"],"allLocations":["51.4360015176709,7.33116260440705"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BusBahn_imRMV","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29f6KDF"],"_version_":1.5390788652221e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:44.685Z","isSproutLocation":false},{"id":"750031347192770560","uri":"https:\/\/twitter.com\/937229402\/status\/750031347192770560","text":"S-Bahn S6: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 4 Uhr bis 26. August 2 Uhr: 16.07.2016 0... https:\/\/t.co\/J4rFyV7ekK","pubDate":"2016-07-04T18:19:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["24672"],"gtfsRouteName":["S6"],"copyGtfsRouteName":["S6"],"gtfsRouteLocation":["52.402854616121,9.97576820593028"],"allLocations":["52.402854616121,9.97576820593028"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BusBahn_imRMV","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29IpTz2"],"_version_":1.5390787980063e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:40.583Z","isSproutLocation":false},{"id":"750030624380030976","uri":"https:\/\/twitter.com\/14990679\/status\/750030624380030976","text":"Heiligkreuzsteinach: Auto \u00fcbersch\u00e4gt sich bei Unfall - Heiligkreuzsteinach\/Unterabtsteinach. Bei einem Verkehrs... https:\/\/t.co\/aLxbMgatfR","pubDate":"2016-07-04T18:16:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-454180"],"cityName":["Heiligkreuzsteinach"],"copyCityName":["Heiligkreuzsteinach"],"cityLocation":["49.4977142318684,8.78481849331444"],"allLocations":["49.4977142318684,8.78481849331444"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BA_Online","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/Hsmf5023xZ6"],"_version_":1.5391120618674e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:23.473Z","isSproutLocation":false},{"id":"750030416405553152","uri":"https:\/\/twitter.com\/182288260\/status\/750030416405553152","text":"@Lufthansa_DE Hallo, Lufthansa Team, leider bekomme ich auf meine Reklamationen wegen Versp\u00e4tungen \u00fcber 4 Stunden keine Antwort. Was tun?","pubDate":"2016-07-04T18:16:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["121080"],"companyName":["Lufthansa"],"copyCompanyName":["Lufthansa"],"companyLocation":["50.9413103,6.9813923"],"allLocations":["50.9413103,6.9813923"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"LUFT","user":"Timo_Renhcstep","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":-1,"replyUser":"Lufthansa_DE","sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["Lufthansa_DE"],"_version_":1.5391121997373e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:34.955Z","isSproutLocation":false},{"id":"750030407672926208","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750030407672926208","text":"1\/2 #RB34 #Baum im #Gleis zw. #Wegberg <> #M\u00f6nchengladbach-#Rheindahlen. #Ersatzverkehr zw. #M\u00f6nchengladbach-Rheindahlen <> #Dalheim mit","pubDate":"2016-07-04T18:15:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-51167","-62410"],"cityName":["Wegberg","M\u00f6nchengladbach"],"copyCityName":["Wegberg","M\u00f6nchengladbach"],"cityLocation":["51.1457219773608,6.23818534170946","51.167147146896,6.41236109743857"],"allLocations":["51.1457219773608,6.23818534170946","51.167147146896,6.41236109743857","51.145179,6.281289","51.150712,6.357894","51.149008,6.178209"],"stopId":["8006243","8004063","8001365"],"stopName":["Wegberg","M\u00f6nchengladbach-Rheindahlen","Dalheim"],"copyStopName":["Wegberg","M\u00f6nchengladbach-Rheindahlen","Dalheim"],"stopLocation":["51.145179,6.281289","51.150712,6.357894","51.149008,6.178209"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"PXR_NRW","hashtags":["RB34","Baum","Gleis","Wegberg","M\u00f6nchengladbach","Rheindahlen","Ersatzverkehr","M\u00f6nchengladbach","Dalheim"],"_version_":1.5391121997373e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:34.955Z","isSproutLocation":false},{"id":"750030175895625729","uri":"https:\/\/twitter.com\/3059267165\/status\/750030175895625729","text":"Zwei Tote und zahlreiche Verletzte bei Massenkarambolage auf der A6: Viernheim (dpa) - Bei einer Massenkaramb... https:\/\/t.co\/UwWFbHk9dp","pubDate":"2016-07-04T18:15:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"DomenikTVNEWS","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29lxG7I"],"_version_":1.5391120602138e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:21.894Z","isSproutLocation":false},{"id":"750030176667340801","uri":"https:\/\/twitter.com\/3059267165\/status\/750030176667340801","text":"Zwei Tote bei Massencrash auf der A6: Bei einer Massenkarambolage auf der A6 bei Mannheim sind zwei Menschen ... https:\/\/t.co\/i7GdLwH3J5","pubDate":"2016-07-04T18:15:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.0333334207535,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"DomenikTVNEWS","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29c3k3N"],"_version_":1.5391120602138e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:21.894Z","isSproutLocation":false},{"id":"750030170392637440","uri":"https:\/\/twitter.com\/701621977\/status\/750030170392637440","text":"#TELEKOM Zwei Tote und zahlreiche Verletzte bei Massenkarambolage auf der A6: Viernheim ... https:\/\/t.co\/i47ApOlK2S #tonline #news #free","pubDate":"2016-07-04T18:15:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["40423"],"companyName":["TELEKOM"],"copyCompanyName":["TELEKOM"],"companyLocation":["47.7944568,9.6239696"],"allLocations":["47.7944568,9.6239696","49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"FlotteNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["TELEKOM","tonline","news","free"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29lxNQK"],"_version_":1.5391120602138e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:21.894Z","isSproutLocation":false},{"id":"750030171462250496","uri":"https:\/\/twitter.com\/701621977\/status\/750030171462250496","text":"#TELEKOM Zwei Tote bei Massencrash auf der A6: Bei einer Massenkarambolage auf der A6 be... https:\/\/t.co\/EawucwwDs0 #tonline #news #free","pubDate":"2016-07-04T18:15:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["40423"],"companyName":["TELEKOM"],"copyCompanyName":["TELEKOM"],"companyLocation":["47.7944568,9.6239696"],"allLocations":["47.7944568,9.6239696","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"FlotteNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["TELEKOM","tonline","news","free"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29c3KY1"],"_version_":1.5391121989341e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:34.189Z","isSproutLocation":false},{"id":"750029964636884993","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962035317\/status\/750029964636884993","text":"POL-FD: Nachtrag zum Verkehrsunfall auf der BAB 7, Gemarkung Kalbach Verkehrsunfall mit vier\u2026 https:\/\/t.co\/KLIRp6lor7 #Polizei #Hessen","pubDate":"2016-07-04T18:14:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["32196630","240034786"],"cityName":["Kalbach","Hessen"],"copyCityName":["Kalbach","Hessen"],"cityLocation":["50.1885582952344,8.64049622528564","52.0166999888816,10.7832999544455"],"allLocations":["50.1885582952344,8.64049622528564","52.0166999888816,10.7832999544455"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseHE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","Hessen"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lk1V6g"],"_version_":1.5391121987024e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:33.967Z","isSproutLocation":false},{"id":"750029957410152448","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962035317\/status\/750029957410152448","text":"POL-DA: Viernheim: +++Nachtragsmeldung+++ Schwerer Verkehrsunfall auf der A6\/Lkw f\u00e4hrt auf\u2026 https:\/\/t.co\/KOyck99Pg2 #Polizei #Hessen","pubDate":"2016-07-04T18:14:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766","240034786"],"cityName":["Viernheim","Hessen"],"copyCityName":["Viernheim","Hessen"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275","52.0166999888816,10.7832999544455"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","52.0166999888816,10.7832999544455","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseHE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","Hessen"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lk1V1t"],"_version_":1.5391121987024e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:33.967Z","isSproutLocation":false},{"id":"750029953408708608","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962020255\/status\/750029953408708608","text":"POL-H: Vahrenwald: Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Unfall schwer verletzt https:\/\/t.co\/iyOb32DN7D #Polizei #NSachsen","pubDate":"2016-07-04T18:14:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["272867651"],"cityName":["Vahrenwald"],"copyCityName":["Vahrenwald"],"cityLocation":["52.3972263832786,9.73819519182981"],"allLocations":["52.3972263832786,9.73819519182981"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"PolizeipresseNI","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","NSachsen"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lk1TzZ"],"_version_":1.5391120592543e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:20.979Z","isSproutLocation":false},{"id":"750029948841111552","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962020255\/status\/750029948841111552","text":"POL-VER: Nachtragsmeldung zum Unfall mit leichtverletztem Kind in Lilienthal https:\/\/t.co\/D8mPe5VESQ #Polizei #NSachsen","pubDate":"2016-07-04T18:14:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240030572"],"cityName":["Lilienthal"],"copyCityName":["Lilienthal"],"cityLocation":["53.1414123777923,8.90676999090181"],"allLocations":["53.1414123777923,8.90676999090181"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"PolizeipresseNI","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","NSachsen"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lk1Tp3"],"_version_":1.5391121987024e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:33.967Z","isSproutLocation":false},{"id":"750029621240954880","uri":"https:\/\/twitter.com\/4524953837\/status\/750029621240954880","text":"RT @BN365: #focus Coesfeld - Polizei - Nottuln-Darup\/ Verkehrsunfall mit Personenschaden: Am 04.07.16\u2026 https:\/\/t.co\/bAC0gLiSEL","pubDate":"2016-07-04T18:12:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2648542095","54413373"],"cityName":["Nottuln","Darup"],"copyCityName":["Nottuln","Darup"],"cityLocation":["51.930641109524,7.35406786508106","51.9306259876521,7.29907147625128"],"allLocations":["51.930641109524,7.35406786508106","51.9306259876521,7.29907147625128"],"eventType":["Unfall","Bahnprobleme"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"AnjanaDhan","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"RoundTeam","hashtags":["focus"],"usermentions":["BN365"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/I6KhRQ"],"_version_":1.5391121978006e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:33.108Z","isSproutLocation":false},{"id":"750029619571621888","uri":"https:\/\/twitter.com\/4524953837\/status\/750029619571621888","text":"RT @BN365: #focus Viernheim - Polizei - Viernheim: +++Nachtragsmeldung+++ Schwerer Verkehrsunfall auf\u2026 https:\/\/t.co\/XvUQcjV529","pubDate":"2016-07-04T18:12:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"AnjanaDhan","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"RoundTeam","hashtags":["focus"],"usermentions":["BN365"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/NlSz0f"],"_version_":1.5391121978006e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:33.108Z","isSproutLocation":false},{"id":"750029409571237888","uri":"https:\/\/twitter.com\/2587605783\/status\/750029409571237888","text":"RT @TaxiBerlinWBT: #A113 von 21.00 Uhr bis 05.00 Uhr #Vollsperrung der Fahrtrichtung S\u00fcd von AS Adlershof bis AS Sch\u00f6nefeld-Nord! Gute Fahr\u2026","pubDate":"2016-07-04T18:12:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["21484102"],"cityName":["Adlershof"],"copyCityName":["Adlershof"],"cityLocation":["52.4378931668139,13.5475495733325"],"allLocations":["52.4378931668139,13.5475495733325","52.435031,13.541129"],"stopId":["8089052"],"stopName":["Berlin-Adlershof"],"copyStopName":["Berlin-Adlershof"],"stopLocation":["52.435031,13.541129"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Josephine006","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["A113","Vollsperrung"],"usermentions":["TaxiBerlinWBT"],"_version_":1.5390787965771e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:39.216Z","isSproutLocation":false},{"id":"750029385202278404","uri":"https:\/\/twitter.com\/2935415739\/status\/750029385202278404","text":"RE 11362 | Gerolstein 19:56 -> K\u00f6ln Messe\/Deutz 21:57: +6, Versp\u00e4tung aus vorheriger Fahrt","pubDate":"2016-07-04T18:11:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["63261398"],"cityName":["Gerolstein"],"copyCityName":["Gerolstein"],"cityLocation":["50.2234403918123,6.66185862615184"],"allLocations":["50.2234403918123,6.66185862615184","50.224006,6.660372","50.940874,6.975001","50.5978115466034,6.656813419681"],"stopId":["8000123","8003368"],"stopName":["Gerolstein","K\u00f6ln Messe\/Deutz"],"copyStopName":["Gerolstein","K\u00f6ln Messe\/Deutz"],"stopLocation":["50.224006,6.660372","50.940874,6.975001"],"gtfsRouteId":["18585"],"gtfsRouteName":["Re 11362"],"copyGtfsRouteName":["Re 11362"],"gtfsRouteLocation":["50.5978115466034,6.656813419681"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"eifelbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"RB24 RIS","_version_":1.5390788633976e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:42.944Z","isSproutLocation":false},{"id":"750029349714296832","uri":"https:\/\/twitter.com\/2587605783\/status\/750029349714296832","text":"RT @TaxiBerlinWBT: Buckower Damm\nin beiden Richtungen zwischen Alt-Buckow und Ringslebenstr. \nG\u00fcltig ab: 04.07.2016 11:50 #Vollsperrung bis\u2026","pubDate":"2016-07-04T18:11:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["1649","167","7539"],"streetName":["Buckower Damm","Alt-Buckow","Ringslebenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Buckower Damm","Alt-Buckow","Ringslebenstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4350829920667,13.4350500110513","52.4230336164909,13.4342174991355","52.4185747299483,13.4496856710121"],"allLocations":["52.4350829920667,13.4350500110513","52.4230336164909,13.4342174991355","52.4185747299483,13.4496856710121"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Josephine006","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Vollsperrung"],"usermentions":["TaxiBerlinWBT"],"_version_":1.539078796576e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:39.216Z","isSproutLocation":false},{"id":"750029226816987136","uri":"https:\/\/twitter.com\/3703454896\/status\/750029226816987136","text":"#focus Coesfeld - Polizei - Nottuln-Darup\/ Verkehrsunfall mit Personenschaden: Am 04.07.16\u2026 https:\/\/t.co\/bAC0gLiSEL","pubDate":"2016-07-04T18:11:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2648542095","54413373"],"cityName":["Nottuln","Darup"],"copyCityName":["Nottuln","Darup"],"cityLocation":["51.930641109524,7.35406786508106","51.9306259876521,7.29907147625128"],"allLocations":["51.930641109524,7.35406786508106","51.9306259876521,7.29907147625128"],"eventType":["Unfall","Bahnprobleme"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BN365","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/I6KhRQ"],"_version_":1.5390787965739e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:39.216Z","isSproutLocation":false},{"id":"750029223344107521","uri":"https:\/\/twitter.com\/3703454896\/status\/750029223344107521","text":"#focus Viernheim - Polizei - Viernheim: +++Nachtragsmeldung+++ Schwerer Verkehrsunfall auf\u2026 https:\/\/t.co\/XvUQcjV529","pubDate":"2016-07-04T18:11:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BN365","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/NlSz0f"],"_version_":1.5390788623721e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:41.963Z","isSproutLocation":false},{"id":"750028996423933952","uri":"https:\/\/twitter.com\/16946517\/status\/750028996423933952","text":"#Sperrung der #A6 Richtung #Ludwigshafen \u2013 t\u00f6dlicher #Unfall bei #Mannheim https:\/\/t.co\/YF8O1KVfeO","pubDate":"2016-07-04T18:10:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240060919"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"allLocations":["49.4895913944548,8.46723609031235","47.815651,9.053193"],"stopId":["8003764"],"stopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"copyStopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"stopLocation":["47.815651,9.053193"],"eventType":["Behinderungen","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"rpo_panorama","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"RP ONLINE - Panorama","hashtags":["Sperrung","A6","Ludwigshafen","Unfall","Mannheim"],"urls":["http:\/\/rp-online.de\/1.6096827"],"_version_":1.539078795605e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:38.293Z","isSproutLocation":false},{"id":"750028532898816004","uri":"https:\/\/twitter.com\/19810885\/status\/750028532898816004","text":"POL-DA: Viernheim: +++Nachtragsmeldung+++ Schwerer Verkehrsunfall auf der A6\/Lkw f\u00e4hrt auf Stauende auf -  https:\/\/t.co\/Wf8V99Ln1E","pubDate":"2016-07-04T18:08:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"conconinternet","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"webbloggs","urls":["http:\/\/www.webbloggs.de\/2016\/07\/04\/pol-da-viernheim-nachtragsmeldung-schwerer-verkehrsunfall-auf-der-a6lkw-faehrt-auf-stauende-auf\/"],"_version_":1.5390787946183e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:37.348Z","isSproutLocation":false},{"id":"750028454591078400","uri":"https:\/\/twitter.com\/2603453022\/status\/750028454591078400","text":"Feuerwehr befreit 21-J\u00e4hrigen nach Unfall #Hannover https:\/\/t.co\/Q6i7iXx9Pn","pubDate":"2016-07-04T18:08:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1651888734"],"cityName":["Hannover"],"copyCityName":["Hannover"],"cityLocation":["52.374477872258,9.73855317047054"],"allLocations":["52.374477872258,9.73855317047054"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Hannover_News_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Hannover"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/hannover\/feuerwehr-befreit-21-jhrigen-nach-unfall\/"],"_version_":1.5390787946173e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:37.348Z","isSproutLocation":false},{"id":"750028265478352896","uri":"https:\/\/twitter.com\/115451563\/status\/750028265478352896","text":"Lkw rast in Stau-Ende: Zwei Tote bei Massen-Karambolage bei #Viernheim https:\/\/t.co\/1stfcFuNPn","pubDate":"2016-07-04T18:07:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["105401836","31413766"],"cityName":["Massen","Viernheim"],"copyCityName":["Massen","Viernheim"],"cityLocation":["51.5375082147893,7.64788137219401","49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["51.5375082147893,7.64788137219401","49.5401174174488,8.57880289601275"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BILD_Frankfurt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Viernheim"],"urls":["http:\/\/www.bild.de\/regional\/frankfurt\/frankfurt-aktuell\/schwerer-unfall-bei-viernheim-46642450,la=de.bild.html?wtmc=twttr.shr"],"_version_":1.5390787946141e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:37.348Z","isSproutLocation":false},{"id":"750028135891165184","uri":"https:\/\/twitter.com\/20851379\/status\/750028135891165184","text":"RT @DVBAG: 19:59 - Demo Pirnaischer Platz beendet: Li. 62, 75 fahren wieder normal; mit Versp\u00e4tungen ist jedoch noch zu rechnen.","pubDate":"2016-07-04T18:06:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["28543"],"streetName":["Pirnaischer Platz"],"copyStreetName":["Pirnaischer Platz"],"streetLocation":["51.0493790562375,13.7444840511443"],"allLocations":["51.0493790562375,13.7444840511443"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"RadioDresden","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["DVBAG"],"_version_":1.5391120579709e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:19.752Z","isSproutLocation":false},{"id":"750028126302928896","uri":"https:\/\/twitter.com\/2935415739\/status\/750028126302928896","text":"RE 11362 | Gerolstein 19:56 -> K\u00f6ln Messe\/Deutz 21:57: +7, Versp\u00e4tung aus vorheriger Fahrt","pubDate":"2016-07-04T18:06:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["63261398"],"cityName":["Gerolstein"],"copyCityName":["Gerolstein"],"cityLocation":["50.2234403918123,6.66185862615184"],"allLocations":["50.2234403918123,6.66185862615184","50.224006,6.660372","50.940874,6.975001","50.5978115466034,6.656813419681"],"stopId":["8000123","8003368"],"stopName":["Gerolstein","K\u00f6ln Messe\/Deutz"],"copyStopName":["Gerolstein","K\u00f6ln Messe\/Deutz"],"stopLocation":["50.224006,6.660372","50.940874,6.975001"],"gtfsRouteId":["18585"],"gtfsRouteName":["Re 11362"],"copyGtfsRouteName":["Re 11362"],"gtfsRouteLocation":["50.5978115466034,6.656813419681"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"eifelbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"RB24 RIS","_version_":1.5391120579709e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:19.752Z","isSproutLocation":false},{"id":"750028048569888768","uri":"https:\/\/twitter.com\/20851379\/status\/750028048569888768","text":"RT @DVBAG: 19:51 - Demo Pirnaischer Platz beendet: Li. 3, 7, 12 fahren wieder normal; mit Versp\u00e4tungen ist jedoch noch zu rechnen.","pubDate":"2016-07-04T18:06:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["28543"],"streetName":["Pirnaischer Platz"],"copyStreetName":["Pirnaischer Platz"],"streetLocation":["51.0493790562375,13.7444840511443"],"allLocations":["51.0493790562375,13.7444840511443"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"RadioDresden","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["DVBAG"],"_version_":1.5391120579698e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:19.752Z","isSproutLocation":false},{"id":"750027953086537729","uri":"https:\/\/twitter.com\/2603584842\/status\/750027953086537729","text":"Umleitung f\u00fcr Bus 12 bis morgen #Kassel https:\/\/t.co\/DuqaWoKB6c","pubDate":"2016-07-04T18:06:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1583294719"],"cityName":["Kassel"],"copyCityName":["Kassel"],"cityLocation":["51.3090208666395,9.4762981081094"],"allLocations":["51.3090208666395,9.4762981081094"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"KasselNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Kassel"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/kassel\/umleitung-fr-bus-12-bis-morgen\/"],"_version_":1.5391120579667e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:19.752Z","isSproutLocation":false},{"id":"750027844185653248","uri":"https:\/\/twitter.com\/453379502\/status\/750027844185653248","text":"RT @Pfalzadler7: Massenkarambolage auf der A6 bei #Mannheim: Zwei Tote, viele Verletzte https:\/\/t.co\/D98iUsmwUM #A6","pubDate":"2016-07-04T18:05:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.0333334207535,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"2016XL","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Mannheim","A6"],"usermentions":["Pfalzadler7"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/5w7a8c"],"_version_":1.5391121969041e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:32.252Z","isSproutLocation":false},{"id":"750027702602727426","uri":"https:\/\/twitter.com\/2831618142\/status\/750027702602727426","text":"#hannover POL-H: Vahrenwald: Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Unfall schwer verletzt - Artikel: https:\/\/t.co\/Qs3Af5FeSi https:\/\/t.co\/yuTDYmt31X","pubDate":"2016-07-04T18:05:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["272867651"],"cityName":["Vahrenwald"],"copyCityName":["Vahrenwald"],"cityLocation":["52.3972263832786,9.73819519182981"],"allLocations":["52.3972263832786,9.73819519182981"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"hannoverdirekt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hannoverdirekt News","hashtags":["hannover"],"urls":["http:\/\/hannoverdirekt.net\/pol-h-vahrenwald-fussgaengerin-bei-unfall-schwer-verletzt\/","https:\/\/flic.kr\/p\/g4gsbA"],"_version_":1.5390788604049e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:40.09Z","isSproutLocation":false},{"id":"750027674286952448","uri":"https:\/\/twitter.com\/574525060\/status\/750027674286952448","text":"[DB Regio]  #M\u00fcnchen - #Kaufering: #Technische #St\u00f6rung an einem #Bahn\u00fcbergang \/ #Verz\u00f6gerungen (Stand  +++ https:\/\/t.co\/gl8yeX5zRT","pubDate":"2016-07-04T18:05:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62428","-936640"],"cityName":["M\u00fcnchen","Kaufering"],"copyCityName":["M\u00fcnchen","Kaufering"],"cityLocation":["48.1552226985543,11.5250731790529","48.1013322645207,10.8740132803409"],"allLocations":["48.1552226985543,11.5250731790529","48.1013322645207,10.8740132803409"],"eventType":["Verzoegerung","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"stoerticker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"stoerticker-meldungen","hashtags":["M\u00fcnchen","Kaufering","Technische","St\u00f6rung","Bahn\u00fcbergang","Verz\u00f6gerungen"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29p0yMR"],"_version_":1.5390787936872e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:36.463Z","isSproutLocation":false},{"id":"750027594112835585","uri":"https:\/\/twitter.com\/77865486\/status\/750027594112835585","text":"Massenkarambolage auf der A6 bei #Mannheim: Zwei Tote, viele Verletzte https:\/\/t.co\/D98iUsmwUM #A6","pubDate":"2016-07-04T18:04:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.0333334207535,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Pfalzadler7","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Mannheim","A6"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/5w7a8c"],"_version_":1.5390787936851e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:36.463Z","isSproutLocation":false},{"id":"750027208052318208","uri":"https:\/\/twitter.com\/743594801698902016\/status\/750027208052318208","text":"RT PolizeipresseHB: POL-HB: 0371 Verkehrsunfall nach Flucht vor Streifenwagen https:\/\/t.co\/kFDEH7utC6 #Polizei #Bremen","pubDate":"2016-07-04T18:03:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["253164222"],"cityName":["Bremen"],"copyCityName":["Bremen"],"cityLocation":["50.7249979889867,10.0034610476972"],"allLocations":["50.7249979889867,10.0034610476972"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"nordwestnews24","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["Polizei","Bremen"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lk1JjM"],"_version_":1.5390788592484e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:38.985Z","isSproutLocation":false},{"id":"750027179967283201","uri":"https:\/\/twitter.com\/2827914745\/status\/750027179967283201","text":"POL-COE: Nottuln-Darup\/ Verkehrsunfall mit Personenschaden #Polizei https:\/\/t.co\/2wchDsBSJz","pubDate":"2016-07-04T18:03:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2648542095","54413373"],"cityName":["Nottuln","Darup"],"copyCityName":["Nottuln","Darup"],"cityLocation":["51.930641109524,7.35406786508106","51.9306259876521,7.29907147625128"],"allLocations":["51.930641109524,7.35406786508106","51.9306259876521,7.29907147625128"],"eventType":["Unfall","Bahnprobleme"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"PolizeiNewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Polizei"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/branche\/polizei\/pol-coe-nottuln-darup-verkehrsunfall-mit-personenschaden\/"],"_version_":1.5390787926292e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:35.451Z","isSproutLocation":false},{"id":"750027166734229505","uri":"https:\/\/twitter.com\/2827914745\/status\/750027166734229505","text":"POL-DA: Viernheim: +++Nachtragsmeldung+++ Schwerer Verkehrsunfall auf der A6\/Lkw f\u00e4hrt auf Stauende auf #Polizei https:\/\/t.co\/vThMLk3bOP","pubDate":"2016-07-04T18:03:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeiNewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Polizei"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/branche\/polizei\/pol-da-viernheim-nachtragsmeldung-schwerer-verkehrsunfall-auf-der-a6lkw-fhrt-auf-stauende-auf\/"],"_version_":1.5390788592484e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:38.985Z","isSproutLocation":false},{"id":"750027156516855808","uri":"https:\/\/twitter.com\/98834433\/status\/750027156516855808","text":"Versp\u00e4tung: IC 283 Stuttgart Hbf - Z\u00fcrich HB: 04.07.2016 00:00 - 22:30IC 283 von Stuttgart Hbf ab 18:29 \u00fcber ... https:\/\/t.co\/dPh0XdCxLH","pubDate":"2016-07-04T18:03:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.8999999165535,"stopId":["8000096"],"stopName":["Stuttgart Hbf"],"copyStopName":["Stuttgart Hbf"],"stopLocation":["48.784084,9.181635"],"allLocations":["48.784084,9.181635","48.61840122322,8.93006991739765"],"gtfsRouteId":["23390"],"gtfsRouteName":["Ic 283"],"copyGtfsRouteName":["Ic 283"],"gtfsRouteLocation":["48.61840122322,8.93006991739765"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"steschny","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29f4Vqn"],"_version_":1.5390788592473e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:38.985Z","isSproutLocation":false},{"id":"750026990728704000","uri":"https:\/\/twitter.com\/1341612912\/status\/750026990728704000","text":"#M\u00fcnchen - #Kaufering: Technische St\u00f6rung an einem Bahn\u00fcbergang \/ Verz\u00f6gerungen #bahn https:\/\/t.co\/oz20xWLRJX","pubDate":"2016-07-04T18:02:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62428","-936640"],"cityName":["M\u00fcnchen","Kaufering"],"copyCityName":["M\u00fcnchen","Kaufering"],"cityLocation":["48.1552226985543,11.5250731790529","48.1013322645207,10.8740132803409"],"allLocations":["48.1552226985543,11.5250731790529","48.1013322645207,10.8740132803409"],"eventType":["Verzoegerung","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"streckenagentAS","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"optivo broadmail","hashtags":["M\u00fcnchen","Kaufering","bahn"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/_regio"],"_version_":1.539078792626e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:35.451Z","isSproutLocation":false},{"id":"750026991768862721","uri":"https:\/\/twitter.com\/1341628482\/status\/750026991768862721","text":"#M\u00fcnchen - #Kaufering: Technische St\u00f6rung an einem Bahn\u00fcbergang \/ Verz\u00f6gerungen #bahn https:\/\/t.co\/e1HWoV1c6B","pubDate":"2016-07-04T18:02:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62428","-936640"],"cityName":["M\u00fcnchen","Kaufering"],"copyCityName":["M\u00fcnchen","Kaufering"],"cityLocation":["48.1552226985543,11.5250731790529","48.1013322645207,10.8740132803409"],"allLocations":["48.1552226985543,11.5250731790529","48.1013322645207,10.8740132803409"],"eventType":["Verzoegerung","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"streckenagentOB","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"optivo broadmail","hashtags":["M\u00fcnchen","Kaufering","bahn"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/_regio"],"_version_":1.5390788592452e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:38.985Z","isSproutLocation":false},{"id":"750026983296360448","uri":"https:\/\/twitter.com\/2992834163\/status\/750026983296360448","text":"Verkehr: Zwei Tote und zahlreiche Verletzte bei Massenkarambolage auf der A6 https:\/\/t.co\/ONCQNTheFv","pubDate":"2016-07-04T18:02:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Deutschland_BRD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/MzEU5023wjv"],"_version_":1.5390788592452e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:38.985Z","isSproutLocation":false},{"id":"750026887271944192","uri":"https:\/\/twitter.com\/54837258\/status\/750026887271944192","text":"#WDR2 Verkehrsservice: Sperrung auf der A46 https:\/\/t.co\/vpo0bXxj8o #nrwverkehr (bot)","pubDate":"2016-07-04T18:01:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["32524"],"streetName":["A46"],"copyStreetName":["A46"],"streetLocation":["51.1928511606676,6.8119629112172"],"allLocations":["51.1928511606676,6.8119629112172"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"WDR2","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["WDR2","nrwverkehr"],"urls":["http:\/\/www.wdr.de\/verkehrslage\/karte\/meldung\/10456921"],"_version_":1.5390788584441e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:38.217Z","isSproutLocation":false},{"id":"750026860285796353","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750026860285796353","text":"\u25a0 #A7 #Flensburg - #Hamburg zwischen #Hamburg-#Stellingen und #Volkspark behindern in beiden Richtungen #Bauarbeiten den Verkehr.","pubDate":"2016-07-04T18:01:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["240033839","-2618040"],"cityName":["Flensburg","Hamburg"],"copyCityName":["Flensburg","Hamburg"],"cityLocation":["54.7833020772235,9.43332638800979","53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["54.7833020772235,9.43332638800979","53.5676229417605,9.94147935150521","53.6316438728654,9.92243322553234","53.589843,9.918336"],"streetId":["56192"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["53.6316438728654,9.92243322553234"],"stopId":["8002559"],"stopName":["Hamburg-Stellingen"],"copyStopName":["Hamburg-Stellingen"],"stopLocation":["53.589843,9.918336"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A7","Flensburg","Hamburg","Hamburg","Stellingen","Volkspark","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390788584431e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:38.217Z","isSproutLocation":false},{"id":"750026831194001408","uri":"https:\/\/twitter.com\/3695281877\/status\/750026831194001408","text":"POL-COE: Nottuln-Darup\/ Verkehrsunfall mit\u00a0Personenschaden https:\/\/t.co\/n7Ej8Q2frg","pubDate":"2016-07-04T18:01:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2648542095","54413373"],"cityName":["Nottuln","Darup"],"copyCityName":["Nottuln","Darup"],"cityLocation":["51.930641109524,7.35406786508106","51.9306259876521,7.29907147625128"],"allLocations":["51.930641109524,7.35406786508106","51.9306259876521,7.29907147625128"],"eventType":["Unfall"],"tweetType":"STRASSE","user":"nrw_site","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/nrw.site\/pol-coe-nottuln-darup-verkehrsunfall-mit-personenschaden\/polizei-nrw\/66865"],"_version_":1.5390788584431e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:38.217Z","isSproutLocation":false},{"id":"750026705763377152","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962031949\/status\/750026705763377152","text":"POL-COE: Nottuln-Darup\/ Verkehrsunfall mit Personenschaden https:\/\/t.co\/Ox150SInpo #Polizei #NWestfalen","pubDate":"2016-07-04T18:01:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2648542095","54413373"],"cityName":["Nottuln","Darup"],"copyCityName":["Nottuln","Darup"],"cityLocation":["51.930641109524,7.35406786508106","51.9306259876521,7.29907147625128"],"allLocations":["51.930641109524,7.35406786508106","51.9306259876521,7.29907147625128"],"eventType":["Unfall","Bahnprobleme"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"PolizeipresseNW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","NWestfalen"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lk1KGv"],"_version_":1.5390788584399e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:38.217Z","isSproutLocation":false},{"id":"750026690533871616","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962031949\/status\/750026690533871616","text":"POL-BOR: Velen - 2. Nachtrag zum Verkehrsunfall mit drei schwerverletzten Personen \/\u2026 https:\/\/t.co\/0U6MJNhxXJ #Polizei #NWestfalen","pubDate":"2016-07-04T18:01:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["33336036"],"cityName":["Velen"],"copyCityName":["Velen"],"cityLocation":["51.8957135674257,6.98390726062301"],"allLocations":["51.8957135674257,6.98390726062301"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseNW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","NWestfalen"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lk1K3S"],"_version_":1.5390787916991e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:34.566Z","isSproutLocation":false},{"id":"750026686603808768","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962031949\/status\/750026686603808768","text":"POL-BI: BAB A2 - PKW ger\u00e4t nach Verkehrsunfall in Brand https:\/\/t.co\/g0rg4ut4tE #Polizei #NWestfalen","pubDate":"2016-07-04T18:01:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["26151"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"allLocations":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseNW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","NWestfalen"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lk1K0L"],"_version_":1.5390788584399e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:38.217Z","isSproutLocation":false},{"id":"750026611261517825","uri":"https:\/\/twitter.com\/2929529037\/status\/750026611261517825","text":"POL-HB: 0371 Verkehrsunfall nach Flucht vor Streifenwagen https:\/\/t.co\/B9iVWjfulh #Polizei #Bremen","pubDate":"2016-07-04T18:00:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["253164222"],"cityName":["Bremen"],"copyCityName":["Bremen"],"cityLocation":["50.7249979889867,10.0034610476972"],"allLocations":["50.7249979889867,10.0034610476972"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseHB","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","Bremen"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lk1JjM"],"_version_":1.539078791696e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:34.566Z","isSproutLocation":false},{"id":"750026585944756225","uri":"https:\/\/twitter.com\/15251876\/status\/750026585944756225","text":"streckenagent_M: #S4 Geltendorf: Technische St\u00f6rung an einem Bahn\u00fcbergang \/ Verz\u00f6gerungen #Sbahn https:\/\/t.co\/f0eLffiUlp","pubDate":"2016-07-04T18:00:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-933868"],"cityName":["Geltendorf"],"copyCityName":["Geltendorf"],"cityLocation":["48.138361148331,10.9960370710989"],"allLocations":["48.138361148331,10.9960370710989","48.105776,11.037736","48.1752644288662,11.2932671696001"],"stopId":["8000119"],"stopName":["Geltendorf"],"copyStopName":["Geltendorf"],"stopLocation":["48.105776,11.037736"],"gtfsRouteId":["5587"],"gtfsRouteName":["S4"],"copyGtfsRouteName":["S4"],"gtfsRouteLocation":["48.1752644288662,11.2932671696001"],"eventType":["Verzoegerung","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"oxenkuehn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["S4","Sbahn"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/_sbahn"],"_version_":1.5390787912021e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:34.092Z","isSproutLocation":false},{"id":"750026539421437952","uri":"https:\/\/twitter.com\/212984050\/status\/750026539421437952","text":"1,5 Promille: Bergkamener zuerst Geisterfahrer auf der B236, dann in Schlangenlinien auf der A2 https:\/\/t.co\/kumTZIiVfS #imwesten #Bergkamen","pubDate":"2016-07-04T18:00:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240052263"],"cityName":["Bergkamen"],"copyCityName":["Bergkamen"],"cityLocation":["51.6149388697875,7.63628762530564"],"allLocations":["51.6149388697875,7.63628762530564","51.5317556528595,7.51486408039982","51.5743221119206,7.49736098774886"],"streetId":["26162","26151"],"streetName":["B236","A2"],"copyStreetName":["B236","A2"],"streetLocation":["51.5317556528595,7.51486408039982","51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"imWesten","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["imwesten","Bergkamen"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29ixF50"],"_version_":1.5390788574962e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:37.315Z","isSproutLocation":false},{"id":"750026536049184768","uri":"https:\/\/twitter.com\/1154016212\/status\/750026536049184768","text":"1,5 Promille: Bergkamener zuerst Geisterfahrer auf der B236, dann in Schlangenlinien auf der A2: Ein roter Kl... https:\/\/t.co\/M2cSXhf6Ot","pubDate":"2016-07-04T18:00:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["26162","26151"],"streetName":["B236","A2"],"copyStreetName":["B236","A2"],"streetLocation":["51.5317556528595,7.51486408039982","51.5743221119206,7.49736098774886"],"allLocations":["51.5317556528595,7.51486408039982","51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"NewsausBergkame","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29f4xrW"],"_version_":1.5390788574962e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:37.315Z","isSproutLocation":false},{"id":"750026421540622337","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750026421540622337","text":"\u25a0 #B207 #Bergedorf - #L\u00fcbeck zwischen der #A24\/#Talkau und #Talkau behindern #Bauarbeiten den Verkehr bis zum 22. Juli.","pubDate":"2016-07-04T18:00:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.5666667222977,"cityId":["-28936","-27027","-1466111"],"cityName":["Bergedorf","L\u00fcbeck","Talkau"],"copyCityName":["Bergedorf","L\u00fcbeck","Talkau"],"cityLocation":["53.4607212187517,10.1719107215573","53.8811005344707,10.7254220102997","53.5730702806963,10.5693143980061"],"allLocations":["53.4607212187517,10.1719107215573","53.8811005344707,10.7254220102997","53.5730702806963,10.5693143980061","53.8083174275355,10.6965643652496","53.5599428411264,10.0705027303799"],"streetId":["78484","56180"],"streetName":["B207","A24"],"copyStreetName":["B207","A24"],"streetLocation":["53.8083174275355,10.6965643652496","53.5599428411264,10.0705027303799"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["B207","Bergedorf","L\u00fcbeck","A24","Talkau","Talkau","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390788567203e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:36.572Z","isSproutLocation":false},{"id":"750026271560724480","uri":"https:\/\/twitter.com\/205662724\/status\/750026271560724480","text":"19:59 - Demo Pirnaischer Platz beendet: Li. 62, 75 fahren wieder normal; mit Versp\u00e4tungen ist jedoch noch zu rechnen.","pubDate":"2016-07-04T17:59:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["28543"],"streetName":["Pirnaischer Platz"],"copyStreetName":["Pirnaischer Platz"],"streetLocation":["51.0493790562375,13.7444840511443"],"allLocations":["51.0493790562375,13.7444840511443"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"dvb_info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"SMART-WAY Management Terminal","_version_":1.5391120570628e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:18.889Z","isSproutLocation":false},{"id":"750026272680636417","uri":"https:\/\/twitter.com\/96793904\/status\/750026272680636417","text":"19:59 - Demo Pirnaischer Platz beendet: Li. 62, 75 fahren wieder normal; mit Versp\u00e4tungen ist jedoch noch zu rechnen.","pubDate":"2016-07-04T17:59:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["28543"],"streetName":["Pirnaischer Platz"],"copyStreetName":["Pirnaischer Platz"],"streetLocation":["51.0493790562375,13.7444840511443"],"allLocations":["51.0493790562375,13.7444840511443"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"DVBAG","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"SMART-WAY Management Terminal","_version_":1.5391120570628e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:18.889Z","isSproutLocation":false},{"id":"750025921999081473","uri":"https:\/\/twitter.com\/574525060\/status\/750025921999081473","text":"[S-Bahn M]  S 4 #Geltendorf: #Technische #St\u00f6rung an einem #Bahn\u00fcbergang \/ #Verz\u00f6gerungen (Stand 04.07.2016,  +++ https:\/\/t.co\/1JhP3aHyX1","pubDate":"2016-07-04T17:58:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-933868"],"cityName":["Geltendorf"],"copyCityName":["Geltendorf"],"cityLocation":["48.138361148331,10.9960370710989"],"allLocations":["48.138361148331,10.9960370710989","48.105776,11.037736"],"stopId":["8000119"],"stopName":["Geltendorf"],"copyStopName":["Geltendorf"],"stopLocation":["48.105776,11.037736"],"eventType":["Verzoegerung","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"stoerticker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"stoerticker-meldungen","hashtags":["Geltendorf","Technische","St\u00f6rung","Bahn\u00fcbergang","Verz\u00f6gerungen"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29oZIzD"],"_version_":1.5390787898326e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:32.786Z","isSproutLocation":false},{"id":"750025619224850432","uri":"https:\/\/twitter.com\/2723425020\/status\/750025619224850432","text":"Verkehr: Zwei Tote und zahlreiche Verletzte bei Massenkarambolage auf der A6 https:\/\/t.co\/t9F3ajoJv7 #DieNachrichten #sueddeutsche","pubDate":"2016-07-04T17:56:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"DieNachrichten","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["DieNachrichten","sueddeutsche"],"urls":["http:\/\/www.sueddeutsche.de\/news\/wirtschaft\/verkehr-zwei-tote-und-zahlreiche-verletzte-bei-massenkarambolage-auf-der-a6-dpa.urn-newsml-dpa-com-20090101-160704-99-560726?source=rss"],"_version_":1.5390787891238e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:32.108Z","isSproutLocation":false},{"id":"750025610060324868","uri":"https:\/\/twitter.com\/3384430463\/status\/750025610060324868","text":"RT @maz_online: Campingwagen an Stra\u00dfenbaum zerschellt: Unfall in Kyritz am Montagnachmittag, genauer: in ... https:\/\/t.co\/OTy642FKOE #Ostp\u2026","pubDate":"2016-07-04T17:56:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["30089720"],"cityName":["Kyritz"],"copyCityName":["Kyritz"],"cityLocation":["52.9430647705677,12.3966895659155"],"allLocations":["52.9430647705677,12.3966895659155"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"PLAYER1377","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["OstprignitzRuppin"],"usermentions":["maz_online"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29lv5KI"],"_version_":1.5390787891238e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:32.108Z","isSproutLocation":false},{"id":"750025608726507520","uri":"https:\/\/twitter.com\/2935415739\/status\/750025608726507520","text":"RE 11362 | Gerolstein 19:56 -> K\u00f6ln Messe\/Deutz 21:57: +10, Versp\u00e4tung aus vorheriger Fahrt","pubDate":"2016-07-04T17:56:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["63261398"],"cityName":["Gerolstein"],"copyCityName":["Gerolstein"],"cityLocation":["50.2234403918123,6.66185862615184"],"allLocations":["50.2234403918123,6.66185862615184","50.224006,6.660372","50.940874,6.975001","50.5978115466034,6.656813419681"],"stopId":["8000123","8003368"],"stopName":["Gerolstein","K\u00f6ln Messe\/Deutz"],"copyStopName":["Gerolstein","K\u00f6ln Messe\/Deutz"],"stopLocation":["50.224006,6.660372","50.940874,6.975001"],"gtfsRouteId":["18585"],"gtfsRouteName":["Re 11362"],"copyGtfsRouteName":["Re 11362"],"gtfsRouteLocation":["50.5978115466034,6.656813419681"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"eifelbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"RB24 RIS","_version_":1.5390788556549e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:35.56Z","isSproutLocation":false},{"id":"750025361493200896","uri":"https:\/\/twitter.com\/1341592290\/status\/750025361493200896","text":"#S4 Geltendorf: Technische St\u00f6rung an einem Bahn\u00fcbergang \/ Verz\u00f6gerungen #Sbahn https:\/\/t.co\/47uWCYXMFZ","pubDate":"2016-07-04T17:55:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-933868"],"cityName":["Geltendorf"],"copyCityName":["Geltendorf"],"cityLocation":["48.138361148331,10.9960370710989"],"allLocations":["48.138361148331,10.9960370710989","48.105776,11.037736","48.1752644288662,11.2932671696001"],"stopId":["8000119"],"stopName":["Geltendorf"],"copyStopName":["Geltendorf"],"stopLocation":["48.105776,11.037736"],"gtfsRouteId":["5587"],"gtfsRouteName":["S4"],"copyGtfsRouteName":["S4"],"gtfsRouteLocation":["48.1752644288662,11.2932671696001"],"eventType":["Verzoegerung","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"streckenagent_M","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"optivo broadmail","hashtags":["S4","Sbahn"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/_sbahn"],"_version_":1.5390788553519e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:35.268Z","isSproutLocation":false},{"id":"750025249404530688","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750025249404530688","text":"Campingwagen an Stra\u00dfenbaum zerschellt: Unfall in Kyritz am Montagnachmittag, genauer: in der Ortslage \u201eBlech... https:\/\/t.co\/8SIbIYnKEX","pubDate":"2016-07-04T17:55:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["30089720"],"cityName":["Kyritz"],"copyCityName":["Kyritz"],"cityLocation":["52.9430647705677,12.3966895659155"],"allLocations":["52.9430647705677,12.3966895659155"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29lv5KI"],"_version_":1.5390787885964e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:31.607Z","isSproutLocation":false},{"id":"750025240466460672","uri":"https:\/\/twitter.com\/18045237\/status\/750025240466460672","text":"Campingwagen an Stra\u00dfenbaum zerschellt: Unfall in Kyritz am Montagnachmittag, genauer: in ... https:\/\/t.co\/OTy642FKOE #OstprignitzRuppin","pubDate":"2016-07-04T17:55:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["30089720"],"cityName":["Kyritz"],"copyCityName":["Kyritz"],"cityLocation":["52.9430647705677,12.3966895659155"],"allLocations":["52.9430647705677,12.3966895659155"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"maz_online","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["OstprignitzRuppin"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29lv5KI"],"_version_":1.5390788553487e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:35.268Z","isSproutLocation":false},{"id":"750025192957632512","uri":"https:\/\/twitter.com\/365049701\/status\/750025192957632512","text":"#Warnung: Stau auf der B6: und B 6 Nienburg Richtung Bremen zwischen Erichshof und Brinkum-Nord 3 km Stau weg... https:\/\/t.co\/oE0ocZrE2e","pubDate":"2016-07-04T17:55:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["253164222","25548486"],"cityName":["Bremen","Brinkum"],"copyCityName":["Bremen","Brinkum"],"cityLocation":["50.7249979889867,10.0034610476972","53.0116810995253,8.79186917785594"],"allLocations":["50.7249979889867,10.0034610476972","53.0116810995253,8.79186917785594","51.352622563252,12.3990141611595","51.837951,11.761533"],"streetId":["75428"],"streetName":["B6"],"copyStreetName":["B6"],"streetLocation":["51.352622563252,12.3990141611595"],"stopId":["8012507"],"stopName":["Nienburg(Saale)"],"copyStopName":["Nienburg(Saale)"],"stopLocation":["51.837951,11.761533"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsinfo_n","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Warnung"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29iwSB5"],"_version_":1.5390787885943e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:31.607Z","isSproutLocation":false},{"id":"750025194534690816","uri":"https:\/\/twitter.com\/365049701\/status\/750025194534690816","text":"#Warnung: Stau auf der A1: A 1 Osnabr\u00fcck Richtung Bremen Zwischen Vechta und Cloppenburg ist nach einem Unfal... https:\/\/t.co\/lsnnnSCaJ6","pubDate":"2016-07-04T17:55:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000009536743,"cityId":["-62631","253164222","-1336408","-1109686"],"cityName":["Osnabr\u00fcck","Bremen","Vechta","Cloppenburg"],"copyCityName":["Osnabr\u00fcck","Bremen","Vechta","Cloppenburg"],"cityLocation":["52.2778496183944,8.0596078143286","50.7249979889867,10.0034610476972","52.7442623898097,8.29068286698018","52.8596182848318,8.03957905391559"],"allLocations":["52.2778496183944,8.0596078143286","50.7249979889867,10.0034610476972","52.7442623898097,8.29068286698018","52.8596182848318,8.03957905391559","51.9158449468825,7.56004037055442"],"streetId":["90288"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsinfo_n","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Warnung"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29ixiYh"],"_version_":1.5390787885943e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:31.607Z","isSproutLocation":false},{"id":"750025193746161665","uri":"https:\/\/twitter.com\/365049701\/status\/750025193746161665","text":"#Warnung: Stau auf der A2: A 2 Braunschweig Richtung Dortmund , Zwischen Lehrte und  Hannover-Bothfeld 12 km ... https:\/\/t.co\/ghbsVG0KTh","pubDate":"2016-07-04T17:55:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.0714286565781,"cityId":["-62531","-1829065","-1184255","-59418","30413945"],"cityName":["Braunschweig","Dortmund","Lehrte","Hannover","Bothfeld"],"copyCityName":["Braunschweig","Dortmund","Lehrte","Hannover","Bothfeld"],"cityLocation":["52.27165646552,10.5203138437451","51.5078756686416,7.45009559525379","52.3768214542698,10.0183461565897","52.3799821000831,9.77259308249818","52.4227642106187,9.80825686696345"],"allLocations":["52.27165646552,10.5203138437451","51.5078756686416,7.45009559525379","52.3768214542698,10.0183461565897","52.3799821000831,9.77259308249818","52.4227642106187,9.80825686696345","51.5743221119206,7.49736098774886"],"streetId":["26151"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsinfo_n","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Warnung"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29f45K6"],"_version_":1.5390788549733e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:34.909Z","isSproutLocation":false},{"id":"750025195239333888","uri":"https:\/\/twitter.com\/365049701\/status\/750025195239333888","text":"#Warnung: Vorsicht auf der B213: Vorsicht eine Unfallstelle auf der B 213 Delmenhorst Richtung Cloppenburg Zw... https:\/\/t.co\/6a8pQxjixW","pubDate":"2016-07-04T17:55:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62414","-1109686"],"cityName":["Delmenhorst","Cloppenburg"],"copyCityName":["Delmenhorst","Cloppenburg"],"cityLocation":["53.0479591942669,8.64698714930518","52.8596182848318,8.03957905391559"],"allLocations":["53.0479591942669,8.64698714930518","52.8596182848318,8.03957905391559"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsinfo_n","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Warnung"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29ix7MP"],"_version_":1.5390788553466e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:35.268Z","isSproutLocation":false},{"id":"750025179967922176","uri":"https:\/\/twitter.com\/14204245\/status\/750025179967922176","text":"#focus Viernheim - Polizei - Viernheim: +++Nachtragsmeldung+++ Schwerer Verkehrsunfall auf\u2026 https:\/\/t.co\/JTGQREppya","pubDate":"2016-07-04T17:55:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"newsbreak","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/NlSz0f"],"_version_":1.5390788549723e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:34.909Z","isSproutLocation":false},{"id":"750025181276561409","uri":"https:\/\/twitter.com\/14204245\/status\/750025181276561409","text":"#focus Coesfeld - Polizei - Nottuln-Darup\/ Verkehrsunfall mit Personenschaden: Am 04.07.16\u2026 https:\/\/t.co\/eSazO2WdoL","pubDate":"2016-07-04T17:55:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2648542095","54413373"],"cityName":["Nottuln","Darup"],"copyCityName":["Nottuln","Darup"],"cityLocation":["51.930641109524,7.35406786508106","51.9306259876521,7.29907147625128"],"allLocations":["51.930641109524,7.35406786508106","51.9306259876521,7.29907147625128"],"eventType":["Unfall","Bahnprobleme"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"newsbreak","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/I6KhRQ"],"_version_":1.5390788549733e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:34.909Z","isSproutLocation":false},{"id":"750024548356063232","uri":"https:\/\/twitter.com\/4467812613\/status\/750024548356063232","text":"RT @TaxiBerlinWBT: #A113 von 21.00 Uhr bis 05.00 Uhr #Vollsperrung der Fahrtrichtung S\u00fcd von AS Adlershof bis AS Sch\u00f6nefeld-Nord! Gute Fahr\u2026","pubDate":"2016-07-04T17:52:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["21484102"],"cityName":["Adlershof"],"copyCityName":["Adlershof"],"cityLocation":["52.4378931668139,13.5475495733325"],"allLocations":["52.4378931668139,13.5475495733325","52.435031,13.541129"],"stopId":["8089052"],"stopName":["Berlin-Adlershof"],"copyStopName":["Berlin-Adlershof"],"stopLocation":["52.435031,13.541129"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Majonnchen","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["A113","Vollsperrung"],"usermentions":["TaxiBerlinWBT"],"_version_":1.5391120564421e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:18.3Z","isSproutLocation":false},{"id":"750024503305052160","uri":"https:\/\/twitter.com\/4404493696\/status\/750024503305052160","text":"RT @BVG_Tram: M5\/ M8\/ M10: die Demo am Hauptbahnhof ist f\u00fcr die Linien beendet. Es kommt weiter zu Versp\u00e4tungen. #BVG","pubDate":"2016-07-04T17:52:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["96678"],"streetName":["Am Hauptbahnhof"],"copyStreetName":["Am Hauptbahnhof"],"streetLocation":["48.7865781903616,9.18110929693751"],"allLocations":["48.7865781903616,9.18110929693751"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"LG_BVG","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"LG BVG","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Tram"],"_version_":1.5391120557584e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:17.643Z","isSproutLocation":false},{"id":"750024501774123008","uri":"https:\/\/twitter.com\/232867314\/status\/750024501774123008","text":"M5\/ M8\/ M10: die Demo am Hauptbahnhof ist f\u00fcr die Linien beendet. Es kommt weiter zu Versp\u00e4tungen. #BVG","pubDate":"2016-07-04T17:52:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["96678"],"streetName":["Am Hauptbahnhof"],"copyStreetName":["Am Hauptbahnhof"],"streetLocation":["48.7865781903616,9.18110929693751"],"allLocations":["48.7865781903616,9.18110929693751"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BVG_Tram","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5000803022642e+17,"replyUser":"BVG_Tram","sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["BVG"],"_version_":1.5391121958282e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:31.225Z","isSproutLocation":false},{"id":"750024381766766592","uri":"https:\/\/twitter.com\/18645718\/status\/750024381766766592","text":"Wegen Versp\u00e4tung des Eingangszuges verkehrt ME 82032 von Bremen nach Hamburg ab Rotenburg (planm. Abfahrt 19:54 Uhr) mit ca 12 Minuten","pubDate":"2016-07-04T17:52:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["253164222","20833623","-357187"],"cityName":["Bremen","Hamburg","Rotenburg"],"copyCityName":["Bremen","Hamburg","Rotenburg"],"cityLocation":["50.7249979889867,10.0034610476972","53.5503413823231,10.0006539920974","53.1221130266675,9.3837763204152"],"allLocations":["50.7249979889867,10.0034610476972","53.5503413823231,10.0006539920974","53.1221130266675,9.3837763204152","53.112349,9.390098"],"stopId":["8000321"],"stopName":["Rotenburg(W\u00fcmme)"],"copyStopName":["Rotenburg(W\u00fcmme)"],"stopLocation":["53.112349,9.390098"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"metronom4me","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Sharepoint to Tweets","_version_":1.5390788542152e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:34.185Z","isSproutLocation":false},{"id":"750024356529573888","uri":"https:\/\/twitter.com\/96793904\/status\/750024356529573888","text":"19:51 - Demo Pirnaischer Platz beendet: Li. 3, 7, 12 fahren wieder normal; mit Versp\u00e4tungen ist jedoch noch zu rechnen.","pubDate":"2016-07-04T17:51:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["28543"],"streetName":["Pirnaischer Platz"],"copyStreetName":["Pirnaischer Platz"],"streetLocation":["51.0493790562375,13.7444840511443"],"allLocations":["51.0493790562375,13.7444840511443"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"DVBAG","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"SMART-WAY Management Terminal","_version_":1.5390788542131e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:34.185Z","isSproutLocation":false},{"id":"750024355413954560","uri":"https:\/\/twitter.com\/205662724\/status\/750024355413954560","text":"19:51 - Demo Pirnaischer Platz beendet: Li. 3, 7, 12 fahren wieder normal; mit Versp\u00e4tungen ist jedoch noch zu rechnen.","pubDate":"2016-07-04T17:51:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["28543"],"streetName":["Pirnaischer Platz"],"copyStreetName":["Pirnaischer Platz"],"streetLocation":["51.0493790562375,13.7444840511443"],"allLocations":["51.0493790562375,13.7444840511443"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"dvb_info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"SMART-WAY Management Terminal","_version_":1.5390787873098e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:30.379Z","isSproutLocation":false},{"id":"750024326955532288","uri":"https:\/\/twitter.com\/151840537\/status\/750024326955532288","text":"\u00d6AMTC meldet: Autobahnknoten Bruck Fahrstreifen gesperrt, Wegen Bauarbeiten ist die Auffahrtsrampe von der S35 zur\u2026 https:\/\/t.co\/64EOA6UARM","pubDate":"2016-07-04T17:51:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["317275078"],"cityName":["Bruck"],"copyCityName":["Bruck"],"cityLocation":["49.5692833984248,10.9972670668556"],"allLocations":["49.5692833984248,10.9972670668556","49.570665,10.997261"],"stopId":["8001845"],"stopName":["Erlangen-Bruck"],"copyStopName":["Erlangen-Bruck"],"stopLocation":["49.570665,10.997261"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsfeed","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/t8JTzj"],"_version_":1.5390787873098e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:30.379Z","isSproutLocation":false},{"id":"750024318856335360","uri":"https:\/\/twitter.com\/151840537\/status\/750024318856335360","text":"\u00d6AMTC meldet: Zwischen Helbersbergtunnel und AS Werfen Gefahr durch defekten LKW, rechter Fahrstreifen gesperrt https:\/\/t.co\/jcgoVlv8sh","pubDate":"2016-07-04T17:51:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["132815935"],"cityName":["Werfen"],"copyCityName":["Werfen"],"cityLocation":["52.1805995873114,8.55369309735951"],"allLocations":["52.1805995873114,8.55369309735951"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsfeed","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/m50m3a"],"_version_":1.5390787873098e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:30.379Z","isSproutLocation":false},{"id":"750024267996205056","uri":"https:\/\/twitter.com\/4467812613\/status\/750024267996205056","text":"RT @TaxiBerlinWBT: Buckower Damm\nin beiden Richtungen zwischen Alt-Buckow und Ringslebenstr. \nG\u00fcltig ab: 04.07.2016 11:50 #Vollsperrung bis\u2026","pubDate":"2016-07-04T17:51:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["1649","167","7539"],"streetName":["Buckower Damm","Alt-Buckow","Ringslebenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Buckower Damm","Alt-Buckow","Ringslebenstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4350829920667,13.4350500110513","52.4230336164909,13.4342174991355","52.4185747299483,13.4496856710121"],"allLocations":["52.4350829920667,13.4350500110513","52.4230336164909,13.4342174991355","52.4185747299483,13.4496856710121"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Majonnchen","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Vollsperrung"],"usermentions":["TaxiBerlinWBT"],"_version_":1.5390788542121e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:34.185Z","isSproutLocation":false},{"id":"750024203177451523","uri":"https:\/\/twitter.com\/712795729442566144\/status\/750024203177451523","text":"Kassel Live: Umleitung f\u00fcr Bus 12 bis morgen https:\/\/t.co\/UkMSwYkKQR","pubDate":"2016-07-04T17:51:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1583294719"],"cityName":["Kassel"],"copyCityName":["Kassel"],"cityLocation":["51.3090208666395,9.4762981081094"],"allLocations":["51.3090208666395,9.4762981081094"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"KasselNews24","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/bit.ly\/29hj4bC"],"_version_":1.5390787873087e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:30.379Z","isSproutLocation":false},{"id":"750024186266021896","uri":"https:\/\/twitter.com\/712795729442566144\/status\/750024186266021896","text":"Kassel Live: Von der Baustelle profitieren .. https:\/\/t.co\/yhPqn1Dmb7","pubDate":"2016-07-04T17:51:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1583294719"],"cityName":["Kassel"],"copyCityName":["Kassel"],"cityLocation":["51.3090208666395,9.4762981081094"],"allLocations":["51.3090208666395,9.4762981081094"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"KasselNews24","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/bit.ly\/29hji2M"],"_version_":1.5390787873077e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:30.379Z","isSproutLocation":false},{"id":"750023938785349632","uri":"https:\/\/twitter.com\/50744411\/status\/750023938785349632","text":"BW - A6 - Heilbronn Richtung Kaiserslautern - zwischen Viernheimer Dreieck und Mannheim-Sandhofen (24) Unfall mit... https:\/\/t.co\/Q8VyU2LLPG","pubDate":"2016-07-04T17:50:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3400000333786,"cityId":["-62751","240093234","-62691","-3286570"],"cityName":["Heilbronn","Kaiserslautern","Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Heilbronn","Kaiserslautern","Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.1513670937001,9.20173440374225","49.4432173643187,7.76899511340792","49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.1513670937001,9.20173440374225","49.4432173643187,7.76899511340792","49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"pr_video","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/2HgJqZZ8B"],"_version_":1.5390787864709e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:29.581Z","isSproutLocation":false},{"id":"750023924428275712","uri":"https:\/\/twitter.com\/40850307\/status\/750023924428275712","text":"RT @wknachrichten: Linienbus und Pkw kollidieren: Schwerer Verkehrsunfall auf B417 bei #Wiesbaden - Stra\u00dfe voll gesperrt https:\/\/t.co\/GlpwS\u2026","pubDate":"2016-07-04T17:50:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240028377"],"cityName":["Wiesbaden"],"copyCityName":["Wiesbaden"],"cityLocation":["50.0832999954023,8.25000000858334"],"allLocations":["50.0832999954023,8.25000000858334"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Coccinelle2","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Wiesbaden"],"usermentions":["wknachrichten"],"urls":["http:\/\/www.wiesbadener-kurier.de\/lokales\/polizei\/linienbus-und-pkw-kollidieren-schwerer-verkehrsunfall-auf-b417-bei-wiesbaden_17051634.htm"],"_version_":1.5390788537318e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:33.726Z","isSproutLocation":false},{"id":"750023450853576704","uri":"https:\/\/twitter.com\/83928524\/status\/750023450853576704","text":"Zwei Tote und zahlreiche Verletzte bei Massenkarambolage auf der A6 https:\/\/t.co\/z5mwuP7FPx","pubDate":"2016-07-04T17:48:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"RZTicker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"redFACT","urls":["http:\/\/www.rhein-zeitung.de\/link.php?arid=1511176"],"_version_":1.5390787857642e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:28.908Z","isSproutLocation":false},{"id":"750023269806374912","uri":"https:\/\/twitter.com\/50744411\/status\/750023269806374912","text":"+++ Link +++ Mannheim: Schwerer Unfall am Stauende - Zwei Tote und mehrere Schwerverletzte - F\u00fcnf... https:\/\/t.co\/zooLBZA9yv","pubDate":"2016-07-04T17:47:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240060919"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"allLocations":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"pr_video","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/7WXUQ5wW7"],"_version_":1.5390788522103e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:32.273Z","isSproutLocation":false},{"id":"750022773448126464","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750022773448126464","text":"POL-FD: Nachtrag zum Verkehrsunfall auf der BAB 7, Gemarkung Kalbach\nVerkehrsunfall mit vier verletzten\u00a0Personen https:\/\/t.co\/uAKsAqJooV","pubDate":"2016-07-04T17:45:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["32196630"],"cityName":["Kalbach"],"copyCityName":["Kalbach"],"cityLocation":["50.1885582952344,8.64049622528564"],"allLocations":["50.1885582952344,8.64049622528564"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-fd-nachtrag-zum-verkehrsunfall-auf-der-bab-7-gemarkung-kalbachverkehrsunfall-mit-vier-verletzten-personen\/mitteilung\/1213419\/"],"_version_":1.5391121949831e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:30.419Z","isSproutLocation":false},{"id":"750022721493315585","uri":"https:\/\/twitter.com\/125739662\/status\/750022721493315585","text":"Der absolute Wahnsinn, keine Lust auf Stau dann wird halt r\u00fcckw\u00e4rts von der Autobahn abgefahren. Folge T\u00fcrkischer... https:\/\/t.co\/YDtSMOYUnv","pubDate":"2016-07-04T17:45:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-2249287"],"cityName":["Lust"],"copyCityName":["Lust"],"cityLocation":["51.8983975734221,11.5493380110014"],"allLocations":["51.8983975734221,11.5493380110014"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["FREUDE","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"AKTIVNEWS","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/7YOmapoTx"],"_version_":1.539112194982e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:30.419Z","isSproutLocation":false},{"id":"750022674739499008","uri":"https:\/\/twitter.com\/2876534485\/status\/750022674739499008","text":"#A113 von 21.00 Uhr bis 05.00 Uhr #Vollsperrung der Fahrtrichtung S\u00fcd von AS Adlershof bis AS Sch\u00f6nefeld-Nord! Gute Fahrt!\n\/sk.","pubDate":"2016-07-04T17:45:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["21484102"],"cityName":["Adlershof"],"copyCityName":["Adlershof"],"cityLocation":["52.4378931668139,13.5475495733325"],"allLocations":["52.4378931668139,13.5475495733325","52.435031,13.541129"],"stopId":["8089052"],"stopName":["Berlin-Adlershof"],"copyStopName":["Berlin-Adlershof"],"stopLocation":["52.435031,13.541129"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"TaxiBerlinWBT","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["A113","Vollsperrung"],"_version_":1.539112054995e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:16.919Z","isSproutLocation":false},{"id":"750022310455832577","uri":"https:\/\/twitter.com\/2309316339\/status\/750022310455832577","text":"Heiligkreuzsteinach: Auto \u00fcbersch\u00e4gt sich bei Unfall https:\/\/t.co\/21nR5uFSrC #mti","pubDate":"2016-07-04T17:43:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-454180"],"cityName":["Heiligkreuzsteinach"],"copyCityName":["Heiligkreuzsteinach"],"cityLocation":["49.4977142318684,8.78481849331444"],"allLocations":["49.4977142318684,8.78481849331444"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"NewsMRN","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["mti"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29qJWFt"],"_version_":1.5391120538563e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:15.829Z","isSproutLocation":false},{"id":"750022306609725441","uri":"https:\/\/twitter.com\/2876534485\/status\/750022306609725441","text":"Buckower Damm\nin beiden Richtungen zwischen Alt-Buckow und Ringslebenstr. \nG\u00fcltig ab: 04.07.2016 11:50 #Vollsperrung bis 2017!\n\/sk.","pubDate":"2016-07-04T17:43:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["1649","167","7539"],"streetName":["Buckower Damm","Alt-Buckow","Ringslebenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Buckower Damm","Alt-Buckow","Ringslebenstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4350829920667,13.4350500110513","52.4230336164909,13.4342174991355","52.4185747299483,13.4496856710121"],"allLocations":["52.4350829920667,13.4350500110513","52.4230336164909,13.4342174991355","52.4185747299483,13.4496856710121"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"TaxiBerlinWBT","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Vollsperrung"],"_version_":1.5391120538563e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:15.829Z","isSproutLocation":false},{"id":"750022288439906304","uri":"https:\/\/twitter.com\/191436851\/status\/750022288439906304","text":"46 , 49 : Fremder Verkehrsunfall im Bereich Schmerlingplatz Hansenstra\u00dfe in Fahrtrichtung H\u00fctteldorf, Bujattigasse. Derzeit Fahrt unter#wlvi","pubDate":"2016-07-04T17:43:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["68909"],"streetName":["Hansenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Hansenstra\u00dfe"],"streetLocation":["50.993140477746,6.91748912060079"],"allLocations":["50.993140477746,6.91748912060079"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wienerlinien","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Nettro\u00aeBME","_version_":1.5391120538552e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:15.829Z","isSproutLocation":false},{"id":"750022236875010048","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750022236875010048","text":"Coesfeld \u2013 Polizei \u2013 Nottuln-Darup\/ Verkehrsunfall mit\u00a0Personenschaden https:\/\/t.co\/FoGHgX3Gsk","pubDate":"2016-07-04T17:43:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2640704225","2648542095","54413373"],"cityName":["Coesfeld","Nottuln","Darup"],"copyCityName":["Coesfeld","Nottuln","Darup"],"cityLocation":["51.9452703792334,7.16768855403543","51.930641109524,7.35406786508106","51.9306259876521,7.29907147625128"],"allLocations":["51.9452703792334,7.16768855403543","51.930641109524,7.35406786508106","51.9306259876521,7.29907147625128"],"eventType":["Unfall"],"tweetType":"STRASSE","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/04\/coesfeld-polizei-nottuln-darup-verkehrsunfall-mit-personenschaden\/"],"_version_":1.5391121934438e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:28.951Z","isSproutLocation":false},{"id":"750022232924184576","uri":"https:\/\/twitter.com\/792470485\/status\/750022232924184576","text":"\"Verkehrsunfall mit Motorrad in S\u00f6lden\" https:\/\/t.co\/Gx1OMWlSwt (LPD Tirol)","pubDate":"2016-07-04T17:43:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1946232"],"cityName":["S\u00f6lden"],"copyCityName":["S\u00f6lden"],"cityLocation":["47.9322245056242,7.80906947923188"],"allLocations":["47.9322245056242,7.80906947923188","47.955717,7.786524"],"stopId":["0503918"],"stopName":["Tirol, Ebringen"],"copyStopName":["Tirol, Ebringen"],"stopLocation":["47.955717,7.786524"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"IbkTwit","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Zapier.com","urls":["http:\/\/zpr.io\/MCQK"],"_version_":1.5391120538542e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:15.829Z","isSproutLocation":false},{"id":"750022233796517888","uri":"https:\/\/twitter.com\/630372286\/status\/750022233796517888","text":"tvTouring - Verkehrsunfall im Landkreis Bad Kissingen: PKW \u00fcberschl\u00e4gt sich... https:\/\/t.co\/UM5iOcYvu5","pubDate":"2016-07-04T17:43:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["30204"],"companyName":["Landkreis"],"copyCompanyName":["Landkreis"],"companyLocation":["51.5137529,14.0037573"],"allLocations":["51.5137529,14.0037573","50.1996725653342,10.0780664913694","50.191547,10.079885"],"cityId":["33015882"],"cityName":["Bad Kissingen"],"copyCityName":["Bad Kissingen"],"cityLocation":["50.1996725653342,10.0780664913694"],"stopId":["8000714"],"stopName":["Bad Kissingen"],"copyStopName":["Bad Kissingen"],"stopLocation":["50.191547,10.079885"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"MainfrankenNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/7zy59qxE1"],"_version_":1.5391121934438e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:28.951Z","isSproutLocation":false},{"id":"750022119342370816","uri":"https:\/\/twitter.com\/1102018430\/status\/750022119342370816","text":"PKW bei Verkehrsunfall auf der Schlierbacher Stra\u00dfe in Kremsm\u00fcnster \u00fcberschlagen https:\/\/t.co\/PIFqlRcQFq","pubDate":"2016-07-04T17:43:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["81621"],"streetName":["Schlierbacher Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Schlierbacher Stra\u00dfe"],"streetLocation":["49.48493131002,8.53615173972227"],"allLocations":["49.48493131002,8.53615173972227"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"laumatat","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","urls":["http:\/\/www.laumat.at\/medienbericht,pkw-bei-verkehrsunfall-auf-der-schlierbacher-strasse-in-kremsmuenster-ueberschlagen,6134.html"],"_version_":1.5391121934406e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:28.951Z","isSproutLocation":false},{"id":"750021832237993984","uri":"https:\/\/twitter.com\/62385447\/status\/750021832237993984","text":"T\u00f6dlicher Unfall A6 https:\/\/t.co\/xlrs4Uzg7Z","pubDate":"2016-07-04T17:41:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"aynixnow","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/smartphonenachrichten.haschcon.com\/wordpress\/unfall\/toedlicher-unfall-a6\/"],"_version_":1.5390787850616e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:28.235Z","isSproutLocation":false},{"id":"750021495682924545","uri":"https:\/\/twitter.com\/222302354\/status\/750021495682924545","text":"@DVBAG da war die Linie 12 wohl Richtung Leutewitz etwas sehr fix unterwegs oder hat die 12 aktuell 15 min Versp\u00e4tung?..","pubDate":"2016-07-04T17:40:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["896347429"],"cityName":["Leutewitz"],"copyCityName":["Leutewitz"],"cityLocation":["51.0564997157915,13.6713108293517"],"allLocations":["51.0564997157915,13.6713108293517"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Chillvinn","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":-1,"replyUser":"DVBAG","sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["DVBAG"],"_version_":1.5390787843863e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:27.591Z","isSproutLocation":false},{"id":"750021463273504768","uri":"https:\/\/twitter.com\/55524810\/status\/750021463273504768","text":"RT @1001ptsDE: Mindestens zwei Tote bei Massenkarambolage auf A6 (op-online.de) https:\/\/t.co\/FKwR5UsWmo https:\/\/t.co\/SJVpM1CSTS","pubDate":"2016-07-04T17:40:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"dgh_de","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["1001ptsDE"],"urls":["http:\/\/www.1001portails.com\/zzgmlledfk"],"_version_":1.5390787843863e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:27.591Z","isSproutLocation":false},{"id":"750021390686838784","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962035317\/status\/750021390686838784","text":"POL-DA: Reinheim-Spachbr\u00fccken: Zeugen nach Unfall gesucht \/ Wer kann Hinweise zu dem beteiligten\u2026 https:\/\/t.co\/onN15Et1BZ #Polizei #Hessen","pubDate":"2016-07-04T17:40:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27794797","240034786"],"cityName":["Reinheim","Hessen"],"copyCityName":["Reinheim","Hessen"],"cityLocation":["49.8295878706131,8.83033566714264","52.0166999888816,10.7832999544455"],"allLocations":["49.8295878706131,8.83033566714264","52.0166999888816,10.7832999544455"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"PolizeipresseHE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","Hessen"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lk13LW"],"_version_":1.5390787843842e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:27.591Z","isSproutLocation":false},{"id":"750021310923890688","uri":"https:\/\/twitter.com\/191436851\/status\/750021310923890688","text":"46 , 49 : Fremder Verkehrsunfall im Bereich Schmerlingplatz Hansenstra\u00dfe in Fahrtrichtung H\u00fctteldorf, Bujattigasse. Derzeit Fahrt unter#wlvi","pubDate":"2016-07-04T17:39:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["68909"],"streetName":["Hansenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Hansenstra\u00dfe"],"streetLocation":["50.993140477746,6.91748912060079"],"allLocations":["50.993140477746,6.91748912060079"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wienerlinien","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Nettro\u00aeBME","_version_":1.5390788501866e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:30.343Z","isSproutLocation":false},{"id":"750021240925122561","uri":"https:\/\/twitter.com\/3938467276\/status\/750021240925122561","text":"Kurzzeitige Vollsperrung des Bergweges am Montag, den 11. Juli | Herdecke Magazin https:\/\/t.co\/sdDO2XRuL2","pubDate":"2016-07-04T17:39:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240101281"],"cityName":["Herdecke"],"copyCityName":["Herdecke"],"cityLocation":["51.400111890353,7.43300615286319"],"allLocations":["51.400111890353,7.43300615286319","51.404661,7.432552"],"stopId":["8002769"],"stopName":["Herdecke"],"copyStopName":["Herdecke"],"stopLocation":["51.404661,7.432552"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"HerdeckeMagazin","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/MVCFr0DC"],"_version_":1.5390788501855e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:30.343Z","isSproutLocation":false},{"id":"750021057592041472","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750021057592041472","text":"2\/2 #M\u00f6nchengladbach-Rheindahlen. #Ersatzverkehr in Planung.","pubDate":"2016-07-04T17:38:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8004063"],"stopName":["M\u00f6nchengladbach-Rheindahlen"],"copyStopName":["M\u00f6nchengladbach-Rheindahlen"],"stopLocation":["51.150712,6.357894"],"allLocations":["51.150712,6.357894"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"PXR_NRW","hashtags":["M\u00f6nchengladbach","Ersatzverkehr"],"_version_":1.5390787834856e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:26.735Z","isSproutLocation":false},{"id":"750020929577705472","uri":"https:\/\/twitter.com\/2399146221\/status\/750020929577705472","text":"RT @PolizeiDortmund: Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Verkehrsunfall in #Dortmund schwer verletzt - Auto f\u00e4hrt einfach weiter - Polizei sucht Zeugen\nhttps:\/\u2026","pubDate":"2016-07-04T17:38:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"KoenigOlli","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Dortmund"],"usermentions":["PolizeiDortmund"],"urls":["http:\/\/ots.de\/336b3b"],"_version_":1.5390788493005e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:29.498Z","isSproutLocation":false},{"id":"750020829384208386","uri":"https:\/\/twitter.com\/191436851\/status\/750020829384208386","text":"46 , 49 : Fremder Verkehrsunfall im Bereich Schmerlingplatz Hansenstra\u00dfe in Fahrtrichtung H\u00fctteldorf, Bujattigasse. Derzeit Fahrt unter#wlvi","pubDate":"2016-07-04T17:37:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["68909"],"streetName":["Hansenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Hansenstra\u00dfe"],"streetLocation":["50.993140477746,6.91748912060079"],"allLocations":["50.993140477746,6.91748912060079"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wienerlinien","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Nettro\u00aeBME","_version_":1.5390788492984e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:29.498Z","isSproutLocation":false},{"id":"750020804600004608","uri":"https:\/\/twitter.com\/1077082627\/status\/750020804600004608","text":"RT @Schnellbahn_FFM: S-Bahn S3: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 4 Uhr bis 26. August 2 Uhr: 16.07.2016 0... https\u2026","pubDate":"2016-07-04T17:37:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["104208"],"streetName":["Schnellbahn"],"copyStreetName":["Schnellbahn"],"streetLocation":["52.4456642494083,10.7445267003872"],"allLocations":["52.4456642494083,10.7445267003872","51.4411570215154,6.91903611669144"],"gtfsRouteId":["25906"],"gtfsRouteName":["S3"],"copyGtfsRouteName":["S3"],"gtfsRouteLocation":["51.4411570215154,6.91903611669144"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"UscholzU","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter on Nokia N9","usermentions":["Schnellbahn_FFM"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29IprAt"],"_version_":1.5390788492974e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:29.498Z","isSproutLocation":false},{"id":"750020750967537664","uri":"https:\/\/twitter.com\/710186246610526208\/status\/750020750967537664","text":"Das sind doch Wasch- und B\u00fcgelb\u00e4ren\nWenn man pfeift, geben sie Dampf\nKenn ich vom Weg zur Bus\nBaustelle entlang  ;) https:\/\/t.co\/DN0I1n0hGv","pubDate":"2016-07-04T17:37:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1255894"],"cityName":["Kenn"],"copyCityName":["Kenn"],"cityLocation":["49.801388404825,6.72209540945279"],"allLocations":["49.801388404825,6.72209540945279"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"simonjetz","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","_version_":1.539078783084e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:26.352Z","isSproutLocation":false},{"id":"750020662203338752","uri":"https:\/\/twitter.com\/62385447\/status\/750020662203338752","text":"T\u00f6dlicher Unfall A6 #A6 #T\u00f6dlicher #Unfall https:\/\/t.co\/wPbzkeqx7I https:\/\/t.co\/sPD7wgXku0","pubDate":"2016-07-04T17:37:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"STRASSE","user":"aynixnow","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","hashtags":["A6","T\u00f6dlicher","Unfall"],"urls":["http:\/\/www.haschcon.com\/toedlicher-unfall-a6\/"],"_version_":1.5390788482771e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:28.523Z","isSproutLocation":false},{"id":"750020648886472704","uri":"https:\/\/twitter.com\/2157320520\/status\/750020648886472704","text":"49: [Hinweis] Verkehrsunfall Betrieb ab Urban-Loritz-Platz! Ausweichen auf U3 oder 48A! https:\/\/t.co\/rA1jHuhrDV #wlvi","pubDate":"2016-07-04T17:37:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["64442"],"companyName":["Urban"],"copyCompanyName":["Urban"],"companyLocation":["49.4478042,8.5076485"],"allLocations":["49.4478042,8.5076485"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wl_verkehrsinfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"rueckgr.at","hashtags":["wlvi"],"urls":["https:\/\/rueckgr.at\/wienerlinien\/disruptions\/?id=267706"],"_version_":1.5390788482761e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:28.523Z","isSproutLocation":false},{"id":"750020645757607937","uri":"https:\/\/twitter.com\/62385447\/status\/750020645757607937","text":"#T\u00f6dlicher #Unfall #A6: T\u00f6dlicher Unfall A6 \u2013 Lkw rast in Stauende \u2013 12 Pkw und Lkw an\u2026 https:\/\/t.co\/hZZxv3krF5","pubDate":"2016-07-04T17:37:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"aynixnow","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["T\u00f6dlicher","Unfall","A6"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/JwiMsv"],"_version_":1.5390787824611e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:25.756Z","isSproutLocation":false},{"id":"750020645812105216","uri":"https:\/\/twitter.com\/2157320520\/status\/750020645812105216","text":"46: [Hinweis] Verkehrsunfall Betrieb ab Thaliastra\u00dfe U. Ausweichen auf Linie 2! https:\/\/t.co\/UOSRXVY8ut #wlvi","pubDate":"2016-07-04T17:37:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["16057"],"streetName":["Thaliastra\u00dfe"],"copyStreetName":["Thaliastra\u00dfe"],"streetLocation":["52.0109484958178,8.46158339647127"],"allLocations":["52.0109484958178,8.46158339647127"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wl_verkehrsinfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"rueckgr.at","hashtags":["wlvi"],"urls":["https:\/\/rueckgr.at\/wienerlinien\/disruptions\/?id=267712"],"_version_":1.5390788482761e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:28.523Z","isSproutLocation":false},{"id":"750020561934360576","uri":"https:\/\/twitter.com\/191436851\/status\/750020561934360576","text":"46 , 49 : Fremder Verkehrsunfall im Bereich Schmerlingplatz Hansenstra\u00dfe in Fahrtrichtung H\u00fctteldorf, Bujattigasse. Derzeit Fahrt unter#wlvi","pubDate":"2016-07-04T17:36:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["68909"],"streetName":["Hansenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Hansenstra\u00dfe"],"streetLocation":["50.993140477746,6.91748912060079"],"allLocations":["50.993140477746,6.91748912060079"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wienerlinien","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Nettro\u00aeBME","_version_":1.5390787824601e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:25.756Z","isSproutLocation":false},{"id":"750020563587006464","uri":"https:\/\/twitter.com\/712424928\/status\/750020563587006464","text":"RT @__ths__: .@DB_Bahn zum Thema herrenloses Gep\u00e4ck: In dieser Minute am Hbf Hamburg gesehen, bitte um brutalstm\u00f6gliche Sperrung: https:\/\/t\u2026","pubDate":"2016-07-04T17:36:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20833623"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"allLocations":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"UlrichKalloch","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["__ths__","DB_Bahn"],"_version_":1.539078848275e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:28.523Z","isSproutLocation":false},{"id":"750020313971384320","uri":"https:\/\/twitter.com\/4702302853\/status\/750020313971384320","text":"RT @FAZ_NET: Auf der A6 bei Viernheim gab es einen schweren Unfall. Mindesten zwei Menschen kamen dabei um. https:\/\/t.co\/qvEzvPY4Xq","pubDate":"2016-07-04T17:35:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"misstatjana1","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["FAZ_NET"],"urls":["http:\/\/www.faz.net\/aktuell\/rhein-main\/mindestens-zwei-tote-nach-schwerem-unfall-auf-a6-14323723.html"],"_version_":1.5390787818362e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:25.159Z","isSproutLocation":false},{"id":"750019732980375553","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750019732980375553","text":"Bremen \u2013 Polizei \u2013 0371  Verkehrsunfall nach Flucht vor\u00a0Streifenwagen https:\/\/t.co\/WNJOs6lnNh","pubDate":"2016-07-04T17:33:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["253164222"],"cityName":["Bremen"],"copyCityName":["Bremen"],"cityLocation":["50.7249979889867,10.0034610476972"],"allLocations":["50.7249979889867,10.0034610476972"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/04\/bremen-polizei-0371-verkehrsunfall-nach-flucht-vor-streifenwagen\/"],"_version_":1.5390788465449e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:26.87Z","isSproutLocation":false},{"id":"750019710876463104","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750019710876463104","text":"Viernheim \u2013 Polizei \u2013 Viernheim: +++Nachtragsmeldung+++ Schwerer Verkehrsunfall auf der A6\/Lkw f\u00e4hrt auf\u2026 https:\/\/t.co\/Yf0a1RHXhM","pubDate":"2016-07-04T17:33:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/04\/viernheim-polizei-viernheim-nachtragsmeldung-schwerer-verkehrsunfall-auf-der-a6lkw-faehrt-auf-stauende-auf\/"],"_version_":1.5390787812322e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:24.584Z","isSproutLocation":false},{"id":"750019365555306496","uri":"https:\/\/twitter.com\/2827914745\/status\/750019365555306496","text":"POL-DA: Reinheim-Spachbr\u00fccken: Zeugen nach Unfall gesucht \/ Wer kann Hinweise zu dem beteiligten Motorradfa #Polizei https:\/\/t.co\/A2bkADCeQC","pubDate":"2016-07-04T17:32:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27794797"],"cityName":["Reinheim"],"copyCityName":["Reinheim"],"cityLocation":["49.8295878706131,8.83033566714264"],"allLocations":["49.8295878706131,8.83033566714264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"PolizeiNewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Polizei"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/branche\/polizei\/pol-da-reinheim-spachbrcken-zeugen-nach-unfall-gesucht-wer-kann-hinweise-zu-dem-beteiligten-motorradfahrer-geben\/"],"_version_":1.5390788457826e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:26.146Z","isSproutLocation":false},{"id":"750019353534468096","uri":"https:\/\/twitter.com\/2827914745\/status\/750019353534468096","text":"POL-H: Vahrenwald: Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Unfall schwer verletzt #Polizei https:\/\/t.co\/SGUr7amdWl","pubDate":"2016-07-04T17:32:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["272867651"],"cityName":["Vahrenwald"],"copyCityName":["Vahrenwald"],"cityLocation":["52.3972263832786,9.73819519182981"],"allLocations":["52.3972263832786,9.73819519182981"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"PolizeiNewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Polizei"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/branche\/polizei\/pol-h-vahrenwald-fugngerin-bei-unfall-schwer-verletzt\/"],"_version_":1.5390788457815e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:26.146Z","isSproutLocation":false},{"id":"750019303072796672","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750019303072796672","text":"\u25a0 #A7 #Hamburg Richtung #Flensburg zwischen #Quickborn und #Kaltenkirchen 5 km #Stau","pubDate":"2016-07-04T17:31:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3800001144409,"cityId":["-2618040","-27020","-443749","-423184"],"cityName":["Hamburg","Flensburg","Quickborn","Kaltenkirchen"],"copyCityName":["Hamburg","Flensburg","Quickborn","Kaltenkirchen"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","54.7945253894462,9.45022504465003","53.7364036486156,9.9027904339953","53.8300351790096,9.94101793304102"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","54.7945253894462,9.45022504465003","53.7364036486156,9.9027904339953","53.8300351790096,9.94101793304102","53.6316438728654,9.92243322553234"],"streetId":["56192"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["53.6316438728654,9.92243322553234"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A7","Hamburg","Flensburg","Quickborn","Kaltenkirchen","Stau"],"_version_":1.5390788448682e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:25.27Z","isSproutLocation":false},{"id":"750019219476115456","uri":"https:\/\/twitter.com\/14990695\/status\/750019219476115456","text":"Heiligkreuzsteinach: Auto \u00fcbersch\u00e4gt sich bei Unfall - Heiligkreuzsteinach\/Unterabtsteinach. Bei einem Verkehrs... https:\/\/t.co\/xeqUzEdovi","pubDate":"2016-07-04T17:31:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-454180"],"cityName":["Heiligkreuzsteinach"],"copyCityName":["Heiligkreuzsteinach"],"cityLocation":["49.4977142318684,8.78481849331444"],"allLocations":["49.4977142318684,8.78481849331444"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BA_BAnane","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/TOdn5023tFu"],"_version_":1.539078779674e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:23.096Z","isSproutLocation":false},{"id":"750019144431591425","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750019144431591425","text":"1\/2 #RB34 #Baum im #Gleis zw. #Wegberg <> #M\u00f6nchengladbach-Rheindahlen. Zugausf\u00e4lle m\u00f6glich. Reiseverbindung vor Abfahrt pr\u00fcfen. Keine","pubDate":"2016-07-04T17:31:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27371631"],"cityName":["Wegberg"],"copyCityName":["Wegberg"],"cityLocation":["51.1423587812311,6.27768645921821"],"allLocations":["51.1423587812311,6.27768645921821","51.145179,6.281289","51.150712,6.357894"],"stopId":["8006243","8004063"],"stopName":["Wegberg","M\u00f6nchengladbach-Rheindahlen"],"copyStopName":["Wegberg","M\u00f6nchengladbach-Rheindahlen"],"stopLocation":["51.145179,6.281289","51.150712,6.357894"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"PXR_NRW","hashtags":["RB34","Baum","Gleis","Wegberg","M\u00f6nchengladbach"],"_version_":1.5390787796719e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:23.096Z","isSproutLocation":false},{"id":"750019113565712384","uri":"https:\/\/twitter.com\/152546261\/status\/750019113565712384","text":"POL-BOR: Velen \u2013 2. Nachtrag zum Verkehrsunfall mit drei schwerverletzten Personen \/ Beifahrerin t\u00f6dlich verlet... https:\/\/t.co\/yGLfz5s1DC","pubDate":"2016-07-04T17:31:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["33336036"],"cityName":["Velen"],"copyCityName":["Velen"],"cityLocation":["51.8957135674257,6.98390726062301"],"allLocations":["51.8957135674257,6.98390726062301"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"24PR_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/G7mQ5023toS"],"_version_":1.5390787796709e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:23.096Z","isSproutLocation":false},{"id":"750019094552932352","uri":"https:\/\/twitter.com\/152546261\/status\/750019094552932352","text":"POL-BI: BAB A2 \u2013 PKW ger\u00e4t nach Verkehrsunfall in Brand - Bielefeld (ots) \u2013 Veltheim: Am 04.07.15 gegen 15:13 U... https:\/\/t.co\/bcHh3qPEOu","pubDate":"2016-07-04T17:31:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-62646","310649444"],"cityName":["Bielefeld","Veltheim"],"copyCityName":["Bielefeld","Veltheim"],"cityLocation":["52.0149183886006,8.55922841856974","52.1992970145643,8.96253012738615"],"allLocations":["52.0149183886006,8.55922841856974","52.1992970145643,8.96253012738615","51.9670646864703,8.57871888350654"],"streetId":["16362"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.9670646864703,8.57871888350654"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"24PR_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/jkmC5023toQ"],"_version_":1.539078844864e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:25.27Z","isSproutLocation":false},{"id":"750019094485893120","uri":"https:\/\/twitter.com\/152546261\/status\/750019094485893120","text":"POL-RT: Verkehrsunf\u00e4lle - Reutlingen (ots) \u2013 Engstingen-Kohlstetten (RT): Motorradfahrer erlitt nach Kollision ... https:\/\/t.co\/UD80P1vXbX","pubDate":"2016-07-04T17:31:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.0333334207535,"cityId":["-2772661","-2773169"],"cityName":["Reutlingen","Engstingen"],"copyCityName":["Reutlingen","Engstingen"],"cityLocation":["48.4956834855919,9.19906462716389","48.3910123526222,9.30538121138703"],"allLocations":["48.4956834855919,9.19906462716389","48.3910123526222,9.30538121138703","48.400763,9.332438"],"stopId":["8070458"],"stopName":["Kohlstetten"],"copyStopName":["Kohlstetten"],"stopLocation":["48.400763,9.332438"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"24PR_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/LGWz5023toO"],"_version_":1.5390787796709e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:23.096Z","isSproutLocation":false},{"id":"750018962797322240","uri":"https:\/\/twitter.com\/1472642156\/status\/750018962797322240","text":"RT @Sendenhorst_: Sendenhorst, S\u00fcdendamm, Verkehrsunfall mit schwer verletztem 12-j\u00e4hrigem Radfahrer: Warendorf (ots) - Am Sams... https:\/\/\u2026","pubDate":"2016-07-04T17:30:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["35567551","240023347"],"cityName":["Sendenhorst","Warendorf"],"copyCityName":["Sendenhorst","Warendorf"],"cityLocation":["51.8444361915242,7.82739306289254","51.9532448800752,7.99123346379655"],"allLocations":["51.8444361915242,7.82739306289254","51.9532448800752,7.99123346379655"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BibiSnoopyRonja","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["Sendenhorst_"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29q192i"],"_version_":1.5390787792368e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:22.679Z","isSproutLocation":false},{"id":"750018876822413312","uri":"https:\/\/twitter.com\/2859089914\/status\/750018876822413312","text":"RT @CorinnaNohn: Und noch paid only der Report: Was Konzerne f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge tun, zB @STRABAG_SE in Bebra: \"Baustelle Integration\" https:\/\/\u2026","pubDate":"2016-07-04T17:30:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["106191"],"companyName":["STRABAG"],"copyCompanyName":["STRABAG"],"companyLocation":["51.2399031,6.7206960"],"allLocations":["51.2399031,6.7206960","50.9682514946586,9.7933332449799","50.969568,9.797788"],"cityId":["1674376286"],"cityName":["Bebra"],"copyCityName":["Bebra"],"cityLocation":["50.9682514946586,9.7933332449799"],"stopId":["8000029"],"stopName":["Bebra"],"copyStopName":["Bebra"],"stopLocation":["50.969568,9.797788"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"asyl_news","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Asyl News","usermentions":["CorinnaNohn","STRABAG_SE"],"urls":["http:\/\/www.handelsblatt.com\/13815076.html?share=twitter"],"_version_":1.5390788439067e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:24.357Z","isSproutLocation":false},{"id":"750018713110413313","uri":"https:\/\/twitter.com\/2229061268\/status\/750018713110413313","text":"Mindestens zwei Tote bei Massenkarambolage auf A6 (op-online.de) https:\/\/t.co\/FKwR5UsWmo https:\/\/t.co\/SJVpM1CSTS","pubDate":"2016-07-04T17:29:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"1001ptsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"1001ptus_6","urls":["http:\/\/www.1001portails.com\/zzgmlledfk"],"_version_":1.5391120518514e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:13.918Z","isSproutLocation":false},{"id":"750018616662167552","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962011603\/status\/750018616662167552","text":"POL-NB: Verkehrsunfall mit zwei Schwerverletzten auf der L25 bei Mirow im LK MSE https:\/\/t.co\/yGoUMrTK8o #Polizei #MeckPom","pubDate":"2016-07-04T17:29:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1686062930"],"cityName":["Mirow"],"copyCityName":["Mirow"],"cityLocation":["53.2755113707887,12.8179149925308"],"allLocations":["53.2755113707887,12.8179149925308"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseMV","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","MeckPom"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lk0wC8"],"_version_":1.5391120518503e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:13.918Z","isSproutLocation":false},{"id":"750018552124547072","uri":"https:\/\/twitter.com\/3357341655\/status\/750018552124547072","text":"RT @ahrensburg24: #Siek Deckenerneuerung: Weiter #Vollsperrung der #L224 zwischen Siek und #Gro\u00dfensee https:\/\/t.co\/NTLgLeMGqW https:\/\/t.co\/\u2026","pubDate":"2016-07-04T17:28:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-454193","-454251"],"cityName":["Siek","Gro\u00dfensee"],"copyCityName":["Siek","Gro\u00dfensee"],"cityLocation":["53.6337239835267,10.2763199510158","53.616796330517,10.3353188956571"],"allLocations":["53.6337239835267,10.2763199510158","53.616796330517,10.3353188956571"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"SamskameraA","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Windows Phone","hashtags":["Siek","Vollsperrung","L224","Gro\u00dfensee"],"usermentions":["ahrensburg24"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29jRPZW"],"_version_":1.5391120518493e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:13.918Z","isSproutLocation":false},{"id":"750018429948727296","uri":"https:\/\/twitter.com\/14235202\/status\/750018429948727296","text":"RT @__ths__: .@DB_Bahn zum Thema herrenloses Gep\u00e4ck: In dieser Minute am Hbf Hamburg gesehen, bitte um brutalstm\u00f6gliche Sperrung: https:\/\/t\u2026","pubDate":"2016-07-04T17:28:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20833623"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"allLocations":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"DrAzraelTod","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"FalconPro3 BETA","usermentions":["__ths__","DB_Bahn"],"_version_":1.5391120518493e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:13.918Z","isSproutLocation":false},{"id":"750018256228851712","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750018256228851712","text":"POL-COE: Nottuln-Darup\/ Verkehrsunfall mit\u00a0Personenschaden https:\/\/t.co\/soB0MkyT5R","pubDate":"2016-07-04T17:27:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2648542095","54413373"],"cityName":["Nottuln","Darup"],"copyCityName":["Nottuln","Darup"],"cityLocation":["51.930641109524,7.35406786508106","51.9306259876521,7.29907147625128"],"allLocations":["51.930641109524,7.35406786508106","51.9306259876521,7.29907147625128"],"eventType":["Unfall"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-coe-nottuln-darup-verkehrsunfall-mit-personenschaden\/mitteilung\/1213416\/"],"_version_":1.5391121912743e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:26.881Z","isSproutLocation":false},{"id":"750018240127066112","uri":"https:\/\/twitter.com\/704765091078664192\/status\/750018240127066112","text":"RT @neuepresse: #Hannover: Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Unfall schwer verletzt https:\/\/t.co\/NNXaSEr9Tq https:\/\/t.co\/NLE880zk24","pubDate":"2016-07-04T17:27:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1651888734"],"cityName":["Hannover"],"copyCityName":["Hannover"],"cityLocation":["52.374477872258,9.73855317047054"],"allLocations":["52.374477872258,9.73855317047054"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Bienemaja9999","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Hannover"],"usermentions":["neuepresse"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29jPqhY"],"_version_":1.5391121912743e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:26.881Z","isSproutLocation":false},{"id":"750018166877806592","uri":"https:\/\/twitter.com\/155281220\/status\/750018166877806592","text":"RT @CorinnaNohn: Und noch paid only der Report: Was Konzerne f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge tun, zB @STRABAG_SE in Bebra: \"Baustelle Integration\" https:\/\/\u2026","pubDate":"2016-07-04T17:27:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["106191"],"companyName":["STRABAG"],"copyCompanyName":["STRABAG"],"companyLocation":["51.2399031,6.7206960"],"allLocations":["51.2399031,6.7206960","50.9682514946586,9.7933332449799","50.969568,9.797788"],"cityId":["1674376286"],"cityName":["Bebra"],"copyCityName":["Bebra"],"cityLocation":["50.9682514946586,9.7933332449799"],"stopId":["8000029"],"stopName":["Bebra"],"copyStopName":["Bebra"],"stopLocation":["50.969568,9.797788"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"sanneweber","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["CorinnaNohn","STRABAG_SE"],"urls":["http:\/\/www.handelsblatt.com\/13815076.html?share=twitter"],"_version_":1.5391120506833e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:12.805Z","isSproutLocation":false},{"id":"750018110984491008","uri":"https:\/\/twitter.com\/1595687947\/status\/750018110984491008","text":"#Siek Deckenerneuerung: Weiter #Vollsperrung der #L224 zwischen Siek und #Gro\u00dfensee https:\/\/t.co\/NTLgLeMGqW https:\/\/t.co\/CvoRm7a9sG","pubDate":"2016-07-04T17:27:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-454193","-454251"],"cityName":["Siek","Gro\u00dfensee"],"copyCityName":["Siek","Gro\u00dfensee"],"cityLocation":["53.6337239835267,10.2763199510158","53.616796330517,10.3353188956571"],"allLocations":["53.6337239835267,10.2763199510158","53.616796330517,10.3353188956571"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ahrensburg24","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Siek","Vollsperrung","L224","Gro\u00dfensee"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29jRPZW"],"_version_":1.5391120506822e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:12.805Z","isSproutLocation":false},{"id":"750018015870087168","uri":"https:\/\/twitter.com\/205748812\/status\/750018015870087168","text":"Vreden: Kreuzung zur K 19: B 70 nach Unfall gesperrt: Vreden Nach einem Verkehrsunfall ist die B 70 gesperrt.... https:\/\/t.co\/Pva3iYJl4N","pubDate":"2016-07-04T17:26:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["378173645"],"cityName":["Vreden"],"copyCityName":["Vreden"],"cityLocation":["52.0358619826895,6.82364808343068"],"allLocations":["52.0358619826895,6.82364808343068","49.9714209533317,8.28360869936771"],"streetId":["79976"],"streetName":["K 19"],"copyStreetName":["K 19"],"streetLocation":["49.9714209533317,8.28360869936771"],"eventType":["Unfall","Behinderungen","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ahausregional","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29itUwI"],"_version_":1.5391121912701e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:26.881Z","isSproutLocation":false},{"id":"750017863071764481","uri":"https:\/\/twitter.com\/5776022\/status\/750017863071764481","text":"RT @CorinnaNohn: Und noch paid only der Report: Was Konzerne f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge tun, zB @STRABAG_SE in Bebra: \"Baustelle Integration\" https:\/\/\u2026","pubDate":"2016-07-04T17:26:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["106191"],"companyName":["STRABAG"],"copyCompanyName":["STRABAG"],"companyLocation":["51.2399031,6.7206960"],"allLocations":["51.2399031,6.7206960","50.9682514946586,9.7933332449799","50.969568,9.797788"],"cityId":["1674376286"],"cityName":["Bebra"],"copyCityName":["Bebra"],"cityLocation":["50.9682514946586,9.7933332449799"],"stopId":["8000029"],"stopName":["Bebra"],"copyStopName":["Bebra"],"stopLocation":["50.969568,9.797788"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"handelsblatt","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"RoundTeam","usermentions":["CorinnaNohn","STRABAG_SE"],"urls":["http:\/\/www.handelsblatt.com\/13815076.html?share=twitter"],"_version_":1.5390787792336e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:22.679Z","isSproutLocation":false},{"id":"750017661203943424","uri":"https:\/\/twitter.com\/3900381646\/status\/750017661203943424","text":"RMV: S-Bahn S6: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 4 Uhr bis 26. August 2 Uhr:... https:\/\/t.co\/SCqCtbqTFr #karben","pubDate":"2016-07-04T17:25:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["24672"],"gtfsRouteName":["S6"],"copyGtfsRouteName":["S6"],"gtfsRouteLocation":["52.402854616121,9.97576820593028"],"allLocations":["52.402854616121,9.97576820593028"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"KarbenNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["karben"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29oVKH1"],"_version_":1.5390788431758e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:23.66Z","isSproutLocation":false},{"id":"750017659547164672","uri":"https:\/\/twitter.com\/3880808716\/status\/750017659547164672","text":"RMV: S-Bahn S6: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 4 Uhr bis 26. August 2 U... https:\/\/t.co\/tzJsYEMZO7 #badvilbel","pubDate":"2016-07-04T17:25:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["24672"],"gtfsRouteName":["S6"],"copyGtfsRouteName":["S6"],"gtfsRouteLocation":["52.402854616121,9.97576820593028"],"allLocations":["52.402854616121,9.97576820593028"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"DerVilbot","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["badvilbel"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29oVKH1"],"_version_":1.5390787783476e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:21.833Z","isSproutLocation":false},{"id":"750017457008574464","uri":"https:\/\/twitter.com\/4404493696\/status\/750017457008574464","text":"RT @BVG_Tram: M13\/ 50: technische St\u00f6rung S Bornholmer Stra\u00dfe\/ Bj\u00f6rnsonstra\u00dfe. Es kommt zu Verz\u00f6gerungen. #BVG","pubDate":"2016-07-04T17:24:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["1430","1287"],"streetName":["Bornholmer Stra\u00dfe","Bj\u00f6rnsonstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Bornholmer Stra\u00dfe","Bj\u00f6rnsonstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.5543535841654,13.4046357531065","52.5024817090325,13.3502083109626"],"allLocations":["52.5543535841654,13.4046357531065","52.5024817090325,13.3502083109626"],"eventType":["Verzoegerung","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"LG_BVG","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"LG BVG","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Tram"],"_version_":1.5390787777929e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:21.304Z","isSproutLocation":false},{"id":"750017455469260801","uri":"https:\/\/twitter.com\/232867314\/status\/750017455469260801","text":"M13\/ 50: technische St\u00f6rung S Bornholmer Stra\u00dfe\/ Bj\u00f6rnsonstra\u00dfe. Es kommt zu Verz\u00f6gerungen. #BVG","pubDate":"2016-07-04T17:24:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["1430","1287"],"streetName":["Bornholmer Stra\u00dfe","Bj\u00f6rnsonstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Bornholmer Stra\u00dfe","Bj\u00f6rnsonstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.5543535841654,13.4046357531065","52.5024817090325,13.3502083109626"],"allLocations":["52.5543535841654,13.4046357531065","52.5024817090325,13.3502083109626"],"eventType":["Verzoegerung","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BVG_Tram","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["BVG"],"_version_":1.5390788422971e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:22.819Z","isSproutLocation":false},{"id":"750016733289799680","uri":"https:\/\/twitter.com\/378524088\/status\/750016733289799680","text":"Und noch paid only der Report: Was Konzerne f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge tun, zB @STRABAG_SE in Bebra: \"Baustelle Integration\" https:\/\/t.co\/86XAGHOhT6","pubDate":"2016-07-04T17:21:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["106191"],"companyName":["STRABAG"],"copyCompanyName":["STRABAG"],"companyLocation":["51.2399031,6.7206960"],"allLocations":["51.2399031,6.7206960","50.9682514946586,9.7933332449799","50.969568,9.797788"],"cityId":["1674376286"],"cityName":["Bebra"],"copyCityName":["Bebra"],"cityLocation":["50.9682514946586,9.7933332449799"],"stopId":["8000029"],"stopName":["Bebra"],"copyStopName":["Bebra"],"stopLocation":["50.969568,9.797788"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"CorinnaNohn","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.4990698529072e+17,"replyUser":"CorinnaNohn","sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["STRABAG_SE"],"urls":["http:\/\/www.handelsblatt.com\/13815076.html?share=twitter"],"_version_":1.5391121902634e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:25.921Z","isSproutLocation":false},{"id":"750016366648799232","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750016366648799232","text":"POL-H: Vahrenwald: Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Unfall schwer verletzt https:\/\/t.co\/83RQVMQQrC #ots #Polizei","pubDate":"2016-07-04T17:20:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["272867651"],"cityName":["Vahrenwald"],"copyCityName":["Vahrenwald"],"cityLocation":["52.3972263832786,9.73819519182981"],"allLocations":["52.3972263832786,9.73819519182981"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Polizei"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lk0n57"],"_version_":1.5391121895546e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:25.246Z","isSproutLocation":false},{"id":"750016362551009284","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750016362551009284","text":"POL-DA: Reinheim-Spachbr\u00fccken: Zeugen nach Unfall gesucht \/ Wer kann Hinweise zu dem beteiligten\u2026 https:\/\/t.co\/PbT1VJ8zKD #ots #Polizei","pubDate":"2016-07-04T17:20:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27794797"],"cityName":["Reinheim"],"copyCityName":["Reinheim"],"cityLocation":["49.8295878706131,8.83033566714264"],"allLocations":["49.8295878706131,8.83033566714264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Polizei"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lk0n0V"],"_version_":1.5391120479916e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:10.241Z","isSproutLocation":false},{"id":"750016346944000000","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750016346944000000","text":"POL-NB: Verkehrsunfall mit zwei Schwerverletzten auf der L25 bei Mirow im LK MSE https:\/\/t.co\/uvnj2YhCqy #ots #Polizei","pubDate":"2016-07-04T17:20:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1686062930"],"cityName":["Mirow"],"copyCityName":["Mirow"],"cityLocation":["53.2755113707887,12.8179149925308"],"allLocations":["53.2755113707887,12.8179149925308"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Polizei"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lk0mns"],"_version_":1.5391121888887e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:24.606Z","isSproutLocation":false},{"id":"750016264353964032","uri":"https:\/\/twitter.com\/92945689\/status\/750016264353964032","text":"Hamm-Rhynern (ots) \u2013 Leicht verletzt wurde ein 46-j\u00e4hriger VW-Fahrer bei einem Auffahrunfall am Montag, 4. Ju... https:\/\/t.co\/LC6sAjpEvY","pubDate":"2016-07-04T17:19:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["55426"],"companyName":["VW"],"copyCompanyName":["VW"],"companyLocation":["52.4166560,10.7906798"],"allLocations":["52.4166560,10.7906798","51.6804092865461,7.81519699560617","51.6375868782814,7.85665262900077"],"cityId":["2069498986","60484927"],"cityName":["Hamm","Rhynern"],"copyCityName":["Hamm","Rhynern"],"cityLocation":["51.6804092865461,7.81519699560617","51.6375868782814,7.85665262900077"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Dorfinfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29IqMY8"],"_version_":1.5391121888866e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:24.606Z","isSproutLocation":false},{"id":"750016210708860928","uri":"https:\/\/twitter.com\/2961809469\/status\/750016210708860928","text":"Pegida-Demo Dresden: Heute mit Versp\u00e4tung wegen Stau und technischer Probleme  (4.Juli2016) https:\/\/t.co\/jNmPYRW5tS","pubDate":"2016-07-04T17:19:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240076989"],"cityName":["Dresden"],"copyCityName":["Dresden"],"cityLocation":["51.0493285786036,13.7381436898596"],"allLocations":["51.0493285786036,13.7381436898596"],"eventType":["Verzoegerung","Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Pegidizer","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Lead Stories Feed Publisher","urls":["http:\/\/pegida.trendolizer.com\/2016\/07\/pegida-demo-dresden-heute-mit-verspatung-wegen-stau-und-technischer-probleme-4juli2016-1.html"],"_version_":1.5391121888856e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:24.606Z","isSproutLocation":false},{"id":"750016087216033793","uri":"https:\/\/twitter.com\/1260505094\/status\/750016087216033793","text":"RT @__ths__: .@DB_Bahn zum Thema herrenloses Gep\u00e4ck: In dieser Minute am Hbf Hamburg gesehen, bitte um brutalstm\u00f6gliche Sperrung: https:\/\/t\u2026","pubDate":"2016-07-04T17:19:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20833623"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"allLocations":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"maxpeal","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["__ths__","DB_Bahn"],"_version_":1.5391120470751e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:09.367Z","isSproutLocation":false},{"id":"750016020258000896","uri":"https:\/\/twitter.com\/32868707\/status\/750016020258000896","text":"wochenblatt : Ausflug endet mit Unfall: Bein zwischen Fahrbahn und Motorrad eingeklemmt:  B85\/B... https:\/\/t.co\/XAxGK5FRAW - #Schwandorf","pubDate":"2016-07-04T17:18:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240097808"],"cityName":["Schwandorf"],"copyCityName":["Schwandorf"],"cityLocation":["49.3261853812533,12.1092708059841"],"allLocations":["49.3261853812533,12.1092708059841","51.016236022208,11.339265172008","49.326139,12.104219"],"streetId":["103153"],"streetName":["B85"],"copyStreetName":["B85"],"streetLocation":["51.016236022208,11.339265172008"],"stopId":["8000027"],"stopName":["Schwandorf"],"copyStopName":["Schwandorf"],"stopLocation":["49.326139,12.104219"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arminfischer_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Schwandorf"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29jHfmi"],"_version_":1.5391120460349e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:08.37Z","isSproutLocation":false},{"id":"750015894714093568","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750015894714093568","text":"POL-DA: Viernheim: +++Nachtragsmeldung+++ Schwerer Verkehrsunfall auf der A6\/Lkw f\u00e4hrt auf Stauende\u00a0auf https:\/\/t.co\/PFtEn7VUuf","pubDate":"2016-07-04T17:18:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-da-viernheim-nachtragsmeldung-schwerer-verkehrsunfall-auf-der-a6lkw-faehrt-auf-stauende-auf\/mitteilung\/1213412\/"],"_version_":1.5390787768796e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:20.434Z","isSproutLocation":false},{"id":"750015808827428864","uri":"https:\/\/twitter.com\/278973562\/status\/750015808827428864","text":"Bus 12: Wegen Sperrung der Hersfelder Str. (19:30 - 5:00) gibt's in beiden Richtungen eine Umleitung \u00fcber die Marburger Str. .","pubDate":"2016-07-04T17:17:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["80799","92189"],"streetName":["Hersfelder Stra\u00dfe","Marburger Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Hersfelder Stra\u00dfe","Marburger Stra\u00dfe"],"streetLocation":["49.5248920441512,8.49488720592844","49.5202803748643,11.0042974071288"],"allLocations":["49.5248920441512,8.49488720592844","49.5202803748643,11.0042974071288"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"KVGinfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","_version_":1.5390787768785e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:20.434Z","isSproutLocation":false},{"id":"750015731480293376","uri":"https:\/\/twitter.com\/186420123\/status\/750015731480293376","text":"Wegen einer Fahrbahnabsenkung zwischen Bhf Park Sanssouci und Kastanienallee werden Bus 605 und 606 \u00fcber Forststra\u00dfe umgeleitet","pubDate":"2016-07-04T17:17:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103821","97481"],"streetName":["Kastanienallee","Forststra\u00dfe"],"copyStreetName":["Kastanienallee","Forststra\u00dfe"],"streetLocation":["52.3986973815147,10.6946185069539","48.7769866554333,9.15363331738388"],"allLocations":["52.3986973815147,10.6946185069539","48.7769866554333,9.15363331738388","52.394108,13.014512"],"stopId":["8010377"],"stopName":["Potsdam Park Sanssouci"],"copyStopName":["Potsdam Park Sanssouci"],"stopLocation":["52.394108,13.014512"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"SWP_Potsdam","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for BlackBerry","_version_":1.5390788408532e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:21.444Z","isSproutLocation":false},{"id":"750015719929184256","uri":"https:\/\/twitter.com\/1267674805\/status\/750015719929184256","text":"#A71 nach Reparaturarbeiten wieder freigegeben. Lkw hatte Gullydeckel mitsamt Fassung herausgerissen. Bauarbeiten aufw\u00e4ndiger als erwartet.","pubDate":"2016-07-04T17:17:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["34444"],"streetName":["A71"],"copyStreetName":["A71"],"streetLocation":["50.8950132130595,10.9542709037259"],"allLocations":["50.8950132130595,10.9542709037259"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"mdr_th","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["A71"],"_version_":1.5391121881736e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:23.927Z","isSproutLocation":false},{"id":"750015592619503616","uri":"https:\/\/twitter.com\/2912496699\/status\/750015592619503616","text":"Vorsicht auf dem Petersburger Wall \/ Ecke Pottgraben. Hier hat es mitten auf der Kreuzung einen Verkehrsunfall... https:\/\/t.co\/vM9gF2lCRK","pubDate":"2016-07-04T17:17:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-4473475"],"cityName":["Wall"],"copyCityName":["Wall"],"cityLocation":["52.8191840049302,12.961179922772"],"allLocations":["52.8191840049302,12.961179922772","54.321634759419,10.1385118227489"],"streetId":["65714"],"streetName":["Wall"],"copyStreetName":["Wall"],"streetLocation":["54.321634759419,10.1385118227489"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"hasepost","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/80zIEMk9K"],"_version_":1.5391121881715e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:23.927Z","isSproutLocation":false},{"id":"750015516643827712","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750015516643827712","text":"#RB25 #Technische #St\u00f6rung am #Zug. Teilausfall #Marienheide (18:46) -> Meinerzhagen (18:56) & #Meinerzhagen (19:03) -> Marienheide (19:11)","pubDate":"2016-07-04T17:16:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["74255"],"companyName":["Technische"],"copyCompanyName":["Technische"],"companyLocation":["53.6436068,10.0324004"],"allLocations":["53.6436068,10.0324004"],"eventType":["Verzoegerung","Bahnprobleme"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["RB25","Technische","St\u00f6rung","Zug","Marienheide","Meinerzhagen"],"_version_":1.5391121875025e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:23.286Z","isSproutLocation":false},{"id":"750014766542979072","uri":"https:\/\/twitter.com\/1521027372\/status\/750014766542979072","text":"Pegida-Demo Dresden: Heute mit Versp\u00e4tung wegen Stau und technischer Probleme  (4.Juli2016) https:\/\/t.co\/zaDDFrzELq","pubDate":"2016-07-04T17:13:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240076989"],"cityName":["Dresden"],"copyCityName":["Dresden"],"cityLocation":["51.0493285786036,13.7381436898596"],"allLocations":["51.0493285786036,13.7381436898596"],"eventType":["Verzoegerung","Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"seiner6","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/www.epochtimes.de\/politik\/deutschland\/pegida-demo-dresden-heute-mit-verspaetung-wegen-stau-und-technischer-probleme-4juli2016-a1341634.html"],"_version_":1.5391121859894e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:21.846Z","isSproutLocation":false},{"id":"750014387239301120","uri":"https:\/\/twitter.com\/176354265\/status\/750014387239301120","text":"S-Bahn S8: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 2.30 Uhr bis 26. August 4 Uhr: 16.07.201... https:\/\/t.co\/sJYCAgshFY","pubDate":"2016-07-04T17:12:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["25904"],"gtfsRouteName":["S8"],"copyGtfsRouteName":["S8"],"gtfsRouteLocation":["51.242043,6.807691"],"allLocations":["51.242043,6.807691"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Schnellbahn_FFM","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29oTS14"],"_version_":1.539112042582e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:05.081Z","isSproutLocation":false},{"id":"750014383057612801","uri":"https:\/\/twitter.com\/176354265\/status\/750014383057612801","text":"S-Bahn S2: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 4 Uhr bis 26. August 2 Uhr: 16.07.2016 0... https:\/\/t.co\/yi6JnXZl0X","pubDate":"2016-07-04T17:12:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["25900"],"gtfsRouteName":["S2"],"copyGtfsRouteName":["S2"],"gtfsRouteLocation":["51.5733871827063,7.3109992789138"],"allLocations":["51.5733871827063,7.3109992789138"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Schnellbahn_FFM","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29Iptsc"],"_version_":1.539112042582e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:05.081Z","isSproutLocation":false},{"id":"750014384806649856","uri":"https:\/\/twitter.com\/176354265\/status\/750014384806649856","text":"S-Bahn S6: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 4 Uhr bis 26. August 2 Uhr: 16.07.2016 0... https:\/\/t.co\/QrBAnFUkhm","pubDate":"2016-07-04T17:12:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["24672"],"gtfsRouteName":["S6"],"copyGtfsRouteName":["S6"],"gtfsRouteLocation":["52.402854616121,9.97576820593028"],"allLocations":["52.402854616121,9.97576820593028"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Schnellbahn_FFM","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29IpTz2"],"_version_":1.539112042582e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:05.081Z","isSproutLocation":false},{"id":"750014386488487937","uri":"https:\/\/twitter.com\/176354265\/status\/750014386488487937","text":"S-Bahn S4: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 4 Uhr bis 26. August 1.30 Uhr: 16.07.201... https:\/\/t.co\/hRD1i91aDI","pubDate":"2016-07-04T17:12:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["24671"],"gtfsRouteName":["S4"],"copyGtfsRouteName":["S4"],"gtfsRouteLocation":["52.3364067543596,9.78145384619384"],"allLocations":["52.3364067543596,9.78145384619384"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Schnellbahn_FFM","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29oTRKu"],"_version_":1.539112042582e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:05.081Z","isSproutLocation":false},{"id":"750014383909007360","uri":"https:\/\/twitter.com\/176354265\/status\/750014383909007360","text":"S-Bahn S3: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 4 Uhr bis 26. August 2 Uhr: 16.07.2016 0... https:\/\/t.co\/1m2R99ORj3","pubDate":"2016-07-04T17:12:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["25906"],"gtfsRouteName":["S3"],"copyGtfsRouteName":["S3"],"gtfsRouteLocation":["51.4411570215154,6.91903611669144"],"allLocations":["51.4411570215154,6.91903611669144"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Schnellbahn_FFM","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29IprAt"],"_version_":1.5391121844575e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:20.384Z","isSproutLocation":false},{"id":"750014259686305792","uri":"https:\/\/twitter.com\/48677962\/status\/750014259686305792","text":"#blaulicht Drei Verletzte bei Auffahrunfall in Wernau https:\/\/t.co\/robywkHjgK","pubDate":"2016-07-04T17:11:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1700292118"],"cityName":["Wernau"],"copyCityName":["Wernau"],"cityLocation":["48.6943333661629,9.41898451500423"],"allLocations":["48.6943333661629,9.41898451500423","48.694247,9.413898"],"stopId":["8006346"],"stopName":["Wernau(Neckar)"],"copyStopName":["Wernau(Neckar)"],"stopLocation":["48.694247,9.413898"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ez_online","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["blaulicht"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29lpBje"],"_version_":1.5391120414925e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:04.039Z","isSproutLocation":false},{"id":"750014127423098881","uri":"https:\/\/twitter.com\/297888027\/status\/750014127423098881","text":"So sieht es auf der Baustelle an der Ringelohstra\u00dfe in Berghofen aus: Die DEW21-Tochter Donetz modernisiert i... https:\/\/t.co\/yXHJ2z1EZB","pubDate":"2016-07-04T17:11:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["327261825"],"cityName":["Berghofen"],"copyCityName":["Berghofen"],"cityLocation":["51.476946075786,7.532501128281"],"allLocations":["51.476946075786,7.532501128281","51.4778359860093,7.5428454290241"],"streetId":["25065"],"streetName":["Ringelohstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Ringelohstra\u00dfe"],"streetLocation":["51.4778359860093,7.5428454290241"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["FREUDE","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"derGator","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29IpFbb"],"_version_":1.5391120414894e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:04.039Z","isSproutLocation":false},{"id":"750013969021165568","uri":"https:\/\/twitter.com\/4524953837\/status\/750013969021165568","text":"RT @BN365: #focus Reinheim - Polizei - Reinheim-Spachbr\u00fccken: Zeugen nach Unfall gesucht \/ Wer kann\u2026 https:\/\/t.co\/3u5m01Nye3","pubDate":"2016-07-04T17:10:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27794797"],"cityName":["Reinheim"],"copyCityName":["Reinheim"],"cityLocation":["49.8295878706131,8.83033566714264"],"allLocations":["49.8295878706131,8.83033566714264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"AnjanaDhan","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"RoundTeam","hashtags":["focus"],"usermentions":["BN365"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/hMmm5M"],"_version_":1.539112183693e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:19.651Z","isSproutLocation":false},{"id":"750013969906163714","uri":"https:\/\/twitter.com\/4524953837\/status\/750013969906163714","text":"RT @BN365: #focus Hannover - Polizei - Vahrenwald: Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Unfall schwer verletzt: Heute\u2026 https:\/\/t.co\/vO0w7YtYWK","pubDate":"2016-07-04T17:10:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["272867651"],"cityName":["Vahrenwald"],"copyCityName":["Vahrenwald"],"cityLocation":["52.3972263832786,9.73819519182981"],"allLocations":["52.3972263832786,9.73819519182981"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"AnjanaDhan","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"RoundTeam","hashtags":["focus"],"usermentions":["BN365"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/EX7enZ"],"_version_":1.539112183693e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:19.651Z","isSproutLocation":false},{"id":"750013711583158277","uri":"https:\/\/twitter.com\/711754231955509248\/status\/750013711583158277","text":"Unfall des Grauens, Wahren gerade auf dem Weg nach Hause und das ist das Resultat \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https:\/\/t.co\/jrAOryjv12","pubDate":"2016-07-04T17:09:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["427552883"],"cityName":["Wahren"],"copyCityName":["Wahren"],"cityLocation":["51.3760738874353,12.3190929120102"],"allLocations":["51.3760738874353,12.3190929120102","51.38067,12.321669"],"stopId":["8012197"],"stopName":["Leipzig-Wahren"],"copyStopName":["Leipzig-Wahren"],"stopLocation":["51.38067,12.321669"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Rene92005218","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","_version_":1.5391121828668e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:18.863Z","isSproutLocation":false},{"id":"750013707191656448","uri":"https:\/\/twitter.com\/2272978051\/status\/750013707191656448","text":"Pegida-Demo Dresden: Heute mit Versp\u00e4tung wegen Stau und technischer Probleme (4.Juli2016) https:\/\/t.co\/C376FkweEq","pubDate":"2016-07-04T17:09:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240076989"],"cityName":["Dresden"],"copyCityName":["Dresden"],"cityLocation":["51.0493285786036,13.7381436898596"],"allLocations":["51.0493285786036,13.7381436898596"],"eventType":["Verzoegerung","Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Vorarlberg1","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lk0dFF"],"_version_":1.5391120401724e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:02.779Z","isSproutLocation":false},{"id":"750013683032436736","uri":"https:\/\/twitter.com\/123856079\/status\/750013683032436736","text":"A43 Recklinghausen Richtung M\u00fcnster zwischen Kreuz Marl-Nord und Haltern 2 km Stau wegen Bergungsarbeiten (Zeitverlust: mehr als 20 Minuten)","pubDate":"2016-07-04T17:09:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.62000000476837,"cityId":["30319497","-62591","240054393"],"cityName":["Recklinghausen","M\u00fcnster","Marl"],"copyCityName":["Recklinghausen","M\u00fcnster","Marl"],"cityLocation":["51.6143815096386,7.19785461009687","51.9501316791273,7.61330165809919","51.64858427815,7.08290537785718"],"allLocations":["51.6143815096386,7.19785461009687","51.9501316791273,7.61330165809919","51.64858427815,7.08290537785718","51.915755549002,7.5591072873046","48.820724,9.21586"],"streetId":["90290"],"streetName":["A43"],"copyStreetName":["A43"],"streetLocation":["51.915755549002,7.5591072873046"],"stopId":["8005771"],"stopName":["Stuttgart-M\u00fcnster"],"copyStopName":["Stuttgart-M\u00fcnster"],"stopLocation":["48.820724,9.21586"],"eventType":["Stau","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrNRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","_version_":1.5391121828657e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:18.863Z","isSproutLocation":false},{"id":"750013681086312448","uri":"https:\/\/twitter.com\/123856079\/status\/750013681086312448","text":"A59 K\u00f6ln Richtung Bonn zwischen Dreieck K\u00f6ln-Porz und Flughafen 2 km Stau","pubDate":"2016-07-04T17:09:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1400001049042,"cityId":["-62578","26373169","-2613804"],"cityName":["K\u00f6ln","Bonn","Porz"],"copyCityName":["K\u00f6ln","Bonn","Porz"],"cityLocation":["50.9578881393587,6.95478550794529","50.7358510950331,7.10065986079557","50.8799228924263,7.0950744609446"],"allLocations":["50.9578881393587,6.95478550794529","50.7358510950331,7.10065986079557","50.8799228924263,7.0950744609446","50.882907,7.064724"],"stopId":["8004869"],"stopName":["Porz(Rhein)"],"copyStopName":["Porz(Rhein)"],"stopLocation":["50.882907,7.064724"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrNRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","_version_":1.5391120401724e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:02.779Z","isSproutLocation":false},{"id":"750013681719578625","uri":"https:\/\/twitter.com\/123856079\/status\/750013681719578625","text":"A3 Oberhausen Richtung K\u00f6ln zwischen Kreuz Leverkusen und K\u00f6ln-M\u00fclheim 2 km Stau","pubDate":"2016-07-04T17:09:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.58000004291534,"cityId":["1613672847","-62578","1651889631"],"cityName":["Oberhausen","K\u00f6ln","Leverkusen"],"copyCityName":["Oberhausen","K\u00f6ln","Leverkusen"],"cityLocation":["51.4696136667936,6.85144348545732","50.9578881393587,6.95478550794529","51.0324742890057,6.98811937115872"],"allLocations":["51.4696136667936,6.85144348545732","50.9578881393587,6.95478550794529","51.0324742890057,6.98811937115872","48.380772,10.872533","50.957986,7.013295"],"stopId":["8000662","8000209"],"stopName":["Augsburg-Oberhausen","K\u00f6ln-M\u00fclheim"],"copyStopName":["Augsburg-Oberhausen","K\u00f6ln-M\u00fclheim"],"stopLocation":["48.380772,10.872533","50.957986,7.013295"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrNRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","_version_":1.5391121828657e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:18.863Z","isSproutLocation":false},{"id":"750013373983567873","uri":"https:\/\/twitter.com\/25553043\/status\/750013373983567873","text":"News: POL-DA: Reinheim-Spachbr\u00fccken: Zeugen nach Unfall gesucht \/ Wer kann ...Blogspan.net Presse (Pressemitt... https:\/\/t.co\/rU2vIq7bFK","pubDate":"2016-07-04T17:08:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27794797"],"cityName":["Reinheim"],"copyCityName":["Reinheim"],"cityLocation":["49.8295878706131,8.83033566714264"],"allLocations":["49.8295878706131,8.83033566714264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Reinheim","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29jF0zs"],"_version_":1.5391121818245e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:17.871Z","isSproutLocation":false},{"id":"750013368828850176","uri":"https:\/\/twitter.com\/2961809469\/status\/750013368828850176","text":"Pegida-Demo Dresden: Heute mit Versp\u00e4tung wegen Stau und technischer Probleme  (4.Juli2016) https:\/\/t.co\/ysW0fFCvnA","pubDate":"2016-07-04T17:08:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240076989"],"cityName":["Dresden"],"copyCityName":["Dresden"],"cityLocation":["51.0493285786036,13.7381436898596"],"allLocations":["51.0493285786036,13.7381436898596"],"eventType":["Verzoegerung","Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Pegidizer","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Lead Stories Feed Publisher","urls":["http:\/\/pegida.trendolizer.com\/2016\/07\/pegida-demo-dresden-heute-mit-verspatung-wegen-stau-und-technischer-probleme-4juli2016.html"],"_version_":1.5391120391175e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:01.774Z","isSproutLocation":false},{"id":"750013179334459393","uri":"https:\/\/twitter.com\/3703454896\/status\/750013179334459393","text":"#focus Hannover - Polizei - Vahrenwald: Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Unfall schwer verletzt: Heute\u2026 https:\/\/t.co\/vO0w7YtYWK","pubDate":"2016-07-04T17:07:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["272867651"],"cityName":["Vahrenwald"],"copyCityName":["Vahrenwald"],"cityLocation":["52.3972263832786,9.73819519182981"],"allLocations":["52.3972263832786,9.73819519182981"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BN365","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/EX7enZ"],"_version_":1.5391120382902e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:00.985Z","isSproutLocation":false},{"id":"750013177694486533","uri":"https:\/\/twitter.com\/3703454896\/status\/750013177694486533","text":"#focus Reinheim - Polizei - Reinheim-Spachbr\u00fccken: Zeugen nach Unfall gesucht \/ Wer kann\u2026 https:\/\/t.co\/3u5m01Nye3","pubDate":"2016-07-04T17:07:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27794797"],"cityName":["Reinheim"],"copyCityName":["Reinheim"],"cityLocation":["49.8295878706131,8.83033566714264"],"allLocations":["49.8295878706131,8.83033566714264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BN365","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/hMmm5M"],"_version_":1.5391121810863e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:17.166Z","isSproutLocation":false},{"id":"750013049738846208","uri":"https:\/\/twitter.com\/1193609552\/status\/750013049738846208","text":"#RB69 #RB89 Zug 90032 (Borgeln 19:00 Uhr) derzeit mit 13 Min Versp\u00e4tung aufgrund einer St\u00f6rung in der Infrastruktur.","pubDate":"2016-07-04T17:07:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-3498379"],"cityName":["Borgeln"],"copyCityName":["Borgeln"],"cityLocation":["51.6039889088595,8.03363755279229"],"allLocations":["51.6039889088595,8.03363755279229","51.598265,8.032033"],"stopId":["8001093"],"stopName":["Borgeln"],"copyStopName":["Borgeln"],"stopLocation":["51.598265,8.032033"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"eurobahn_info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["RB69","RB89"],"_version_":1.5391121810852e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:17.166Z","isSproutLocation":false},{"id":"750012892821487616","uri":"https:\/\/twitter.com\/2827914745\/status\/750012892821487616","text":"POL-NB: Verkehrsunfall mit zwei Schwerverletzten auf der L25 bei Mirow im LK MSE #Polizei https:\/\/t.co\/xCIbIg49Tr","pubDate":"2016-07-04T17:06:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1686062930"],"cityName":["Mirow"],"copyCityName":["Mirow"],"cityLocation":["53.2755113707887,12.8179149925308"],"allLocations":["53.2755113707887,12.8179149925308"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeiNewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Polizei"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/branche\/polizei\/pol-nb-verkehrsunfall-mit-zwei-schwerverletzten-auf-der-l25-bei-mirow-im-lk-mse\/"],"_version_":1.5391121805127e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:16.619Z","isSproutLocation":false},{"id":"750012885317877760","uri":"https:\/\/twitter.com\/2827914745\/status\/750012885317877760","text":"POL-BI: BAB A2 - PKW ger\u00e4t nach Verkehrsunfall in Brand #Polizei https:\/\/t.co\/wE5PIaPmsa","pubDate":"2016-07-04T17:06:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["26151"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"allLocations":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeiNewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Polizei"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/branche\/polizei\/pol-bi-bab-a2-pkw-gert-nach-verkehrsunfall-in-brand\/"],"_version_":1.5391120378309e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:00.546Z","isSproutLocation":false},{"id":"750012877617172480","uri":"https:\/\/twitter.com\/2827914745\/status\/750012877617172480","text":"POL-BOR: Velen - 2. Nachtrag zum Verkehrsunfall mit drei schwerverletzten Personen \/ Beifahrerin t\u00f6dlich ve #Polizei https:\/\/t.co\/XRtrlW2hJd","pubDate":"2016-07-04T17:06:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["33336036"],"cityName":["Velen"],"copyCityName":["Velen"],"cityLocation":["51.8957135674257,6.98390726062301"],"allLocations":["51.8957135674257,6.98390726062301"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeiNewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Polizei"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/branche\/polizei\/pol-bor-velen-2-nachtrag-zum-verkehrsunfall-mit-drei-schwerverletzten-personen-beifahrerin-tdlich-verletzt-identitt-der-verstorbenen-ist-geklrt\/"],"_version_":1.5391121805127e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:16.619Z","isSproutLocation":false},{"id":"750012658275979264","uri":"https:\/\/twitter.com\/41388754\/status\/750012658275979264","text":"RT @__ths__: .@DB_Bahn zum Thema herrenloses Gep\u00e4ck: In dieser Minute am Hbf Hamburg gesehen, bitte um brutalstm\u00f6gliche Sperrung: https:\/\/t\u2026","pubDate":"2016-07-04T17:05:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20833623"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"allLocations":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"padeluun","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"TweetDeck","usermentions":["__ths__","DB_Bahn"],"_version_":1.5391120378267e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:00.546Z","isSproutLocation":false},{"id":"750012618476314624","uri":"https:\/\/twitter.com\/2831618142\/status\/750012618476314624","text":"#hannover Hannover: Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Unfall schwer verletzt - Artikel: https:\/\/t.co\/GwnXtn4Dsr https:\/\/t.co\/yuTDYmt31X","pubDate":"2016-07-04T17:05:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1651888734"],"cityName":["Hannover"],"copyCityName":["Hannover"],"cityLocation":["52.374477872258,9.73855317047054"],"allLocations":["52.374477872258,9.73855317047054"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"hannoverdirekt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hannoverdirekt News","hashtags":["hannover"],"urls":["http:\/\/hannoverdirekt.net\/hannover-fussgaengerin-bei-unfall-schwer-verletzt\/","https:\/\/flic.kr\/p\/g4gsbA"],"_version_":1.5390787760659e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:19.657Z","isSproutLocation":false},{"id":"750012587773947904","uri":"https:\/\/twitter.com\/2600358086\/status\/750012587773947904","text":"22-J\u00e4hriger \u00fcbersteht Unfall und hat trotzdem Pech #Bochum https:\/\/t.co\/sVsnbhQtJS https:\/\/t.co\/NoCWIh7bla","pubDate":"2016-07-04T17:05:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240099833"],"cityName":["Bochum"],"copyCityName":["Bochum"],"cityLocation":["51.4823210169278,7.21874645916505"],"allLocations":["51.4823210169278,7.21874645916505"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Bochum_news_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Bochum"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/bochum\/22-jhriger-bersteht-unfall-und-hat-trotzdem-pech\/"],"_version_":1.5390788408522e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:21.444Z","isSproutLocation":false},{"id":"750012459335856129","uri":"https:\/\/twitter.com\/21076745\/status\/750012459335856129","text":"Unfall bei Bad Zwesten: 400 Liter Diesel liefen Richtung Heilquelle https:\/\/t.co\/hTsEzgmsck #homberg #hna","pubDate":"2016-07-04T17:04:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1000000238419,"cityId":["-452203","-452196"],"cityName":["Bad Zwesten","Homberg"],"copyCityName":["Bad Zwesten","Homberg"],"cityLocation":["51.0567117938752,9.17419736680323","51.0047174361417,9.40149232454994"],"allLocations":["51.0567117938752,9.17419736680323","51.0047174361417,9.40149232454994"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"HNA_FRHO","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["homberg","hna"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29bTPRX"],"_version_":1.5390788398508e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:20.486Z","isSproutLocation":false},{"id":"750012222081040384","uri":"https:\/\/twitter.com\/64212761\/status\/750012222081040384","text":"Spektakul\u00e4rer Unfall: Yacht st\u00fcrzt in Lehmener Schleuse -  https:\/\/t.co\/E2FCkgOTKR https:\/\/t.co\/COdRgmJRwE","pubDate":"2016-07-04T17:03:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["38486"],"streetName":["Schleuse"],"copyStreetName":["Schleuse"],"streetLocation":["51.3845581604595,6.99777356274327"],"allLocations":["51.3845581604595,6.99777356274327"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"sbirkmann1987","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"rheinlandpfalz-news","urls":["http:\/\/rheinlandpfalz-news.de\/spektakulaerer-unfall-yacht-stuerzt-in-lehmener-schleuse\/"],"_version_":1.5390788387529e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:19.439Z","isSproutLocation":false},{"id":"750011962604519425","uri":"https:\/\/twitter.com\/1402951754\/status\/750011962604519425","text":"@LeFloid Die Folge war cool :)\nKrass, dass du nach deinem Knie-Unfall noch LeNews gedreht hast :O\nWir sind eine zu verw\u00f6hnte Community!","pubDate":"2016-07-04T17:02:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["81010"],"streetName":["Knie"],"copyStreetName":["Knie"],"streetLocation":["49.4513558743448,8.491983706688"],"allLocations":["49.4513558743448,8.491983706688"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"LeSchokohexe","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5001123502709e+17,"replyUser":"LeFloid","sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["LeFloid"],"_version_":1.5390787747342e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:18.388Z","isSproutLocation":false},{"id":"750011550170316803","uri":"https:\/\/twitter.com\/150485356\/status\/750011550170316803","text":"PD G\u00f6rlitz - Lkw auf BAB 4 umgekippt - Autobahn voll gesperrt\n       https:\/\/t.co\/OOvCqP4Gbb #Sachsen","pubDate":"2016-07-04T17:01:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["9039"],"companyName":["Sachsen"],"copyCompanyName":["Sachsen"],"companyLocation":["51.1526763,13.9755436"],"allLocations":["51.1526763,13.9755436","51.1517428143889,14.9844024448304"],"cityId":["240127287"],"cityName":["G\u00f6rlitz"],"copyCityName":["G\u00f6rlitz"],"cityLocation":["51.1517428143889,14.9844024448304"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"Polizei_Sachsen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["Sachsen"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29InBzP"],"_version_":1.5391121798469e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:15.983Z","isSproutLocation":false},{"id":"750011296431628289","uri":"https:\/\/twitter.com\/2168316240\/status\/750011296431628289","text":"Versp\u00e4tungen #SBahnStgt um 19:00\nS1 10 +10\nS2 2\nS3 5\nS4 2 +2\nS5 1\nS6 0\nS60 0\nhttps:\/\/t.co\/wMBisgzKaW","pubDate":"2016-07-04T17:00:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75440"],"streetName":["S1"],"copyStreetName":["S1"],"streetLocation":["51.3997472548477,12.3315715144516"],"allLocations":["51.3997472548477,12.3315715144516","51.2000681770563,6.85704153436377"],"gtfsRouteId":["25896"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["51.2000681770563,6.85704153436377"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"SBahnStgt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"S-Bahn Stuttgart St\u00f6rungs-Warner","hashtags":["SBahnStgt"],"urls":["http:\/\/s-bahn-chaos.de\/warnings\/1607041900.htm"],"_version_":1.539112036646e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:26:59.417Z","isSproutLocation":false},{"id":"750011268308795392","uri":"https:\/\/twitter.com\/90094468\/status\/750011268308795392","text":"Unfall A12 TELFS OST, 1 verletzte Person","pubDate":"2016-07-04T16:59:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8005952"],"stopName":["Ulm Ost"],"copyStopName":["Ulm Ost"],"stopLocation":["48.407159,9.994631"],"allLocations":["48.407159,9.994631"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"zeitungsfoto","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","_version_":1.5391120366449e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:26:59.417Z","isSproutLocation":false},{"id":"750011268585623552","uri":"https:\/\/twitter.com\/3607694357\/status\/750011268585623552","text":"RT @WirtschaftDE: \ud83c\udf0f Pegida-Demo Dresden: Heute mit Versp\u00e4tung wegen Stau und technischer Probleme (4.Juli2016) https:\/\/t.co\/7HcLQdijap \u275aEPO\u2026","pubDate":"2016-07-04T16:59:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240076989"],"cityName":["Dresden"],"copyCityName":["Dresden"],"cityLocation":["51.0493285786036,13.7381436898596"],"allLocations":["51.0493285786036,13.7381436898596"],"eventType":["Verzoegerung","Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TnnMagazine","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["WirtschaftDE"],"urls":["http:\/\/www.epochtimes.de\/politik\/deutschland\/pegida-demo-dresden-heute-mit-verspaetung-wegen-stau-und-technischer-probleme-4juli2016-a1341634.html"],"_version_":1.5391121788329e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:15.017Z","isSproutLocation":false},{"id":"750011075832127488","uri":"https:\/\/twitter.com\/2287293282\/status\/750011075832127488","text":"\ud83c\udf0f Pegida-Demo Dresden: Heute mit Versp\u00e4tung wegen Stau und technischer Probleme (4.Juli2016) https:\/\/t.co\/XFvLRqK9GU","pubDate":"2016-07-04T16:59:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240076989"],"cityName":["Dresden"],"copyCityName":["Dresden"],"cityLocation":["51.0493285786036,13.7381436898596"],"allLocations":["51.0493285786036,13.7381436898596"],"eventType":["Verzoegerung","Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"LupusLotarius","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","urls":["http:\/\/www.epochtimes.de\/politik\/deutschland\/pegida-demo-dresden-heute-mit-verspaetung-wegen-stau-und-technischer-probleme-4juli2016-a1341634.html"],"_version_":1.5391120356907e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:26:58.505Z","isSproutLocation":false},{"id":"750011066445287424","uri":"https:\/\/twitter.com\/194538182\/status\/750011066445287424","text":"\ud83c\udf0f Pegida-Demo Dresden: Heute mit Versp\u00e4tung wegen Stau und technischer Probleme (4.Juli2016) https:\/\/t.co\/7HcLQdijap \u275aEPOCH TIMES","pubDate":"2016-07-04T16:59:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240076989"],"cityName":["Dresden"],"copyCityName":["Dresden"],"cityLocation":["51.0493285786036,13.7381436898596"],"allLocations":["51.0493285786036,13.7381436898596"],"eventType":["Verzoegerung","Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"WirtschaftDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","urls":["http:\/\/www.epochtimes.de\/politik\/deutschland\/pegida-demo-dresden-heute-mit-verspaetung-wegen-stau-und-technischer-probleme-4juli2016-a1341634.html"],"_version_":1.5391120356907e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:26:58.505Z","isSproutLocation":false},{"id":"750011059805839360","uri":"https:\/\/twitter.com\/957672121\/status\/750011059805839360","text":"S-Bahn S5: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 4.30 Uhr bis 26. August 2 Uhr https:\/\/t.co\/RXiklHmahM","pubDate":"2016-07-04T16:59:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["24616"],"gtfsRouteName":["S5"],"copyGtfsRouteName":["S5"],"gtfsRouteLocation":["51.4360015176709,7.33116260440705"],"allLocations":["51.4360015176709,7.33116260440705"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"RMVinfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"HIM-Info-Twitter","urls":["http:\/\/rmv.de\/vm\/2099329#d7"],"_version_":1.5391121781031e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:14.323Z","isSproutLocation":false},{"id":"750011014192721920","uri":"https:\/\/twitter.com\/711754231955509248\/status\/750011014192721920","text":"Schwerer Verkehrsunfall Freund und Rene sind schwer verletzt... Liegen im Krankenhaus Ich bin der Beste Freund https:\/\/t.co\/h7BLfMHv8U","pubDate":"2016-07-04T16:58:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["330043706"],"cityName":["Freund"],"copyCityName":["Freund"],"cityLocation":["50.7524524948691,6.18278421052199"],"allLocations":["50.7524524948691,6.18278421052199"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Rene92005218","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","_version_":1.5391121781031e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:14.323Z","isSproutLocation":false},{"id":"750010854456819713","uri":"https:\/\/twitter.com\/2605762334\/status\/750010854456819713","text":"Viernheim \u2013 Schwerer Verkehrsunfall mit mehreren Beteiligten  auf der A6 \u2013 Fahrbahn gesperrt #Ludwigshafen https:\/\/t.co\/em6wM832fr","pubDate":"2016-07-04T16:58:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264","47.815651,9.053193"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"stopId":["8003764"],"stopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"copyStopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"stopLocation":["47.815651,9.053193"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"LudwigshafenNws","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Ludwigshafen"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/ludwigshafen\/viernheim-schwerer-verkehrsunfall-mit-mehreren-beteiligten-auf-der-a6-fahrbahn-gesperrt\/"],"_version_":1.5390788377138e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:18.449Z","isSproutLocation":false},{"id":"750010754800185344","uri":"https:\/\/twitter.com\/2618210246\/status\/750010754800185344","text":"RT @BILD_Hannover: Unfall-Drama - Blinde Frau st\u00fcrzt vor S-Bahn https:\/\/t.co\/eyxvtEB8ca","pubDate":"2016-07-04T16:57:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1651888734"],"cityName":["Hannover"],"copyCityName":["Hannover"],"cityLocation":["52.374477872258,9.73855317047054"],"allLocations":["52.374477872258,9.73855317047054"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"MarcoHannover96","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["BILD_Hannover"],"urls":["http:\/\/www.bild.de\/regional\/hannover\/unfaelle\/blinde-frau-stuerzt-vor-s-bahn-46634954.bild.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"],"_version_":1.5390788377106e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:18.449Z","isSproutLocation":false},{"id":"750010657232289792","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750010657232289792","text":"R-Bahn R7 Richtung Stuttgart Hauptbahnhof (oben) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Hauptbahnhof (oben) hat 0:14:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T16:57:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1674026139"],"cityName":["Stuttgart"],"copyCityName":["Stuttgart"],"cityLocation":["48.7784484981139,9.18001315598677"],"allLocations":["48.7784484981139,9.18001315598677"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5390788370909e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:17.853Z","isSproutLocation":false},{"id":"750010335395012608","uri":"https:\/\/twitter.com\/4404493696\/status\/750010335395012608","text":"RT @BVG_Tram: M13\/ 16: Versp\u00e4tungen im Bereich Rathaus Lichtenberg Richtung S Warschauer Stra\u00dfe. #BVG","pubDate":"2016-07-04T16:56:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1778196330"],"cityName":["Lichtenberg"],"copyCityName":["Lichtenberg"],"cityLocation":["52.5321605658574,13.5118926549284"],"allLocations":["52.5321605658574,13.5118926549284","48.268559,7.725701","52.509896,13.496923","52.505976,13.451646"],"stopId":["0882670","8010036","8089045"],"stopName":["Rust Rathaus","Berlin-Lichtenberg","Berlin Warschauer Stra\u00dfe"],"copyStopName":["Rust Rathaus","Berlin-Lichtenberg","Berlin Warschauer Stra\u00dfe"],"stopLocation":["48.268559,7.725701","52.509896,13.496923","52.505976,13.451646"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"LG_BVG","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"LG BVG","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Tram"],"_version_":1.5391120351612e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:26:58.001Z","isSproutLocation":false},{"id":"750010333675282432","uri":"https:\/\/twitter.com\/232867314\/status\/750010333675282432","text":"M13\/ 16: Versp\u00e4tungen im Bereich Rathaus Lichtenberg Richtung S Warschauer Stra\u00dfe. #BVG","pubDate":"2016-07-04T16:56:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1778196330"],"cityName":["Lichtenberg"],"copyCityName":["Lichtenberg"],"cityLocation":["52.5321605658574,13.5118926549284"],"allLocations":["52.5321605658574,13.5118926549284","48.268559,7.725701","52.509896,13.496923","52.505976,13.451646"],"stopId":["0882670","8010036","8089045"],"stopName":["Rust Rathaus","Berlin-Lichtenberg","Berlin Warschauer Stra\u00dfe"],"copyStopName":["Rust Rathaus","Berlin-Lichtenberg","Berlin Warschauer Stra\u00dfe"],"stopLocation":["48.268559,7.725701","52.509896,13.496923","52.505976,13.451646"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BVG_Tram","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["BVG"],"_version_":1.5391120351612e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:26:58.001Z","isSproutLocation":false},{"id":"750010327396413441","uri":"https:\/\/twitter.com\/957672121\/status\/750010327396413441","text":"S-Bahn S9: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 3 Uhr bis 26. August 2 Uhr https:\/\/t.co\/TU25jXPYbx","pubDate":"2016-07-04T16:56:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["74531"],"streetName":["S9"],"copyStreetName":["S9"],"streetLocation":["51.4153345758682,12.415588149851"],"allLocations":["51.4153345758682,12.415588149851","52.4900532718977,13.464168870605"],"gtfsRouteId":["5727"],"gtfsRouteName":["S9"],"copyGtfsRouteName":["S9"],"gtfsRouteLocation":["52.4900532718977,13.464168870605"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"RMVinfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"HIM-Info-Twitter","urls":["http:\/\/rmv.de\/vm\/2099332#dd"],"_version_":1.5391121773901e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:13.64Z","isSproutLocation":false},{"id":"750010325391597568","uri":"https:\/\/twitter.com\/14204245\/status\/750010325391597568","text":"#focus Hannover - Polizei - Vahrenwald: Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Unfall schwer verletzt: Heute\u2026 https:\/\/t.co\/1uA0R79EQE","pubDate":"2016-07-04T16:56:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["272867651"],"cityName":["Vahrenwald"],"copyCityName":["Vahrenwald"],"cityLocation":["52.3972263832786,9.73819519182981"],"allLocations":["52.3972263832786,9.73819519182981"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"newsbreak","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/EX7enZ"],"_version_":1.5391120351602e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:26:58.001Z","isSproutLocation":false},{"id":"750010316822577152","uri":"https:\/\/twitter.com\/14204245\/status\/750010316822577152","text":"#focus Reinheim - Polizei - Reinheim-Spachbr\u00fccken: Zeugen nach Unfall gesucht \/ Wer kann\u2026 https:\/\/t.co\/tmCH6vSQIl","pubDate":"2016-07-04T16:56:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27794797"],"cityName":["Reinheim"],"copyCityName":["Reinheim"],"cityLocation":["49.8295878706131,8.83033566714264"],"allLocations":["49.8295878706131,8.83033566714264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"newsbreak","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/hMmm5M"],"_version_":1.5391121773901e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:13.64Z","isSproutLocation":false},{"id":"750010044658442240","uri":"https:\/\/twitter.com\/3313192115\/status\/750010044658442240","text":"Neu auf https:\/\/t.co\/G01jjYsCeU: K\u00f6ln, Radweg, Radverkehr, Beschilderung, Baustelle, Umleitung, submission K\u00f6ln-Nie\u2026 https:\/\/t.co\/sQGqdVWUqj","pubDate":"2016-07-04T16:55:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["20953083"],"cityName":["K\u00f6ln"],"copyCityName":["K\u00f6ln"],"cityLocation":["50.9383611058362,6.95997380583433"],"allLocations":["50.9383611058362,6.95997380583433","49.9790088923719,8.30245559890629"],"streetId":["79713"],"streetName":["Radweg"],"copyStreetName":["Radweg"],"streetLocation":["49.9790088923719,8.30245559890629"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Autogerecht","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/ift.tt\/29IkWpA"],"_version_":1.5391121769046e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:13.18Z","isSproutLocation":false},{"id":"750010036383051776","uri":"https:\/\/twitter.com\/1427648372\/status\/750010036383051776","text":"RT @DB_Info: #RE1, #RE2, #RE6, #RE11, #S1, #S3, #S9: Kinder in Gleisn\u00e4he Essen <-> M\u00fclheim (Ruhr). Versp\u00e4tung. https:\/\/t.co\/IAfiJgDFKF #bah\u2026","pubDate":"2016-07-04T16:55:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2139951266"],"cityName":["Essen"],"copyCityName":["Essen"],"cityLocation":["52.7751819803192,9.04743852871502"],"allLocations":["52.7751819803192,9.04743852871502","51.3997472548477,12.3315715144516","51.4153345758682,12.415588149851","50.957986,7.013295","51.2000681770563,6.85704153436377","51.4411570215154,6.91903611669144","52.4900532718977,13.464168870605"],"streetId":["75440","74531"],"streetName":["S1","S9"],"copyStreetName":["S1","S9"],"streetLocation":["51.3997472548477,12.3315715144516","51.4153345758682,12.415588149851"],"stopId":["8000209"],"stopName":["K\u00f6ln-M\u00fclheim"],"copyStopName":["K\u00f6ln-M\u00fclheim"],"stopLocation":["50.957986,7.013295"],"gtfsRouteId":["25896","25906","5727"],"gtfsRouteName":["S1","S3","S9"],"copyGtfsRouteName":["S1","S3","S9"],"gtfsRouteLocation":["51.2000681770563,6.85704153436377","51.4411570215154,6.91903611669144","52.4900532718977,13.464168870605"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"hmbuchmann","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["RE1","RE2","RE6","RE11","S1","S3","S9","bahn","NW"],"usermentions":["DB_Info"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/26gsVBS"],"_version_":1.5391120342636e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:26:57.147Z","isSproutLocation":false},{"id":"750010021199618049","uri":"https:\/\/twitter.com\/1427648372\/status\/750010021199618049","text":"RT @DB_Info: #RE4 und #RB33: Polizeiliche Ermittlungen zwischen Rheydt und Erkelenz. Streckensperrung. https:\/\/t.co\/IAfiJgDFKF #bahn #NW","pubDate":"2016-07-04T16:54:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["72609503","27354580"],"cityName":["Rheydt","Erkelenz"],"copyCityName":["Rheydt","Erkelenz"],"cityLocation":["51.1667823875879,6.44405750410911","51.0809919801178,6.31606841703667"],"allLocations":["51.1667823875879,6.44405750410911","51.0809919801178,6.31606841703667","51.076564,6.32172"],"stopId":["8001839"],"stopName":["Erkelenz"],"copyStopName":["Erkelenz"],"stopLocation":["51.076564,6.32172"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"hmbuchmann","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["RE4","RB33","bahn","NW"],"usermentions":["DB_Info"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/26gsVBS"],"_version_":1.5391121769035e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:13.18Z","isSproutLocation":false},{"id":"750010001415110657","uri":"https:\/\/twitter.com\/52764424\/status\/750010001415110657","text":"Stemwede: Motorradfahrer nach Auffahrunfall in Klinik geflogen https:\/\/t.co\/6FVhKKI3hY #blogtraffic","pubDate":"2016-07-04T16:54:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240043608"],"cityName":["Stemwede"],"copyCityName":["Stemwede"],"cityLocation":["52.4160124707233,8.44999526405342"],"allLocations":["52.4160124707233,8.44999526405342"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"blogtrafficfeed","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"BT-FEEDTWEET","hashtags":["blogtraffic"],"urls":["http:\/\/fazzt.biz\/dd61106"],"_version_":1.5391121769035e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:13.18Z","isSproutLocation":false},{"id":"750009963058176001","uri":"https:\/\/twitter.com\/957672121\/status\/750009963058176001","text":"S-Bahn S8: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 2.30 Uhr bis 26. August 4 Uhr https:\/\/t.co\/pgreXOT0ll","pubDate":"2016-07-04T16:54:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["25904"],"gtfsRouteName":["S8"],"copyGtfsRouteName":["S8"],"gtfsRouteLocation":["51.242043,6.807691"],"allLocations":["51.242043,6.807691"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"RMVinfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"HIM-Info-Twitter","urls":["http:\/\/rmv.de\/vm\/2099330#b7"],"_version_":1.5391120342626e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:26:57.147Z","isSproutLocation":false},{"id":"750009875019726848","uri":"https:\/\/twitter.com\/2723425020\/status\/750009875019726848","text":"Neue Heimat: H\u00e4ndchenhalten mit Versp\u00e4tung https:\/\/t.co\/kU4LMaGIGg #DieNachrichten #sueddeutsche","pubDate":"2016-07-04T16:54:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["479939513"],"cityName":["Neue Heimat"],"copyCityName":["Neue Heimat"],"cityLocation":["53.4367982872461,11.210242259529"],"allLocations":["53.4367982872461,11.210242259529","47.8703300570159,12.1290113089013"],"streetId":["95035"],"streetName":["Neue Heimat"],"copyStreetName":["Neue Heimat"],"streetLocation":["47.8703300570159,12.1290113089013"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"DieNachrichten","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["DieNachrichten","sueddeutsche"],"urls":["http:\/\/www.sueddeutsche.de\/muenchen\/neue-heimat-haendchenhalten-mit-verspaetung-1.3063620?source=rss"],"_version_":1.5391121759273e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:12.246Z","isSproutLocation":false},{"id":"750009767976902656","uri":"https:\/\/twitter.com\/2491605167\/status\/750009767976902656","text":"RT @neuepresse: #Hannover: Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Unfall schwer verletzt https:\/\/t.co\/NNXaSEr9Tq https:\/\/t.co\/NLE880zk24","pubDate":"2016-07-04T16:53:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1651888734"],"cityName":["Hannover"],"copyCityName":["Hannover"],"cityLocation":["52.374477872258,9.73855317047054"],"allLocations":["52.374477872258,9.73855317047054"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ImzZerr","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Hannover"],"usermentions":["neuepresse"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29jPqhY"],"_version_":1.5391120329949e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:26:55.935Z","isSproutLocation":false},{"id":"750009757658914816","uri":"https:\/\/twitter.com\/222913219\/status\/750009757658914816","text":"Kreis Bergstra\u00dfe +++ Zwei Tote bei Schwerem Unfall mit Mehreren Fahrzeugen auf A 6 bei Viernheim +++ https:\/\/t.co\/SVdBNIk4SQ","pubDate":"2016-07-04T16:53:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","52.3905170227664,10.8557131651752","49.3659387208527,11.1229680442264","47.910663,9.020379"],"streetId":["103368","93577"],"streetName":["Bergstra\u00dfe","A 6"],"copyStreetName":["Bergstra\u00dfe","A 6"],"streetLocation":["52.3905170227664,10.8557131651752","49.3659387208527,11.1229680442264"],"stopId":["0503327"],"stopName":["Bergstra\u00dfe, M\u00fchlingen"],"copyStopName":["Bergstra\u00dfe, M\u00fchlingen"],"stopLocation":["47.910663,9.020379"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"reportnet24","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/UyrDR8H2"],"_version_":1.5391120329938e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:26:55.935Z","isSproutLocation":false},{"id":"750009689983844352","uri":"https:\/\/twitter.com\/2910962967\/status\/750009689983844352","text":"RT @SBahnBerlin: Bitte die heutigen Bauarbeiten auf der #S5, #S7, #S75 und auf der #S41,#S42, #S8 und #S9 beachten: | https:\/\/t.co\/MyiLPOda\u2026","pubDate":"2016-07-04T16:53:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75446","74531"],"streetName":["S75","S9"],"copyStreetName":["S75","S9"],"streetLocation":["51.2456232587668,12.2536302428518","51.4153345758682,12.415588149851"],"allLocations":["51.2456232587668,12.2536302428518","51.4153345758682,12.415588149851","51.4360015176709,7.33116260440705","52.3896228050694,9.97689065385489","52.5190403669861,13.3464208540027","52.4693062406807,13.407013609872","52.5490419375913,13.3974882374352","51.242043,6.807691","52.4900532718977,13.464168870605"],"gtfsRouteId":["24616","24676","5721","5708","5709","25904","5727"],"gtfsRouteName":["S5","S7","S75","S41","S42","S8","S9"],"copyGtfsRouteName":["S5","S7","S75","S41","S42","S8","S9"],"gtfsRouteLocation":["51.4360015176709,7.33116260440705","52.3896228050694,9.97689065385489","52.5190403669861,13.3464208540027","52.4693062406807,13.407013609872","52.5490419375913,13.3974882374352","51.242043,6.807691","52.4900532718977,13.464168870605"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"JlikeJuliane","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["S5","S7","S75","S41","S42","S8","S9"],"usermentions":["SBahnBerlin"],"urls":["http:\/\/mobil.s-bahn-berlin.de\/constructions\/overview"],"_version_":1.5391120329928e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:26:55.935Z","isSproutLocation":false},{"id":"750009679917572096","uri":"https:\/\/twitter.com\/2910962967\/status\/750009679917572096","text":"RT @BVG_Ubahn: U6: unregelm\u00e4\u00dfiger Zugverkehr derzeit in Richtung U Alt- Tegel. #BVG","pubDate":"2016-07-04T16:53:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["33790061"],"cityName":["Tegel"],"copyCityName":["Tegel"],"cityLocation":["52.5873890916526,13.2790460993496"],"allLocations":["52.5873890916526,13.2790460993496","52.587998,13.289781"],"stopId":["8089089"],"stopName":["Berlin-Tegel (S)"],"copyStopName":["Berlin-Tegel (S)"],"stopLocation":["52.587998,13.289781"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"JlikeJuliane","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Ubahn"],"_version_":1.5391120329928e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:26:55.935Z","isSproutLocation":false},{"id":"750009541614571521","uri":"https:\/\/twitter.com\/17550350\/status\/750009541614571521","text":"#Hannover: Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Unfall schwer verletzt https:\/\/t.co\/NNXaSEr9Tq https:\/\/t.co\/NLE880zk24","pubDate":"2016-07-04T16:53:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1651888734"],"cityName":["Hannover"],"copyCityName":["Hannover"],"cityLocation":["52.374477872258,9.73855317047054"],"allLocations":["52.374477872258,9.73855317047054"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"neuepresse","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Hannover"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29jPqhY"],"_version_":1.5391121753632e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:11.709Z","isSproutLocation":false},{"id":"750009302589538304","uri":"https:\/\/twitter.com\/2910962967\/status\/750009302589538304","text":"RT @DB_Info: #RE4 und #RB33: Polizeiliche Ermittlungen zwischen Rheydt und Erkelenz. Streckensperrung. https:\/\/t.co\/IAfiJgDFKF #bahn #NW","pubDate":"2016-07-04T16:52:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["72609503","27354580"],"cityName":["Rheydt","Erkelenz"],"copyCityName":["Rheydt","Erkelenz"],"cityLocation":["51.1667823875879,6.44405750410911","51.0809919801178,6.31606841703667"],"allLocations":["51.1667823875879,6.44405750410911","51.0809919801178,6.31606841703667","51.076564,6.32172"],"stopId":["8001839"],"stopName":["Erkelenz"],"copyStopName":["Erkelenz"],"stopLocation":["51.076564,6.32172"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"JlikeJuliane","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["RE4","RB33","bahn","NW"],"usermentions":["DB_Info"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/26gsVBS"],"_version_":1.539112030925e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:26:53.961Z","isSproutLocation":false},{"id":"750009295656321028","uri":"https:\/\/twitter.com\/2910962967\/status\/750009295656321028","text":"RT @DB_Info: #RE1, #RE2, #RE6, #RE11, #S1, #S3, #S9: Kinder in Gleisn\u00e4he Essen <-> M\u00fclheim (Ruhr). Versp\u00e4tung. https:\/\/t.co\/IAfiJgDFKF #bah\u2026","pubDate":"2016-07-04T16:52:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2139951266"],"cityName":["Essen"],"copyCityName":["Essen"],"cityLocation":["52.7751819803192,9.04743852871502"],"allLocations":["52.7751819803192,9.04743852871502","51.3997472548477,12.3315715144516","51.4153345758682,12.415588149851","50.957986,7.013295","51.2000681770563,6.85704153436377","51.4411570215154,6.91903611669144","52.4900532718977,13.464168870605"],"streetId":["75440","74531"],"streetName":["S1","S9"],"copyStreetName":["S1","S9"],"streetLocation":["51.3997472548477,12.3315715144516","51.4153345758682,12.415588149851"],"stopId":["8000209"],"stopName":["K\u00f6ln-M\u00fclheim"],"copyStopName":["K\u00f6ln-M\u00fclheim"],"stopLocation":["50.957986,7.013295"],"gtfsRouteId":["25896","25906","5727"],"gtfsRouteName":["S1","S3","S9"],"copyGtfsRouteName":["S1","S3","S9"],"gtfsRouteLocation":["51.2000681770563,6.85704153436377","51.4411570215154,6.91903611669144","52.4900532718977,13.464168870605"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"JlikeJuliane","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["RE1","RE2","RE6","RE11","S1","S3","S9","bahn","NW"],"usermentions":["DB_Info"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/26gsVBS"],"_version_":1.5391121740944e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:10.499Z","isSproutLocation":false},{"id":"750009131730407424","uri":"https:\/\/twitter.com\/4467812613\/status\/750009131730407424","text":"RT @TaunusOnline: #A6 | Zwei Tote bei Unfall auf A6 bei #Mannheim-Sandhofen https:\/\/t.co\/TIMtupQ37I","pubDate":"2016-07-04T16:51:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Majonnchen","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["A6","Mannheim"],"usermentions":["TaunusOnline"],"urls":["http:\/\/www.ffh.de\/link\/542c1at"],"_version_":1.5391121740923e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:10.499Z","isSproutLocation":false},{"id":"750009122981048320","uri":"https:\/\/twitter.com\/957672121\/status\/750009122981048320","text":"S-Bahn S6: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 4 Uhr bis 26. August 2 Uhr https:\/\/t.co\/7C1pvV0EmK","pubDate":"2016-07-04T16:51:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["24672"],"gtfsRouteName":["S6"],"copyGtfsRouteName":["S6"],"gtfsRouteLocation":["52.402854616121,9.97576820593028"],"allLocations":["52.402854616121,9.97576820593028"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"RMVinfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"HIM-Info-Twitter","urls":["http:\/\/rmv.de\/vm\/2099331#ee"],"_version_":1.5391121740923e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:10.499Z","isSproutLocation":false},{"id":"750008872304275456","uri":"https:\/\/twitter.com\/96793904\/status\/750008872304275456","text":"18:45 - Demo Pirnaischer Pl: Li 75 verk\u00fcrtzt bis Lenn\u00e9platz.Li 62 wird in Ri L\u00f6btau\/D\u00f6lzschen umgeleitet zw Gerichtsstr und Josephinenstr..","pubDate":"2016-07-04T16:50:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["310238011"],"cityName":["L\u00f6btau"],"copyCityName":["L\u00f6btau"],"cityLocation":["51.0413451939792,13.6984580969009"],"allLocations":["51.0413451939792,13.6984580969009","51.0380268630819,13.7474000840595","51.9619267660511,7.61600432002926","48.0824943113624,11.5334739957141"],"streetId":["28061","88857","84750"],"streetName":["Lenn\u00e9platz","Gerichtsstra\u00dfe","Josephinenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Lenn\u00e9platz","Gerichtsstra\u00dfe","Josephinenstra\u00dfe"],"streetLocation":["51.0380268630819,13.7474000840595","51.9619267660511,7.61600432002926","48.0824943113624,11.5334739957141"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"DVBAG","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"SMART-WAY Management Terminal","_version_":1.539112030387e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:26:53.452Z","isSproutLocation":false},{"id":"750008869728944129","uri":"https:\/\/twitter.com\/205662724\/status\/750008869728944129","text":"18:45 - Demo Pirnaischer Pl: Li 75 verk\u00fcrtzt bis Lenn\u00e9platz.Li 62 wird in Ri L\u00f6btau\/D\u00f6lzschen umgeleitet zw Gerichtsstr und Josephinenstr..","pubDate":"2016-07-04T16:50:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["310238011"],"cityName":["L\u00f6btau"],"copyCityName":["L\u00f6btau"],"cityLocation":["51.0413451939792,13.6984580969009"],"allLocations":["51.0413451939792,13.6984580969009","51.0380268630819,13.7474000840595","51.9619267660511,7.61600432002926","48.0824943113624,11.5334739957141"],"streetId":["28061","88857","84750"],"streetName":["Lenn\u00e9platz","Gerichtsstra\u00dfe","Josephinenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Lenn\u00e9platz","Gerichtsstra\u00dfe","Josephinenstra\u00dfe"],"streetLocation":["51.0380268630819,13.7474000840595","51.9619267660511,7.61600432002926","48.0824943113624,11.5334739957141"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"dvb_info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"SMART-WAY Management Terminal","_version_":1.5391121728581e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:09.322Z","isSproutLocation":false},{"id":"750008338054778880","uri":"https:\/\/twitter.com\/2178581426\/status\/750008338054778880","text":"RT @DB_Info: #RE1, #RE2, #RE6, #RE11, #S1, #S3, #S9: Kinder in Gleisn\u00e4he Essen <-> M\u00fclheim (Ruhr). Versp\u00e4tung. https:\/\/t.co\/IAfiJgDFKF #bah\u2026","pubDate":"2016-07-04T16:48:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2139951266"],"cityName":["Essen"],"copyCityName":["Essen"],"cityLocation":["52.7751819803192,9.04743852871502"],"allLocations":["52.7751819803192,9.04743852871502","51.3997472548477,12.3315715144516","51.4153345758682,12.415588149851","50.957986,7.013295","51.2000681770563,6.85704153436377","51.4411570215154,6.91903611669144","52.4900532718977,13.464168870605"],"streetId":["75440","74531"],"streetName":["S1","S9"],"copyStreetName":["S1","S9"],"streetLocation":["51.3997472548477,12.3315715144516","51.4153345758682,12.415588149851"],"stopId":["8000209"],"stopName":["K\u00f6ln-M\u00fclheim"],"copyStopName":["K\u00f6ln-M\u00fclheim"],"stopLocation":["50.957986,7.013295"],"gtfsRouteId":["25896","25906","5727"],"gtfsRouteName":["S1","S3","S9"],"copyGtfsRouteName":["S1","S3","S9"],"gtfsRouteLocation":["51.2000681770563,6.85704153436377","51.4411570215154,6.91903611669144","52.4900532718977,13.464168870605"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"_AruShinjitsu_","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["RE1","RE2","RE6","RE11","S1","S3","S9","bahn","NW"],"usermentions":["DB_Info"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/26gsVBS"],"_version_":1.5391120283297e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:26:51.485Z","isSproutLocation":false},{"id":"750008276042014720","uri":"https:\/\/twitter.com\/14330924\/status\/750008276042014720","text":"#RE4 und #RB33: Polizeiliche Ermittlungen zwischen Rheydt und Erkelenz. Streckensperrung. https:\/\/t.co\/IAfiJgDFKF #bahn #NW","pubDate":"2016-07-04T16:48:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["72609503","27354580"],"cityName":["Rheydt","Erkelenz"],"copyCityName":["Rheydt","Erkelenz"],"cityLocation":["51.1667823875879,6.44405750410911","51.0809919801178,6.31606841703667"],"allLocations":["51.1667823875879,6.44405750410911","51.0809919801178,6.31606841703667","51.076564,6.32172"],"stopId":["8001839"],"stopName":["Erkelenz"],"copyStopName":["Erkelenz"],"stopLocation":["51.076564,6.32172"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"DB_Info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"SocialHub by maloon","hashtags":["RE4","RB33","bahn","NW"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/26gsVBS"],"_version_":1.5391121706792e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:07.243Z","isSproutLocation":false},{"id":"750008234044432384","uri":"https:\/\/twitter.com\/14330924\/status\/750008234044432384","text":"#RE1, #RE2, #RE6, #RE11, #S1, #S3, #S9: Kinder in Gleisn\u00e4he Essen <-> M\u00fclheim (Ruhr). Versp\u00e4tung. https:\/\/t.co\/IAfiJgDFKF #bahn #NW","pubDate":"2016-07-04T16:47:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2139951266"],"cityName":["Essen"],"copyCityName":["Essen"],"cityLocation":["52.7751819803192,9.04743852871502"],"allLocations":["52.7751819803192,9.04743852871502","51.3997472548477,12.3315715144516","51.4153345758682,12.415588149851","50.957986,7.013295","51.2000681770563,6.85704153436377","51.4411570215154,6.91903611669144","52.4900532718977,13.464168870605"],"streetId":["75440","74531"],"streetName":["S1","S9"],"copyStreetName":["S1","S9"],"streetLocation":["51.3997472548477,12.3315715144516","51.4153345758682,12.415588149851"],"stopId":["8000209"],"stopName":["K\u00f6ln-M\u00fclheim"],"copyStopName":["K\u00f6ln-M\u00fclheim"],"stopLocation":["50.957986,7.013295"],"gtfsRouteId":["25896","25906","5727"],"gtfsRouteName":["S1","S3","S9"],"copyGtfsRouteName":["S1","S3","S9"],"gtfsRouteLocation":["51.2000681770563,6.85704153436377","51.4411570215154,6.91903611669144","52.4900532718977,13.464168870605"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"DB_Info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"SocialHub by maloon","hashtags":["RE1","RE2","RE6","RE11","S1","S3","S9","bahn","NW"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/26gsVBS"],"_version_":1.5391117644252e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:39.807Z","isSproutLocation":false},{"id":"750007975553617920","uri":"https:\/\/twitter.com\/3695281877\/status\/750007975553617920","text":"POL-BOR: Velen \u2013 2. Nachtrag zum Verkehrsunfall mit drei schwerverletzten Personen \/ Beifahrerin t\u00f6dlich verletzt \/\u2026 https:\/\/t.co\/sWq8fEyoAy","pubDate":"2016-07-04T16:46:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["33336036"],"cityName":["Velen"],"copyCityName":["Velen"],"cityLocation":["51.8957135674257,6.98390726062301"],"allLocations":["51.8957135674257,6.98390726062301"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"nrw_site","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/nrw.site\/pol-bor-velen-2-nachtrag-zum-verkehrsunfall-mit-drei-schwerverletzten-personen-beifahrerin-toedlich-verletzt-identitaet-der-verstorbenen-ist-geklaert\/polizei-nrw\/66861"],"_version_":1.539111623786e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:20:25.685Z","isSproutLocation":false},{"id":"750007955152465925","uri":"https:\/\/twitter.com\/3695281877\/status\/750007955152465925","text":"POL-BI: BAB A2 \u2013 PKW ger\u00e4t nach Verkehrsunfall in\u00a0Brand https:\/\/t.co\/UlfvUATLh2","pubDate":"2016-07-04T16:46:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["26151"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"allLocations":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"nrw_site","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/nrw.site\/pol-bi-bab-a2-pkw-geraet-nach-verkehrsunfall-in-brand\/polizei-nrw\/66860"],"_version_":1.5390787726297e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:16.38Z","isSproutLocation":false},{"id":"750007636695789568","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750007636695789568","text":"POL-H: Vahrenwald: Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Unfall schwer\u00a0verletzt https:\/\/t.co\/QelqizC4QB","pubDate":"2016-07-04T16:45:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["272867651"],"cityName":["Vahrenwald"],"copyCityName":["Vahrenwald"],"cityLocation":["52.3972263832786,9.73819519182981"],"allLocations":["52.3972263832786,9.73819519182981"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-h-vahrenwald-fussgaengerin-bei-unfall-schwer-verletzt\/mitteilung\/1213400\/"],"_version_":1.5391117633179e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:38.754Z","isSproutLocation":false},{"id":"750007625266323456","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750007625266323456","text":"POL-DA: Reinheim-Spachbr\u00fccken: Zeugen nach Unfall gesucht \/ Wer kann Hinweise zu dem beteiligten\u2026 https:\/\/t.co\/nGczKHjj0I","pubDate":"2016-07-04T16:45:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27794797"],"cityName":["Reinheim"],"copyCityName":["Reinheim"],"cityLocation":["49.8295878706131,8.83033566714264"],"allLocations":["49.8295878706131,8.83033566714264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-da-reinheim-spachbruecken-zeugen-nach-unfall-gesucht-wer-kann-hinweise-zu-dem-beteiligten-motorradfahrer-geben\/mitteilung\/1213399\/"],"_version_":1.5391117633179e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:38.754Z","isSproutLocation":false},{"id":"750007610154315776","uri":"https:\/\/twitter.com\/18977369\/status\/750007610154315776","text":"Parkplatz am Hinteren Hafen gesperrt: Aufbau des Vergn\u00fcgungsparks beginnt https:\/\/t.co\/AAXORUWMhH https:\/\/t.co\/nTRNeEX3wI","pubDate":"2016-07-04T16:45:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1716422931"],"cityName":["Hafen"],"copyCityName":["Hafen"],"cityLocation":["49.9703199794112,9.10381221453841"],"allLocations":["49.9703199794112,9.10381221453841","54.31706,13.096312"],"stopId":["8081012"],"stopName":["Stralsund Hafen"],"copyStopName":["Stralsund Hafen"],"stopLocation":["54.31706,13.096312"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"SUEDKURIER_BKO","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Echobox Social","urls":["http:\/\/ebx.sh\/29hN3Ph"],"_version_":1.5391117633168e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:38.754Z","isSproutLocation":false},{"id":"750007552507805696","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750007552507805696","text":"Bus 424 Richtung Ludwigsburg IKEA mit der n\u00e4chsten Haltestelle Abelstra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T16:45:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["30894548"],"cityName":["Ludwigsburg"],"copyCityName":["Ludwigsburg"],"cityLocation":["48.8956193803178,9.18951472657844"],"allLocations":["48.8956193803178,9.18951472657844","48.891862,9.18542"],"stopId":["8000235"],"stopName":["Ludwigsburg"],"copyStopName":["Ludwigsburg"],"stopLocation":["48.891862,9.18542"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391116230593e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:20:24.989Z","isSproutLocation":false},{"id":"750007457766842368","uri":"https:\/\/twitter.com\/957672121\/status\/750007457766842368","text":"S-Bahn S4: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 4 Uhr bis 26. August 1.30 Uhr https:\/\/t.co\/Hbb7DnkBXQ","pubDate":"2016-07-04T16:44:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["24671"],"gtfsRouteName":["S4"],"copyGtfsRouteName":["S4"],"gtfsRouteLocation":["52.3364067543596,9.78145384619384"],"allLocations":["52.3364067543596,9.78145384619384"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"RMVinfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"HIM-Info-Twitter","urls":["http:\/\/rmv.de\/vm\/2099328#f9"],"_version_":1.5391117624423e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:37.919Z","isSproutLocation":false},{"id":"750007231731630081","uri":"https:\/\/twitter.com\/866739506\/status\/750007231731630081","text":"Stau auf der A8.\nWieso wundert mich das nicht!?","pubDate":"2016-07-04T16:43:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["102472"],"streetName":["A8"],"copyStreetName":["A8"],"streetLocation":["48.4563727964057,9.96867522562413"],"allLocations":["48.4563727964057,9.96867522562413"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Benderdehnung","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Tweetbot for i\u039fS","_version_":1.5391117617282e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:37.238Z","isSproutLocation":false},{"id":"750007207354392576","uri":"https:\/\/twitter.com\/2601766231\/status\/750007207354392576","text":"Neue Asphaltdecke in der Pfungst\u00e4dter Stra\u00dfe in Darmstadt: Bauarbeiten ab ... - Echo-online #Darmstadt https:\/\/t.co\/5CgkGaQKNY","pubDate":"2016-07-04T16:43:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1666666269302,"cityId":["-62581"],"cityName":["Darmstadt"],"copyCityName":["Darmstadt"],"cityLocation":["49.8741728563012,8.66492302293766"],"allLocations":["49.8741728563012,8.66492302293766","49.8163937975319,8.63671333163032"],"streetId":["21655"],"streetName":["Pfungst\u00e4dter Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Pfungst\u00e4dter Stra\u00dfe"],"streetLocation":["49.8163937975319,8.63671333163032"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Darmstadt_News_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Darmstadt"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/darmstadt\/neue-asphaltdecke-in-der-pfungstdter-strae-in-darmstadt-bauarbeiten-ab-echo-online\/"],"_version_":1.5391117615489e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:37.064Z","isSproutLocation":false},{"id":"750006801228263424","uri":"https:\/\/twitter.com\/957672121\/status\/750006801228263424","text":"S-Bahn S3: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 4 Uhr bis 26. August 2 Uhr https:\/\/t.co\/jaPQf3cUwQ","pubDate":"2016-07-04T16:42:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["25906"],"gtfsRouteName":["S3"],"copyGtfsRouteName":["S3"],"gtfsRouteLocation":["51.4411570215154,6.91903611669144"],"allLocations":["51.4411570215154,6.91903611669144"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"RMVinfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"HIM-Info-Twitter","urls":["http:\/\/rmv.de\/vm\/2099327#3c"],"_version_":1.5390788341549e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:15.057Z","isSproutLocation":false},{"id":"750006648547209216","uri":"https:\/\/twitter.com\/166866601\/status\/750006648547209216","text":"Bitte die heutigen Bauarbeiten auf der #S5, #S7, #S75 und auf der #S41,#S42, #S8 und #S9 beachten: | https:\/\/t.co\/MyiLPOdabW","pubDate":"2016-07-04T16:41:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75446","74531"],"streetName":["S75","S9"],"copyStreetName":["S75","S9"],"streetLocation":["51.2456232587668,12.2536302428518","51.4153345758682,12.415588149851"],"allLocations":["51.2456232587668,12.2536302428518","51.4153345758682,12.415588149851","51.4360015176709,7.33116260440705","52.3896228050694,9.97689065385489","52.5190403669861,13.3464208540027","52.4693062406807,13.407013609872","52.5490419375913,13.3974882374352","51.242043,6.807691","52.4900532718977,13.464168870605"],"gtfsRouteId":["24616","24676","5721","5708","5709","25904","5727"],"gtfsRouteName":["S5","S7","S75","S41","S42","S8","S9"],"copyGtfsRouteName":["S5","S7","S75","S41","S42","S8","S9"],"gtfsRouteLocation":["51.4360015176709,7.33116260440705","52.3896228050694,9.97689065385489","52.5190403669861,13.3464208540027","52.4693062406807,13.407013609872","52.5490419375913,13.3974882374352","51.242043,6.807691","52.4900532718977,13.464168870605"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"SBahnBerlin","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["S5","S7","S75","S41","S42","S8","S9"],"urls":["http:\/\/mobil.s-bahn-berlin.de\/constructions\/overview"],"_version_":1.5390788337963e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:14.712Z","isSproutLocation":false},{"id":"750006638585712643","uri":"https:\/\/twitter.com\/2573317627\/status\/750006638585712643","text":"RT @DB_Info: Wegen des Erdrutsches ist die Strecke Sebnitz(Sachsen) - Bad Schandau vsl. noch bis 11. Juli 2016 gesperrt https:\/\/t.co\/lqqZKf\u2026","pubDate":"2016-07-04T16:41:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-534536","-534534"],"cityName":["Sebnitz","Bad Schandau"],"copyCityName":["Sebnitz","Bad Schandau"],"cityLocation":["50.9405689590197,14.2676688930058","50.9232389931444,14.2167727340406"],"allLocations":["50.9405689590197,14.2676688930058","50.9232389931444,14.2167727340406","50.975952,14.272563"],"stopId":["8012959"],"stopName":["Sebnitz(Sachs)"],"copyStopName":["Sebnitz(Sachs)"],"stopLocation":["50.975952,14.272563"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"RailSpotterDE","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["bahn","SN"],"usermentions":["DB_Info"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/1TsobCg"],"_version_":1.5390787706248e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:14.466Z","isSproutLocation":false},{"id":"750006515638136836","uri":"https:\/\/twitter.com\/39760523\/status\/750006515638136836","text":"RT @Erfurt_News_: Verkehrschaos in Erfurt | 170 Schilder f\u00fcr eine Baustelle! - BILD #Erfurt https:\/\/t.co\/2Cjjc3bkZL","pubDate":"2016-07-04T16:41:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["240038130"],"cityName":["Erfurt"],"copyCityName":["Erfurt"],"cityLocation":["50.9777974047551,11.0287363987312"],"allLocations":["50.9777974047551,11.0287363987312"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"SE515","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Erfurt"],"usermentions":["Erfurt_News_"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/erfurt\/verkehrschaos-in-erfurt-170-schilder-fr-eine-baustelle-bild\/"],"_version_":1.5391117615479e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:37.064Z","isSproutLocation":false},{"id":"750006322125533189","uri":"https:\/\/twitter.com\/2894399801\/status\/750006322125533189","text":"Hat Fahrern in der N\u00e4he geholfen, mit der Meldung ein leichter unfall auf K80 - Tangentenring, Reinbek mit @waze - Fahre Sozial. https:\/\/...","pubDate":"2016-07-04T16:40:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-335683"],"cityName":["Reinbek"],"copyCityName":["Reinbek"],"cityLocation":["53.5378594941478,10.2628881159149"],"allLocations":["53.5378594941478,10.2628881159149","53.5094132379394,10.2226836327209","53.508395,10.253335"],"streetId":["56201"],"streetName":["K80"],"copyStreetName":["K80"],"streetLocation":["53.5094132379394,10.2226836327209"],"stopId":["8005016"],"stopName":["Reinbek"],"copyStopName":["Reinbek"],"stopLocation":["53.508395,10.253335"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"caspar78","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Waze","usermentions":["waze"],"_version_":1.5391117615447e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:37.064Z","isSproutLocation":false},{"id":"750006315729219584","uri":"https:\/\/twitter.com\/482875699\/status\/750006315729219584","text":"<b>Gaggenau<\/b>-Rotenfels: Unfall mit 45.000 Euro Schaden: Gaggenau-Rotenfels\u2026 https:\/\/t.co\/geZ5HHtTO2 #lacuisine","pubDate":"2016-07-04T16:40:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["171728979"],"cityName":["Gaggenau"],"copyCityName":["Gaggenau"],"cityLocation":["48.8030424642376,8.32020397685798"],"allLocations":["48.8030424642376,8.32020397685798"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"lacuisine2","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["lacuisine"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/cKox4Y"],"_version_":1.5391117605475e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:36.108Z","isSproutLocation":false},{"id":"750006290429177858","uri":"https:\/\/twitter.com\/2601774432\/status\/750006290429177858","text":"Verkehrschaos in Erfurt | 170 Schilder f\u00fcr eine Baustelle! - BILD #Erfurt https:\/\/t.co\/2Cjjc3bkZL","pubDate":"2016-07-04T16:40:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["240038130"],"cityName":["Erfurt"],"copyCityName":["Erfurt"],"cityLocation":["50.9777974047551,11.0287363987312"],"allLocations":["50.9777974047551,11.0287363987312"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Erfurt_News_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Erfurt"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/erfurt\/verkehrschaos-in-erfurt-170-schilder-fr-eine-baustelle-bild\/"],"_version_":1.53911162111e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:20:23.13Z","isSproutLocation":false},{"id":"750006215456002048","uri":"https:\/\/twitter.com\/180413549\/status\/750006215456002048","text":"RT @HamburgAirport: Die Streckensperrung der #S1 zwischen Ohlsdorf und Hamburg Airport ist aufgehoben. Die S-Bahnen fahren wieder. #HVV","pubDate":"2016-07-04T16:39:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.80000001192093,"cityId":["21398465"],"cityName":["Ohlsdorf"],"copyCityName":["Ohlsdorf"],"cityLocation":["53.6215437066161,10.0377600727178"],"allLocations":["53.6215437066161,10.0377600727178","53.620873,10.031968","53.63235,10.006646","53.5553800283253,9.92433936581801"],"stopId":["8004661","8002547"],"stopName":["Hamburg-Ohlsdorf","Hamburg Airport"],"copyStopName":["Hamburg-Ohlsdorf","Hamburg Airport"],"stopLocation":["53.620873,10.031968","53.63235,10.006646"],"gtfsRouteId":["5731"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["53.5553800283253,9.92433936581801"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"LUFT","user":"andyrennie1980","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Talon (Classic)","hashtags":["S1","HVV"],"usermentions":["HamburgAirport"],"_version_":1.5391117605454e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:36.108Z","isSproutLocation":false},{"id":"750006157771730944","uri":"https:\/\/twitter.com\/108872533\/status\/750006157771730944","text":"RT @Regio_NRW: 1\/2 #RE1 #RE2 #RE6 #RE11 #S1 #S3 #S9 #Kinder in #Gleisn\u00e4he zw. #Essen <> #M\u00fclheim (Ruhr). 10-15 Min. #Versp\u00e4tung in beide Ri\u2026","pubDate":"2016-07-04T16:39:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2139951266"],"cityName":["Essen"],"copyCityName":["Essen"],"cityLocation":["52.7751819803192,9.04743852871502"],"allLocations":["52.7751819803192,9.04743852871502","51.3997472548477,12.3315715144516","51.4153345758682,12.415588149851","50.957986,7.013295","51.2000681770563,6.85704153436377","51.4411570215154,6.91903611669144","52.4900532718977,13.464168870605"],"streetId":["75440","74531"],"streetName":["S1","S9"],"copyStreetName":["S1","S9"],"streetLocation":["51.3997472548477,12.3315715144516","51.4153345758682,12.415588149851"],"stopId":["8000209"],"stopName":["K\u00f6ln-M\u00fclheim"],"copyStopName":["K\u00f6ln-M\u00fclheim"],"stopLocation":["50.957986,7.013295"],"gtfsRouteId":["25896","25906","5727"],"gtfsRouteName":["S1","S3","S9"],"copyGtfsRouteName":["S1","S3","S9"],"gtfsRouteLocation":["51.2000681770563,6.85704153436377","51.4411570215154,6.91903611669144","52.4900532718977,13.464168870605"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"axelhercher","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["RE1","RE2","RE6","RE11","S1","S3","S9","Kinder","Gleisn\u00e4he","Essen","M\u00fclheim","Versp\u00e4tung"],"usermentions":["Regio_NRW"],"_version_":1.5391116211058e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:20:23.13Z","isSproutLocation":false},{"id":"750006058819710976","uri":"https:\/\/twitter.com\/1300658503\/status\/750006058819710976","text":"A6 bei #Mannheim:Mindestens zwei Tote bei #Massenkarambolage https:\/\/t.co\/8gHUVG2YPn","pubDate":"2016-07-04T16:39:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"UrsulaBieser","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Mannheim","Massenkarambolage"],"urls":["http:\/\/www.stuttgarter-nachrichten.de\/inhalt.a6-bei-mannheim-mindestens-zwei-tote-bei-massenkarambolage.b5e8ab59-6e93-41e5-8453-a4fc60043f20.html"],"_version_":1.5390787706217e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:14.466Z","isSproutLocation":false},{"id":"750005939982442496","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750005939982442496","text":"Bus 77 Richtung Degerloch ZOB mit der n\u00e4chsten Haltestelle Waldhornstra\u00dfe hat 0:50:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T16:38:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240047161"],"cityName":["Degerloch"],"copyCityName":["Degerloch"],"cityLocation":["48.7495970121159,9.1703452174045"],"allLocations":["48.7495970121159,9.1703452174045","48.1789202954218,11.4894424641231","49.447657,11.08552"],"streetId":["87752"],"streetName":["Waldhornstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Waldhornstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.1789202954218,11.4894424641231"],"stopId":["8089291"],"stopName":["N\u00fcrnberg ZOB"],"copyStopName":["N\u00fcrnberg ZOB"],"stopLocation":["49.447657,11.08552"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390788330927e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:14.041Z","isSproutLocation":false},{"id":"750005345859301376","uri":"https:\/\/twitter.com\/151840537\/status\/750005345859301376","text":"\u00d6AMTC meldet: AS Telfs-Ost Unfall, Stau, vorsichtig an das (L) Stauende heranfahren, Bei Telfs-Ost (Fahrtrichtung\u2026 https:\/\/t.co\/nl6wYDJ0Ir","pubDate":"2016-07-04T16:36:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8005952"],"stopName":["Ulm Ost"],"copyStopName":["Ulm Ost"],"stopLocation":["48.407159,9.994631"],"allLocations":["48.407159,9.994631"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsfeed","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/Q2XYKt"],"_version_":1.5390787689471e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:12.867Z","isSproutLocation":false},{"id":"750005331758092289","uri":"https:\/\/twitter.com\/957672121\/status\/750005331758092289","text":"S-Bahn S2: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 4 Uhr bis 26. August 2 Uhr https:\/\/t.co\/ekJd2YiQmx","pubDate":"2016-07-04T16:36:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["25900"],"gtfsRouteName":["S2"],"copyGtfsRouteName":["S2"],"gtfsRouteLocation":["51.5733871827063,7.3109992789138"],"allLocations":["51.5733871827063,7.3109992789138"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"RMVinfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"HIM-Info-Twitter","urls":["http:\/\/rmv.de\/vm\/2097660#05"],"_version_":1.5390788320158e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:13.013Z","isSproutLocation":false},{"id":"750005317480554496","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750005317480554496","text":"POL-NB: Verkehrsunfall mit zwei Schwerverletzten auf der L25 bei Mirow im LK\u00a0MSE https:\/\/t.co\/I9SKN54hWU","pubDate":"2016-07-04T16:36:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1686062930"],"cityName":["Mirow"],"copyCityName":["Mirow"],"cityLocation":["53.2755113707887,12.8179149925308"],"allLocations":["53.2755113707887,12.8179149925308"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-nb-verkehrsunfall-mit-zwei-schwerverletzten-auf-der-l25-bei-mirow-im-lk-mse\/mitteilung\/1213394\/"],"_version_":1.5390788320158e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:13.013Z","isSproutLocation":false},{"id":"750005255107178496","uri":"https:\/\/twitter.com\/18645718\/status\/750005255107178496","text":"Wegen Versp\u00e4tung des Eingangszuges verkehrt ME 82027 von Hamburg nach Bremen ab Harburg (planm. Abfahrt 18:26 Uhr ) mit ca. 16 Minuten","pubDate":"2016-07-04T16:36:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.85000002384186,"cityId":["-2618040","253164222","-28964"],"cityName":["Hamburg","Bremen","Harburg"],"copyCityName":["Hamburg","Bremen","Harburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","50.7249979889867,10.0034610476972","53.4790123473538,9.88598153508382"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","50.7249979889867,10.0034610476972","53.4790123473538,9.88598153508382","53.455908,9.991701"],"stopId":["8000147"],"stopName":["Hamburg-Harburg"],"copyStopName":["Hamburg-Harburg"],"stopLocation":["53.455908,9.991701"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"metronom4me","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Sharepoint to Tweets","_version_":1.5390788320137e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:13.013Z","isSproutLocation":false},{"id":"750005165860716545","uri":"https:\/\/twitter.com\/743594801698902016\/status\/750005165860716545","text":"RT Kreiszeitung: NWB_NDS gibt Sperrung wegen Bauarbeiten bekannt zwischen #Osnabr\u00fcck und #Bremen. #Bramsche #Wilde\u2026 https:\/\/t.co\/y03ggoEzh6","pubDate":"2016-07-04T16:35:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"companyId":["6974"],"companyName":["Kreiszeitung"],"copyCompanyName":["Kreiszeitung"],"companyLocation":["52.9195918,8.8066162"],"allLocations":["52.9195918,8.8066162","52.2778496183944,8.0596078143286","50.7249979889867,10.0034610476972","52.4198726401575,8.0116766046245"],"cityId":["-62631","253164222","-1818486"],"cityName":["Osnabr\u00fcck","Bremen","Bramsche"],"copyCityName":["Osnabr\u00fcck","Bremen","Bramsche"],"cityLocation":["52.2778496183944,8.0596078143286","50.7249979889867,10.0034610476972","52.4198726401575,8.0116766046245"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"nordwestnews24","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["Osnabr\u00fcck","Bremen","Bramsche","Wilde"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29ilEN7"],"_version_":1.5390788320116e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:13.013Z","isSproutLocation":false},{"id":"750005155664453633","uri":"https:\/\/twitter.com\/743594801698902016\/status\/750005155664453633","text":"RT Kreiszeitung: NWB_NDS gibt Bauarbeiten und #Sperrungen bekannt - zwischen #Osnabr\u00fcck und #Bremen #Bramsche #Wil\u2026 https:\/\/t.co\/y03ggoEzh6","pubDate":"2016-07-04T16:35:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"companyId":["6974"],"companyName":["Kreiszeitung"],"copyCompanyName":["Kreiszeitung"],"companyLocation":["52.9195918,8.8066162"],"allLocations":["52.9195918,8.8066162","52.2778496183944,8.0596078143286","50.7249979889867,10.0034610476972","52.4198726401575,8.0116766046245"],"cityId":["-62631","253164222","-1818486"],"cityName":["Osnabr\u00fcck","Bremen","Bramsche"],"copyCityName":["Osnabr\u00fcck","Bremen","Bramsche"],"cityLocation":["52.2778496183944,8.0596078143286","50.7249979889867,10.0034610476972","52.4198726401575,8.0116766046245"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"nordwestnews24","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["Sperrungen","Osnabr\u00fcck","Bremen","Bramsche","Wil"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29ilEN7"],"_version_":1.5390788320106e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:13.013Z","isSproutLocation":false},{"id":"750005113431949317","uri":"https:\/\/twitter.com\/227316378\/status\/750005113431949317","text":"#Stemwede: Motorradfahrer nach Auffahrunfall in Klinik geflogen\nhttps:\/\/t.co\/qXVJYLytSc","pubDate":"2016-07-04T16:35:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240043608"],"cityName":["Stemwede"],"copyCityName":["Stemwede"],"cityLocation":["52.4160124707233,8.44999526405342"],"allLocations":["52.4160124707233,8.44999526405342"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"mindenerrundsch","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Stemwede"],"urls":["http:\/\/mindener-rundschau.de\/?p=30182"],"_version_":1.5390788310301e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:12.074Z","isSproutLocation":false},{"id":"750005080166952960","uri":"https:\/\/twitter.com\/714761025548120064\/status\/750005080166952960","text":"Chillen im #Stau auf der #A43. Yeah","pubDate":"2016-07-04T16:35:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["90290"],"streetName":["A43"],"copyStreetName":["A43"],"streetLocation":["51.915755549002,7.5591072873046"],"allLocations":["51.915755549002,7.5591072873046"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ro4noke","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Stau","A43"],"_version_":1.5390787684637e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:12.403Z","isSproutLocation":false},{"id":"750004836725325824","uri":"https:\/\/twitter.com\/957672121\/status\/750004836725325824","text":"S-Bahn S1: \u00c4nderungen wegen Sperrung des S-Bahn-Tunnels vom 16. Juli 4 Uhr bis 26. August 2.30 Uhr https:\/\/t.co\/byrPPFCpe9","pubDate":"2016-07-04T16:34:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75440"],"streetName":["S1"],"copyStreetName":["S1"],"streetLocation":["51.3997472548477,12.3315715144516"],"allLocations":["51.3997472548477,12.3315715144516","51.2000681770563,6.85704153436377"],"gtfsRouteId":["25896"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["51.2000681770563,6.85704153436377"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"RMVinfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"HIM-Info-Twitter","urls":["http:\/\/rmv.de\/vm\/2099324#5e"],"_version_":1.53907883025e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:11.329Z","isSproutLocation":false},{"id":"750004831541133312","uri":"https:\/\/twitter.com\/2543322726\/status\/750004831541133312","text":"Unfall : Kleinlaster kollidiert mit Bus mit 50 Kindern auf der A 25 #Hamburg https:\/\/t.co\/H4J9RlK2r5","pubDate":"2016-07-04T16:34:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.79999995231628,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5074256045694,10.0788407556812"],"streetId":["56182"],"streetName":["A 25"],"copyStreetName":["A 25"],"streetLocation":["53.5074256045694,10.0788407556812"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"NewsHamburg","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Hamburg"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/hamburg\/unfall-kleinlaster-kollidiert-mit-bus-mit-50-kindern-auf-der-a-25\/"],"_version_":1.5390787684595e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:12.403Z","isSproutLocation":false},{"id":"750004672065339392","uri":"https:\/\/twitter.com\/14990695\/status\/750004672065339392","text":"Mannheim\/Viernheim: Tote bei Unfall auf A 6 - Mannheim\/Viernheim. Bei einem schweren Verkehrsunfall auf der A 6... https:\/\/t.co\/yHLNc9BFhC","pubDate":"2016-07-04T16:33:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1400001049042,"cityId":["-62691","31413766"],"cityName":["Mannheim","Viernheim"],"copyCityName":["Mannheim","Viernheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5401174174488,8.57880289601275","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A 6"],"copyStreetName":["A 6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BA_BAnane","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/N0lf5023oHC"],"_version_":1.5390788302458e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:11.329Z","isSproutLocation":false},{"id":"750004647033700352","uri":"https:\/\/twitter.com\/251645291\/status\/750004647033700352","text":"RT @AZ_Augsburg: Unfall in Erlebnisbad - F\u00fcnfj\u00e4hriger fand Jungen aus dem Kreis #Augsburg leblos im Wasser. https:\/\/t.co\/Sd689F6jBf","pubDate":"2016-07-04T16:33:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["1559853166"],"cityName":["Augsburg"],"copyCityName":["Augsburg"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858"],"allLocations":["48.3668040925938,10.8986970866858","47.861205,8.766553"],"stopId":["0504652"],"stopName":["Erlebnisbad, Engen"],"copyStopName":["Erlebnisbad, Engen"],"stopLocation":["47.861205,8.766553"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"CastleZombie80","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Augsburg"],"usermentions":["AZ_Augsburg"],"urls":["http:\/\/azol.de\/aX4qeQUp"],"_version_":1.5390787678241e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:11.799Z","isSproutLocation":false},{"id":"750004449230327808","uri":"https:\/\/twitter.com\/2938629431\/status\/750004449230327808","text":"Unfall auf A 1: Polizei geht gegen Gaffer vor https:\/\/t.co\/t01k9obtk7","pubDate":"2016-07-04T16:32:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["90288"],"streetName":["A 1"],"copyStreetName":["A 1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"allLocations":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Michael95446176","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/yFdq5LOA"],"_version_":1.5390787671656e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:11.172Z","isSproutLocation":false},{"id":"750004375221743616","uri":"https:\/\/twitter.com\/731377485934411776\/status\/750004375221743616","text":"Unfall : Kleinlaster kollidiert mit Bus mit 50 Kindern auf der A 25: Auf der A25 bei Nettelnburg ist es am Mo... https:\/\/t.co\/YeJhoiP4lG","pubDate":"2016-07-04T16:32:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["56182"],"streetName":["A 25"],"copyStreetName":["A 25"],"streetLocation":["53.5074256045694,10.0788407556812"],"allLocations":["53.5074256045694,10.0788407556812","53.487888,10.181408"],"stopId":["8004241"],"stopName":["Hamburg-Nettelnburg"],"copyStopName":["Hamburg-Nettelnburg"],"stopLocation":["53.487888,10.181408"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Bestcontent4uD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29inJc1"],"_version_":1.5390788293944e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:10.514Z","isSproutLocation":false},{"id":"750004333736001536","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750004333736001536","text":"#RE4 #RB33 #Polizeiliche #Ermittlungen zw. #Rheydt <> #Erkelenz beendet. #Streckensperrung aufgehoben. Versp\u00e4tungen von 10-15 Min.","pubDate":"2016-07-04T16:32:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["72609503","27354580"],"cityName":["Rheydt","Erkelenz"],"copyCityName":["Rheydt","Erkelenz"],"cityLocation":["51.1667823875879,6.44405750410911","51.0809919801178,6.31606841703667"],"allLocations":["51.1667823875879,6.44405750410911","51.0809919801178,6.31606841703667","51.076564,6.32172"],"stopId":["8001839"],"stopName":["Erkelenz"],"copyStopName":["Erkelenz"],"stopLocation":["51.076564,6.32172"],"eventType":["Behinderungen","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"PXR_NRW","hashtags":["RE4","RB33","Polizeiliche","Ermittlungen","Rheydt","Erkelenz","Streckensperrung"],"_version_":1.5390787668751e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:10.893Z","isSproutLocation":false},{"id":"750004327784275968","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750004327784275968","text":"Bus 60 Richtung Oeffingen Dieselstra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle Gro\u00dfglocknerstra\u00dfe hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T16:32:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1624909003","3448545629"],"cityName":["Oeffingen","Dieselstra\u00dfe"],"copyCityName":["Oeffingen","Dieselstra\u00dfe"],"cityLocation":["48.8436982989586,9.26466230352464","51.4549261689329,12.0021204775465"],"allLocations":["48.8436982989586,9.26466230352464","51.4549261689329,12.0021204775465","52.4268390568667,10.8194208676607","48.7804334201305,9.2537512091384"],"streetId":["103472","97702"],"streetName":["Dieselstra\u00dfe","Gro\u00dfglocknerstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Dieselstra\u00dfe","Gro\u00dfglocknerstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4268390568667,10.8194208676607","48.7804334201305,9.2537512091384"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390788293933e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:10.514Z","isSproutLocation":false},{"id":"750004319307661312","uri":"https:\/\/twitter.com\/3369478257\/status\/750004319307661312","text":".@DB_Bahn zum Thema herrenloses Gep\u00e4ck: In dieser Minute am Hbf Hamburg gesehen, bitte um brutalstm\u00f6gliche Sperrung: https:\/\/t.co\/kxwRxdnsmE","pubDate":"2016-07-04T16:32:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20833623"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"allLocations":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"__ths__","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.4998362797546e+17,"replyUser":"DB_Bahn","sourceDevice":"Tweetbot for i\u039fS","usermentions":["DB_Bahn"],"_version_":1.5390788293923e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:10.514Z","isSproutLocation":false},{"id":"750004299942494208","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750004299942494208","text":"Bus 427 Richtung Gr\u00fcnb\u00fchl Netzestra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle Bottwartalstra\u00dfe hat 0:13:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T16:32:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1613502359"],"cityName":["Gr\u00fcnb\u00fchl"],"copyCityName":["Gr\u00fcnb\u00fchl"],"cityLocation":["48.8800742635697,9.21652625868815"],"allLocations":["48.8800742635697,9.21652625868815","53.8960779576217,10.6875496587944"],"streetId":["77822"],"streetName":["Netzestra\u00dfe"],"copyStreetName":["Netzestra\u00dfe"],"streetLocation":["53.8960779576217,10.6875496587944"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390787668741e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:10.893Z","isSproutLocation":false},{"id":"750004029116252160","uri":"https:\/\/twitter.com\/2274454602\/status\/750004029116252160","text":"A 6 bei #Mannheim: #Vollsperrung bei Sandhofen nach Massenkarambolage  Mannheim... https:\/\/t.co\/PVbbS77WXP https:\/\/t.co\/GeWzxRLvwV","pubDate":"2016-07-04T16:31:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.700000166893,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A 6"],"copyStreetName":["A 6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Verzoegerung","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TopSchlagzeilen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twee.at news","hashtags":["Mannheim","Vollsperrung"],"urls":["http:\/\/www.topschlagzeilen.com\/tags\/mannheim-vollsperrung"],"_version_":1.5390788277512e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:08.947Z","isSproutLocation":false},{"id":"750003941765767172","uri":"https:\/\/twitter.com\/2799795081\/status\/750003941765767172","text":"Bauarbeiten in Dover A20:  Bitte planen Sie mehr Zeit f\u00fcr Ihre Anreise ein. Folgen Sie diesem Link f\u00fcr mehr Info https:\/\/t.co\/PusbhjpoeX","pubDate":"2016-07-04T16:30:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["78478"],"streetName":["A20"],"copyStreetName":["A20"],"streetLocation":["53.8152881245778,10.6563276198078"],"allLocations":["53.8152881245778,10.6563276198078"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"POFerriesDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/wrRs301T6wz"],"_version_":1.5391117594591e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:35.073Z","isSproutLocation":false},{"id":"750003770868789249","uri":"https:\/\/twitter.com\/4425475817\/status\/750003770868789249","text":"https:\/\/t.co\/3JhyKDUXtP T\u00f6dlicher  Unfall bei Taucha https:\/\/t.co\/VHRPMQFpaD","pubDate":"2016-07-04T16:30:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240126773"],"cityName":["Taucha"],"copyCityName":["Taucha"],"cityLocation":["51.3799905008277,12.493633595421"],"allLocations":["51.3799905008277,12.493633595421","51.379459,12.485724"],"stopId":["8013093"],"stopName":["Taucha(Leipzig)"],"copyStopName":["Taucha(Leipzig)"],"stopLocation":["51.379459,12.485724"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"izgriskunina1","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"mega3","urls":["http:\/\/megavideoonline.su\/video\/0lpBXWDlZ9E"],"_version_":1.5390788277502e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:08.947Z","isSproutLocation":false},{"id":"750003702677774336","uri":"https:\/\/twitter.com\/344586758\/status\/750003702677774336","text":"Hat Fahrern in der N\u00e4he geholfen, mit der Meldung ein schwerer stau auf St2082 - Schlo\u00dfallee, Erding mit @waze - Fahre Sozial. https:\/\/go...","pubDate":"2016-07-04T16:29:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2193947697"],"cityName":["Erding"],"copyCityName":["Erding"],"cityLocation":["48.3064441143113,11.9076578643503"],"allLocations":["48.3064441143113,11.9076578643503","51.1975785170269,6.84679299608235","48.30346,11.912063"],"streetId":["32006"],"streetName":["Schlo\u00dfallee"],"copyStreetName":["Schlo\u00dfallee"],"streetLocation":["51.1975785170269,6.84679299608235"],"stopId":["8001825"],"stopName":["Erding"],"copyStopName":["Erding"],"stopLocation":["48.30346,11.912063"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Bithie","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Waze","usermentions":["waze"],"_version_":1.5390788277481e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:08.947Z","isSproutLocation":false},{"id":"750003508796063744","uri":"https:\/\/twitter.com\/4425475817\/status\/750003508796063744","text":"https:\/\/t.co\/cPIjCxVYyy Eschwege: T\u00f6dlicher Unfall auf B27 20.01.2015 https:\/\/t.co\/R2bHGC0ELR","pubDate":"2016-07-04T16:29:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["26777042"],"cityName":["Eschwege"],"copyCityName":["Eschwege"],"cityLocation":["51.186866976656,10.0575055816519"],"allLocations":["51.186866976656,10.0575055816519","48.8414253670834,9.1709525640552"],"streetId":["100167"],"streetName":["B27"],"copyStreetName":["B27"],"streetLocation":["48.8414253670834,9.1709525640552"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"izgriskunina1","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"mega3","urls":["http:\/\/megavideoonline.su\/video\/g6NHMOKolrI"],"_version_":1.5390787656315e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:09.708Z","isSproutLocation":false},{"id":"750003402680270848","uri":"https:\/\/twitter.com\/28895398\/status\/750003402680270848","text":"RT @Regio_NRW: #RE4 #RB33 #Polizeiliche #Ermittlungen zw. #Rheydt <> #Erkelenz. #Streckensperrung. Keine Informationen zur St\u00f6rungsdauer. U\u2026","pubDate":"2016-07-04T16:28:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["72609503","27354580"],"cityName":["Rheydt","Erkelenz"],"copyCityName":["Rheydt","Erkelenz"],"cityLocation":["51.1667823875879,6.44405750410911","51.0809919801178,6.31606841703667"],"allLocations":["51.1667823875879,6.44405750410911","51.0809919801178,6.31606841703667","51.076564,6.32172"],"stopId":["8001839"],"stopName":["Erkelenz"],"copyStopName":["Erkelenz"],"stopLocation":["51.076564,6.32172"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"curu_1234","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["RE4","RB33","Polizeiliche","Ermittlungen","Rheydt","Erkelenz","Streckensperrung"],"usermentions":["Regio_NRW"],"_version_":1.5390788264573e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:07.715Z","isSproutLocation":false},{"id":"750003398120996864","uri":"https:\/\/twitter.com\/179118180\/status\/750003398120996864","text":"RT @RNZonline: A 6 bei Mannheim: Vollsperrung bei Sandhofen nach Massenkarambolage https:\/\/t.co\/gudN9a0FjW #Mannheim","pubDate":"2016-07-04T16:28:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.700000166893,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A 6"],"copyStreetName":["A 6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Verzoegerung","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Willi1887","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Mannheim"],"usermentions":["RNZonline"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29ldsuu"],"_version_":1.5390787649006e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:09.01Z","isSproutLocation":false},{"id":"750003300276330496","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750003300276330496","text":"#RE4 #RB33 #Polizeiliche #Ermittlungen zw. #Rheydt <> #Erkelenz. #Streckensperrung. Keine Informationen zur St\u00f6rungsdauer. Update folgt.","pubDate":"2016-07-04T16:28:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["72609503","27354580"],"cityName":["Rheydt","Erkelenz"],"copyCityName":["Rheydt","Erkelenz"],"cityLocation":["51.1667823875879,6.44405750410911","51.0809919801178,6.31606841703667"],"allLocations":["51.1667823875879,6.44405750410911","51.0809919801178,6.31606841703667","51.076564,6.32172"],"stopId":["8001839"],"stopName":["Erkelenz"],"copyStopName":["Erkelenz"],"stopLocation":["51.076564,6.32172"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"PXR_NRW","hashtags":["RE4","RB33","Polizeiliche","Ermittlungen","Rheydt","Erkelenz","Streckensperrung"],"_version_":1.5390787648985e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:09.01Z","isSproutLocation":false},{"id":"750003255279747073","uri":"https:\/\/twitter.com\/4425475817\/status\/750003255279747073","text":"https:\/\/t.co\/3kj0XP8nAa Kreis Havelland - T\u00f6dlicher Frontal-Unfall auf B 5 bei Friesack - Hubschraubereinsatz https:\/\/t.co\/gYmaMpikTz","pubDate":"2016-07-04T16:28:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["30087344"],"cityName":["Friesack"],"copyCityName":["Friesack"],"cityLocation":["52.7395262797721,12.5782640580009"],"allLocations":["52.7395262797721,12.5782640580009","53.5452190803465,10.0837632702428"],"streetId":["56199"],"streetName":["B 5"],"copyStreetName":["B 5"],"streetLocation":["53.5452190803465,10.0837632702428"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"izgriskunina1","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"mega3","urls":["http:\/\/megavideoonline.su\/video\/0WWvQmcLfbs"],"_version_":1.539078825975e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:07.254Z","isSproutLocation":false},{"id":"750003218235682817","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750003218235682817","text":"S-Bahn S2 Richtung Schorndorf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Geradstetten hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T16:27:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.63333332538605,"cityId":["1625565881"],"cityName":["Schorndorf"],"copyCityName":["Schorndorf"],"cityLocation":["48.8045258896516,9.52533255806153"],"allLocations":["48.8045258896516,9.52533255806153","48.80715,9.52631","48.8068466183352,9.23550293222071"],"stopId":["8005424"],"stopName":["Schorndorf"],"copyStopName":["Schorndorf"],"stopLocation":["48.80715,9.52631"],"gtfsRouteId":["23513"],"gtfsRouteName":["S2"],"copyGtfsRouteName":["S2"],"gtfsRouteLocation":["48.8068466183352,9.23550293222071"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5390788259739e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:07.254Z","isSproutLocation":false},{"id":"750003199394848768","uri":"https:\/\/twitter.com\/2353729116\/status\/750003199394848768","text":"RT @TaunusOnline: #A6 | Zwei Tote bei Unfall auf A6 bei #Mannheim-Sandhofen https:\/\/t.co\/TIMtupQ37I","pubDate":"2016-07-04T16:27:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Detektei_Weber","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["A6","Mannheim"],"usermentions":["TaunusOnline"],"urls":["http:\/\/www.ffh.de\/link\/542c1at"],"_version_":1.5390787642432e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:08.383Z","isSproutLocation":false},{"id":"750003009707356160","uri":"https:\/\/twitter.com\/87967476\/status\/750003009707356160","text":"A 6 bei Mannheim: Vollsperrung bei Sandhofen nach Massenkarambolage https:\/\/t.co\/gudN9a0FjW #Mannheim","pubDate":"2016-07-04T16:27:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.700000166893,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A 6"],"copyStreetName":["A 6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Verzoegerung","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"RNZonline","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Mannheim"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29ldsuu"],"_version_":1.5391116191408e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:20:21.253Z","isSproutLocation":false},{"id":"750003004414230528","uri":"https:\/\/twitter.com\/4425475817\/status\/750003004414230528","text":"https:\/\/t.co\/3ljS8w3DrC B7: Tragischer Unfall bei Calden 08.01.2016 https:\/\/t.co\/9CR3vbOOXS","pubDate":"2016-07-04T16:27:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-455491"],"cityName":["Calden"],"copyCityName":["Calden"],"cityLocation":["51.4091991537045,9.37534908685866"],"allLocations":["51.4091991537045,9.37534908685866","50.9899329127741,11.2965990218583"],"streetId":["103152"],"streetName":["B7"],"copyStreetName":["B7"],"streetLocation":["50.9899329127741,11.2965990218583"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"izgriskunina1","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"mega3","urls":["http:\/\/megavideoonline.su\/video\/zkmLtLmlbwQ"],"_version_":1.5391116191408e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:20:21.253Z","isSproutLocation":false},{"id":"750002914127671300","uri":"https:\/\/twitter.com\/66711117\/status\/750002914127671300","text":"Unfall auf #A6 bei #Mannheim #Sandhofen: Bergungsarbeiten dauern wohl noch Stunden. https:\/\/t.co\/CutIx4QxgV https:\/\/t.co\/xNOkEUz7Qf","pubDate":"2016-07-04T16:26:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"FFHRegional","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["A6","Mannheim","Sandhofen"],"urls":["http:\/\/www.ffh.de\/link\/542c1at"],"_version_":1.5391117593648e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:34.982Z","isSproutLocation":false},{"id":"750002792547381248","uri":"https:\/\/twitter.com\/616014918\/status\/750002792547381248","text":"Berlin - wo man selbst abends zu sp\u00e4t zu Verabredungen kommt, weil man mit den \u00d6ffentlichen im Stau steht. \ud83d\ude2c","pubDate":"2016-07-04T16:26:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"irasclari","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","_version_":1.5391117593627e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:34.982Z","isSproutLocation":false},{"id":"750002503236935680","uri":"https:\/\/twitter.com\/4425475817\/status\/750002503236935680","text":"https:\/\/t.co\/flGDR9q6JS tragischer Unfall Berlin K\u00f6penick\/wir sammeln Unterschriften https:\/\/t.co\/Ft4KDDnt76","pubDate":"2016-07-04T16:25:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-62422","-409209"],"cityName":["Berlin","K\u00f6penick"],"copyCityName":["Berlin","K\u00f6penick"],"cityLocation":["52.5074008556095,13.3979548540474","52.4411879804688,13.5993642759288"],"allLocations":["52.5074008556095,13.3979548540474","52.4411879804688,13.5993642759288","52.45861,13.580942"],"stopId":["8089069"],"stopName":["Berlin-K\u00f6penick"],"copyStopName":["Berlin-K\u00f6penick"],"stopLocation":["52.45861,13.580942"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"izgriskunina1","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"mega3","urls":["http:\/\/megavideoonline.su\/video\/i1NFV34kmWE"],"_version_":1.5391117578254e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:33.512Z","isSproutLocation":false},{"id":"750002503845023744","uri":"https:\/\/twitter.com\/4425391156\/status\/750002503845023744","text":"https:\/\/t.co\/dJySQVzLVw T\u00f6dlicher  Unfall bei Taucha https:\/\/t.co\/HGwGNUPNSi","pubDate":"2016-07-04T16:25:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240126773"],"cityName":["Taucha"],"copyCityName":["Taucha"],"cityLocation":["51.3799905008277,12.493633595421"],"allLocations":["51.3799905008277,12.493633595421","51.379459,12.485724"],"stopId":["8013093"],"stopName":["Taucha(Leipzig)"],"copyStopName":["Taucha(Leipzig)"],"stopLocation":["51.379459,12.485724"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"oksananovaya971","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"megavideoonline1","urls":["http:\/\/megavideoonline.su\/video\/0lpBXWDlZ9E"],"_version_":1.5391116178059e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:20:19.981Z","isSproutLocation":false},{"id":"750002393123790848","uri":"https:\/\/twitter.com\/4797774760\/status\/750002393123790848","text":"RT @HVVStoerungen RE6, 7, 70 RB61\/71\nWegen einer Bahn\u00fcbergangsst\u00f6rung derzeit zw. Pinneberg & Elmshorn ca. 10-15 Minuten Versp\u00e4tung.\n#HVV","pubDate":"2016-07-04T16:24:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-443487","-443302"],"cityName":["Pinneberg","Elmshorn"],"copyCityName":["Pinneberg","Elmshorn"],"cityLocation":["53.6459144035717,9.79772338505436","53.7537207985146,9.66024267191269"],"allLocations":["53.6459144035717,9.79772338505436","53.7537207985146,9.66024267191269"],"eventType":["Bahnprobleme","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"bot_hh_re6","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Node RED ","hashtags":["HVV"],"usermentions":["HVVStoerungen"],"_version_":1.5391117578202e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:33.512Z","isSproutLocation":false},{"id":"750002393119686657","uri":"https:\/\/twitter.com\/4766474055\/status\/750002393119686657","text":"RT @HVVStoerungen RE6, 7, 70 RB61\/71\nWegen einer Bahn\u00fcbergangsst\u00f6rung derzeit zw. Pinneberg & Elmshorn ca. 10-15 Minuten Versp\u00e4tung.\n#HVV","pubDate":"2016-07-04T16:24:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-443487","-443302"],"cityName":["Pinneberg","Elmshorn"],"copyCityName":["Pinneberg","Elmshorn"],"cityLocation":["53.6459144035717,9.79772338505436","53.7537207985146,9.66024267191269"],"allLocations":["53.6459144035717,9.79772338505436","53.7537207985146,9.66024267191269"],"eventType":["Bahnprobleme","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"bot_hh_rb61","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Node RED ","hashtags":["HVV"],"usermentions":["HVVStoerungen"],"_version_":1.5391116172324e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:20:19.43Z","isSproutLocation":false},{"id":"750002252404973569","uri":"https:\/\/twitter.com\/4425391156\/status\/750002252404973569","text":"https:\/\/t.co\/AE5wgFiL6m Eschwege: T\u00f6dlicher Unfall auf B27 20.01.2015 https:\/\/t.co\/KeRoi3r6Ca","pubDate":"2016-07-04T16:24:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["26777042"],"cityName":["Eschwege"],"copyCityName":["Eschwege"],"cityLocation":["51.186866976656,10.0575055816519"],"allLocations":["51.186866976656,10.0575055816519","48.8414253670834,9.1709525640552"],"streetId":["100167"],"streetName":["B27"],"copyStreetName":["B27"],"streetLocation":["48.8414253670834,9.1709525640552"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"oksananovaya971","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"megavideoonline1","urls":["http:\/\/megavideoonline.su\/video\/g6NHMOKolrI"],"_version_":1.5390787634536e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:07.627Z","isSproutLocation":false},{"id":"750002243361972224","uri":"https:\/\/twitter.com\/2320643005\/status\/750002243361972224","text":"RE6, 7, 70 RB61\/71\nWegen einer Bahn\u00fcbergangsst\u00f6rung derzeit zw. Pinneberg & Elmshorn ca. 10-15 Minuten Versp\u00e4tung.\n#HVV","pubDate":"2016-07-04T16:24:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-443487","-443302"],"cityName":["Pinneberg","Elmshorn"],"copyCityName":["Pinneberg","Elmshorn"],"cityLocation":["53.6459144035717,9.79772338505436","53.7537207985146,9.66024267191269"],"allLocations":["53.6459144035717,9.79772338505436","53.7537207985146,9.66024267191269"],"eventType":["Bahnprobleme","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"HVVStoerungen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","hashtags":["HVV"],"_version_":1.5390788252315e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:06.545Z","isSproutLocation":false},{"id":"750002161136701440","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750002161136701440","text":"Borken \u2013 Polizei \u2013 2. Nachtrag zum Verkehrsunfall mit drei schwerverletzten Personen \/ Beifahrerin t\u00f6dlich verletzt\u2026 https:\/\/t.co\/3c2iEc9bUj","pubDate":"2016-07-04T16:23:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240107872"],"cityName":["Borken"],"copyCityName":["Borken"],"cityLocation":["51.049999977514,9.28333001378087"],"allLocations":["51.049999977514,9.28333001378087"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/04\/borken-polizei-2-nachtrag-zum-verkehrsunfall-mit-drei-schwerverletzten-personen-beifahrerin-toedlich-verletzt-identitaet-der-verstorbenen-ist-geklaert\/"],"_version_":1.5390787634505e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:07.627Z","isSproutLocation":false},{"id":"750001998238519296","uri":"https:\/\/twitter.com\/4425391156\/status\/750001998238519296","text":"https:\/\/t.co\/8qvBOpMTjv Kreis Havelland - T\u00f6dlicher Frontal-Unfall auf B 5 bei Friesack - Hubschraubereinsatz https:\/\/t.co\/dfHN9Zg64R","pubDate":"2016-07-04T16:23:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["30087344"],"cityName":["Friesack"],"copyCityName":["Friesack"],"cityLocation":["52.7395262797721,12.5782640580009"],"allLocations":["52.7395262797721,12.5782640580009","53.5452190803465,10.0837632702428"],"streetId":["56199"],"streetName":["B 5"],"copyStreetName":["B 5"],"streetLocation":["53.5452190803465,10.0837632702428"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"oksananovaya971","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"megavideoonline1","urls":["http:\/\/megavideoonline.su\/video\/0WWvQmcLfbs"],"_version_":1.5390788247859e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:06.121Z","isSproutLocation":false},{"id":"750001765723103232","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750001765723103232","text":"1\/2 #RE1 #RE2 #RE6 #RE11 #S1 #S3 #S9 #Kinder in #Gleisn\u00e4he zw. #Essen <> #M\u00fclheim (Ruhr). 10-15 Min. #Versp\u00e4tung in beide Richtungen. Keine","pubDate":"2016-07-04T16:22:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2139951266"],"cityName":["Essen"],"copyCityName":["Essen"],"cityLocation":["52.7751819803192,9.04743852871502"],"allLocations":["52.7751819803192,9.04743852871502","51.3997472548477,12.3315715144516","51.4153345758682,12.415588149851","50.957986,7.013295","51.2000681770563,6.85704153436377","51.4411570215154,6.91903611669144","52.4900532718977,13.464168870605"],"streetId":["75440","74531"],"streetName":["S1","S9"],"copyStreetName":["S1","S9"],"streetLocation":["51.3997472548477,12.3315715144516","51.4153345758682,12.415588149851"],"stopId":["8000209"],"stopName":["K\u00f6ln-M\u00fclheim"],"copyStopName":["K\u00f6ln-M\u00fclheim"],"stopLocation":["50.957986,7.013295"],"gtfsRouteId":["25896","25906","5727"],"gtfsRouteName":["S1","S3","S9"],"copyGtfsRouteName":["S1","S3","S9"],"gtfsRouteLocation":["51.2000681770563,6.85704153436377","51.4411570215154,6.91903611669144","52.4900532718977,13.464168870605"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"PXR_NRW","hashtags":["RE1","RE2","RE6","RE11","S1","S3","S9","Kinder","Gleisn\u00e4he","Essen","M\u00fclheim","Versp\u00e4tung"],"_version_":1.5391116172282e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:20:19.43Z","isSproutLocation":false},{"id":"750001745535856640","uri":"https:\/\/twitter.com\/4425391156\/status\/750001745535856640","text":"https:\/\/t.co\/ZWqt3LFqT4 B7: Tragischer Unfall bei Calden 08.01.2016 https:\/\/t.co\/f4m0STqUxN","pubDate":"2016-07-04T16:22:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-455491"],"cityName":["Calden"],"copyCityName":["Calden"],"cityLocation":["51.4091991537045,9.37534908685866"],"allLocations":["51.4091991537045,9.37534908685866","50.9899329127741,11.2965990218583"],"streetId":["103152"],"streetName":["B7"],"copyStreetName":["B7"],"streetLocation":["50.9899329127741,11.2965990218583"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"oksananovaya971","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"megavideoonline1","urls":["http:\/\/megavideoonline.su\/video\/zkmLtLmlbwQ"],"_version_":1.5391116172282e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:20:19.43Z","isSproutLocation":false},{"id":"750001701306916864","uri":"https:\/\/twitter.com\/15865339\/status\/750001701306916864","text":"Zwischen dem 8. und dem 21. Juli wird die @NWB_NDS zwischen Bramsche und Lohne wegen Bauarbeiten nicht fahren. https:\/\/t.co\/kMTt4Uwo7t","pubDate":"2016-07-04T16:21:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-1818486","-1400519"],"cityName":["Bramsche","Lohne"],"copyCityName":["Bramsche","Lohne"],"cityLocation":["52.4198726401575,8.0116766046245","52.6614638577987,8.22951043667692"],"allLocations":["52.4198726401575,8.0116766046245","52.6614638577987,8.22951043667692"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"HAZ","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["NWB_NDS"],"urls":["http:\/\/haz.li\/j5p"],"_version_":1.5391116164365e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:20:18.672Z","isSproutLocation":false},{"id":"750001533660520448","uri":"https:\/\/twitter.com\/21102594\/status\/750001533660520448","text":"Massenkarambolage bei Mannheim-Sandhofen: Zwei Menschen sterben auf A6: Bei einem schweren Verkehrsunfall sin... https:\/\/t.co\/3x9lOEORaQ","pubDate":"2016-07-04T16:21:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"swrnewsbw","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29bOwlE"],"_version_":1.5391116164313e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:20:18.672Z","isSproutLocation":false},{"id":"750001521941581826","uri":"https:\/\/twitter.com\/417131268\/status\/750001521941581826","text":"Massenkarambolage bei Mannheim-Sandhofen: Zwei Menschen sterben auf A6: Bei einem schweren V... https:\/\/t.co\/bwK4uaoAsh #BW #Nachrichten","pubDate":"2016-07-04T16:21:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"newsfeit","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["BW","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29ljcVp"],"_version_":1.5391117568492e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:32.586Z","isSproutLocation":false},{"id":"750001504459714561","uri":"https:\/\/twitter.com\/135129703\/status\/750001504459714561","text":"Massenkarambolage bei Mannheim-Sandhofen: Zwei Menschen sterben auf A6: Bei einem schweren V... https:\/\/t.co\/PswthunL9Z #BW #Nachrichten","pubDate":"2016-07-04T16:21:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Radio_Powermix","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["BW","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29ljcVp"],"_version_":1.5391117562316e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:31.993Z","isSproutLocation":false},{"id":"750001455147454465","uri":"https:\/\/twitter.com\/15865339\/status\/750001455147454465","text":"Zwischen dem 8. und dem 21. Juli wird die @NWB_NDS zwischen Brahmsche und Lohne wegen Bauarbeiten nicht fahren. https:\/\/t.co\/kMTt4Uwo7t","pubDate":"2016-07-04T16:20:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1996896830"],"cityName":["Lohne"],"copyCityName":["Lohne"],"cityLocation":["51.5883574123603,8.18794106498981"],"allLocations":["51.5883574123603,8.18794106498981"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"HAZ","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["NWB_NDS"],"urls":["http:\/\/haz.li\/j5p"],"_version_":1.5391117562295e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:31.993Z","isSproutLocation":false},{"id":"750001282090426369","uri":"https:\/\/twitter.com\/4404493696\/status\/750001282090426369","text":"RT @BVG_Ubahn: U6: unregelm\u00e4\u00dfiger Zugverkehr derzeit in Richtung U Alt- Tegel. #BVG","pubDate":"2016-07-04T16:20:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["33790061"],"cityName":["Tegel"],"copyCityName":["Tegel"],"cityLocation":["52.5873890916526,13.2790460993496"],"allLocations":["52.5873890916526,13.2790460993496","52.587998,13.289781"],"stopId":["8089089"],"stopName":["Berlin-Tegel (S)"],"copyStopName":["Berlin-Tegel (S)"],"stopLocation":["52.587998,13.289781"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"LG_BVG","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"LG BVG","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Ubahn"],"_version_":1.5391116149287e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:20:17.238Z","isSproutLocation":false},{"id":"750001280257490945","uri":"https:\/\/twitter.com\/234688983\/status\/750001280257490945","text":"U6: unregelm\u00e4\u00dfiger Zugverkehr derzeit in Richtung U Alt- Tegel. #BVG","pubDate":"2016-07-04T16:20:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["33790061"],"cityName":["Tegel"],"copyCityName":["Tegel"],"cityLocation":["52.5873890916526,13.2790460993496"],"allLocations":["52.5873890916526,13.2790460993496","52.587998,13.289781"],"stopId":["8089089"],"stopName":["Berlin-Tegel (S)"],"copyStopName":["Berlin-Tegel (S)"],"stopLocation":["52.587998,13.289781"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BVG_Ubahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["BVG"],"_version_":1.5391117555941e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:31.385Z","isSproutLocation":false},{"id":"750001245759369216","uri":"https:\/\/twitter.com\/4425391156\/status\/750001245759369216","text":"https:\/\/t.co\/kfDbrZ5vil tragischer Unfall Berlin K\u00f6penick\/wir sammeln Unterschriften https:\/\/t.co\/L7rQnldcvl","pubDate":"2016-07-04T16:20:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-62422","-409209"],"cityName":["Berlin","K\u00f6penick"],"copyCityName":["Berlin","K\u00f6penick"],"cityLocation":["52.5074008556095,13.3979548540474","52.4411879804688,13.5993642759288"],"allLocations":["52.5074008556095,13.3979548540474","52.4411879804688,13.5993642759288","52.45861,13.580942"],"stopId":["8089069"],"stopName":["Berlin-K\u00f6penick"],"copyStopName":["Berlin-K\u00f6penick"],"stopLocation":["52.45861,13.580942"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"oksananovaya971","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"megavideoonline1","urls":["http:\/\/megavideoonline.su\/video\/i1NFV34kmWE"],"_version_":1.5391116149266e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:20:17.238Z","isSproutLocation":false},{"id":"750001026674163713","uri":"https:\/\/twitter.com\/522106469\/status\/750001026674163713","text":"N Zwischen CR149 und N2 in beiden Richtungen Bauarbeiten, gesperrt, Verkehrsbehinderung, Dauer: 12.07.2016 bis 14.07.2016, folgen... #ACL_N","pubDate":"2016-07-04T16:19:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93588"],"streetName":["N2"],"copyStreetName":["N2"],"streetLocation":["49.3709016736301,11.0894636400134"],"allLocations":["49.3709016736301,11.0894636400134"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ACL_Info_DE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ACL Info DE","hashtags":["ACL_N"],"_version_":1.5391117549419e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:30.765Z","isSproutLocation":false},{"id":"750000642090041344","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750000642090041344","text":"Bus 109 Richtung R\u00fcdern Glocke mit der n\u00e4chsten Haltestelle Alte Kelter hat 0:13:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T16:17:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["130098600"],"cityName":["R\u00fcdern"],"copyCityName":["R\u00fcdern"],"cityLocation":["48.7653007137918,9.2873069453752"],"allLocations":["48.7653007137918,9.2873069453752"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390788236345e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:05.022Z","isSproutLocation":false},{"id":"750000512188153856","uri":"https:\/\/twitter.com\/436662676\/status\/750000512188153856","text":"Linie 12: Hersfelder Stra\u00dfe zwischenzeitlich gesperrt - https:\/\/t.co\/IgPDRqFkZX #kassel","pubDate":"2016-07-04T16:17:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-62598"],"cityName":["Kassel"],"copyCityName":["Kassel"],"cityLocation":["51.3072732752984,9.45539299718342"],"allLocations":["51.3072732752984,9.45539299718342","51.3291120494675,9.4835868987734"],"streetId":["63457"],"streetName":["Hersfelder Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Hersfelder Stra\u00dfe"],"streetLocation":["51.3291120494675,9.4835868987734"],"eventType":["Behinderungen"],"tweetType":"STRASSE","user":"Kassel24com","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Kassel24","hashtags":["kassel"],"urls":["http:\/\/ks24.net\/osi08"],"_version_":1.539078762038e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:06.281Z","isSproutLocation":false},{"id":"750000478801584128","uri":"https:\/\/twitter.com\/1065868885\/status\/750000478801584128","text":"Linie 12: Hersfelder Stra\u00dfe zwischenzeitlich gesperrt - https:\/\/t.co\/0wlcc8SJMz #kassel","pubDate":"2016-07-04T16:17:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["80799"],"streetName":["Hersfelder Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Hersfelder Stra\u00dfe"],"streetLocation":["49.5248920441512,8.49488720592844"],"allLocations":["49.5248920441512,8.49488720592844"],"eventType":["Behinderungen"],"tweetType":"STRASSE","user":"kasselone","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Kasselone","hashtags":["kassel"],"urls":["http:\/\/ks24.net\/osi08"],"_version_":1.539078823169e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:04.576Z","isSproutLocation":false},{"id":"750000422685843457","uri":"https:\/\/twitter.com\/32996754\/status\/750000422685843457","text":"Bauarbeiten auf der Delitzscher Landstra\u00dfe beginnen am 11. Juli https:\/\/t.co\/G7lkGIy8aX","pubDate":"2016-07-04T16:16:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["72875"],"streetName":["Delitzscher Landstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Delitzscher Landstra\u00dfe"],"streetLocation":["51.3990474884242,12.3700208244337"],"allLocations":["51.3990474884242,12.3700208244337"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"LIZ_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29rfY4z"],"_version_":1.539078823169e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:04.576Z","isSproutLocation":false},{"id":"750000416809627648","uri":"https:\/\/twitter.com\/14352070\/status\/750000416809627648","text":"Bauarbeiten auf der Delitzscher Landstra\u00dfe beginnen am 11. Juli: Das Modernisierungsprojekt in der Bornaische... https:\/\/t.co\/LL0xmqNkW8","pubDate":"2016-07-04T16:16:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["72875"],"streetName":["Delitzscher Landstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Delitzscher Landstra\u00dfe"],"streetLocation":["51.3990474884242,12.3700208244337"],"allLocations":["51.3990474884242,12.3700208244337"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"l_iz","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/j.mp\/29rfEmE"],"_version_":1.5390787616857e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:05.942Z","isSproutLocation":false},{"id":"750000329421385733","uri":"https:\/\/twitter.com\/24193151\/status\/750000329421385733","text":"@NWB_NDS gibt Sperrung wegen Bauarbeiten bekannt zwischen #Osnabr\u00fcck und #Bremen. #Bramsche #Wildeshausen #Lohne https:\/\/t.co\/U7rf4x8Ziw","pubDate":"2016-07-04T16:16:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.4600002765656,"cityId":["-62631","253164222","-1818486","-1187315","-1400519"],"cityName":["Osnabr\u00fcck","Bremen","Bramsche","Wildeshausen","Lohne"],"copyCityName":["Osnabr\u00fcck","Bremen","Bramsche","Wildeshausen","Lohne"],"cityLocation":["52.2778496183944,8.0596078143286","50.7249979889867,10.0034610476972","52.4198726401575,8.0116766046245","52.8804859469981,8.40176421078599","52.6614638577987,8.22951043667692"],"allLocations":["52.2778496183944,8.0596078143286","50.7249979889867,10.0034610476972","52.4198726401575,8.0116766046245","52.8804859469981,8.40176421078599","52.6614638577987,8.22951043667692"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Kreiszeitung","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":-1,"replyUser":"NWB_NDS","sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Osnabr\u00fcck","Bremen","Bramsche","Wildeshausen","Lohne"],"usermentions":["NWB_NDS"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29ilEN7"],"_version_":1.5390788231669e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:04.576Z","isSproutLocation":false},{"id":"750000188031373312","uri":"https:\/\/twitter.com\/14990679\/status\/750000188031373312","text":"Mannheim\/Viernheim: Tote bei Unfall auf A 6 - Mannheim\/Viernheim. Bei einem schweren Verkehrsunfall auf der A 6... https:\/\/t.co\/DJlfoP8CM7","pubDate":"2016-07-04T16:15:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1400001049042,"cityId":["-62691","31413766"],"cityName":["Mannheim","Viernheim"],"copyCityName":["Mannheim","Viernheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5401174174488,8.57880289601275","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A 6"],"copyStreetName":["A 6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BA_Online","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/Qnwu5023mhO"],"_version_":1.5390787616826e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:05.942Z","isSproutLocation":false},{"id":"749999934544437252","uri":"https:\/\/twitter.com\/24193151\/status\/749999934544437252","text":"@NWB_NDS gibt Bauarbeiten und #Sperrungen bekannt - zwischen #Osnabr\u00fcck und #Bremen #Bramsche #Wildeshausen https:\/\/t.co\/U7rf4x8Ziw","pubDate":"2016-07-04T16:14:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1000000238419,"cityId":["-62631","253164222","-1818486","-1187315"],"cityName":["Osnabr\u00fcck","Bremen","Bramsche","Wildeshausen"],"copyCityName":["Osnabr\u00fcck","Bremen","Bramsche","Wildeshausen"],"cityLocation":["52.2778496183944,8.0596078143286","50.7249979889867,10.0034610476972","52.4198726401575,8.0116766046245","52.8804859469981,8.40176421078599"],"allLocations":["52.2778496183944,8.0596078143286","50.7249979889867,10.0034610476972","52.4198726401575,8.0116766046245","52.8804859469981,8.40176421078599"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Kreiszeitung","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":-1,"replyUser":"NWB_NDS","sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Sperrungen","Osnabr\u00fcck","Bremen","Bramsche","Wildeshausen"],"usermentions":["NWB_NDS"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29ilEN7"],"_version_":1.5390788222221e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:03.677Z","isSproutLocation":false},{"id":"749999837110755328","uri":"https:\/\/twitter.com\/947932422\/status\/749999837110755328","text":"Mindestens zwei Tote nach schwerem Unfall auf der A6 - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung https:\/\/t.co\/Pb4FfJp89l #kreativit\u00e4t","pubDate":"2016-07-04T16:14:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"op3kreativnews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["kreativit\u00e4t"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29quxFb"],"_version_":1.5390788215217e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:03.005Z","isSproutLocation":false},{"id":"749999566364213248","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/749999566364213248","text":"Bus 73 Richtung Neuhausen (F) Br\u00fchlsiedlung mit der n\u00e4chsten Haltestelle Mozartschule hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T16:13:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8070678"],"stopName":["Metzingen-Neuhausen"],"copyStopName":["Metzingen-Neuhausen"],"stopLocation":["48.532647,9.307106"],"allLocations":["48.532647,9.307106"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390787603372e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:04.658Z","isSproutLocation":false},{"id":"749999497556725760","uri":"https:\/\/twitter.com\/375256273\/status\/749999497556725760","text":"#Viernheim \u2013 Schwerer Verkehrsunfall mit mehreren Beteiligten  auf der #A6 \u2013 Fahrbahn gesperrt\nhttps:\/\/t.co\/lD5a1XSmTd","pubDate":"2016-07-04T16:13:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"mrn_nachrichten","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Viernheim","A6"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29qtWTY"],"_version_":1.5391117544773e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:30.32Z","isSproutLocation":false},{"id":"749999167645159425","uri":"https:\/\/twitter.com\/62385447\/status\/749999167645159425","text":"T\u00f6dlicher Unfall Eilenburg https:\/\/t.co\/SkHraRGfGb https:\/\/t.co\/0PisVeWvTE","pubDate":"2016-07-04T16:11:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25964978"],"cityName":["Eilenburg"],"copyCityName":["Eilenburg"],"cityLocation":["51.4598923781856,12.6334496320296"],"allLocations":["51.4598923781856,12.6334496320296","51.451966,12.637004"],"stopId":["8010095"],"stopName":["Eilenburg"],"copyStopName":["Eilenburg"],"stopLocation":["51.451966,12.637004"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"aynixnow","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.meintopauto.com\/toedlicher-unfall-eilenburg\/"],"_version_":1.5391116134952e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:20:15.873Z","isSproutLocation":false},{"id":"749998534989062144","uri":"https:\/\/twitter.com\/744649031704535040\/status\/749998534989062144","text":"Stau auf der A1 https:\/\/t.co\/FdBoPxkvLP","pubDate":"2016-07-04T16:09:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["90288"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"allLocations":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrsnewsHB","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/ift.tt\/29oMPW3"],"_version_":1.5390787589164e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:03.302Z","isSproutLocation":false},{"id":"749998526873018368","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/749998526873018368","text":"POL-BOR: Velen \u2013 2. Nachtrag zum Verkehrsunfall mit drei schwerverletzten Personen \/ Beifahrerin t\u00f6dlich verletzt \/\u2026 https:\/\/t.co\/zo2WT6BmMz","pubDate":"2016-07-04T16:09:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["33336036"],"cityName":["Velen"],"copyCityName":["Velen"],"cityLocation":["51.8957135674257,6.98390726062301"],"allLocations":["51.8957135674257,6.98390726062301"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-bor-velen-2-nachtrag-zum-verkehrsunfall-mit-drei-schwerverletzten-personen-beifahrerin-toedlich-verletzt-identitaet-der-verstorbenen-ist-geklaert\/mitteilung\/1213389\/"],"_version_":1.5390788203535e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:01.894Z","isSproutLocation":false},{"id":"749998506723598336","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/749998506723598336","text":"POL-BI: BAB A2 \u2013 PKW ger\u00e4t nach Verkehrsunfall in\u00a0Brand https:\/\/t.co\/35hG8TD5oP","pubDate":"2016-07-04T16:09:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["26151"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"allLocations":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-bi-bab-a2-pkw-geraet-nach-verkehrsunfall-in-brand\/mitteilung\/1213387\/"],"_version_":1.5390788203525e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:01.894Z","isSproutLocation":false},{"id":"749998498637049856","uri":"https:\/\/twitter.com\/19810885\/status\/749998498637049856","text":"POL-DA: Viernheim \/ A6: Schwerer Verkehrsunfall mit mehreren Beteiligten \/ Fahrbahn gesperrt -  https:\/\/t.co\/4jzgijoy83","pubDate":"2016-07-04T16:09:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"conconinternet","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"webbloggs","urls":["http:\/\/www.webbloggs.de\/2016\/07\/04\/pol-da-viernheim-a6-schwerer-verkehrsunfall-mit-mehreren-beteiligten-fahrbahn-gesperrt\/"],"_version_":1.5390787589154e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:03.302Z","isSproutLocation":false},{"id":"749998496762236928","uri":"https:\/\/twitter.com\/744649031704535040\/status\/749998496762236928","text":"Stau auf der B6 https:\/\/t.co\/bz026VkGk8","pubDate":"2016-07-04T16:09:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75428"],"streetName":["B6"],"copyStreetName":["B6"],"streetLocation":["51.352622563252,12.3990141611595"],"allLocations":["51.352622563252,12.3990141611595"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrsnewsHB","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/ift.tt\/29h8zVY"],"_version_":1.5390787589154e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:03.302Z","isSproutLocation":false},{"id":"749998453267296257","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/749998453267296257","text":"Bus 103 Richtung Hedelfingen mit der n\u00e4chsten Haltestelle Otto-Hirsch-Br\u00fccken hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T16:09:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":1,"cityId":["-1107853"],"cityName":["Hedelfingen"],"copyCityName":["Hedelfingen"],"cityLocation":["48.7558634469832,9.21939778171641"],"allLocations":["48.7558634469832,9.21939778171641","48.7637975581936,9.26576969955397"],"streetId":["98958"],"streetName":["Otto-Hirsch-Br\u00fccken"],"copyStreetName":["Otto-Hirsch-Br\u00fccken"],"streetLocation":["48.7637975581936,9.26576969955397"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390788198932e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:01.452Z","isSproutLocation":false},{"id":"749998447823028224","uri":"https:\/\/twitter.com\/1577021412\/status\/749998447823028224","text":"RT @lessentielde: #TrafficLU - Nach Unfall: Stillstand auf der #A4  https:\/\/t.co\/TiCgxyt9x8","pubDate":"2016-07-04T16:08:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103149"],"streetName":["A4"],"copyStreetName":["A4"],"streetLocation":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"allLocations":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Baumschule24","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["TrafficLU","A4"],"usermentions":["lessentielde"],"urls":["http:\/\/www.lessentiel.lu\/de\/luxemburg\/story\/Nach-Unfall-Stillstand-auf-der-A4-30995839"],"_version_":1.5390788198932e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:01.452Z","isSproutLocation":false},{"id":"749998411580137473","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/749998411580137473","text":"Bus 111 Richtung Neckarhalde Endstation mit der n\u00e4chsten Haltestelle Endstation hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T16:08:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2664155587"],"cityName":["Neckarhalde"],"copyCityName":["Neckarhalde"],"cityLocation":["48.7505714631385,9.28804239609831"],"allLocations":["48.7505714631385,9.28804239609831","49.1324949771629,9.20726588585577"],"streetId":["57961"],"streetName":["Neckarhalde"],"copyStreetName":["Neckarhalde"],"streetLocation":["49.1324949771629,9.20726588585577"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390788198922e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:01.452Z","isSproutLocation":false},{"id":"749998000399904768","uri":"https:\/\/twitter.com\/2157320520\/status\/749998000399904768","text":"44: [Hinweis] Verkehrsunfall Umleitung bis Teichgasse \u00fcber Linie 43! https:\/\/t.co\/XGwkSuE9S4 #wlvi","pubDate":"2016-07-04T16:07:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103054"],"streetName":["Teichgasse"],"copyStreetName":["Teichgasse"],"streetLocation":["50.9820775215115,11.3284242656209"],"allLocations":["50.9820775215115,11.3284242656209"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wl_verkehrsinfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"rueckgr.at","hashtags":["wlvi"],"urls":["https:\/\/rueckgr.at\/wienerlinien\/disruptions\/?id=267698"],"_version_":1.5391116126658e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:20:15.08Z","isSproutLocation":false},{"id":"749997977914241025","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/749997977914241025","text":"Bus 54 Richtung Freiberg mit der n\u00e4chsten Haltestelle Obere Ziegelei hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T16:07:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["250667343"],"cityName":["Freiberg"],"copyCityName":["Freiberg"],"cityLocation":["50.9169414685477,13.3428889174343"],"allLocations":["50.9169414685477,13.3428889174343","50.908725,13.344141"],"stopId":["8010115"],"stopName":["Freiberg(Sachs)"],"copyStopName":["Freiberg(Sachs)"],"stopLocation":["50.908725,13.344141"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391116126648e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:20:15.08Z","isSproutLocation":false},{"id":"749997902077001728","uri":"https:\/\/twitter.com\/191436851\/status\/749997902077001728","text":"44 : Rettungseinsatz - Umleitung zwischen Br\u00fcnnlbadgasse und Johann-Nepomuk-Berger-Platz \u00fcber die Strecke der Linien 43 und 9 #wlvi","pubDate":"2016-07-04T16:06:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["91132"],"companyName":["Berger"],"copyCompanyName":["Berger"],"companyLocation":["48.3426951,8.0617426"],"allLocations":["48.3426951,8.0617426"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wienerlinien","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Nettro\u00aeBME","hashtags":["wlvi"],"_version_":1.5391117531268e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:29.034Z","isSproutLocation":false},{"id":"749997770170249216","uri":"https:\/\/twitter.com\/88841924\/status\/749997770170249216","text":"RT @SWRinfo: Massenkarambolage auf der A6 bei #Mannheim. 2 Tote. https:\/\/t.co\/cvh4TaL8mz","pubDate":"2016-07-04T16:06:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"kemo_sabe48","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Mannheim"],"usermentions":["SWRinfo"],"urls":["http:\/\/x.swr.de\/s\/i82"],"_version_":1.5391116118825e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:20:14.331Z","isSproutLocation":false},{"id":"749997757730025472","uri":"https:\/\/twitter.com\/191436851\/status\/749997757730025472","text":"44 : Rettungseinsatz - Umleitung zwischen Br\u00fcnnlbadgasse und Johann-Nepomuk-Berger-Platz \u00fcber die Strecke der Linie 43 und 9 #wlvi","pubDate":"2016-07-04T16:06:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["91132"],"companyName":["Berger"],"copyCompanyName":["Berger"],"companyLocation":["48.3426951,8.0617426"],"allLocations":["48.3426951,8.0617426"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wienerlinien","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Nettro\u00aeBME","hashtags":["wlvi"],"_version_":1.5391116118815e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:20:14.331Z","isSproutLocation":false},{"id":"749997640293707776","uri":"https:\/\/twitter.com\/18759950\/status\/749997640293707776","text":"Ein Auffahrunfall auf der #B313 bei #Wernau sorgte am Montag f\u00fcr einen langen Stau. https:\/\/t.co\/H0MWk8GAsY","pubDate":"2016-07-04T16:05:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1700292118"],"cityName":["Wernau"],"copyCityName":["Wernau"],"cityLocation":["48.6943333661629,9.41898451500423"],"allLocations":["48.6943333661629,9.41898451500423","48.694247,9.413898"],"stopId":["8006346"],"stopName":["Wernau(Neckar)"],"copyStopName":["Wernau(Neckar)"],"stopLocation":["48.694247,9.413898"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"StN_News","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["B313","Wernau"],"urls":["http:\/\/www.stuttgarter-nachrichten.de\/inhalt.b313-bei-wernau-auffahrunfall-sorgt-fuer-langen-stau.f71caf73-d5ee-4fb5-a4ee-28cb984ff0e3.html"],"_version_":1.5391117526161e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:28.546Z","isSproutLocation":false},{"id":"749997546727051264","uri":"https:\/\/twitter.com\/3240108735\/status\/749997546727051264","text":"BAB A2 \u2013 PKW ger\u00e4t nach Verkehrsunfall in\u00a0Brand https:\/\/t.co\/ERtNgVKMNz https:\/\/t.co\/kGx75N5VEa","pubDate":"2016-07-04T16:05:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["26151"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"allLocations":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"KukonNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["https:\/\/btk.io\/gl3obx"],"_version_":1.5391116112398e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:20:13.719Z","isSproutLocation":false},{"id":"749997521636761600","uri":"https:\/\/twitter.com\/3579060316\/status\/749997521636761600","text":"RE 10 Sachsen Schienenersatzverkehr Leipzig Hbf\/Taucha (Leipzig)  Eilenburg: Fahrplan hinzugef\u00fcgt\nvon Freitag... https:\/\/t.co\/wYAiRS7wuD","pubDate":"2016-07-04T16:05:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["9039"],"companyName":["Sachsen"],"copyCompanyName":["Sachsen"],"companyLocation":["51.1526763,13.9755436"],"allLocations":["51.1526763,13.9755436","51.4598923781856,12.6334496320296","51.346549,12.383336","51.379459,12.485724","51.451966,12.637004"],"cityId":["25964978"],"cityName":["Eilenburg"],"copyCityName":["Eilenburg"],"cityLocation":["51.4598923781856,12.6334496320296"],"stopId":["8010205","8013093","8010095"],"stopName":["Leipzig Hbf","Taucha(Leipzig)","Eilenburg"],"copyStopName":["Leipzig Hbf","Taucha(Leipzig)","Eilenburg"],"stopLocation":["51.346549,12.383336","51.379459,12.485724","51.451966,12.637004"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Stoerungenbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29re6Zv"],"_version_":1.539111752614e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:28.546Z","isSproutLocation":false},{"id":"749997449842814976","uri":"https:\/\/twitter.com\/315811155\/status\/749997449842814976","text":"Kirchdorf  - VERKEHRSUNFALL AUFR\u00c4UMARBEITEN - https:\/\/t.co\/RUo0whDwuf","pubDate":"2016-07-04T16:05:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1678434706"],"cityName":["Kirchdorf"],"copyCityName":["Kirchdorf"],"cityLocation":["53.4612163645503,7.48108775979346"],"allLocations":["53.4612163645503,7.48108775979346"],"eventType":["Unfall"],"tweetType":"STRASSE","user":"ooelfvbot","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ooelfvbot","urls":["http:\/\/goo.gl\/XtqH69"],"twitterLocation_0_coordinate":48.0358773,"twitterLocation_1_coordinate":14.1209265,"twitterLocation":"48.0358773,14.1209265","placeName":"Kremsm\u00fcnster, \u00d6sterreich","placeType":"city","placePolygon":"ENVELOPE(14.072661, 14.191805, 48.101243, 48.015677)","_version_":1.5391117521254e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:28.075Z","isSproutLocation":false},{"id":"749997337062277120","uri":"https:\/\/twitter.com\/535261656\/status\/749997337062277120","text":"RT @PolizeiDortmund: Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Verkehrsunfall in #Dortmund schwer verletzt - Auto f\u00e4hrt einfach weiter - Polizei sucht Zeugen\nhttps:\/\u2026","pubDate":"2016-07-04T16:04:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"fan_burnnotice","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Dortmund"],"usermentions":["PolizeiDortmund"],"urls":["http:\/\/ots.de\/336b3b"],"_version_":1.5391116077124e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:20:10.357Z","isSproutLocation":false},{"id":"749997246578561024","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/749997246578561024","text":"Bus 211 Richtung Waiblingen Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Diakonie hat 0:18:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T16:04:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["109530"],"companyName":["Diakonie"],"copyCompanyName":["Diakonie"],"companyLocation":["51.3462030,8.2885098"],"allLocations":["51.3462030,8.2885098","48.8317395951082,9.3158531593163","48.826124,9.299882","49.160871,8.290446"],"cityId":["240086841"],"cityName":["Waiblingen"],"copyCityName":["Waiblingen"],"cityLocation":["48.8317395951082,9.3158531593163"],"stopId":["8000180","8005217"],"stopName":["Waiblingen","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Waiblingen","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.826124,9.299882","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391117521212e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:28.075Z","isSproutLocation":false},{"id":"749997015761842176","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/749997015761842176","text":"Bus 161 Richtung \u00d6tlingen Halde mit der n\u00e4chsten Haltestelle Fabrikstra\u00dfe hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T16:03:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["268607447"],"cityName":["\u00d6tlingen"],"copyCityName":["\u00d6tlingen"],"cityLocation":["48.657777865485,9.42335913077484"],"allLocations":["48.657777865485,9.42335913077484","49.7564090930381,6.65127655801894","47.890816,7.892242"],"streetId":["100461"],"streetName":["Fabrikstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Fabrikstra\u00dfe"],"streetLocation":["49.7564090930381,6.65127655801894"],"stopId":["0500532"],"stopName":["Halde, Oberried-Schauinsland"],"copyStopName":["Halde, Oberried-Schauinsland"],"stopLocation":["47.890816,7.892242"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391117514878e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:27.471Z","isSproutLocation":false},{"id":"749996785997930496","uri":"https:\/\/twitter.com\/1585072662\/status\/749996785997930496","text":"RT @TCSverkehrA1: #A1 - Z\u00fcrich -> Bern - Zwischen  Wettingen-Ost und Baregg-Tunnel Stau, Unfall, linker Fahrstreifen blockiert","pubDate":"2016-07-04T16:02:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["90288"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"allLocations":["51.9158449468825,7.56004037055442","48.407159,9.994631"],"stopId":["8005952"],"stopName":["Ulm Ost"],"copyStopName":["Ulm Ost"],"stopLocation":["48.407159,9.994631"],"eventType":["Stau","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Trailermatics","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"RoundTeam","hashtags":["A1"],"usermentions":["TCSverkehrA1"],"_version_":1.5390788189023e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:39:00.506Z","isSproutLocation":false},{"id":"749996716099637250","uri":"https:\/\/twitter.com\/297888027\/status\/749996716099637250","text":"Unfall bei Kyritz: Auto mit Wohnwagen prallt gegen Baum: In Brandenburg hat sich bei Kyritz ein schwerer Unfa... https:\/\/t.co\/jbPa5uzpZM","pubDate":"2016-07-04T16:02:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["30089720"],"cityName":["Kyritz"],"copyCityName":["Kyritz"],"cityLocation":["52.9430647705677,12.3966895659155"],"allLocations":["52.9430647705677,12.3966895659155"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"derGator","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29jsBLY"],"_version_":1.5390787571087e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:01.578Z","isSproutLocation":false},{"id":"749996711796350981","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962035317\/status\/749996711796350981","text":"POL-DA: Viernheim \/ A6: Schwerer Verkehrsunfall mit mehreren Beteiligten \/ Fahrbahn gesperrt https:\/\/t.co\/ShxetSOzRe #Polizei #Hessen","pubDate":"2016-07-04T16:02:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766","240034786"],"cityName":["Viernheim","Hessen"],"copyCityName":["Viernheim","Hessen"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275","52.0166999888816,10.7832999544455"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","52.0166999888816,10.7832999544455","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseHE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","Hessen"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LjzbZ7"],"_version_":1.5390787571087e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:01.578Z","isSproutLocation":false},{"id":"749996699616157696","uri":"https:\/\/twitter.com\/18645718\/status\/749996699616157696","text":"Wegen starker Versp\u00e4tung entf\u00e4llt ME 81667 von Hamburg nach L\u00fcneburg (planm. Abfahrt 18:03 Uhr. Fahrg\u00e4ste nutzen bitte den Folgetakt.","pubDate":"2016-07-04T16:02:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20833623","240028160"],"cityName":["Hamburg","L\u00fcneburg"],"copyCityName":["Hamburg","L\u00fcneburg"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974","53.2487059737116,10.4078554594862"],"allLocations":["53.5503413823231,10.0006539920974","53.2487059737116,10.4078554594862","53.249656,10.41989"],"stopId":["8000238"],"stopName":["L\u00fcneburg"],"copyStopName":["L\u00fcneburg"],"stopLocation":["53.249656,10.41989"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"metronom4me","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Sharepoint to Tweets","_version_":1.5390787571076e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:01.578Z","isSproutLocation":false},{"id":"749996397538271232","uri":"https:\/\/twitter.com\/724869004511350784\/status\/749996397538271232","text":"RT @PolizeiDortmund: Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Verkehrsunfall in #Dortmund schwer verletzt - Auto f\u00e4hrt einfach weiter - Polizei sucht Zeugen\nhttps:\/\u2026","pubDate":"2016-07-04T16:00:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"Mates60DN","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Windows Phone","hashtags":["Dortmund"],"usermentions":["PolizeiDortmund"],"urls":["http:\/\/ots.de\/336b3b"],"_version_":1.5391115880883e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:19:51.641Z","isSproutLocation":false},{"id":"749996348569595904","uri":"https:\/\/twitter.com\/365049701\/status\/749996348569595904","text":"#Warnung: Stau auf der A2: A 2 Braunschweig Richtung Dortmund , Zwischen Lehrte und  Hannover-Bothfeld 10 km ... https:\/\/t.co\/OPsLllW2z0","pubDate":"2016-07-04T16:00:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.0714286565781,"cityId":["-62531","-1829065","-1184255","-59418","30413945"],"cityName":["Braunschweig","Dortmund","Lehrte","Hannover","Bothfeld"],"copyCityName":["Braunschweig","Dortmund","Lehrte","Hannover","Bothfeld"],"cityLocation":["52.27165646552,10.5203138437451","51.5078756686416,7.45009559525379","52.3768214542698,10.0183461565897","52.3799821000831,9.77259308249818","52.4227642106187,9.80825686696345"],"allLocations":["52.27165646552,10.5203138437451","51.5078756686416,7.45009559525379","52.3768214542698,10.0183461565897","52.3799821000831,9.77259308249818","52.4227642106187,9.80825686696345","51.5743221119206,7.49736098774886"],"streetId":["26151"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsinfo_n","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Warnung"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29lg2AW"],"_version_":1.5391115880872e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:19:51.641Z","isSproutLocation":false},{"id":"749996347659423744","uri":"https:\/\/twitter.com\/365049701\/status\/749996347659423744","text":"#Warnung: Stau auf der B6: und B 6 Nienburg Richtung Bremen zwischen Erichshof und Brinkum-Nord 3 km Stau weg... https:\/\/t.co\/r2ImGVJ5su","pubDate":"2016-07-04T16:00:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["253164222","25548486"],"cityName":["Bremen","Brinkum"],"copyCityName":["Bremen","Brinkum"],"cityLocation":["50.7249979889867,10.0034610476972","53.0116810995253,8.79186917785594"],"allLocations":["50.7249979889867,10.0034610476972","53.0116810995253,8.79186917785594","51.352622563252,12.3990141611595","51.837951,11.761533"],"streetId":["75428"],"streetName":["B6"],"copyStreetName":["B6"],"streetLocation":["51.352622563252,12.3990141611595"],"stopId":["8012507"],"stopName":["Nienburg(Saale)"],"copyStopName":["Nienburg(Saale)"],"stopLocation":["51.837951,11.761533"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsinfo_n","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Warnung"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29lgyyM"],"_version_":1.5391117505169e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:26.547Z","isSproutLocation":false},{"id":"749996344350220288","uri":"https:\/\/twitter.com\/2827914745\/status\/749996344350220288","text":"POL-DA: Viernheim \/ A6: Schwerer Verkehrsunfall mit mehreren Beteiligten \/ Fahrbahn gesperrt #Polizei https:\/\/t.co\/HpbuZPClr8","pubDate":"2016-07-04T16:00:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeiNewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Polizei"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/branche\/polizei\/pol-da-viernheim-a6-schwerer-verkehrsunfall-mit-mehreren-beteiligten-fahrbahn-gesperrt\/"],"_version_":1.5391117505169e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:26.547Z","isSproutLocation":false},{"id":"749996341816856576","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/749996341816856576","text":"Bus 90 Richtung Korntal Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Rappachschule hat 0:19:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T16:00:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1620448811"],"cityName":["Korntal"],"copyCityName":["Korntal"],"cityLocation":["48.8320260967233,9.1250933036192"],"allLocations":["48.8320260967233,9.1250933036192","48.826416,9.121168","49.160871,8.290446"],"stopId":["8003409","8005217"],"stopName":["Korntal","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Korntal","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.826416,9.121168","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391117505169e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:26.547Z","isSproutLocation":false},{"id":"749996256378970112","uri":"https:\/\/twitter.com\/23425162\/status\/749996256378970112","text":"Massenkarambolage auf der A6 bei #Mannheim. 2 Tote. https:\/\/t.co\/cvh4TaL8mz","pubDate":"2016-07-04T16:00:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"SWRinfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Mannheim"],"urls":["http:\/\/x.swr.de\/s\/i82"],"_version_":1.5391115873123e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:19:50.9Z","isSproutLocation":false},{"id":"749996242940338176","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/749996242940338176","text":"Bus 56 Richtung M\u00fcnster Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Nastplatz hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T16:00:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.60000002384186,"cityId":["-1107846"],"cityName":["M\u00fcnster"],"copyCityName":["M\u00fcnster"],"cityLocation":["48.8266198395883,9.20213294225526"],"allLocations":["48.8266198395883,9.20213294225526","48.8164028122081,9.21336974731742","48.820724,9.21586","49.160871,8.290446"],"streetId":["98796"],"streetName":["Nastplatz"],"copyStreetName":["Nastplatz"],"streetLocation":["48.8164028122081,9.21336974731742"],"stopId":["8005771","8005217"],"stopName":["Stuttgart-M\u00fcnster","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Stuttgart-M\u00fcnster","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.820724,9.21586","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391115873113e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:19:50.9Z","isSproutLocation":false},{"id":"749996140142166020","uri":"https:\/\/twitter.com\/180758118\/status\/749996140142166020","text":"@DHLPaket Ist die Postfiliale 535 in Bad Homburg nun verschwunden? und wohin werden Pakete nun umgeleitet?","pubDate":"2016-07-04T15:59:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8000712"],"stopName":["Bad Homburg"],"copyStopName":["Bad Homburg"],"stopLocation":["50.219904,8.620624"],"allLocations":["50.219904,8.620624"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"c0r3nn","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":-1,"replyUser":"DHLPaket","sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["DHLPaket"],"_version_":1.5391115873092e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:19:50.9Z","isSproutLocation":false},{"id":"749995835463725056","uri":"https:\/\/twitter.com\/4404493696\/status\/749995835463725056","text":"RT @BVG_Tram: 61\/ 63: Unfall am K\u00f6llnischen Platz. Es kommt zu Verz\u00f6gerungen Richtung Schlo\u00dfplatz K\u00f6penick. #BVG","pubDate":"2016-07-04T15:58:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-409209"],"cityName":["K\u00f6penick"],"copyCityName":["K\u00f6penick"],"cityLocation":["52.4411879804688,13.5993642759288"],"allLocations":["52.4411879804688,13.5993642759288","52.5161152604671,13.4011837005404"],"streetId":["8051"],"streetName":["Schlo\u00dfplatz"],"copyStreetName":["Schlo\u00dfplatz"],"streetLocation":["52.5161152604671,13.4011837005404"],"eventType":["Unfall","Verzoegerung"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"LG_BVG","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"LG BVG","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Tram"],"_version_":1.5391115863036e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:19:49.941Z","isSproutLocation":false},{"id":"749995833786003456","uri":"https:\/\/twitter.com\/232867314\/status\/749995833786003456","text":"61\/ 63: Unfall am K\u00f6llnischen Platz. Es kommt zu Verz\u00f6gerungen Richtung Schlo\u00dfplatz K\u00f6penick. #BVG","pubDate":"2016-07-04T15:58:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-409209"],"cityName":["K\u00f6penick"],"copyCityName":["K\u00f6penick"],"cityLocation":["52.4411879804688,13.5993642759288"],"allLocations":["52.4411879804688,13.5993642759288","52.5161152604671,13.4011837005404"],"streetId":["8051"],"streetName":["Schlo\u00dfplatz"],"copyStreetName":["Schlo\u00dfplatz"],"streetLocation":["52.5161152604671,13.4011837005404"],"eventType":["Unfall","Verzoegerung"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BVG_Tram","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["BVG"],"_version_":1.5391115860949e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:19:49.737Z","isSproutLocation":false},{"id":"749995798952284160","uri":"https:\/\/twitter.com\/526574573\/status\/749995798952284160","text":"Erneuerung Gleiskreuzung in Longerich: Umleitung Stadtbahn-Linie 12 .. https:\/\/t.co\/notbERmw53","pubDate":"2016-07-04T15:58:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["242848067"],"cityName":["Longerich"],"copyCityName":["Longerich"],"cityLocation":["50.9973238701185,6.91371308398497"],"allLocations":["50.9973238701185,6.91371308398497","50.997736,6.901557"],"stopId":["8003371"],"stopName":["K\u00f6ln-Longerich"],"copyStopName":["K\u00f6ln-Longerich"],"stopLocation":["50.997736,6.901557"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"reportkoeln","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"report-k.de ","urls":["http:\/\/tinyurl.com\/z847nj4"],"_version_":1.5391115860939e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:19:49.737Z","isSproutLocation":false},{"id":"749995782363721728","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/749995782363721728","text":"Motorradfahrer und Radfahrerin verletzt: Bei einem Unfall in Siethen sind am Wochenende ein Motorradfahrer un... https:\/\/t.co\/t309iznHPn","pubDate":"2016-07-04T15:58:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-3597839"],"cityName":["Siethen"],"copyCityName":["Siethen"],"cityLocation":["52.2926284373935,13.2187562707296"],"allLocations":["52.2926284373935,13.2187562707296"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29ePUVu"],"_version_":1.5391117483306e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:24.459Z","isSproutLocation":false},{"id":"749995779226427392","uri":"https:\/\/twitter.com\/18045237\/status\/749995779226427392","text":"Motorradfahrer und Radfahrerin verletzt: Bei einem Unfall in Siethen sind am Wochenende ein M... https:\/\/t.co\/WMy2kFQWnH #TeltowFl\u00e4ming","pubDate":"2016-07-04T15:58:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-3597839"],"cityName":["Siethen"],"copyCityName":["Siethen"],"cityLocation":["52.2926284373935,13.2187562707296"],"allLocations":["52.2926284373935,13.2187562707296"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"maz_online","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["TeltowFl\u00e4ming"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29ePUVu"],"_version_":1.5391115860939e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:19:49.737Z","isSproutLocation":false},{"id":"749995765515317248","uri":"https:\/\/twitter.com\/540033183\/status\/749995765515317248","text":"#A1 - Z\u00fcrich -> Bern - Zwischen  Wettingen-Ost und Baregg-Tunnel Stau, Unfall, linker Fahrstreifen blockiert","pubDate":"2016-07-04T15:58:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["90288"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"allLocations":["51.9158449468825,7.56004037055442","48.407159,9.994631"],"stopId":["8005952"],"stopName":["Ulm Ost"],"copyStopName":["Ulm Ost"],"stopLocation":["48.407159,9.994631"],"eventType":["Stau","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TCSverkehrA1","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Viatest_01","hashtags":["A1"],"_version_":1.5391117483306e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:24.459Z","isSproutLocation":false},{"id":"749995688860286976","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/749995688860286976","text":"Linz:  Salzburger Stra\u00dfe, beide FR, H\u00f6he Autobahnauffahrt, Stau  (Unfall) #verkehr","pubDate":"2016-07-04T15:58:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240030860"],"cityName":["Linz"],"copyCityName":["Linz"],"cityLocation":["50.5662480944802,7.28125572821051"],"allLocations":["50.5662480944802,7.28125572821051","48.8111015554556,9.15178585690798","50.569335,7.276032"],"streetId":["99291"],"streetName":["Salzburger Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Salzburger Stra\u00dfe"],"streetLocation":["48.8111015554556,9.15178585690798"],"stopId":["8003708"],"stopName":["Linz(Rhein)"],"copyStopName":["Linz(Rhein)"],"stopLocation":["50.569335,7.276032"],"eventType":["Stau","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.5391115860918e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:19:49.737Z","isSproutLocation":false},{"id":"749995542487437312","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/749995542487437312","text":"R-Bahn R7 Richtung Stuttgart Hauptbahnhof (oben) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Eutingen im G\u00e4u hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T15:57:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-2793104","-935841"],"cityName":["Stuttgart","Eutingen im G\u00e4u"],"copyCityName":["Stuttgart","Eutingen im G\u00e4u"],"cityLocation":["48.7792746968734,9.19275171338673","48.4725504455594,8.7669798548906"],"allLocations":["48.7792746968734,9.19275171338673","48.4725504455594,8.7669798548906"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391117470513e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:23.238Z","isSproutLocation":false},{"id":"749995527421308928","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/749995527421308928","text":"Bus 43 Richtung Feuersee mit der n\u00e4chsten Haltestelle Marienplatz hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T15:57:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["98638"],"streetName":["Marienplatz"],"copyStreetName":["Marienplatz"],"streetLocation":["48.7642107557222,9.1677554070766"],"allLocations":["48.7642107557222,9.1677554070766","48.772768,9.166273","48.137048,11.575386"],"stopId":["8006699","8004135"],"stopName":["Stuttgart Feuersee","M\u00fcnchen Marienplatz"],"copyStopName":["Stuttgart Feuersee","M\u00fcnchen Marienplatz"],"stopLocation":["48.772768,9.166273","48.137048,11.575386"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391115852193e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:19:48.905Z","isSproutLocation":false},{"id":"749995410295488512","uri":"https:\/\/twitter.com\/3261176545\/status\/749995410295488512","text":"RT @BVG_Tram: 60\/ 63: Unfall am K\u00f6llnischen Platz. Es kommt zu Verz\u00f6gerungen Richtung Schlo\u00dfplatz K\u00f6penick. #BVG","pubDate":"2016-07-04T15:56:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-409209"],"cityName":["K\u00f6penick"],"copyCityName":["K\u00f6penick"],"cityLocation":["52.4411879804688,13.5993642759288"],"allLocations":["52.4411879804688,13.5993642759288","52.5161152604671,13.4011837005404"],"streetId":["8051"],"streetName":["Schlo\u00dfplatz"],"copyStreetName":["Schlo\u00dfplatz"],"streetLocation":["52.5161152604671,13.4011837005404"],"eventType":["Unfall","Verzoegerung"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"TomSchreiberMdA","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Tram"],"_version_":1.5390788178464e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:59.499Z","isSproutLocation":false},{"id":"749995370193809409","uri":"https:\/\/twitter.com\/4404493696\/status\/749995370193809409","text":"RT @BVG_Tram: 60\/ 63: Unfall am K\u00f6llnischen Platz. Es kommt zu Verz\u00f6gerungen Richtung Schlo\u00dfplatz K\u00f6penick. #BVG","pubDate":"2016-07-04T15:56:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-409209"],"cityName":["K\u00f6penick"],"copyCityName":["K\u00f6penick"],"cityLocation":["52.4411879804688,13.5993642759288"],"allLocations":["52.4411879804688,13.5993642759288","52.5161152604671,13.4011837005404"],"streetId":["8051"],"streetName":["Schlo\u00dfplatz"],"copyStreetName":["Schlo\u00dfplatz"],"streetLocation":["52.5161152604671,13.4011837005404"],"eventType":["Unfall","Verzoegerung"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"LG_BVG","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"LG BVG","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Tram"],"_version_":1.5390788178453e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:59.499Z","isSproutLocation":false},{"id":"749995368591532032","uri":"https:\/\/twitter.com\/232867314\/status\/749995368591532032","text":"60\/ 63: Unfall am K\u00f6llnischen Platz. Es kommt zu Verz\u00f6gerungen Richtung Schlo\u00dfplatz K\u00f6penick. #BVG","pubDate":"2016-07-04T15:56:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-409209"],"cityName":["K\u00f6penick"],"copyCityName":["K\u00f6penick"],"cityLocation":["52.4411879804688,13.5993642759288"],"allLocations":["52.4411879804688,13.5993642759288","52.5161152604671,13.4011837005404"],"streetId":["8051"],"streetName":["Schlo\u00dfplatz"],"copyStreetName":["Schlo\u00dfplatz"],"streetLocation":["52.5161152604671,13.4011837005404"],"eventType":["Unfall","Verzoegerung"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BVG_Tram","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["BVG"],"_version_":1.5390787571055e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:01.578Z","isSproutLocation":false},{"id":"749995064747786240","uri":"https:\/\/twitter.com\/540044613\/status\/749995064747786240","text":"#A3 - Westumfahrung Z\u00fcrich: Basel -> Chur - Zwischen Verzw. Limmattal und  Urdorf-S\u00fcd stockender Verkehr, Unfall, linker Fahrstreifen blocki","pubDate":"2016-07-04T15:55:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93576"],"streetName":["A3"],"copyStreetName":["A3"],"streetLocation":["49.5088804155444,11.1062920577156"],"allLocations":["49.5088804155444,11.1062920577156"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TCSVerkehrA3","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Viatest_03","hashtags":["A3"],"_version_":1.5391117456148e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:21.871Z","isSproutLocation":false},{"id":"749994987069333504","uri":"https:\/\/twitter.com\/16947477\/status\/749994987069333504","text":"Unfall in Neukirchen-Vluyn - Auto prallt vor Baum - Fahrer schwer verletzt https:\/\/t.co\/axFGJRvX4c","pubDate":"2016-07-04T15:55:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-58622"],"cityName":["Neukirchen-Vluyn"],"copyCityName":["Neukirchen-Vluyn"],"cityLocation":["51.4352752560462,6.55061353598883"],"allLocations":["51.4352752560462,6.55061353598883"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"rpo_moers","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"RP ONLINE - Moers","urls":["http:\/\/rp-online.de\/1.6095591"],"_version_":1.5391115839548e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:19:47.701Z","isSproutLocation":false},{"id":"749994756370030593","uri":"https:\/\/twitter.com\/52764424\/status\/749994756370030593","text":"Unfall Eilenburg https:\/\/t.co\/R2gBWcQSUn #blogtraffic","pubDate":"2016-07-04T15:54:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25964978"],"cityName":["Eilenburg"],"copyCityName":["Eilenburg"],"cityLocation":["51.4598923781856,12.6334496320296"],"allLocations":["51.4598923781856,12.6334496320296","51.451966,12.637004"],"stopId":["8010095"],"stopName":["Eilenburg"],"copyStopName":["Eilenburg"],"stopLocation":["51.451966,12.637004"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"blogtrafficfeed","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"BT-FEEDTWEET","hashtags":["blogtraffic"],"urls":["http:\/\/fazzt.biz\/aaa7895"],"_version_":1.5391117449993e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:21.283Z","isSproutLocation":false},{"id":"749994560193986561","uri":"https:\/\/twitter.com\/398079429\/status\/749994560193986561","text":"Bei einem Unfall in St. Ingbert wurde eine Triathletin verletzt. https:\/\/t.co\/2rEFSxRDxR","pubDate":"2016-07-04T15:53:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240078720"],"cityName":["St. Ingbert"],"copyCityName":["St. Ingbert"],"cityLocation":["49.2788368732566,7.11582755504182"],"allLocations":["49.2788368732566,7.11582755504182"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"meinSOL","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/7PghqddUP"],"_version_":1.5391117441185e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:20.444Z","isSproutLocation":false},{"id":"749994345370091520","uri":"https:\/\/twitter.com\/327331784\/status\/749994345370091520","text":"RT @neunzig_plus: #ManUtd Verteidiger #Smalling wurde nach einem Surf-Unfall in Bali ins Krankenhaus eingeliefert. https:\/\/t.co\/f8pxTWTEJa","pubDate":"2016-07-04T15:52:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0503373"],"stopName":["Engen Krankenhaus"],"copyStopName":["Engen Krankenhaus"],"stopLocation":["47.854788,8.766983"],"allLocations":["47.854788,8.766983"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Kerry_Hau","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["ManUtd","Smalling"],"usermentions":["neunzig_plus"],"urls":["https:\/\/twitter.com\/Shonywahyu11\/status\/749850847547256832"],"_version_":1.5391115816773e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:19:45.524Z","isSproutLocation":false},{"id":"749994222976139264","uri":"https:\/\/twitter.com\/16718817\/status\/749994222976139264","text":"#re80 nach L\u00fcbeck 15 min Versp\u00e4tung wegen Gleisst\u00f6rung","pubDate":"2016-07-04T15:52:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25327151"],"cityName":["L\u00fcbeck"],"copyCityName":["L\u00fcbeck"],"cityLocation":["53.8664436155119,10.6847384184394"],"allLocations":["53.8664436155119,10.6847384184394"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"RenaldWittwer","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["re80"],"_version_":1.5391115808908e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:19:44.776Z","isSproutLocation":false},{"id":"749994048350478336","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/749994048350478336","text":"#RE18 #Technische #St\u00f6rung am #Zug. Ausfall #Heerlen (17:56) -> #Herzogenrath (18:10)","pubDate":"2016-07-04T15:51:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["74255"],"companyName":["Technische"],"copyCompanyName":["Technische"],"companyLocation":["53.6436068,10.0324004"],"allLocations":["53.6436068,10.0324004"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["RE18","Technische","St\u00f6rung","Zug","Heerlen","Herzogenrath"],"_version_":1.539078755864e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:00.392Z","isSproutLocation":false},{"id":"749993713389142016","uri":"https:\/\/twitter.com\/2583587802\/status\/749993713389142016","text":"Schwerer Unfall auf der B88 zwischen Thal und Seebach... https:\/\/t.co\/k5LKFbD6BJ","pubDate":"2016-07-04T15:50:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["611644569"],"cityName":["Seebach"],"copyCityName":["Seebach"],"cityLocation":["51.164800565577,10.5134950911105"],"allLocations":["51.164800565577,10.5134950911105","50.8685230358931,11.5972875857185","51.170012,10.521193"],"streetId":["60845"],"streetName":["B88"],"copyStreetName":["B88"],"streetLocation":["50.8685230358931,11.5972875857185"],"stopId":["8012961"],"stopName":["Seebach(M\u00fchlhausen)"],"copyStopName":["Seebach(M\u00fchlhausen)"],"stopLocation":["51.170012,10.521193"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"EisenachOnline","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/5s3IcS8e9"],"_version_":1.5390787552181e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:37:59.778Z","isSproutLocation":false},{"id":"749993539300364288","uri":"https:\/\/twitter.com\/4439829989\/status\/749993539300364288","text":"RT @fnp_zeitung: Massenkarambolage auf der A6: Mindestens zwei Tote https:\/\/t.co\/4oIxrem1A5 https:\/\/t.co\/YnYIHgyUjG","pubDate":"2016-07-04T15:49:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BunkerIlben","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["fnp_zeitung"],"urls":["http:\/\/www.fnp.de\/2093450"],"_version_":1.5391117428182e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:19.201Z","isSproutLocation":false},{"id":"749993382790004736","uri":"https:\/\/twitter.com\/20141686\/status\/749993382790004736","text":"RT @OP_online: #Unfall bei #Viernheim: Mindestens zwei Tote bei Massenkarambolage auf #A6 https:\/\/t.co\/bbvHcJX5BE","pubDate":"2016-07-04T15:48:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"naja_xaoticca","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Plume\u00a0for\u00a0Android","hashtags":["Unfall","Viernheim","A6"],"usermentions":["OP_online"],"urls":["http:\/\/www.op-online.de\/hessen\/mindestens-zwei-tote-massenkarambolage-viernheim-6541944.html"],"_version_":1.5391117419762e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:18.398Z","isSproutLocation":false},{"id":"749993349306777601","uri":"https:\/\/twitter.com\/23756753\/status\/749993349306777601","text":"Massenkarambolage auf der A6: Mindestens zwei Tote https:\/\/t.co\/4oIxrem1A5 https:\/\/t.co\/YnYIHgyUjG","pubDate":"2016-07-04T15:48:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"fnp_zeitung","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","urls":["http:\/\/www.fnp.de\/2093450"],"_version_":1.5391117419752e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:18.398Z","isSproutLocation":false},{"id":"749993146004672512","uri":"https:\/\/twitter.com\/48700344\/status\/749993146004672512","text":"#A6 | Zwei Tote bei Unfall auf A6 bei #Mannheim-Sandhofen https:\/\/t.co\/TIMtupQ37I","pubDate":"2016-07-04T15:47:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TaunusOnline","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["A6","Mannheim"],"urls":["http:\/\/www.ffh.de\/link\/542c1at"],"_version_":1.5391117413953e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:17.844Z","isSproutLocation":false},{"id":"749993020586659840","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/749993020586659840","text":"Bus 90 Richtung Korntal Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Greutterstra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T15:47:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1620448811"],"cityName":["Korntal"],"copyCityName":["Korntal"],"cityLocation":["48.8320260967233,9.1250933036192"],"allLocations":["48.8320260967233,9.1250933036192","48.8231713934021,9.12240217188032","48.826416,9.121168","49.160871,8.290446"],"streetId":["97691"],"streetName":["Greutterstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Greutterstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.8231713934021,9.12240217188032"],"stopId":["8003409","8005217"],"stopName":["Korntal","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Korntal","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.826416,9.121168","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391115799555e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:19:43.884Z","isSproutLocation":false},{"id":"749992944946610177","uri":"https:\/\/twitter.com\/50260096\/status\/749992944946610177","text":"RT @PolizeiDortmund: Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Verkehrsunfall in #Dortmund schwer verletzt - Auto f\u00e4hrt einfach weiter - Polizei sucht Zeugen\nhttps:\/\u2026","pubDate":"2016-07-04T15:47:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"Rainer_Klute","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Dortmund"],"usermentions":["PolizeiDortmund"],"urls":["http:\/\/ots.de\/336b3b"],"_version_":1.5391117413922e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:17.844Z","isSproutLocation":false},{"id":"749992824326778880","uri":"https:\/\/twitter.com\/4691678718\/status\/749992824326778880","text":"RT @HVVStoerungen U3\nErsatzverkehr mit Taxen zw. St. Pauli <> Schlump. Grund: Schadhafter Zug. Restliche Strecke bis zu 15 Min. versp\u00e4tet","pubDate":"2016-07-04T15:46:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240054325"],"cityName":["St. Pauli"],"copyCityName":["St. Pauli"],"cityLocation":["53.5539347103138,9.95943156135054"],"allLocations":["53.5539347103138,9.95943156135054"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"bot_hh_u3","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Node RED ","usermentions":["HVVStoerungen"],"_version_":1.5391117408112e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:17.288Z","isSproutLocation":false},{"id":"749992739039748096","uri":"https:\/\/twitter.com\/2605825874\/status\/749992739039748096","text":"A 6 bei Mannheim: Vollsperrung bei Sandhofen nach Massenkarambolage #Mannheim https:\/\/t.co\/7kkyJFloyW https:\/\/t.co\/ebAdXoFDNN","pubDate":"2016-07-04T15:46:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.700000166893,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A 6"],"copyStreetName":["A 6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Verzoegerung","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Mannheim_News_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Mannheim"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/mannheim\/a-6-bei-mannheim-vollsperrung-bei-sandhofen-nach-massenkarambolage\/"],"_version_":1.5391115794333e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:19:43.387Z","isSproutLocation":false},{"id":"749992659197067265","uri":"https:\/\/twitter.com\/2320643005\/status\/749992659197067265","text":"U3\nErsatzverkehr mit Taxen zw. St. Pauli <> Schlump. Grund: Schadhafter Zug. Restliche Strecke bis zu 15 Min. versp\u00e4tet\n#hvv","pubDate":"2016-07-04T15:45:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240054325"],"cityName":["St. Pauli"],"copyCityName":["St. Pauli"],"cityLocation":["53.5539347103138,9.95943156135054"],"allLocations":["53.5539347103138,9.95943156135054"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"HVVStoerungen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","hashtags":["hvv"],"_version_":1.5391117408092e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:17.288Z","isSproutLocation":false},{"id":"749992618508087297","uri":"https:\/\/twitter.com\/2214373442\/status\/749992618508087297","text":"POL-KLE: Schwerer Verkehrsunfall \/ 45-j\u00e4hriger Motorradfahrer schwer verletzt https:\/\/t.co\/i9ZD8UHTJd #Goch","pubDate":"2016-07-04T15:45:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31408921"],"cityName":["Goch"],"copyCityName":["Goch"],"cityLocation":["51.6755765140976,6.15930449478332"],"allLocations":["51.6755765140976,6.15930449478332"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG"],"tweetType":"STRASSE","user":"110Goch","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["Goch"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29jpROw"],"_version_":1.5391117408081e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:17.288Z","isSproutLocation":false},{"id":"749992572832079872","uri":"https:\/\/twitter.com\/4691678718\/status\/749992572832079872","text":"RT @hochbahn #U3: Ersatzverkehr mit Taxen zw. St. Pauli und Schlump. Grund: Schadhafter Zug. Wir melden uns wieder. #hvv","pubDate":"2016-07-04T15:45:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240054325"],"cityName":["St. Pauli"],"copyCityName":["St. Pauli"],"cityLocation":["53.5539347103138,9.95943156135054"],"allLocations":["53.5539347103138,9.95943156135054"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"bot_hh_u3","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Node RED ","hashtags":["U3","hvv"],"usermentions":["hochbahn"],"_version_":1.5391117400206e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:16.533Z","isSproutLocation":false},{"id":"749992409166151680","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/749992409166151680","text":"Bus 163 Richtung \u00d6tlingen Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Benzenhofweg hat 0:17:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T15:44:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["268607447"],"cityName":["\u00d6tlingen"],"copyCityName":["\u00d6tlingen"],"cityLocation":["48.657777865485,9.42335913077484"],"allLocations":["48.657777865485,9.42335913077484","49.160871,8.290446"],"stopId":["8005217"],"stopName":["R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391115788104e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:19:42.794Z","isSproutLocation":false},{"id":"749992377696280576","uri":"https:\/\/twitter.com\/594621120\/status\/749992377696280576","text":"#U3: Ersatzverkehr mit Taxen zw. St. Pauli und Schlump. Grund: Schadhafter Zug. Wir melden uns wieder. #hvv","pubDate":"2016-07-04T15:44:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240054325"],"cityName":["St. Pauli"],"copyCityName":["St. Pauli"],"cityLocation":["53.5539347103138,9.95943156135054"],"allLocations":["53.5539347103138,9.95943156135054"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"hochbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["U3","hvv"],"_version_":1.5391115788094e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:19:42.794Z","isSproutLocation":false},{"id":"749992367281823744","uri":"https:\/\/twitter.com\/18759950\/status\/749992367281823744","text":"Tragischer Unfall auf der #A6 bei #Mannheim-#Sandhofen. Mindestens zwei Menschen kommen ums Leben. https:\/\/t.co\/gWyAhVkkrU","pubDate":"2016-07-04T15:44:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"StN_News","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["A6","Mannheim","Sandhofen"],"urls":["http:\/\/www.stuttgarter-nachrichten.de\/inhalt.a6-bei-mannheim-mindestens-zwei-tote-bei-massenkarambolage.b5e8ab59-6e93-41e5-8453-a4fc60043f20.html"],"_version_":1.5391117391356e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:15.688Z","isSproutLocation":false},{"id":"749992066139041797","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/749992066139041797","text":"Dortmund \u2013 Polizei \u2013 Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Verkehrsunfall schwer verletzt \u2013 Auto f\u00e4hrt einfach weiter \u2013 Polizei\u2026 https:\/\/t.co\/xAkK8kTFR9","pubDate":"2016-07-04T15:43:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/04\/dortmund-polizei-fussgaengerin-bei-verkehrsunfall-schwer-verletzt-auto-faehrt-einfach-weiter-polizei-sucht-zeugen\/"],"_version_":1.5391115775522e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:19:41.591Z","isSproutLocation":false},{"id":"749991818201141248","uri":"https:\/\/twitter.com\/32868707\/status\/749991818201141248","text":"AZ Muenchen : Auf dem Weg zum Einsatz: Polizeiwagen in Unfall verwickelt - Beamtin schwer verletzt:... https:\/\/t.co\/NitPqmjfnd #M\u00fcnchen","pubDate":"2016-07-04T15:42:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1700534808"],"cityName":["M\u00fcnchen"],"copyCityName":["M\u00fcnchen"],"cityLocation":["48.1371078976613,11.5753821798641"],"allLocations":["48.1371078976613,11.5753821798641"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"arminfischer_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["M\u00fcnchen"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29bI6D5"],"_version_":1.5390787546833e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:37:59.266Z","isSproutLocation":false},{"id":"749991678061080576","uri":"https:\/\/twitter.com\/62385447\/status\/749991678061080576","text":"Unfall Eilenburg https:\/\/t.co\/k89TlpfM0w","pubDate":"2016-07-04T15:42:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25964978"],"cityName":["Eilenburg"],"copyCityName":["Eilenburg"],"cityLocation":["51.4598923781856,12.6334496320296"],"allLocations":["51.4598923781856,12.6334496320296","51.451966,12.637004"],"stopId":["8010095"],"stopName":["Eilenburg"],"copyStopName":["Eilenburg"],"stopLocation":["51.451966,12.637004"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"aynixnow","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/smartphonenachrichten.haschcon.com\/wordpress\/unfall\/unfall-eilenburg\/"],"_version_":1.5391115770918e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:19:41.152Z","isSproutLocation":false},{"id":"749991542316752896","uri":"https:\/\/twitter.com\/769128278\/status\/749991542316752896","text":"Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Verkehrsunfall in #Dortmund schwer verletzt - Auto f\u00e4hrt einfach weiter - Polizei sucht Zeugen\nhttps:\/\/t.co\/tANChFMxYl","pubDate":"2016-07-04T15:41:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"PolizeiDortmund","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Dortmund"],"urls":["http:\/\/ots.de\/336b3b"],"_version_":1.5391115770897e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:19:41.152Z","isSproutLocation":false},{"id":"749991537887604736","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/749991537887604736","text":"R-Bahn R1 Richtung Ulm Hauptbahnhof mit der n\u00e4chsten Haltestelle Ulm Hauptbahnhof hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-04T15:41:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["1699831958"],"cityName":["Ulm"],"copyCityName":["Ulm"],"cityLocation":["48.3973943630715,9.99327549984822"],"allLocations":["48.3973943630715,9.99327549984822"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391117382768e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:14.872Z","isSproutLocation":false},{"id":"749991533785575424","uri":"https:\/\/twitter.com\/62385447\/status\/749991533785575424","text":"Unfall Eilenburg #bmw #Eilenburg #Unfall #VWGolf https:\/\/t.co\/5LBWDB5wfj","pubDate":"2016-07-04T15:41:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.81999999284744,"companyId":["95386"],"companyName":["bmw"],"copyCompanyName":["bmw"],"companyLocation":["48.1769000,11.5613400"],"allLocations":["48.1769000,11.5613400","51.4576189900573,12.600295359431","51.451966,12.637004"],"cityId":["-445965"],"cityName":["Eilenburg"],"copyCityName":["Eilenburg"],"cityLocation":["51.4576189900573,12.600295359431"],"stopId":["8010095"],"stopName":["Eilenburg"],"copyStopName":["Eilenburg"],"stopLocation":["51.451966,12.637004"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"aynixnow","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","hashtags":["bmw","Eilenburg","Unfall","VWGolf"],"urls":["http:\/\/www.haschcon.com\/unfall-eilenburg\/"],"_version_":1.5391115770897e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:19:41.152Z","isSproutLocation":false},{"id":"749991485261643776","uri":"https:\/\/twitter.com\/62385447\/status\/749991485261643776","text":"#Unfall #Eilenburg: Unfall Eilenburg Zwei Tote bei Frontal Kollision auf der B 107 Unfall\u2026 https:\/\/t.co\/yAeUtYYhbJ","pubDate":"2016-07-04T15:41:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.82000005245209,"cityId":["-445965"],"cityName":["Eilenburg"],"copyCityName":["Eilenburg"],"cityLocation":["51.4576189900573,12.600295359431"],"allLocations":["51.4576189900573,12.600295359431","50.8902945245144,12.8948178467587","51.451966,12.637004"],"streetId":["20096"],"streetName":["B 107"],"copyStreetName":["B 107"],"streetLocation":["50.8902945245144,12.8948178467587"],"stopId":["8010095"],"stopName":["Eilenburg"],"copyStopName":["Eilenburg"],"stopLocation":["51.451966,12.637004"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"aynixnow","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["Unfall","Eilenburg"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/KMecaK"],"_version_":1.5391117382758e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:14.872Z","isSproutLocation":false},{"id":"749991296509550592","uri":"https:\/\/twitter.com\/2309316339\/status\/749991296509550592","text":"Mannheim\/Viernheim: Tote bei Unfall auf A 6 https:\/\/t.co\/3Ss1edut8D #mti","pubDate":"2016-07-04T15:40:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-62691","31413766"],"cityName":["Mannheim","Viernheim"],"copyCityName":["Mannheim","Viernheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5401174174488,8.57880289601275","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A 6"],"copyStreetName":["A 6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"NewsMRN","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["mti"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29oJhDs"],"_version_":1.5391116173886e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:20:19.586Z","isSproutLocation":false}]