[{"id":"750275423473393664","uri":"https:\/\/twitter.com\/23854117\/status\/750275423473393664","text":"Polizei sucht Zeugen nach Unfall in K\u00f6ln-Chorweiler https:\/\/t.co\/nQTZcxzFfW","pubDate":"2016-07-05T10:29:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8003365"],"stopName":["K\u00f6ln-Chorweiler"],"copyStopName":["K\u00f6ln-Chorweiler"],"stopLocation":["51.021126,6.897824"],"allLocations":["51.021126,6.897824"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"koelnnews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/8gv4Q57MM"],"_version_":1.5390792479272e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:49.658Z","isSproutLocation":false},{"id":"750275407224725504","uri":"https:\/\/twitter.com\/123526062\/status\/750275407224725504","text":"Allg\u00e4u: 4.7.2016 \u2013 Unfall in Sonthofen 5.7.2016 Sonthofen\/Oberallg\u00e4u. https:\/\/t.co\/mPqaRT8lOJ #allg\u00e4u #Oberallg\u00e4u","pubDate":"2016-07-05T10:29:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.2000000476837,"cityId":["24566295"],"cityName":["Sonthofen"],"copyCityName":["Sonthofen"],"cityLocation":["47.5121243865533,10.2838380479671"],"allLocations":["47.5121243865533,10.2838380479671","47.513241,10.272344"],"stopId":["8005609"],"stopName":["Sonthofen"],"copyStopName":["Sonthofen"],"stopLocation":["47.513241,10.272344"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"allgaeuseiten","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"allgaeuseiten","hashtags":["allg\u00e4u","Oberallg\u00e4u"],"urls":["http:\/\/www.allgaeu-tipp.de\/dies-und-das\/4-7-2016-unfall-in-sonthofen\/"],"_version_":1.5390792479261e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:49.658Z","isSproutLocation":false},{"id":"750275378535550977","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962020255\/status\/750275378535550977","text":"POL-HM: T\u00f6dlicher Verkehrsunfall - Motorradfahrer prallt bei Golmbach gegen einen Baum https:\/\/t.co\/2Mlz87USt8 #Polizei #NSachsen","pubDate":"2016-07-05T10:29:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1184654"],"cityName":["Golmbach"],"copyCityName":["Golmbach"],"cityLocation":["51.8992247109624,9.54052188644386"],"allLocations":["51.8992247109624,9.54052188644386"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseNI","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","NSachsen"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkH1XW"],"_version_":1.5390792479261e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:49.658Z","isSproutLocation":false},{"id":"750275213447880705","uri":"https:\/\/twitter.com\/1108646496\/status\/750275213447880705","text":"#Achtung: 6.-8. Juli Streckensperrung wg. Bauarbeiten. Ersatzverkehr f\u00fcr #L23 zwischen Rohrbach S\u00fcd und Moltkestra\u00dfe ist eingerichtet.","pubDate":"2016-07-05T10:28:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-3283784"],"cityName":["Rohrbach"],"copyCityName":["Rohrbach"],"cityLocation":["49.3726447101543,8.68725890566359"],"allLocations":["49.3726447101543,8.68725890566359","49.4194461296217,8.68664371076896"],"streetId":["56830"],"streetName":["Moltkestra\u00dfe"],"copyStreetName":["Moltkestra\u00dfe"],"streetLocation":["49.4194461296217,8.68664371076896"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen","Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"rnvGmbH","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Achtung","L23"],"_version_":1.53907926707e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:07.917Z","isSproutLocation":false},{"id":"750275127573614592","uri":"https:\/\/twitter.com\/284576400\/status\/750275127573614592","text":"Schwerer Verkehrsunfall zwischen Wedlenstedt und Denstorf: https:\/\/t.co\/Y1H1zCz3g5","pubDate":"2016-07-05T10:28:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["260306126"],"cityName":["Denstorf"],"copyCityName":["Denstorf"],"cityLocation":["52.2548350073668,10.40639866159"],"allLocations":["52.2548350073668,10.40639866159"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"pazpeine","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/3aIRHgs1a"],"_version_":1.5390792470443e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:48.816Z","isSproutLocation":false},{"id":"750275123652034560","uri":"https:\/\/twitter.com\/2605762334\/status\/750275123652034560","text":"Viernheim \u2013  A6: T\u00f6dlicher Unfall \u2013 55-J\u00e4hriger stirbt bei schwerem Verkehrsunfall #Ludwigshafen https:\/\/t.co\/CPHB4PpOXJ","pubDate":"2016-07-05T10:28:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264","47.815651,9.053193"],"stopId":["8003764"],"stopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"copyStopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"stopLocation":["47.815651,9.053193"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"LudwigshafenNws","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Ludwigshafen"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/ludwigshafen\/viernheim-a6-tdlicher-unfall-55-jhriger-stirbt-bei-schwerem-verkehrsunfall\/"],"_version_":1.5390792667323e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:07.591Z","isSproutLocation":false},{"id":"750275114797793280","uri":"https:\/\/twitter.com\/2605762334\/status\/750275114797793280","text":"Frankenthal \u2013 Vollsperrung der Fahrbahn in der Jahnstra\u00dfe #Ludwigshafen https:\/\/t.co\/0e2p5al5jL","pubDate":"2016-07-05T10:28:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["277270685"],"cityName":["Frankenthal"],"copyCityName":["Frankenthal"],"cityLocation":["50.8775290785356,12.0124458032537"],"allLocations":["50.8775290785356,12.0124458032537","50.978525522785,11.3151753582967","47.815651,9.053193"],"streetId":["102834"],"streetName":["Jahnstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Jahnstra\u00dfe"],"streetLocation":["50.978525522785,11.3151753582967"],"stopId":["8003764"],"stopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"copyStopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"stopLocation":["47.815651,9.053193"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"LudwigshafenNws","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Ludwigshafen"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/ludwigshafen\/frankenthal-vollsperrung-der-fahrbahn-in-der-jahnstrae\/"],"_version_":1.5390792470443e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:48.816Z","isSproutLocation":false},{"id":"750275058191523840","uri":"https:\/\/twitter.com\/2605762334\/status\/750275058191523840","text":"Mannheim \u2013 Verkehrsunfall mit 10.000 Euro Sachschaden #Ludwigshafen https:\/\/t.co\/h92Ur7jOdT","pubDate":"2016-07-05T10:28:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240060919"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"allLocations":["49.4895913944548,8.46723609031235","47.815651,9.053193"],"stopId":["8003764"],"stopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"copyStopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"stopLocation":["47.815651,9.053193"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"LudwigshafenNws","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Ludwigshafen"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/ludwigshafen\/mannheim-verkehrsunfall-mit-10000-euro-sachschaden\/"],"_version_":1.5390792470432e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:48.816Z","isSproutLocation":false},{"id":"750275035236012032","uri":"https:\/\/twitter.com\/2605762334\/status\/750275035236012032","text":"Mannheim -Weiterer schwerer Unfall \u2013 Sechs Verletzte, drei total besch\u00e4digte Fahrzeuge #Ludwigshafen https:\/\/t.co\/FepBdSluZ3","pubDate":"2016-07-05T10:28:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240060919"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"allLocations":["49.4895913944548,8.46723609031235","47.815651,9.053193"],"stopId":["8003764"],"stopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"copyStopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"stopLocation":["47.815651,9.053193"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"LudwigshafenNws","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Ludwigshafen"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/ludwigshafen\/mannheim-weiterer-schwerer-unfall-sechs-verletzte-drei-total-beschdigte-fahrzeuge\/"],"_version_":1.5390792667302e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:07.591Z","isSproutLocation":false},{"id":"750274818587627521","uri":"https:\/\/twitter.com\/2607230700\/status\/750274818587627521","text":"05.07.2016 -  Drususallee stadtausw\u00e4rts gesperrt #Neuss https:\/\/t.co\/bV4Bas8m8B","pubDate":"2016-07-05T10:27:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["29774529"],"cityName":["Neuss"],"copyCityName":["Neuss"],"cityLocation":["51.1981777905682,6.691647569457"],"allLocations":["51.1981777905682,6.691647569457"],"eventType":["Behinderungen"],"tweetType":"STRASSE","user":"NeussNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Neuss"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/neuss\/05072016-drususallee-stadtauswrts-gesperrt\/"],"_version_":1.5391134269728e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:05.336Z","isSproutLocation":false},{"id":"750274793325391872","uri":"https:\/\/twitter.com\/26864066\/status\/750274793325391872","text":"Schon wieder ein t\u00f6dlicher Unfall auf der A6 bei Mannheim.... https:\/\/t.co\/ODTJaNsGr6","pubDate":"2016-07-05T10:27:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"magsch","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/80e1bnaSy"],"_version_":1.5391134269728e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:05.336Z","isSproutLocation":false},{"id":"750274530388615168","uri":"https:\/\/twitter.com\/18645718\/status\/750274530388615168","text":"Wegen Verspaetung des Eingangszuges aufgrund einer Stellwerksstoerung wird sich die Abfahrt des 81919 nach Bremen ab Hamburg","pubDate":"2016-07-05T10:26:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["253164222","20833623"],"cityName":["Bremen","Hamburg"],"copyCityName":["Bremen","Hamburg"],"cityLocation":["50.7249979889867,10.0034610476972","53.5503413823231,10.0006539920974"],"allLocations":["50.7249979889867,10.0034610476972","53.5503413823231,10.0006539920974"],"eventType":["Verzoegerung","Bahnprobleme"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"metronom4me","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Sharepoint to Tweets","_version_":1.5391134264454e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:04.83Z","isSproutLocation":false},{"id":"750274532221517824","uri":"https:\/\/twitter.com\/18645718\/status\/750274532221517824","text":"Wegen einer Stellwerksst\u00f6rung verkehrt ME 82016 von Bremen nach Hamburg ab Buchholz(planm.Abfahrt 12: 17Uhr) mit einer Versp\u00e4tung von ca.","pubDate":"2016-07-05T10:26:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["253164222","20833623","1590980846"],"cityName":["Bremen","Hamburg","Buchholz"],"copyCityName":["Bremen","Hamburg","Buchholz"],"cityLocation":["50.7249979889867,10.0034610476972","53.5503413823231,10.0006539920974","48.0811718021872,7.91140440657869"],"allLocations":["50.7249979889867,10.0034610476972","53.5503413823231,10.0006539920974","48.0811718021872,7.91140440657869","51.382919,6.775406"],"stopId":["8001600"],"stopName":["Duisburg-Buchholz"],"copyStopName":["Duisburg-Buchholz"],"stopLocation":["51.382919,6.775406"],"eventType":["Bahnprobleme","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"metronom4me","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Sharepoint to Tweets","_version_":1.5391136552971e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:43.086Z","isSproutLocation":false},{"id":"750274476584144896","uri":"https:\/\/twitter.com\/51401721\/status\/750274476584144896","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T10:25:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"hubertsrevier","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.5391134264444e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:04.83Z","isSproutLocation":false},{"id":"750274445894414336","uri":"https:\/\/twitter.com\/712795729442566144\/status\/750274445894414336","text":"T-Online: Kassel - Forstfeld: 32-j\u00e4hrige Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Unfall auf Ochsh\u00e4user Stra\u00dfe schwer verletzt; Behinde https:\/\/t.co\/JAYsjvmJhR","pubDate":"2016-07-05T10:25:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"companyId":["130950"],"companyName":["T-Online"],"copyCompanyName":["T-Online"],"companyLocation":["49.8655059,8.6253118"],"allLocations":["49.8655059,8.6253118","51.3072732752984,9.45539299718342","51.2909529963088,9.54202935216239","51.298918204252,9.53233038808597"],"cityId":["-62598","-3388630"],"cityName":["Kassel","Forstfeld"],"copyCityName":["Kassel","Forstfeld"],"cityLocation":["51.3072732752984,9.45539299718342","51.2909529963088,9.54202935216239"],"streetId":["63844"],"streetName":["Ochsh\u00e4user Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Ochsh\u00e4user Stra\u00dfe"],"streetLocation":["51.298918204252,9.53233038808597"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"KasselNews24","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/bit.ly\/29m0mME"],"_version_":1.5391136542601e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:42.092Z","isSproutLocation":false},{"id":"750274250037161984","uri":"https:\/\/twitter.com\/593842063\/status\/750274250037161984","text":"Erneut t\u00f6dlicher Unfall auf A6 <b>heute<\/b> bei Mannheim-Sandhofen https:\/\/t.co\/WZSv3l1fzi","pubDate":"2016-07-05T10:24:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"EaZyForm","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/KQRZ7p"],"_version_":1.5391136542569e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:42.092Z","isSproutLocation":false},{"id":"750274232802828288","uri":"https:\/\/twitter.com\/217339023\/status\/750274232802828288","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T10:24:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"HE1K0","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.5391134255185e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:03.948Z","isSproutLocation":false},{"id":"750274083233886208","uri":"https:\/\/twitter.com\/3353806857\/status\/750274083233886208","text":"RT @felgenralle: A9 N\u00fcrnberg Richtung M\u00fcnchen bitte meiden, kurz vor Ingolstadt. Vollsperrung wg.Unfall. #Verkehrsfelge","pubDate":"2016-07-05T10:24:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62780","-62428","-62381"],"cityName":["N\u00fcrnberg","M\u00fcnchen","Ingolstadt"],"copyCityName":["N\u00fcrnberg","M\u00fcnchen","Ingolstadt"],"cityLocation":["49.4362598541549,11.0630890597533","48.1552226985543,11.5250731790529","48.753427125997,11.3953247336821"],"allLocations":["49.4362598541549,11.0630890597533","48.1552226985543,11.5250731790529","48.753427125997,11.3953247336821"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"marco_keule","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Verkehrsfelge"],"usermentions":["felgenralle"],"_version_":1.5390792667271e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:07.591Z","isSproutLocation":false},{"id":"750274036488400896","uri":"https:\/\/twitter.com\/2608231897\/status\/750274036488400896","text":"POL-RT: Mehrere Verkehrsunf\u00e4lle mit Verletzten, Polizei sucht Unfallfl\u00fcchtigen, Drogen am Steuer, Wegen #Reutlingen https:\/\/t.co\/ToGfl0wYtl","pubDate":"2016-07-05T10:24:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-2778470","31985630"],"cityName":["Drogen","Reutlingen"],"copyCityName":["Drogen","Reutlingen"],"cityLocation":["50.9142511362855,12.3059495472576","48.4919508053023,9.21141439556387"],"allLocations":["50.9142511362855,12.3059495472576","48.4919508053023,9.21141439556387"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Reutlingen_News","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Reutlingen"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/reutlingen\/pol-rt-mehrere-verkehrsunflle-mit-verletzten-polizei-sucht-unfallflchtigen-drogen-am-steuer-wegen-sicherheitsmngeln-aus-verkehr-gezogen\/"],"_version_":1.5390792464434e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:48.244Z","isSproutLocation":false},{"id":"750274025717456896","uri":"https:\/\/twitter.com\/3353806857\/status\/750274025717456896","text":"RT @felgenralle: A9 N\u00fcrnberg Richtung M\u00fcnchen bitte meiden, kurz vor Ingolstadt. Vollsperrung wg.Unfall. #Verkehrsfelge","pubDate":"2016-07-05T10:24:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62780","-62428","-62381"],"cityName":["N\u00fcrnberg","M\u00fcnchen","Ingolstadt"],"copyCityName":["N\u00fcrnberg","M\u00fcnchen","Ingolstadt"],"cityLocation":["49.4362598541549,11.0630890597533","48.1552226985543,11.5250731790529","48.753427125997,11.3953247336821"],"allLocations":["49.4362598541549,11.0630890597533","48.1552226985543,11.5250731790529","48.753427125997,11.3953247336821"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"marco_keule","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Verkehrsfelge"],"usermentions":["felgenralle"],"_version_":1.5390792660392e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:06.929Z","isSproutLocation":false},{"id":"750274002866802688","uri":"https:\/\/twitter.com\/2150148394\/status\/750274002866802688","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T10:23:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Sanetzka","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.5390792660382e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:06.929Z","isSproutLocation":false},{"id":"750273888500736000","uri":"https:\/\/twitter.com\/1453543938\/status\/750273888500736000","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T10:23:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"stonedatlab","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.5390792660371e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:06.929Z","isSproutLocation":false},{"id":"750273829881122817","uri":"https:\/\/twitter.com\/2827914745\/status\/750273829881122817","text":"POL-FR: L\u00f6rrach: Unfall mit Verletzten vor dem Parkplatz des Campingplatzes L\u00f6rrach #Polizei https:\/\/t.co\/f5eSlfMfW7","pubDate":"2016-07-05T10:23:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["27358183"],"cityName":["L\u00f6rrach"],"copyCityName":["L\u00f6rrach"],"cityLocation":["47.6120895882273,7.66072180103369"],"allLocations":["47.6120895882273,7.66072180103369"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeiNewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Polizei"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/branche\/polizei\/pol-fr-lrrach-unfall-mit-verletzten-vor-dem-parkplatz-des-campingplatzes-lrrach\/"],"_version_":1.5390792660361e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:06.929Z","isSproutLocation":false},{"id":"750273827087773696","uri":"https:\/\/twitter.com\/2827914745\/status\/750273827087773696","text":"POL-MA: Mannheim: Sechs Verletzte bei Auffahrunfall, drei total besch\u00e4digte Fahrzeuge #Polizei https:\/\/t.co\/9BGeL6VKfx","pubDate":"2016-07-05T10:23:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240060919"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"allLocations":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeiNewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Polizei"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/branche\/polizei\/pol-ma-mannheim-sechs-verletzte-bei-auffahrunfall-drei-total-beschdigte-fahrzeuge\/"],"_version_":1.5390792464403e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:48.244Z","isSproutLocation":false},{"id":"750273773769723904","uri":"https:\/\/twitter.com\/18645718\/status\/750273773769723904","text":"Wegen einer Oberleitungsst\u00f6rung verkehrt ME 82815 von Uelzen nach G\u00f6ttingen ab Isernhagen (planm.Abfahrt 12:01 Uhr) mit einer Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T10:23:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.2000000476837,"cityId":["-1246442","-191361","-1612937"],"cityName":["Uelzen","G\u00f6ttingen","Isernhagen"],"copyCityName":["Uelzen","G\u00f6ttingen","Isernhagen"],"cityLocation":["52.9602538784822,10.5841214787205","51.5371227007924,9.92578946951047","52.4606040136142,9.84802518364769"],"allLocations":["52.9602538784822,10.5841214787205","51.5371227007924,9.92578946951047","52.4606040136142,9.84802518364769","52.969781,10.553053"],"stopId":["8000168"],"stopName":["Uelzen"],"copyStopName":["Uelzen"],"stopLocation":["52.969781,10.553053"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"metronom4me","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Sharepoint to Tweets","_version_":1.5390792452554e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:47.111Z","isSproutLocation":false},{"id":"750273627556380672","uri":"https:\/\/twitter.com\/1479787550\/status\/750273627556380672","text":"F\u00fcr alle Pendler: Sperrung der S-Bahn-#Stammstrecke Frankfurt vom 16.07. bis 26.08.2016. Alle Infos hier: https:\/\/t.co\/oLTp7i3ChD","pubDate":"2016-07-05T10:22:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27418664"],"cityName":["Frankfurt"],"copyCityName":["Frankfurt"],"cityLocation":["50.1106528845992,8.68209343316902"],"allLocations":["50.1106528845992,8.68209343316902"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"OEPNVGi","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Stammstrecke"],"urls":["http:\/\/www.nahverkehr-ffm.de\/2016\/07\/05\/16-07-26-08-2016-einschraenkungen-im-s-bahn-verkehr-wegen-sperrung-der-stammstrecke\/"],"_version_":1.5390792650641e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:06Z","isSproutLocation":false},{"id":"750273603803971584","uri":"https:\/\/twitter.com\/730086207238098944\/status\/750273603803971584","text":"Stadtbahn U1 Richtung Vaihingen Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Waldeck hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T10:22:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1633158271","29072362"],"cityName":["Vaihingen","Waldeck"],"copyCityName":["Vaihingen","Waldeck"],"cityLocation":["48.731407464424,9.10972806984198","51.2065758680537,9.06645020389354"],"allLocations":["48.731407464424,9.10972806984198","51.2065758680537,9.06645020389354","54.3200572268734,10.0873338368874","48.948118,8.957632","49.160871,8.290446","47.656949,7.969974"],"streetId":["65707"],"streetName":["Waldeck"],"copyStreetName":["Waldeck"],"streetLocation":["54.3200572268734,10.0873338368874"],"stopId":["8006053","8005217","0502711"],"stopName":["Vaihingen(Enz)","R\u00fclzheim Bf","Waldeck, Herrischried-Obergebisbach"],"copyStopName":["Vaihingen(Enz)","R\u00fclzheim Bf","Waldeck, Herrischried-Obergebisbach"],"stopLocation":["48.948118,8.957632","49.160871,8.290446","47.656949,7.969974"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_ubahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerUbahn","_version_":1.539079265063e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:06Z","isSproutLocation":false},{"id":"750273271640236032","uri":"https:\/\/twitter.com\/18645718\/status\/750273271640236032","text":"Wegen einer Oberleitungsst\u00f6rung verkehrt ME 82812 von G\u00f6ttingen nach Uelzen ab  Celle(planm.Abfahrt 12:04 Uhr) mit einer Versp\u00e4tung von","pubDate":"2016-07-05T10:21:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.2000000476837,"cityId":["-191361","-1246442","-1797918"],"cityName":["G\u00f6ttingen","Uelzen","Celle"],"copyCityName":["G\u00f6ttingen","Uelzen","Celle"],"cityLocation":["51.5371227007924,9.92578946951047","52.9602538784822,10.5841214787205","52.6456832959132,10.0879592755084"],"allLocations":["51.5371227007924,9.92578946951047","52.9602538784822,10.5841214787205","52.6456832959132,10.0879592755084","51.536815,9.926072"],"stopId":["8000128"],"stopName":["G\u00f6ttingen"],"copyStopName":["G\u00f6ttingen"],"stopLocation":["51.536815,9.926072"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"metronom4me","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Sharepoint to Tweets","_version_":1.5390792646331e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:05.591Z","isSproutLocation":false},{"id":"750273096070860800","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750273096070860800","text":"Bus 334 Richtung Weiler zum Stein Gollenh. Str. mit der n\u00e4chsten Haltestelle Wallstra\u00dfe hat 0:12:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T10:20:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1668783016"],"cityName":["Weiler"],"copyCityName":["Weiler"],"cityLocation":["48.1716045633266,8.45952710787016"],"allLocations":["48.1716045633266,8.45952710787016","48.800301,9.501991"],"stopId":["8006277"],"stopName":["Weiler(Rems)"],"copyStopName":["Weiler(Rems)"],"stopLocation":["48.800301,9.501991"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390792640679e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:05.049Z","isSproutLocation":false},{"id":"750272765597327361","uri":"https:\/\/twitter.com\/315811155\/status\/750272765597327361","text":"Linz-Land  - VERKEHRSUNFALL AUFR\u00c4UMARBEITEN - https:\/\/t.co\/Dp0fQ8fhqk","pubDate":"2016-07-05T10:19:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240030860"],"cityName":["Linz"],"copyCityName":["Linz"],"cityLocation":["50.5662480944802,7.28125572821051"],"allLocations":["50.5662480944802,7.28125572821051"],"eventType":["Unfall"],"tweetType":"STRASSE","user":"ooelfvbot","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ooelfvbot","urls":["http:\/\/goo.gl\/5rxfpL"],"twitterLocation_0_coordinate":48.3076537,"twitterLocation_1_coordinate":14.2345373,"twitterLocation":"48.3076537,14.2345373","placeName":"Leonding, \u00d6sterreich","placeType":"city","placePolygon":"ENVELOPE(14.20475, 14.281525, 48.309793, 48.243668)","_version_":1.5390792428951e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:44.861Z","isSproutLocation":false},{"id":"750272645904478208","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750272645904478208","text":"POL-KA: (KA) BAB A 5 bei Ettlingen \u2013 Drei Verletzte und 20 Kilometer langer Stau nach fehlerhaftem\u2026 https:\/\/t.co\/EJEHExBWg8","pubDate":"2016-07-05T10:18:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["17652682"],"cityName":["Ettlingen"],"copyCityName":["Ettlingen"],"cityLocation":["48.9397149142982,8.40427002794492"],"allLocations":["48.9397149142982,8.40427002794492","48.9822156409254,8.43718924241269"],"streetId":["62808"],"streetName":["A 5"],"copyStreetName":["A 5"],"streetLocation":["48.9822156409254,8.43718924241269"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-ka-ka-bab-a-5-bei-ettlingen-drei-verletzte-und-20-kilometer-langer-stau-nach-fehlerhaftem-fahrstreifenwechsel\/mitteilung\/1213847\/"],"_version_":1.539079242894e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:44.861Z","isSproutLocation":false},{"id":"750272643643871232","uri":"https:\/\/twitter.com\/1065868885\/status\/750272643643871232","text":"Nachtrag zum gestrigen Heiz\u00f6l-Unfall - https:\/\/t.co\/9BBRQN8hLK #kassel","pubDate":"2016-07-05T10:18:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1583294719"],"cityName":["Kassel"],"copyCityName":["Kassel"],"cityLocation":["51.3090208666395,9.4762981081094"],"allLocations":["51.3090208666395,9.4762981081094"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"kasselone","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Kasselone","hashtags":["kassel"],"urls":["http:\/\/ks24.net\/0dg3s"],"_version_":1.5390792634545e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:04.466Z","isSproutLocation":false},{"id":"750272635649482752","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750272635649482752","text":"Lkw-Fahrer kracht in Stauende und stirbt!: Viernheim - Nur wenige Stunden nach einer Massenkarambolage auf de... https:\/\/t.co\/LY4DSVVEhZ","pubDate":"2016-07-05T10:18:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29tac2D"],"_version_":1.5390792634534e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:04.466Z","isSproutLocation":false},{"id":"750272572097454080","uri":"https:\/\/twitter.com\/436662676\/status\/750272572097454080","text":"Nachtrag zum gestrigen Heiz\u00f6l-Unfall - https:\/\/t.co\/20k5EvkZRC #kassel","pubDate":"2016-07-05T10:18:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1583294719"],"cityName":["Kassel"],"copyCityName":["Kassel"],"cityLocation":["51.3090208666395,9.4762981081094"],"allLocations":["51.3090208666395,9.4762981081094"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Kassel24com","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Kassel24","hashtags":["kassel"],"urls":["http:\/\/ks24.net\/0dg3s"],"_version_":1.539079242893e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:44.861Z","isSproutLocation":false},{"id":"750272312050581505","uri":"https:\/\/twitter.com\/2721662610\/status\/750272312050581505","text":"RT @felgenralle: A9 N\u00fcrnberg Richtung M\u00fcnchen bitte meiden, kurz vor Ingolstadt. Vollsperrung wg.Unfall. #Verkehrsfelge","pubDate":"2016-07-05T10:17:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62780","-62428","-62381"],"cityName":["N\u00fcrnberg","M\u00fcnchen","Ingolstadt"],"copyCityName":["N\u00fcrnberg","M\u00fcnchen","Ingolstadt"],"cityLocation":["49.4362598541549,11.0630890597533","48.1552226985543,11.5250731790529","48.753427125997,11.3953247336821"],"allLocations":["49.4362598541549,11.0630890597533","48.1552226985543,11.5250731790529","48.753427125997,11.3953247336821"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Corty20","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Verkehrsfelge"],"usermentions":["felgenralle"],"_version_":1.5390792625538e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:03.607Z","isSproutLocation":false},{"id":"750272218551070721","uri":"https:\/\/twitter.com\/98834433\/status\/750272218551070721","text":"Umleitung: IR 2172 Z\u00fcrich HB - Bern: 05.07.2016 00:00 - 15:00IR 2172 von Z\u00fcrich HB ab 13:06 \u00fcber Baden 13:22 ... https:\/\/t.co\/2ybPydCwuY","pubDate":"2016-07-05T10:16:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8000773"],"stopName":["Baden(Verden)"],"copyStopName":["Baden(Verden)"],"stopLocation":["53.007872,9.081261"],"allLocations":["53.007872,9.081261"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"steschny","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29ta8ja"],"_version_":1.5390792625517e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:03.607Z","isSproutLocation":false},{"id":"750271830313885696","uri":"https:\/\/twitter.com\/2474265690\/status\/750271830313885696","text":"Unfall in Poppelsdorf: D\u00fcsseldorfer (25) rammt mit Luxusschlitten durch Bonn (via @express24) https:\/\/t.co\/MjutrFdHdE","pubDate":"2016-07-05T10:15:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["30022279","26373169"],"cityName":["Poppelsdorf","Bonn"],"copyCityName":["Poppelsdorf","Bonn"],"cityLocation":["50.721719876169,7.08884333171674","50.7358510950331,7.10065986079557"],"allLocations":["50.721719876169,7.08884333171674","50.7358510950331,7.10065986079557"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"danieldirkcolog","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["express24"],"urls":["http:\/\/www.express.de\/24330114?dmcid=sm_tw"],"_version_":1.5391136532063e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:41.089Z","isSproutLocation":false},{"id":"750271828501762048","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962031949\/status\/750271828501762048","text":"POL-ST: Lengerich, Verkehrsunfall mit Verletzten https:\/\/t.co\/uIlVRyjPDD #Polizei #NWestfalen","pubDate":"2016-07-05T10:15:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240080361"],"cityName":["Lengerich"],"copyCityName":["Lengerich"],"cityLocation":["52.1887730655421,7.85086909553855"],"allLocations":["52.1887730655421,7.85086909553855"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseNW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","NWestfalen"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkGjt6"],"_version_":1.5391136532063e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:41.089Z","isSproutLocation":false},{"id":"750271804292403200","uri":"https:\/\/twitter.com\/217255169\/status\/750271804292403200","text":"RT @felgenralle: A9 N\u00fcrnberg Richtung M\u00fcnchen bitte meiden, kurz vor Ingolstadt. Vollsperrung wg.Unfall. #Verkehrsfelge","pubDate":"2016-07-05T10:15:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62780","-62428","-62381"],"cityName":["N\u00fcrnberg","M\u00fcnchen","Ingolstadt"],"copyCityName":["N\u00fcrnberg","M\u00fcnchen","Ingolstadt"],"cityLocation":["49.4362598541549,11.0630890597533","48.1552226985543,11.5250731790529","48.753427125997,11.3953247336821"],"allLocations":["49.4362598541549,11.0630890597533","48.1552226985543,11.5250731790529","48.753427125997,11.3953247336821"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Coocooo266","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Verkehrsfelge"],"usermentions":["felgenralle"],"_version_":1.5391136532052e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:41.089Z","isSproutLocation":false},{"id":"750271734071365632","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750271734071365632","text":"R-Bahn R73 Richtung Plochingen mit der n\u00e4chsten Haltestelle None hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T10:14:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["13675911"],"cityName":["Plochingen"],"copyCityName":["Plochingen"],"cityLocation":["48.7111729991804,9.41849610098425"],"allLocations":["48.7111729991804,9.41849610098425","48.71308,9.41081"],"stopId":["8000302"],"stopName":["Plochingen"],"copyStopName":["Plochingen"],"stopLocation":["48.71308,9.41081"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391134241668e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:02.658Z","isSproutLocation":false},{"id":"750271674533158912","uri":"https:\/\/twitter.com\/4404493696\/status\/750271674533158912","text":"RT @BVG_Bus: 181: Umleitung Richtung Kielingerstr. \u00fcber Fullhammer All., Parchimer All., Rudower Str., Komoranweg., Fritz-Erler-All. und Gr\u2026","pubDate":"2016-07-05T10:14:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["4869","15749"],"streetName":["Kielingerstra\u00dfe","Rudower Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Kielingerstra\u00dfe","Rudower Stra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4449387433326,13.4591824266791","52.0394555678599,8.48264349345558"],"allLocations":["52.4449387433326,13.4591824266791","52.0394555678599,8.48264349345558"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"LG_BVG","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"LG BVG","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Bus"],"_version_":1.5390792618502e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:02.934Z","isSproutLocation":false},{"id":"750271672704442368","uri":"https:\/\/twitter.com\/234689386\/status\/750271672704442368","text":"181: Umleitung Richtung Kielingerstr. \u00fcber Fullhammer All., Parchimer All., Rudower Str., Komoranweg., Fritz-Erler-All. und Gr\u00fcnerweg. #BVG","pubDate":"2016-07-05T10:14:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["4869","15749"],"streetName":["Kielingerstra\u00dfe","Rudower Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Kielingerstra\u00dfe","Rudower Stra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4449387433326,13.4591824266791","52.0394555678599,8.48264349345558"],"allLocations":["52.4449387433326,13.4591824266791","52.0394555678599,8.48264349345558"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BVG_Bus","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.50271068817e+17,"replyUser":"BVG_Bus","sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["BVG"],"_version_":1.5390792413778e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:43.413Z","isSproutLocation":false},{"id":"750271407372861440","uri":"https:\/\/twitter.com\/21703164\/status\/750271407372861440","text":"RT @felgenralle: A9 N\u00fcrnberg Richtung M\u00fcnchen bitte meiden, kurz vor Ingolstadt. Vollsperrung wg.Unfall. #Verkehrsfelge","pubDate":"2016-07-05T10:13:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62780","-62428","-62381"],"cityName":["N\u00fcrnberg","M\u00fcnchen","Ingolstadt"],"copyCityName":["N\u00fcrnberg","M\u00fcnchen","Ingolstadt"],"cityLocation":["49.4362598541549,11.0630890597533","48.1552226985543,11.5250731790529","48.753427125997,11.3953247336821"],"allLocations":["49.4362598541549,11.0630890597533","48.1552226985543,11.5250731790529","48.753427125997,11.3953247336821"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"MARKANTdjPOOL","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Verkehrsfelge"],"usermentions":["felgenralle"],"_version_":1.5390792404362e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:42.514Z","isSproutLocation":false},{"id":"750271261490704384","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750271261490704384","text":"Bus 194 Richtung Neckarhausen Halde mit der n\u00e4chsten Haltestelle Halde hat 0:26:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T10:13:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31153068"],"cityName":["Neckarhausen"],"copyCityName":["Neckarhausen"],"cityLocation":["48.6181555794043,9.30930282392756"],"allLocations":["48.6181555794043,9.30930282392756","47.890816,7.892242"],"stopId":["0500532"],"stopName":["Halde, Oberried-Schauinsland"],"copyStopName":["Halde, Oberried-Schauinsland"],"stopLocation":["47.890816,7.892242"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.539079240433e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:42.514Z","isSproutLocation":false},{"id":"750271070473691136","uri":"https:\/\/twitter.com\/4404493696\/status\/750271070473691136","text":"RT @BVG_Bus: 181: Wegen eines Fremd-Unfall hat die Polizei die Gutschmidtstra\u00dfe f\u00fcr den gesamten Fahrzeugverkehr gesperrt. N\u00e4here Infos fol\u2026","pubDate":"2016-07-05T10:12:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["3649"],"streetName":["Gutschmidtstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Gutschmidtstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4379437141897,13.443099007715"],"allLocations":["52.4379437141897,13.443099007715"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"LG_BVG","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"LG BVG","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Bus"],"_version_":1.5390792394096e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:41.536Z","isSproutLocation":false},{"id":"750271068817002496","uri":"https:\/\/twitter.com\/234689386\/status\/750271068817002496","text":"181: Wegen eines Fremd-Unfall hat die Polizei die Gutschmidtstra\u00dfe f\u00fcr den gesamten Fahrzeugverkehr gesperrt. N\u00e4here Infos folgen. #BVG","pubDate":"2016-07-05T10:12:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["3649"],"streetName":["Gutschmidtstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Gutschmidtstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4379437141897,13.443099007715"],"allLocations":["52.4379437141897,13.443099007715"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BVG_Bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["BVG"],"_version_":1.5390792064403e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:10.09Z","isSproutLocation":false},{"id":"750270880656359424","uri":"https:\/\/twitter.com\/731862220406161408\/status\/750270880656359424","text":"POL-EN: Wetter - Auffahrunfall auf der Schwelmer Stra\u00dfe  https:\/\/t.co\/xXPGhoGEQl","pubDate":"2016-07-05T10:11:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["32040"],"streetName":["Schwelmer Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Schwelmer Stra\u00dfe"],"streetLocation":["51.2298476747552,6.81810951017943"],"allLocations":["51.2298476747552,6.81810951017943"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"jessica74836354","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/besteferien.de"],"_version_":1.5390792043641e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:08.114Z","isSproutLocation":false},{"id":"750270671083610113","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750270671083610113","text":"POL-UL: (UL) Beimerstetten - Pkw erfasst Radfahrer \/ Bei einem Unfall am Montag bei Beimerstetten\u2026 https:\/\/t.co\/BcZKSO2f45 #ots #Polizei","pubDate":"2016-07-05T10:10:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-2789591"],"cityName":["Beimerstetten"],"copyCityName":["Beimerstetten"],"cityLocation":["48.4848200214789,9.97674231019391"],"allLocations":["48.4848200214789,9.97674231019391"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Polizei"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkGcXK"],"_version_":1.539079238922e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:41.07Z","isSproutLocation":false},{"id":"750270559951347712","uri":"https:\/\/twitter.com\/57593572\/status\/750270559951347712","text":"Bln.de: 28-J\u00e4hriger bei Frontalzusammensto\u00df mit Laster get\u00f6tet: Tragischer Unfall auf einer Landstra\u00dfe:\u00a0Ein A... https:\/\/t.co\/KE1BWifOF3","pubDate":"2016-07-05T10:10:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["66462"],"streetName":["Landstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Landstra\u00dfe"],"streetLocation":["50.3478137978174,7.5072463834751"],"allLocations":["50.3478137978174,7.5072463834751"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"10585Berlin","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29t9i60"],"_version_":1.5390792373953e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:39.612Z","isSproutLocation":false},{"id":"750270536744366080","uri":"https:\/\/twitter.com\/26723857\/status\/750270536744366080","text":"Babyk\u00e4tzchen haben sich auf unserer U1-Baustelle verlaufen #Gatze #moi @wienerlinien https:\/\/t.co\/wAGKsPiEom https:\/\/t.co\/6xNKZAGp6u","pubDate":"2016-07-05T10:10:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103592"],"streetName":["Gatze"],"copyStreetName":["Gatze"],"streetLocation":["52.3919290463375,10.730142820635"],"allLocations":["52.3919290463375,10.730142820635"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"d_amann","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Gatze","moi"],"usermentions":["wienerlinien"],"urls":["https:\/\/www.facebook.com\/wienerlinien\/posts\/1215322345186338"],"_version_":1.5390792033082e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:07.109Z","isSproutLocation":false},{"id":"750270355110002688","uri":"https:\/\/twitter.com\/19810885\/status\/750270355110002688","text":"POL-DA: Viernheim \/ A6: 55-J\u00e4hriger stirbt bei schwerem Verkehrsunfall -  https:\/\/t.co\/edxdK6js6E","pubDate":"2016-07-05T10:09:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"conconinternet","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"webbloggs","urls":["http:\/\/www.webbloggs.de\/2016\/07\/05\/pol-da-viernheim-a6-55-jaehriger-stirbt-bei-schwerem-verkehrsunfall\/"],"_version_":1.5390792373911e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:39.612Z","isSproutLocation":false},{"id":"750270335740551168","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750270335740551168","text":"POL-KS: Kassel \u2013 Forstfeld:\n32-j\u00e4hrige Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Unfall auf Ochsh\u00e4user Stra\u00dfe schwer verletzt; Behinderungen\u2026 https:\/\/t.co\/ZmuEZHch8b","pubDate":"2016-07-05T10:09:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.5666667222977,"cityId":["-62598","-3388630"],"cityName":["Kassel","Forstfeld"],"copyCityName":["Kassel","Forstfeld"],"cityLocation":["51.3072732752984,9.45539299718342","51.2909529963088,9.54202935216239"],"allLocations":["51.3072732752984,9.45539299718342","51.2909529963088,9.54202935216239","51.298918204252,9.53233038808597"],"streetId":["63844"],"streetName":["Ochsh\u00e4user Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Ochsh\u00e4user Stra\u00dfe"],"streetLocation":["51.298918204252,9.53233038808597"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-ks-kassel-forstfeld32-jaehrige-fussgaengerin-bei-unfall-auf-ochshaeuser-strasse-schwer-verletzt-behinderungen-nach-vollsperrung\/mitteilung\/1213830\/"],"_version_":1.539079198469e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:02.491Z","isSproutLocation":false},{"id":"750270154081271808","uri":"https:\/\/twitter.com\/76030637\/status\/750270154081271808","text":"Bretten: Eine Leichtverletzte bei Verkehrsunfall https:\/\/t.co\/ntMhEEsqHY | Landfunker.de","pubDate":"2016-07-05T10:08:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240124432"],"cityName":["Bretten"],"copyCityName":["Bretten"],"cityLocation":["49.0364564131669,8.70725892736988"],"allLocations":["49.0364564131669,8.70725892736988","49.0369,8.693448"],"stopId":["8000053"],"stopName":["Bretten"],"copyStopName":["Bretten"],"stopLocation":["49.0369,8.693448"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"landfunker_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/YUyvKs"],"_version_":1.5390792368186e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:39.064Z","isSproutLocation":false},{"id":"750270098221436928","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750270098221436928","text":"A4, Ost-AB, FR. Nickelsdorf,  zw. M\u00f6nchhof u. Grenze Nickelsdorf\/Hegyeshalom, ca. 10 Km Stau (Polizeikontrollen, Baustelle) #verkehr","pubDate":"2016-07-05T10:08:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8005952"],"stopName":["Ulm Ost"],"copyStopName":["Ulm Ost"],"stopLocation":["48.407159,9.994631"],"allLocations":["48.407159,9.994631"],"eventType":["Stau","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.5390791975284e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:01.595Z","isSproutLocation":false},{"id":"750269920504639488","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750269920504639488","text":"Bus 194 Richtung Neckarhausen Halde mit der n\u00e4chsten Haltestelle Halde hat 0:22:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T10:07:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31153068"],"cityName":["Neckarhausen"],"copyCityName":["Neckarhausen"],"cityLocation":["48.6181555794043,9.30930282392756"],"allLocations":["48.6181555794043,9.30930282392756","47.890816,7.892242"],"stopId":["0500532"],"stopName":["Halde, Oberried-Schauinsland"],"copyStopName":["Halde, Oberried-Schauinsland"],"stopLocation":["47.890816,7.892242"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390791968364e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:00.933Z","isSproutLocation":false},{"id":"750269816158781440","uri":"https:\/\/twitter.com\/103133255\/status\/750269816158781440","text":"#RE10: Die Streckensperrung zwischen Kleve und Goch ist aufgehoben. Zun\u00e4chst kann es aber noch zu Folgeversp\u00e4tungen kommen.","pubDate":"2016-07-05T10:07:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240099431","31408921"],"cityName":["Kleve","Goch"],"copyCityName":["Kleve","Goch"],"cityLocation":["51.7895570698565,6.13760074836135","51.6755765140976,6.15930449478332"],"allLocations":["51.7895570698565,6.13760074836135","51.6755765140976,6.15930449478332"],"eventType":["Behinderungen","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"NordWestBahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["RE10"],"_version_":1.5390792358969e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:38.183Z","isSproutLocation":false},{"id":"750269815756120064","uri":"https:\/\/twitter.com\/166520486\/status\/750269815756120064","text":"#RE10: Die Streckensperrung zwischen Kleve und Goch ist aufgehoben. Zun\u00e4chst kann es aber noch zu Folgeversp\u00e4tungen kommen.","pubDate":"2016-07-05T10:07:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240099431","31408921"],"cityName":["Kleve","Goch"],"copyCityName":["Kleve","Goch"],"cityLocation":["51.7895570698565,6.13760074836135","51.6755765140976,6.15930449478332"],"allLocations":["51.7895570698565,6.13760074836135","51.6755765140976,6.15930449478332"],"eventType":["Behinderungen","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"NWB_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["RE10"],"_version_":1.5390791968343e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:00.933Z","isSproutLocation":false},{"id":"750269789436862464","uri":"https:\/\/twitter.com\/744649031704535040\/status\/750269789436862464","text":"Stau auf der B6 https:\/\/t.co\/qYOGeeIDcN","pubDate":"2016-07-05T10:07:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75428"],"streetName":["B6"],"copyStreetName":["B6"],"streetLocation":["51.352622563252,12.3990141611595"],"allLocations":["51.352622563252,12.3990141611595"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrsnewsHB","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/ift.tt\/29t9FgM"],"_version_":1.5390792358958e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:38.183Z","isSproutLocation":false},{"id":"750269755651661824","uri":"https:\/\/twitter.com\/2750418122\/status\/750269755651661824","text":"#Friedrichshain, Frankfurter Allee\/ Jungstra\u00dfe, Fu\u00dfg\u00e4nger angefahren und schwer verletzt. @bzberlin #Berlin #Unfall https:\/\/t.co\/crryTA6Uj8","pubDate":"2016-07-05T10:07:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-55763","-62422"],"cityName":["Friedrichshain","Berlin"],"copyCityName":["Friedrichshain","Berlin"],"cityLocation":["52.5085262256868,13.4519273838837","52.5074008556095,13.3979548540474"],"allLocations":["52.5085262256868,13.4519273838837","52.5074008556095,13.3979548540474","52.5119071630893,13.4974280617356","52.5125162437753,13.4665762609041","52.515168,13.47441"],"streetId":["2841","4647"],"streetName":["Frankfurter Allee","Jungstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Frankfurter Allee","Jungstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.5119071630893,13.4974280617356","52.5125162437753,13.4665762609041"],"stopId":["8089013"],"stopName":["Berlin Frankfurter Allee"],"copyStopName":["Berlin Frankfurter Allee"],"stopLocation":["52.515168,13.47441"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"blaulicht24h","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Friedrichshain","Berlin","Unfall"],"usermentions":["bzberlin"],"_version_":1.5390792358948e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:38.183Z","isSproutLocation":false},{"id":"750269679411822592","uri":"https:\/\/twitter.com\/3216448353\/status\/750269679411822592","text":"Heute schauen wir mal wieder auf die Baustelle nach KIRCHBERG - da hat sich einiges getan...https:\/\/t.co\/cAqS3oYWcq","pubDate":"2016-07-05T10:06:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240128200"],"cityName":["Kirchberg"],"copyCityName":["Kirchberg"],"cityLocation":["50.6227113708851,12.5261199100298"],"allLocations":["50.6227113708851,12.5261199100298"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"CARISMA_Ibk","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","urls":["http:\/\/fb.me\/7apPT2zvY"],"_version_":1.5390792358937e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:38.183Z","isSproutLocation":false},{"id":"750269674219274240","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750269674219274240","text":"Bus 194 Richtung Neckarhausen Halde mit der n\u00e4chsten Haltestelle Halde hat 0:21:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T10:06:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31153068"],"cityName":["Neckarhausen"],"copyCityName":["Neckarhausen"],"cityLocation":["48.6181555794043,9.30930282392756"],"allLocations":["48.6181555794043,9.30930282392756","47.890816,7.892242"],"stopId":["0500532"],"stopName":["Halde, Oberried-Schauinsland"],"copyStopName":["Halde, Oberried-Schauinsland"],"stopLocation":["47.890816,7.892242"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390792358937e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:38.183Z","isSproutLocation":false},{"id":"750269389178560512","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750269389178560512","text":"Bus 194 Richtung Neckarhausen Halde mit der n\u00e4chsten Haltestelle Halde hat 0:20:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T10:05:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31153068"],"cityName":["Neckarhausen"],"copyCityName":["Neckarhausen"],"cityLocation":["48.6181555794043,9.30930282392756"],"allLocations":["48.6181555794043,9.30930282392756","47.890816,7.892242"],"stopId":["0500532"],"stopName":["Halde, Oberried-Schauinsland"],"copyStopName":["Halde, Oberried-Schauinsland"],"stopLocation":["47.890816,7.892242"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390792347571e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:37.096Z","isSproutLocation":false},{"id":"750269353359269888","uri":"https:\/\/twitter.com\/3107262495\/status\/750269353359269888","text":"RT @felgenralle: A9 N\u00fcrnberg Richtung M\u00fcnchen bitte meiden, kurz vor Ingolstadt. Vollsperrung wg.Unfall. #Verkehrsfelge","pubDate":"2016-07-05T10:05:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62780","-62428","-62381"],"cityName":["N\u00fcrnberg","M\u00fcnchen","Ingolstadt"],"copyCityName":["N\u00fcrnberg","M\u00fcnchen","Ingolstadt"],"cityLocation":["49.4362598541549,11.0630890597533","48.1552226985543,11.5250731790529","48.753427125997,11.3953247336821"],"allLocations":["49.4362598541549,11.0630890597533","48.1552226985543,11.5250731790529","48.753427125997,11.3953247336821"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"feini5","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Verkehrsfelge"],"usermentions":["felgenralle"],"_version_":1.539079195533e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:59.69Z","isSproutLocation":false},{"id":"750269117752541184","uri":"https:\/\/twitter.com\/1202224861\/status\/750269117752541184","text":"A9 N\u00fcrnberg Richtung M\u00fcnchen bitte meiden, kurz vor Ingolstadt. Vollsperrung wg.Unfall. #Verkehrsfelge","pubDate":"2016-07-05T10:04:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.4000000953674,"cityId":["-62780","-62428","-62381"],"cityName":["N\u00fcrnberg","M\u00fcnchen","Ingolstadt"],"copyCityName":["N\u00fcrnberg","M\u00fcnchen","Ingolstadt"],"cityLocation":["49.4362598541549,11.0630890597533","48.1552226985543,11.5250731790529","48.753427125997,11.3953247336821"],"allLocations":["49.4362598541549,11.0630890597533","48.1552226985543,11.5250731790529","48.753427125997,11.3953247336821","49.4175134430029,11.2015033662057"],"streetId":["93581"],"streetName":["A9"],"copyStreetName":["A9"],"streetLocation":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"felgenralle","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Verkehrsfelge"],"_version_":1.539079233805e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:36.19Z","isSproutLocation":false},{"id":"750268998898573313","uri":"https:\/\/twitter.com\/2562119743\/status\/750268998898573313","text":"Polizei sucht Zeugen von Unfall mit zwei Verletzten und hohem Sachschaden #burgdorf https:\/\/t.co\/gpCJWu2gMN","pubDate":"2016-07-05T10:04:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240091960"],"cityName":["Burgdorf"],"copyCityName":["Burgdorf"],"cityLocation":["52.4438007879636,10.00783638212"],"allLocations":["52.4438007879636,10.00783638212","52.448708,10.002837"],"stopId":["8001279"],"stopName":["Burgdorf"],"copyStopName":["Burgdorf"],"stopLocation":["52.448708,10.002837"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"AltkreisBlitz","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Altkreisblitz","hashtags":["burgdorf"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29qyxEx"],"_version_":1.5390792338039e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:36.19Z","isSproutLocation":false},{"id":"750268592919289857","uri":"https:\/\/twitter.com\/333019521\/status\/750268592919289857","text":"Bauma\u00dfnahme Stobenstra\u00dfe \u2013 Stra\u00dfenbahnlinie f\u00e4hrt Umleitung: Braunschweig. Im Zuge der\u2026 https:\/\/t.co\/5NIXoXiOJw","pubDate":"2016-07-05T10:02:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["30137197"],"cityName":["Braunschweig"],"copyCityName":["Braunschweig"],"cityLocation":["52.2639961799519,10.5252668840882"],"allLocations":["52.2639961799519,10.5252668840882"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"WHeute","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/17a768"],"_version_":1.5390792329252e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:35.353Z","isSproutLocation":false},{"id":"750268534983258112","uri":"https:\/\/twitter.com\/2929467093\/status\/750268534983258112","text":"POL-LB: Diebstahl in Marbach am Neckar; Verkehrsunf\u00e4lle in Vaihingen an der Enz, Tamm, Marbach am\u2026 https:\/\/t.co\/2eCWMEqkp8 #Polizei #BaW\u00fc","pubDate":"2016-07-05T10:02:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.2000000476837,"cityId":["-405289","-405820","-405808"],"cityName":["Marbach am Neckar","Vaihingen an der Enz","Tamm"],"copyCityName":["Marbach am Neckar","Vaihingen an der Enz","Tamm"],"cityLocation":["48.9627543331708,9.3274205744832","48.9519728378305,8.96929984295503","48.9257851448328,9.13122751548178"],"allLocations":["48.9627543331708,9.3274205744832","48.9519728378305,8.96929984295503","48.9257851448328,9.13122751548178","48.943685,9.264452"],"stopId":["8003853"],"stopName":["Marbach(Neckar)"],"copyStopName":["Marbach(Neckar)"],"stopLocation":["48.943685,9.264452"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseBW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","BaW\u00fc"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkGSNJ"],"_version_":1.5390792329231e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:35.353Z","isSproutLocation":false},{"id":"750268479933181952","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750268479933181952","text":"\u25a0 #A7 #Flensburg Richtung #Hamburg zwischen #Quickborn und Dreieck #Hamburg-Nordwest 10 km #Stau wegen eines defekten LKW.","pubDate":"2016-07-05T10:01:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3800001144409,"cityId":["-27020","-2618040","-443749"],"cityName":["Flensburg","Hamburg","Quickborn"],"copyCityName":["Flensburg","Hamburg","Quickborn"],"cityLocation":["54.7945253894462,9.45022504465003","53.5676229417605,9.94147935150521","53.7364036486156,9.9027904339953"],"allLocations":["54.7945253894462,9.45022504465003","53.5676229417605,9.94147935150521","53.7364036486156,9.9027904339953","53.6316438728654,9.92243322553234"],"streetId":["56192"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["53.6316438728654,9.92243322553234"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A7","Flensburg","Hamburg","Quickborn","Hamburg","Stau"],"_version_":1.5390791934054e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:57.665Z","isSproutLocation":false},{"id":"750268466926608388","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750268466926608388","text":"Bus 194 Richtung Neckarhausen Halde mit der n\u00e4chsten Haltestelle Halde hat 0:16:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T10:01:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31153068"],"cityName":["Neckarhausen"],"copyCityName":["Neckarhausen"],"cityLocation":["48.6181555794043,9.30930282392756"],"allLocations":["48.6181555794043,9.30930282392756","47.890816,7.892242"],"stopId":["0500532"],"stopName":["Halde, Oberried-Schauinsland"],"copyStopName":["Halde, Oberried-Schauinsland"],"stopLocation":["47.890816,7.892242"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390791934044e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:57.665Z","isSproutLocation":false},{"id":"750268189548875780","uri":"https:\/\/twitter.com\/2432315767\/status\/750268189548875780","text":"Irgendwann werde ich aufwachen und aus dem Fenster IN DIE SCHEI\u00df BAUSTELLE DA UNTEN SPRINGEN","pubDate":"2016-07-05T10:00:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1377948"],"cityName":["Springen"],"copyCityName":["Springen"],"cityLocation":["50.1409337636188,7.98391102398295"],"allLocations":["50.1409337636188,7.98391102398295"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"schirinnnn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","_version_":1.5391136518599e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:39.808Z","isSproutLocation":false},{"id":"750268091183935488","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750268091183935488","text":"POL-HM: T\u00f6dlicher Verkehrsunfall \u2013 Motorradfahrer prallt bei Golmbach gegen einen\u00a0Baum https:\/\/t.co\/nfQTl8xCkp","pubDate":"2016-07-05T10:00:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1184654"],"cityName":["Golmbach"],"copyCityName":["Golmbach"],"cityLocation":["51.8992247109624,9.54052188644386"],"allLocations":["51.8992247109624,9.54052188644386"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-hm-toedlicher-verkehrsunfall-motorradfahrer-prallt-bei-golmbach-gegen-einen-baum\/mitteilung\/1213822\/"],"_version_":1.5391136511102e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:39.088Z","isSproutLocation":false},{"id":"750267860547665920","uri":"https:\/\/twitter.com\/608205991\/status\/750267860547665920","text":"Versp\u00e4tungen auf den Innenstadtlinien nach Fremdunfall im Bereich Schloss.","pubDate":"2016-07-05T09:59:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0501021"],"stopName":["Schloss, Schramberg"],"copyStopName":["Schloss, Schramberg"],"stopLocation":["48.229972,8.383781"],"allLocations":["48.229972,8.383781"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"HEAGmobilo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Nettro\u00aeBME","_version_":1.5391134224084e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:00.984Z","isSproutLocation":false},{"id":"750267840880607233","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750267840880607233","text":"Bus 194 Richtung Neckarhausen Halde mit der n\u00e4chsten Haltestelle Halde hat 0:13:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T09:59:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31153068"],"cityName":["Neckarhausen"],"copyCityName":["Neckarhausen"],"cityLocation":["48.6181555794043,9.30930282392756"],"allLocations":["48.6181555794043,9.30930282392756","47.890816,7.892242"],"stopId":["0500532"],"stopName":["Halde, Oberried-Schauinsland"],"copyStopName":["Halde, Oberried-Schauinsland"],"stopLocation":["47.890816,7.892242"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.539113650222e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:52:38.242Z","isSproutLocation":false},{"id":"750267763936096257","uri":"https:\/\/twitter.com\/2603634505\/status\/750267763936096257","text":"Lkw-Fahrer verursachen t\u00f6dliche Verkehrsunf\u00e4lle auf der A6 #Kiel https:\/\/t.co\/nY17j7LILn","pubDate":"2016-07-05T09:59:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["24487450"],"cityName":["Kiel"],"copyCityName":["Kiel"],"cityLocation":["54.321675296577,10.1371857880272"],"allLocations":["54.321675296577,10.1371857880272","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"KielNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Kiel"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/kiel\/lkw-fahrer-verursachen-tdliche-verkehrsunflle-auf-der-a6\/"],"_version_":1.5391134801304e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:56.031Z","isSproutLocation":false},{"id":"750267733405675520","uri":"https:\/\/twitter.com\/19016401\/status\/750267733405675520","text":"Bauarbeiten #Leipzig: Haltestelle Bergstra\u00dfe wird umgebaut und Br\u00fccken \u00fcber Karl-Heine-Kanal werden gesichert. https:\/\/t.co\/QXW7nDAIlD","pubDate":"2016-07-05T09:59:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.63333332538605,"cityId":["-62649","1079154381"],"cityName":["Leipzig","Br\u00fccken"],"copyCityName":["Leipzig","Br\u00fccken"],"cityLocation":["51.3434171436689,12.3882845370169","50.0881941689496,9.14376855972382"],"allLocations":["51.3434171436689,12.3882845370169","50.0881941689496,9.14376855972382","51.3413251334474,12.4037388711548"],"streetId":["72637"],"streetName":["Bergstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Bergstra\u00dfe"],"streetLocation":["51.3413251334474,12.4037388711548"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"mephisto976","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Leipzig"],"_version_":1.5390792323422e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:34.796Z","isSproutLocation":false},{"id":"750267603499618304","uri":"https:\/\/twitter.com\/319539511\/status\/750267603499618304","text":"Lkw-Fahrer verursachen t\u00f6dliche Verkehrsunf\u00e4lle auf der A6 https:\/\/t.co\/gJCsnDcCUm","pubDate":"2016-07-05T09:58:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wwwnewfactseu","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/7wqhKbOpR"],"_version_":1.5390792323401e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:34.796Z","isSproutLocation":false},{"id":"750267418568560640","uri":"https:\/\/twitter.com\/2929694430\/status\/750267418568560640","text":"RT @WienerZeitung: Der gro\u00dfe Brexit-Treff am Friedhofstor: Dem ungeplanten #Brexit-Unfall folgen Shakespeare-taugliche Intrigenspiele. http\u2026","pubDate":"2016-07-05T09:57:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0498593"],"stopName":["Treff, B\u00f6tzingen"],"copyStopName":["Treff, B\u00f6tzingen"],"stopLocation":["48.073658,7.721929"],"allLocations":["48.073658,7.721929"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"iehshua","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Brexit"],"usermentions":["WienerZeitung"],"urls":["http:\/\/www.wienerzeitung.at\/nachrichten\/europa\/europaeische_union\/828992_Der-grosse-Brexit-Treff-am-Friedhofstor.html"],"_version_":1.539079231323e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:33.824Z","isSproutLocation":false},{"id":"750267343176163328","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750267343176163328","text":"Bus 194 Richtung Neckarhausen Halde mit der n\u00e4chsten Haltestelle Halde hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T09:57:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31153068"],"cityName":["Neckarhausen"],"copyCityName":["Neckarhausen"],"cityLocation":["48.6181555794043,9.30930282392756"],"allLocations":["48.6181555794043,9.30930282392756","47.890816,7.892242"],"stopId":["0500532"],"stopName":["Halde, Oberried-Schauinsland"],"copyStopName":["Halde, Oberried-Schauinsland"],"stopLocation":["47.890816,7.892242"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390792313209e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:33.824Z","isSproutLocation":false},{"id":"750267299395960833","uri":"https:\/\/twitter.com\/32868707\/status\/750267299395960833","text":"wochenblatt  Auffahrunfall in Schwabelweis: Regensburg: Zu einem Auffahrunfall mit drei\u2026 https:\/\/t.co\/c0tzmgPXBQ","pubDate":"2016-07-05T09:57:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["46888218","240120926"],"cityName":["Schwabelweis","Regensburg"],"copyCityName":["Schwabelweis","Regensburg"],"cityLocation":["49.0235668980806,12.1498145595338","49.0195332617646,12.09748688575"],"allLocations":["49.0235668980806,12.1498145595338","49.0195332617646,12.09748688575"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arminfischer_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/JjiKUb"],"_version_":1.5390792302901e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:32.836Z","isSproutLocation":false},{"id":"750267054188552192","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750267054188552192","text":"Bus 42 Richtung Schlossplatz mit der n\u00e4chsten Haltestelle Planckstra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T09:56:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["89837","104086"],"streetName":["Schlossplatz","Planckstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Schlossplatz","Planckstra\u00dfe"],"streetLocation":["51.9641660420081,7.6176473286986","52.4081086668549,10.7663120774337"],"allLocations":["51.9641660420081,7.6176473286986","52.4081086668549,10.7663120774337"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390791909539e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:55.326Z","isSproutLocation":false},{"id":"750267050677985281","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750267050677985281","text":"Bus 194 Richtung Neckarhausen Halde mit der n\u00e4chsten Haltestelle Halde hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T09:56:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31153068"],"cityName":["Neckarhausen"],"copyCityName":["Neckarhausen"],"cityLocation":["48.6181555794043,9.30930282392756"],"allLocations":["48.6181555794043,9.30930282392756","47.890816,7.892242"],"stopId":["0500532"],"stopName":["Halde, Oberried-Schauinsland"],"copyStopName":["Halde, Oberried-Schauinsland"],"stopLocation":["47.890816,7.892242"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390792302838e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:32.836Z","isSproutLocation":false},{"id":"750267024962514944","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962020255\/status\/750267024962514944","text":"POL-OS: Bohmte - Dachabsicherung von Baustelle gestohlen https:\/\/t.co\/TWZ9qUuspm #Polizei #NSachsen","pubDate":"2016-07-05T09:56:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["81439546"],"cityName":["Bohmte"],"copyCityName":["Bohmte"],"cityLocation":["52.3666811786572,8.31354260970012"],"allLocations":["52.3666811786572,8.31354260970012"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"PolizeipresseNI","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","NSachsen"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkGNwR"],"_version_":1.5391133723368e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:13.231Z","isSproutLocation":false},{"id":"750266947573469184","uri":"https:\/\/twitter.com\/3240108735\/status\/750266947573469184","text":"Sanierung der Hochbr\u00fccke und Stra\u00dfenbau in der Bahnhofstra\u00dfe erfordern Sperrungen in\u2026 https:\/\/t.co\/6po8Rl0h71 https:\/\/t.co\/9RziOVjA08","pubDate":"2016-07-05T09:55:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103344"],"streetName":["Bahnhofstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Bahnhofstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.420949632162,10.7167847060727"],"allLocations":["52.420949632162,10.7167847060727","48.172023,8.071198"],"stopId":["0500253"],"stopName":["Bahnhofstra\u00dfe, Elzach"],"copyStopName":["Bahnhofstra\u00dfe, Elzach"],"stopLocation":["48.172023,8.071198"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"KukonNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["https:\/\/btk.io\/he43iy"],"_version_":1.5391134801283e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:56.031Z","isSproutLocation":false},{"id":"750266771102457856","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750266771102457856","text":"Bus 44 Richtung Killesberg mit der n\u00e4chsten Haltestelle Kleiststra\u00dfe hat 0:24:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T09:55:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103850"],"streetName":["Kleiststra\u00dfe"],"copyStreetName":["Kleiststra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4251526348175,10.7812352651538"],"allLocations":["52.4251526348175,10.7812352651538"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391133716605e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:12.585Z","isSproutLocation":false},{"id":"750266463030743040","uri":"https:\/\/twitter.com\/1688000282\/status\/750266463030743040","text":"RT @HAMBURGonline: A 7 wird in der Nacht zu Mittwoch gesperrt - Die Autobahn A 7 wird in der Nacht zu Mittwoch zwischen Schnelsen-... https\u2026","pubDate":"2016-07-05T09:53:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["92915333"],"cityName":["Schnelsen"],"copyCityName":["Schnelsen"],"cityLocation":["53.6374002644566,9.91883076478031"],"allLocations":["53.6374002644566,9.91883076478031","51.3095289504488,9.56019454130763"],"streetId":["64304"],"streetName":["A 7"],"copyStreetName":["A 7"],"streetLocation":["51.3095289504488,9.56019454130763"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Heinzel69","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["HAMBURGonline"],"urls":["http:\/\/ow.ly\/g9JT5024IdY"],"_version_":1.5391134775236e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:53.547Z","isSproutLocation":false},{"id":"750266423398760448","uri":"https:\/\/twitter.com\/18552451\/status\/750266423398760448","text":"Nach der Massenkarambolage auf der A6 bei Mannheim hat es nun an der gleichen Stelle erneut einen Unfall gegeben. https:\/\/t.co\/3paAQiEeSj","pubDate":"2016-07-05T09:53:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"StZ_NEWS","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","urls":["http:\/\/www.stuttgarter-zeitung.de\/inhalt.wieder-die-a6-bei-mannheim-toedlicher-unfall-an-der-gleichen-stelle.34364dba-af54-4e42-907f-490a2a210239.html"],"_version_":1.5391134775226e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:53.547Z","isSproutLocation":false},{"id":"750266221262667776","uri":"https:\/\/twitter.com\/957672121\/status\/750266221262667776","text":"Alsfeld: Bus 396 \/ ALT 396 - Haltestellen\u00e4nderungen und Versp\u00e4tungen m\u00f6glich https:\/\/t.co\/UxAtOxTa3i","pubDate":"2016-07-05T09:53:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["334681720"],"cityName":["Alsfeld"],"copyCityName":["Alsfeld"],"cityLocation":["51.5304489832442,6.84595352142995"],"allLocations":["51.5304489832442,6.84595352142995"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"RMVinfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"HIM-Info-Twitter","urls":["http:\/\/rmv.de\/vm\/2099111#2c"],"_version_":1.5391133706234e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:11.595Z","isSproutLocation":false},{"id":"750266139213791232","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750266139213791232","text":"Bus 84 Richtung Vaihingen ZOB mit der n\u00e4chsten Haltestelle Zimmerstra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T09:52:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1633158271"],"cityName":["Vaihingen"],"copyCityName":["Vaihingen"],"cityLocation":["48.731407464424,9.10972806984198"],"allLocations":["48.731407464424,9.10972806984198","52.3989068782653,13.0441264588297","48.948118,8.957632","49.447657,11.08552","48.056975,8.538275"],"streetId":["94591"],"streetName":["Zimmerstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Zimmerstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.3989068782653,13.0441264588297"],"stopId":["8006053","8089291","0504698"],"stopName":["Vaihingen(Enz)","N\u00fcrnberg ZOB","Schwenningen Zimmerstr., Villingen-Schwenningen"],"copyStopName":["Vaihingen(Enz)","N\u00fcrnberg ZOB","Schwenningen Zimmerstr., Villingen-Schwenningen"],"stopLocation":["48.948118,8.957632","49.447657,11.08552","48.056975,8.538275"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391134768379e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:52.894Z","isSproutLocation":false},{"id":"750265766180581376","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962035317\/status\/750265766180581376","text":"POL-DA: Viernheim \/ A6: 55-J\u00e4hriger stirbt bei schwerem Verkehrsunfall https:\/\/t.co\/PS3CVSL14c #Polizei #Hessen","pubDate":"2016-07-05T09:51:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766","240034786"],"cityName":["Viernheim","Hessen"],"copyCityName":["Viernheim","Hessen"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275","52.0166999888816,10.7832999544455"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","52.0166999888816,10.7832999544455","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseHE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","Hessen"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkGK9R"],"_version_":1.5391133700068e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:11.011Z","isSproutLocation":false},{"id":"750265597481611264","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750265597481611264","text":"Bus 185 Richtung N\u00fcrtingen ZOB mit der n\u00e4chsten Haltestelle Ostpreu\u00dfenweg hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T09:50:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31153067"],"cityName":["N\u00fcrtingen"],"copyCityName":["N\u00fcrtingen"],"cityLocation":["48.6265853908574,9.33654630104364"],"allLocations":["48.6265853908574,9.33654630104364","52.4133183021002,10.7192964374362","48.627997,9.342648","49.447657,11.08552"],"streetId":["104060"],"streetName":["Ostpreu\u00dfenweg"],"copyStreetName":["Ostpreu\u00dfenweg"],"streetLocation":["52.4133183021002,10.7192964374362"],"stopId":["8004488","8089291"],"stopName":["N\u00fcrtingen","N\u00fcrnberg ZOB"],"copyStopName":["N\u00fcrtingen","N\u00fcrnberg ZOB"],"stopLocation":["48.627997,9.342648","49.447657,11.08552"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390791897469e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:54.173Z","isSproutLocation":false},{"id":"750265256551780352","uri":"https:\/\/twitter.com\/2827914745\/status\/750265256551780352","text":"POL-DA: Viernheim \/ A6: 55-J\u00e4hriger stirbt bei schwerem Verkehrsunfall #Polizei https:\/\/t.co\/kKueFHgiSc","pubDate":"2016-07-05T09:49:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeiNewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Polizei"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/branche\/polizei\/pol-da-viernheim-a6-55-jhriger-stirbt-bei-schwerem-verkehrsunfall\/"],"_version_":1.5391133692236e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:10.265Z","isSproutLocation":false},{"id":"750265175777939457","uri":"https:\/\/twitter.com\/15454873\/status\/750265175777939457","text":"RT @mz_quedlinburg: Das Auto nur noch Schrott, und niemand will gefahren sein - die Polizei in Halberstadt r\u00e4tselt \u00fcber einen Unfall... htt\u2026","pubDate":"2016-07-05T09:48:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-153832","-1352956"],"cityName":["Quedlinburg","Halberstadt"],"copyCityName":["Quedlinburg","Halberstadt"],"cityLocation":["51.7551929900491,11.1341579489661","51.8939162597576,11.0329033181628"],"allLocations":["51.7551929900491,11.1341579489661","51.8939162597576,11.0329033181628"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"mzwebde","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["mz_quedlinburg"],"urls":["http:\/\/fb.me\/Ez7ONV2M"],"_version_":1.5391134750312e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:51.171Z","isSproutLocation":false},{"id":"750265117934223361","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750265117934223361","text":"#RB38 wird ab #Grevenbroich (11:30,+10) bis #K\u00f6ln #Ehrenfeld (12:20) ohne Halt umgeleitet.#Versp\u00e4tungsk\u00fcrzung","pubDate":"2016-07-05T09:48:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.60000002384186,"cityId":["91187728","-62578"],"cityName":["Grevenbroich","K\u00f6ln"],"copyCityName":["Grevenbroich","K\u00f6ln"],"cityLocation":["51.0905782889262,6.58353649282309","50.9578881393587,6.95478550794529"],"allLocations":["51.0905782889262,6.58353649282309","50.9578881393587,6.95478550794529","51.093701,6.580447","50.951533,6.917276"],"stopId":["8000133","8000208"],"stopName":["Grevenbroich","K\u00f6ln-Ehrenfeld"],"copyStopName":["Grevenbroich","K\u00f6ln-Ehrenfeld"],"stopLocation":["51.093701,6.580447","50.951533,6.917276"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["RB38","Grevenbroich","K\u00f6ln","Ehrenfeld","Versp\u00e4tungsk\u00fcrzung"],"_version_":1.5391133686217e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:09.689Z","isSproutLocation":false},{"id":"750264718825254912","uri":"https:\/\/twitter.com\/75987732\/status\/750264718825254912","text":"05.07.2016 Keilerweg gesperrt - Wegen Stra\u00dfenbauarbeiten wird ab Mittwoch, 6. Juli, der Keilerweg im Bereich der ... https:\/\/t.co\/nEke5bl7o0","pubDate":"2016-07-05T09:47:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["15095"],"streetName":["Keilerweg"],"copyStreetName":["Keilerweg"],"streetLocation":["51.9385652849005,8.58370216132124"],"allLocations":["51.9385652849005,8.58370216132124"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"stadtbielefeld","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Bielefeld Aktuelles","urls":["http:\/\/bfld.de\/SZJF"],"_version_":1.5391134740675e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:50.252Z","isSproutLocation":false},{"id":"750264692187107328","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750264692187107328","text":"POL-MA: Mannheim: Sechs Verletzte bei Auffahrunfall, drei total besch\u00e4digte\u00a0Fahrzeuge https:\/\/t.co\/CHDOdM0WYY","pubDate":"2016-07-05T09:46:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240060919"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"allLocations":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-ma-mannheim-sechs-verletzte-bei-auffahrunfall-drei-total-beschaedigte-fahrzeuge\/mitteilung\/1213804\/"],"_version_":1.5391134729718e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:49.202Z","isSproutLocation":false},{"id":"750264672188719105","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750264672188719105","text":"POL-FR: L\u00f6rrach: Unfall mit Verletzten vor dem Parkplatz des Campingplatzes\u00a0L\u00f6rrach https:\/\/t.co\/xT9ZbJWeVg","pubDate":"2016-07-05T09:46:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["27358183"],"cityName":["L\u00f6rrach"],"copyCityName":["L\u00f6rrach"],"cityLocation":["47.6120895882273,7.66072180103369"],"allLocations":["47.6120895882273,7.66072180103369"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-fr-loerrach-unfall-mit-verletzten-vor-dem-parkplatz-des-campingplatzes-loerrach\/mitteilung\/1213802\/"],"_version_":1.5391133677084e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:08.82Z","isSproutLocation":false},{"id":"750264666752819200","uri":"https:\/\/twitter.com\/3297861917\/status\/750264666752819200","text":"Heidelberg: Schwerverletzte Radfahrerin bei Verkehrsunfall: Heidelberg. Bei einem Verkehrsunfall in der Heide... https:\/\/t.co\/UUdC8a4A1Z","pubDate":"2016-07-05T09:46:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["240058050"],"cityName":["Heidelberg"],"copyCityName":["Heidelberg"],"cityLocation":["49.409360773643,8.69481249961381"],"allLocations":["49.409360773643,8.69481249961381"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"HypnoseMannheim","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29qxkNe"],"_version_":1.5391133677084e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:08.82Z","isSproutLocation":false},{"id":"750264665955966977","uri":"https:\/\/twitter.com\/3297861917\/status\/750264665955966977","text":"Mannheim: Sechs Verletzte bei Verkehrsunfall: Mannheim. Bei einem Verkehrsunfall mit drei beteiligten Fahrzeu... https:\/\/t.co\/zSHEZ9jgDp","pubDate":"2016-07-05T09:46:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["240060919"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"allLocations":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"HypnoseMannheim","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29qwfW4"],"_version_":1.5391134729707e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:49.202Z","isSproutLocation":false},{"id":"750264614181416960","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750264614181416960","text":"POL-RT: Mehrere Verkehrsunf\u00e4lle mit Verletzten, Polizei sucht Unfallfl\u00fcchtigen, Drogen am Steuer, Wegen\u2026 https:\/\/t.co\/dJdjXF3F8S","pubDate":"2016-07-05T09:46:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-2778470"],"cityName":["Drogen"],"copyCityName":["Drogen"],"cityLocation":["50.9142511362855,12.3059495472576"],"allLocations":["50.9142511362855,12.3059495472576"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-rt-mehrere-verkehrsunfaelle-mit-verletzten-polizei-sucht-unfallfluechtigen-drogen-am-steuer-wegen-sicherheitsmaengeln-aus-verkehr-gezogen\/mitteilung\/1213796\/"],"_version_":1.5391134729697e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:49.202Z","isSproutLocation":false},{"id":"750264166540316672","uri":"https:\/\/twitter.com\/3064097806\/status\/750264166540316672","text":"RT @CarstenLinnhoff: Vor 18 Monaten starb Wolfsburg-Kicker Junior Malanda bei Unfall. Heute Prozess am Amtsgericht Minden.  #dpareporter ht\u2026","pubDate":"2016-07-05T09:44:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31172722"],"cityName":["Wolfsburg"],"copyCityName":["Wolfsburg"],"cityLocation":["52.4205587968605,10.7861681853161"],"allLocations":["52.4205587968605,10.7861681853161"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Medienspiegel_D","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["dpareporter"],"usermentions":["CarstenLinnhoff"],"_version_":1.5391133655452e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:06.755Z","isSproutLocation":false},{"id":"750264045685641216","uri":"https:\/\/twitter.com\/2704163942\/status\/750264045685641216","text":"RT @ntvde: + Zweiter t\u00f6dlicher Unfall an gleicher Stelle der A6 https:\/\/t.co\/lZ5cXCjBMe #DerTag","pubDate":"2016-07-05T09:44:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Steviknabe","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["DerTag"],"usermentions":["ntvde"],"urls":["http:\/\/n-tv.io\/LkD8KJ"],"_version_":1.5391134719295e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:48.212Z","isSproutLocation":false},{"id":"750263976815198208","uri":"https:\/\/twitter.com\/151840537\/status\/750263976815198208","text":"\u00d6AMTC meldet: Zwischen AS Werfen und AS Pass Lueg Instandhaltungsarbeiten, 2 Fahrstreifen gesperrt bis 05.07.2016\u2026 https:\/\/t.co\/uvbkJ4ND9z","pubDate":"2016-07-05T09:44:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["132815935"],"cityName":["Werfen"],"copyCityName":["Werfen"],"cityLocation":["52.1805995873114,8.55369309735951"],"allLocations":["52.1805995873114,8.55369309735951"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsfeed","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/wVoEc5"],"_version_":1.5391134710665e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:47.387Z","isSproutLocation":false},{"id":"750263960692285440","uri":"https:\/\/twitter.com\/18645718\/status\/750263960692285440","text":"Wegen einer Stellwerksst\u00f6rung verkehrt ME 81919 von Bremen nach Hamburg ab Ottersberg(planm.Abfahrt 11:16 Uhr) mit einer Versp\u00e4tung von","pubDate":"2016-07-05T09:44:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["253164222","20833623","307191221"],"cityName":["Bremen","Hamburg","Ottersberg"],"copyCityName":["Bremen","Hamburg","Ottersberg"],"cityLocation":["50.7249979889867,10.0034610476972","53.5503413823231,10.0006539920974","53.1100259951172,9.14211503078034"],"allLocations":["50.7249979889867,10.0034610476972","53.5503413823231,10.0006539920974","53.1100259951172,9.14211503078034"],"eventType":["Bahnprobleme","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"metronom4me","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Sharepoint to Tweets","_version_":1.5390792294502e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:32.038Z","isSproutLocation":false},{"id":"750263652658405377","uri":"https:\/\/twitter.com\/3703454896\/status\/750263652658405377","text":"#focus Lengerich - Polizei - Lengerich, Verkehrsunfall mit Verletzten: Auf der Kreuzung\u2026 https:\/\/t.co\/6HW4ktxpF0","pubDate":"2016-07-05T09:42:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240080361"],"cityName":["Lengerich"],"copyCityName":["Lengerich"],"cityLocation":["52.1887730655421,7.85086909553855"],"allLocations":["52.1887730655421,7.85086909553855"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BN365","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/w7DuaF"],"_version_":1.5390792288672e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:31.482Z","isSproutLocation":false},{"id":"750263642612838400","uri":"https:\/\/twitter.com\/3579060316\/status\/750263642612838400","text":"RE 1 Sachsen-Anhalt Zugausfall Berlin-Charlottenburg\/Berlin Zoologischer Garten\/Berlin Ostbahnhof  Erkner (Er... https:\/\/t.co\/O3Rl0VW8ry","pubDate":"2016-07-05T09:42:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1676563638"],"cityName":["Erkner"],"copyCityName":["Erkner"],"cityLocation":["52.4259803987558,13.7542811154551"],"allLocations":["52.4259803987558,13.7542811154551","52.504726,13.303524","52.507277,13.331992","52.510977,13.434564","52.428359,13.751457"],"stopId":["8010403","8010406","8010255","8013477"],"stopName":["Berlin-Charlottenburg","Berlin Zoologischer Garten","Berlin Ostbahnhof","Erkner"],"copyStopName":["Berlin-Charlottenburg","Berlin Zoologischer Garten","Berlin Ostbahnhof","Erkner"],"stopLocation":["52.504726,13.303524","52.507277,13.331992","52.510977,13.434564","52.428359,13.751457"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Stoerungenbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29dyyHx"],"_version_":1.5390792288672e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:31.482Z","isSproutLocation":false},{"id":"750263623075794944","uri":"https:\/\/twitter.com\/3703454896\/status\/750263623075794944","text":"#focus Viernheim - Polizei - Viernheim \/ A6: 55-J\u00e4hriger stirbt bei schwerem Verkehrsunfall\u2026 https:\/\/t.co\/sK3ErNOFjR","pubDate":"2016-07-05T09:42:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BN365","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/AcQBWX"],"_version_":1.539113365542e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:06.755Z","isSproutLocation":false},{"id":"750263556650729472","uri":"https:\/\/twitter.com\/33858697\/status\/750263556650729472","text":"#Borna: Stra\u00dfe f\u00fcr gut ein Jahr gesperrt: Anliegern drohen lange Umwege https:\/\/t.co\/lGZiiI4vNV","pubDate":"2016-07-05T09:42:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240126229"],"cityName":["Borna"],"copyCityName":["Borna"],"cityLocation":["51.1241648769633,12.4999054530717"],"allLocations":["51.1241648769633,12.4999054530717","51.117926,12.486291"],"stopId":["8011242"],"stopName":["Borna(Leipzig)"],"copyStopName":["Borna(Leipzig)"],"stopLocation":["51.117926,12.486291"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["FREUDE","FURCHT","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"NEWS","user":"freie_presse","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Borna"],"urls":["http:\/\/cvd.de\/1fpLA?t"],"_version_":1.5391134710655e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:47.387Z","isSproutLocation":false},{"id":"750263472915640320","uri":"https:\/\/twitter.com\/14204245\/status\/750263472915640320","text":"#focus Lengerich - Polizei - Lengerich, Verkehrsunfall mit Verletzten: Auf der Kreuzung\u2026 https:\/\/t.co\/KDP5YOI3sX","pubDate":"2016-07-05T09:42:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240080361"],"cityName":["Lengerich"],"copyCityName":["Lengerich"],"cityLocation":["52.1887730655421,7.85086909553855"],"allLocations":["52.1887730655421,7.85086909553855"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"newsbreak","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/w7DuaF"],"_version_":1.5391133646014e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:05.856Z","isSproutLocation":false},{"id":"750263380427014144","uri":"https:\/\/twitter.com\/1855631604\/status\/750263380427014144","text":"11:40 Uhr  \nEilbeker Weg bei der Baustelle Richtung Wandsbek Handy und Anschnall Kontrolle, ziehen 300m weiter raus","pubDate":"2016-07-05T09:41:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.63333332538605,"cityId":["-30353"],"cityName":["Wandsbek"],"copyCityName":["Wandsbek"],"cityLocation":["53.6495279908886,10.1138067016048"],"allLocations":["53.6495279908886,10.1138067016048","53.5709330277712,10.0493643690428","53.569971,10.077224"],"streetId":["49465"],"streetName":["Eilbeker Weg"],"copyStreetName":["Eilbeker Weg"],"streetLocation":["53.5709330277712,10.0493643690428"],"stopId":["8002560"],"stopName":["Hamburg-Wandsbek"],"copyStopName":["Hamburg-Wandsbek"],"stopLocation":["53.569971,10.077224"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PK_Hamburg","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","_version_":1.5391133646004e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:05.856Z","isSproutLocation":false},{"id":"750263208267710464","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750263208267710464","text":"Bus 209 Richtung Waiblingen Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Obere Bahnhofstra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T09:41:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240086841"],"cityName":["Waiblingen"],"copyCityName":["Waiblingen"],"cityLocation":["48.8317395951082,9.3158531593163"],"allLocations":["48.8317395951082,9.3158531593163","48.826124,9.299882","49.160871,8.290446","48.16567,8.630275"],"stopId":["8000180","8005217","0503827"],"stopName":["Waiblingen","R\u00fclzheim Bf","Obere Bahnhofstra\u00dfe, Rottweil"],"copyStopName":["Waiblingen","R\u00fclzheim Bf","Obere Bahnhofstra\u00dfe, Rottweil"],"stopLocation":["48.826124,9.299882","49.160871,8.290446","48.16567,8.630275"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391134700871e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:46.455Z","isSproutLocation":false},{"id":"750263163095027716","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750263163095027716","text":"Linz:  B1, Wiener Str., beide FR, am Kreisverkehr Solar-City, Behinderungen (Unfall) #verkehr","pubDate":"2016-07-05T09:40:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240030860"],"cityName":["Linz"],"copyCityName":["Linz"],"cityLocation":["50.5662480944802,7.28125572821051"],"allLocations":["50.5662480944802,7.28125572821051","49.8696115501876,8.66461109835147","50.569335,7.276032"],"streetId":["21888"],"streetName":["Wienerstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Wienerstra\u00dfe"],"streetLocation":["49.8696115501876,8.66461109835147"],"stopId":["8003708"],"stopName":["Linz(Rhein)"],"copyStopName":["Linz(Rhein)"],"stopLocation":["50.569335,7.276032"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.5391133636483e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:04.946Z","isSproutLocation":false},{"id":"750263121491664896","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750263121491664896","text":"B178, Loferer Str., beide FR, bei Elmau, wechselseitige Anhaltungen u. Stau (Asphaltierungsarbeiten) #verkehr","pubDate":"2016-07-05T09:40:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["85389"],"streetName":["Loferer Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Loferer Stra\u00dfe"],"streetLocation":["48.1188535306221,11.6341693640173"],"allLocations":["48.1188535306221,11.6341693640173"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.539113470085e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:46.455Z","isSproutLocation":false},{"id":"750262952217964544","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750262952217964544","text":"B171, Tiroler Str., beide FR, zw. Volders u. Wattens, Sperre (Unfall) #verkehr","pubDate":"2016-07-05T09:40:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["13712"],"streetName":["Tirolerstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Tirolerstra\u00dfe"],"streetLocation":["49.9387415414054,11.5941664309414"],"allLocations":["49.9387415414054,11.5941664309414"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.5391134692451e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:45.652Z","isSproutLocation":false},{"id":"750262673678426112","uri":"https:\/\/twitter.com\/2829434933\/status\/750262673678426112","text":"RT @HAMBURGonline: A 7 wird in der Nacht zu Mittwoch gesperrt - Die Autobahn A 7 wird in der Nacht zu Mittwoch zwischen Schnelsen-... https\u2026","pubDate":"2016-07-05T09:38:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["92915333"],"cityName":["Schnelsen"],"copyCityName":["Schnelsen"],"cityLocation":["53.6374002644566,9.91883076478031"],"allLocations":["53.6374002644566,9.91883076478031","51.3095289504488,9.56019454130763"],"streetId":["64304"],"streetName":["A 7"],"copyStreetName":["A 7"],"streetLocation":["51.3095289504488,9.56019454130763"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"All_In_A_Row","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"RoundTeam","usermentions":["HAMBURGonline"],"urls":["http:\/\/ow.ly\/g9JT5024IdY"],"_version_":1.5391134682888e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:44.738Z","isSproutLocation":false},{"id":"750262551800385536","uri":"https:\/\/twitter.com\/712217811779768321\/status\/750262551800385536","text":"RT @HAMBURGonline: A 7 wird in der Nacht zu Mittwoch gesperrt - Die Autobahn A 7 wird in der Nacht zu Mittwoch zwischen Schnelsen-... https\u2026","pubDate":"2016-07-05T09:38:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["92915333"],"cityName":["Schnelsen"],"copyCityName":["Schnelsen"],"cityLocation":["53.6374002644566,9.91883076478031"],"allLocations":["53.6374002644566,9.91883076478031","51.3095289504488,9.56019454130763"],"streetId":["64304"],"streetName":["A 7"],"copyStreetName":["A 7"],"streetLocation":["51.3095289504488,9.56019454130763"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"LFreidenker","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["HAMBURGonline"],"urls":["http:\/\/ow.ly\/g9JT5024IdY"],"_version_":1.5391134682867e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:44.738Z","isSproutLocation":false},{"id":"750262545844363264","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750262545844363264","text":"POL-UL: (UL) Beimerstetten \u2013 Pkw erfasst Radfahrer \/ Bei einem Unfall am Montag bei Beimerstetten wurde ein\u2026 https:\/\/t.co\/MaeBF3aw7k","pubDate":"2016-07-05T09:38:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-2789591"],"cityName":["Beimerstetten"],"copyCityName":["Beimerstetten"],"cityLocation":["48.4848200214789,9.97674231019391"],"allLocations":["48.4848200214789,9.97674231019391","48.480974,9.976835"],"stopId":["8000858"],"stopName":["Beimerstetten"],"copyStopName":["Beimerstetten"],"stopLocation":["48.480974,9.976835"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-ul-ul-beimerstetten-pkw-erfasst-radfahrer-bei-einem-unfall-am-montag-bei-beimerstetten-wurde-ein-radfahrer-leicht-verletzt\/mitteilung\/1213784\/"],"_version_":1.5391134682867e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:44.738Z","isSproutLocation":false},{"id":"750262423421083648","uri":"https:\/\/twitter.com\/40009689\/status\/750262423421083648","text":"Folgetweet II: #B76 nach #Unfall wieder frei https:\/\/t.co\/aq3DsAXi9c","pubDate":"2016-07-05T09:37:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["78492"],"streetName":["B76"],"copyStreetName":["B76"],"streetLocation":["53.9663134581746,10.8466598524665"],"allLocations":["53.9663134581746,10.8466598524665"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"kn_online","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["B76","Unfall"],"urls":["http:\/\/www.kn-online.de\/News\/Nachrichten-aus-Ploen\/Unfall-auf-der-B76-Verkehrschaos-rund-um-Schwentinental"],"_version_":1.5391134682846e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:44.738Z","isSproutLocation":false},{"id":"750262267208282112","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750262267208282112","text":"POL-MA: Heidelberg-Altstadt: Verkehrsunfall mit schwerverletzter Radfahrerin https:\/\/t.co\/cQDH4Ki6rL #ots #Polizei","pubDate":"2016-07-05T09:37:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8002685"],"stopName":["Heidelberg-Altstadt"],"copyStopName":["Heidelberg-Altstadt"],"stopLocation":["49.415237,8.720887"],"allLocations":["49.415237,8.720887"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Polizei"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkG4h6"],"_version_":1.5390791885432e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:53.028Z","isSproutLocation":false},{"id":"750262261453774848","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750262261453774848","text":"POL-AA: Lorch: Bundesstra\u00dfe 29 nach Unfall rund zwei Stunden gesperrt https:\/\/t.co\/B7khhfKLUk #ots #Polizei","pubDate":"2016-07-05T09:37:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1541280010"],"cityName":["Lorch"],"copyCityName":["Lorch"],"cityLocation":["50.0437715727631,7.80410405948869"],"allLocations":["50.0437715727631,7.80410405948869","53.5691695611937,9.97368652332816","48.797906,9.695761","48.249963,8.816873"],"streetId":["48943"],"streetName":["Bundesstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Bundesstra\u00dfe"],"streetLocation":["53.5691695611937,9.97368652332816"],"stopId":["8003752","0501339"],"stopName":["Lorch(W\u00fcrtt)","Bundesstra\u00dfe, Balingen-Erzingen"],"copyStopName":["Lorch(W\u00fcrtt)","Bundesstra\u00dfe, Balingen-Erzingen"],"stopLocation":["48.797906,9.695761","48.249963,8.816873"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Polizei"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkG4gG"],"_version_":1.5390791885421e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:53.028Z","isSproutLocation":false},{"id":"750262249869090817","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750262249869090817","text":"POL-MA: Leimen\/Rhein-Neckar-Kreis: Verkehrsunfall mit schwerverletzter Person https:\/\/t.co\/nRjyrCZMd9 #ots #Polizei","pubDate":"2016-07-05T09:37:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-453397","-62577"],"cityName":["Leimen","Rhein-Neckar-Kreis"],"copyCityName":["Leimen","Rhein-Neckar-Kreis"],"cityLocation":["49.3371007425344,8.74691791901513","49.4004677866801,8.56584963080956"],"allLocations":["49.3371007425344,8.74691791901513","49.4004677866801,8.56584963080956"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Polizei"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkG4ZJ"],"_version_":1.5390791885421e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:53.028Z","isSproutLocation":false},{"id":"750262244315897856","uri":"https:\/\/twitter.com\/2309316339\/status\/750262244315897856","text":"Heidelberg: Schwerverletzte Radfahrerin bei Verkehrsunfall https:\/\/t.co\/TDYt9l77Lz #mti","pubDate":"2016-07-05T09:37:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240058050"],"cityName":["Heidelberg"],"copyCityName":["Heidelberg"],"cityLocation":["49.409360773643,8.69481249961381"],"allLocations":["49.409360773643,8.69481249961381"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"NewsMRN","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["mti"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29sIFhc"],"_version_":1.5390792288651e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:31.482Z","isSproutLocation":false},{"id":"750262231825199105","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750262231825199105","text":"POL-MA: Mannheim-Wohlgelegen: Auffahrunfall mit drei beteiligten Fahrzeugen - zwei Leichtverletzte https:\/\/t.co\/Y1jCzTUoB7 #ots #Polizei","pubDate":"2016-07-05T09:37:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240060919","373102361"],"cityName":["Mannheim","Wohlgelegen"],"copyCityName":["Mannheim","Wohlgelegen"],"cityLocation":["49.4895913944548,8.46723609031235","49.4985153126042,8.49723982080195"],"allLocations":["49.4895913944548,8.46723609031235","49.4985153126042,8.49723982080195","49.1578879864137,9.20988936198394"],"streetId":["58356"],"streetName":["Wohlgelegen"],"copyStreetName":["Wohlgelegen"],"streetLocation":["49.1578879864137,9.20988936198394"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Polizei"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkG4H4"],"_version_":1.5390791876907e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:52.212Z","isSproutLocation":false},{"id":"750262025650003968","uri":"https:\/\/twitter.com\/2208552866\/status\/750262025650003968","text":"+++BAUSTELLE+++BREITENBRUNN+++\nOrtsdurchfahrt von Breitenbrunn gesperrt\nWegen eines Wasserrohrbruchs ist die... https:\/\/t.co\/QvMfk2f9iS","pubDate":"2016-07-05T09:36:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1000000238419,"cityId":["-957155"],"cityName":["Breitenbrunn"],"copyCityName":["Breitenbrunn"],"cityLocation":["48.1306846389699,10.381186497357"],"allLocations":["48.1306846389699,10.381186497357","48.138586,10.408505"],"stopId":["8001147"],"stopName":["Breitenbrunn(Schwab)"],"copyStopName":["Breitenbrunn(Schwab)"],"stopLocation":["48.138586,10.408505"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"MemmingenOnline","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/7YrEyTFqU"],"_version_":1.5390791872671e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:51.809Z","isSproutLocation":false},{"id":"750261352778887168","uri":"https:\/\/twitter.com\/3168706949\/status\/750261352778887168","text":"RT @mz_quedlinburg: Das Auto nur noch Schrott, und niemand will gefahren sein - die Polizei in Halberstadt r\u00e4tselt \u00fcber einen Unfall... htt\u2026","pubDate":"2016-07-05T09:33:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-153832","-1352956"],"cityName":["Quedlinburg","Halberstadt"],"copyCityName":["Quedlinburg","Halberstadt"],"cityLocation":["51.7551929900491,11.1341579489661","51.8939162597576,11.0329033181628"],"allLocations":["51.7551929900491,11.1341579489661","51.8939162597576,11.0329033181628"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"1fachKomplizier","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["mz_quedlinburg"],"urls":["http:\/\/fb.me\/Ez7ONV2M"],"_version_":1.5391134668009e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:43.322Z","isSproutLocation":false},{"id":"750261241868869632","uri":"https:\/\/twitter.com\/14204245\/status\/750261241868869632","text":"#focus Viernheim - Polizei - Viernheim \/ A6: 55-J\u00e4hriger stirbt bei schwerem Verkehrsunfall\u2026 https:\/\/t.co\/RnQ8pPlLQG","pubDate":"2016-07-05T09:33:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"newsbreak","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/AcQBWX"],"_version_":1.5391133605109e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:01.957Z","isSproutLocation":false},{"id":"750260984837734400","uri":"https:\/\/twitter.com\/191436851\/status\/750260984837734400","text":"41 : Verkehrsunfall im Bereich Gersthofer Stra\u00dfe Wallri\u00dfstra\u00dfe in Fahrtrichtung Schottentor U. Derzeit Fahrt unterbrochen #wlvi","pubDate":"2016-07-05T09:32:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["40420"],"streetName":["Gersthofer Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Gersthofer Stra\u00dfe"],"streetLocation":["50.1005318723909,8.54135194816444"],"allLocations":["50.1005318723909,8.54135194816444"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wienerlinien","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Nettro\u00aeBME","hashtags":["wlvi"],"_version_":1.5391133598807e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:01.353Z","isSproutLocation":false},{"id":"750260766457102336","uri":"https:\/\/twitter.com\/39791366\/status\/750260766457102336","text":"A 7 wird in der Nacht zu Mittwoch gesperrt - Die Autobahn A 7 wird in der Nacht zu Mittwoch zwischen Schnelsen-... https:\/\/t.co\/PFLKxodRF3","pubDate":"2016-07-05T09:31:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["92915333"],"cityName":["Schnelsen"],"copyCityName":["Schnelsen"],"cityLocation":["53.6374002644566,9.91883076478031"],"allLocations":["53.6374002644566,9.91883076478031","51.3095289504488,9.56019454130763"],"streetId":["64304"],"streetName":["A 7"],"copyStreetName":["A 7"],"streetLocation":["51.3095289504488,9.56019454130763"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"HAMBURGonline","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/g9JT5024IdY"],"_version_":1.5390791790557e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:43.98Z","isSproutLocation":false},{"id":"750260672643133440","uri":"https:\/\/twitter.com\/96793904\/status\/750260672643133440","text":"11:30 - St\u00f6rung Bf Niedersedlitz beendet: Li. 65, 88 fahren wieder normal; mit Versp\u00e4tungen ist jedoch noch zu rechnen.","pubDate":"2016-07-05T09:30:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["64887945"],"cityName":["Niedersedlitz"],"copyCityName":["Niedersedlitz"],"cityLocation":["50.9985227020652,13.8221389537022"],"allLocations":["50.9985227020652,13.8221389537022","49.160871,8.290446","50.999654,13.828399"],"stopId":["8005217","8011422"],"stopName":["R\u00fclzheim Bf","Dresden-Niedersedlitz"],"copyStopName":["R\u00fclzheim Bf","Dresden-Niedersedlitz"],"stopLocation":["49.160871,8.290446","50.999654,13.828399"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"DVBAG","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"SMART-WAY Management Terminal","_version_":1.5390791799585e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:44.838Z","isSproutLocation":false},{"id":"750260671800107008","uri":"https:\/\/twitter.com\/205662724\/status\/750260671800107008","text":"11:30 - St\u00f6rung Bf Niedersedlitz beendet: Li. 65, 88 fahren wieder normal; mit Versp\u00e4tungen ist jedoch noch zu rechnen.","pubDate":"2016-07-05T09:30:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["64887945"],"cityName":["Niedersedlitz"],"copyCityName":["Niedersedlitz"],"cityLocation":["50.9985227020652,13.8221389537022"],"allLocations":["50.9985227020652,13.8221389537022","49.160871,8.290446","50.999654,13.828399"],"stopId":["8005217","8011422"],"stopName":["R\u00fclzheim Bf","Dresden-Niedersedlitz"],"copyStopName":["R\u00fclzheim Bf","Dresden-Niedersedlitz"],"stopLocation":["49.160871,8.290446","50.999654,13.828399"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"dvb_info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"SMART-WAY Management Terminal","_version_":1.5390791799585e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:44.838Z","isSproutLocation":false},{"id":"750260584776695808","uri":"https:\/\/twitter.com\/203654063\/status\/750260584776695808","text":"Borken - Polizei - Verkehrsunfall mit Rennradfahrer \/ Fahrzeugf\u00fchrer gesucht https:\/\/t.co\/vogZa7HVju","pubDate":"2016-07-05T09:30:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240107872"],"cityName":["Borken"],"copyCityName":["Borken"],"cityLocation":["51.049999977514,9.28333001378087"],"allLocations":["51.049999977514,9.28333001378087"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Kleeblatt1977","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"iOS","urls":["http:\/\/www.focus.de\/regional\/nordrhein-westfalen\/borken-polizei-verkehrsunfall-mit-rennradfahrer-fahrzeugfuehrer-gesucht_id_5697478.html"],"_version_":1.539079178567e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:43.512Z","isSproutLocation":false},{"id":"750260586282414080","uri":"https:\/\/twitter.com\/2723425020\/status\/750260586282414080","text":"Dachau: Ungew\u00f6hnlicher Unfall in Waschanlage https:\/\/t.co\/BOMcJFyH5v #DieNachrichten #sueddeutsche","pubDate":"2016-07-05T09:30:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240024838"],"cityName":["Dachau"],"copyCityName":["Dachau"],"cityLocation":["48.2592476697246,11.4354419062517"],"allLocations":["48.2592476697246,11.4354419062517"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"DieNachrichten","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["DieNachrichten","sueddeutsche"],"urls":["http:\/\/www.sueddeutsche.de\/muenchen\/dachau\/dachau-ungewoehnlicher-unfall-in-waschanlage-1.3063895?source=rss"],"_version_":1.5390791799574e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:44.838Z","isSproutLocation":false},{"id":"750260576496914432","uri":"https:\/\/twitter.com\/2929467093\/status\/750260576496914432","text":"POL-AA: Lorch: Bundesstra\u00dfe 29 nach Unfall rund zwei Stunden gesperrt https:\/\/t.co\/U58SNH2ViK #Polizei #BaW\u00fc","pubDate":"2016-07-05T09:30:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1541280010"],"cityName":["Lorch"],"copyCityName":["Lorch"],"cityLocation":["50.0437715727631,7.80410405948869"],"allLocations":["50.0437715727631,7.80410405948869","53.5691695611937,9.97368652332816","48.797906,9.695761","48.249963,8.816873"],"streetId":["48943"],"streetName":["Bundesstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Bundesstra\u00dfe"],"streetLocation":["53.5691695611937,9.97368652332816"],"stopId":["8003752","0501339"],"stopName":["Lorch(W\u00fcrtt)","Bundesstra\u00dfe, Balingen-Erzingen"],"copyStopName":["Lorch(W\u00fcrtt)","Bundesstra\u00dfe, Balingen-Erzingen"],"stopLocation":["48.797906,9.695761","48.249963,8.816873"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"PolizeipresseBW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","BaW\u00fc"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkFxvl"],"_version_":1.539079178567e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:43.512Z","isSproutLocation":false},{"id":"750260571245649920","uri":"https:\/\/twitter.com\/2929467093\/status\/750260571245649920","text":"POL-MA: Mannheim-Wohlgelegen: Auffahrunfall mit drei beteiligten Fahrzeugen - zwei Leichtverletzte https:\/\/t.co\/ugBv8snGTZ #Polizei #BaW\u00fc","pubDate":"2016-07-05T09:30:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240060919","373102361"],"cityName":["Mannheim","Wohlgelegen"],"copyCityName":["Mannheim","Wohlgelegen"],"cityLocation":["49.4895913944548,8.46723609031235","49.4985153126042,8.49723982080195"],"allLocations":["49.4895913944548,8.46723609031235","49.4985153126042,8.49723982080195","49.1578879864137,9.20988936198394"],"streetId":["58356"],"streetName":["Wohlgelegen"],"copyStreetName":["Wohlgelegen"],"streetLocation":["49.1578879864137,9.20988936198394"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseBW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","BaW\u00fc"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkFxr4"],"_version_":1.539079178567e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:43.512Z","isSproutLocation":false},{"id":"750260573569376256","uri":"https:\/\/twitter.com\/2929467093\/status\/750260573569376256","text":"POL-MA: Leimen\/Rhein-Neckar-Kreis: Verkehrsunfall mit schwerverletzter Person https:\/\/t.co\/GYcu3jU0rh #Polizei #BaW\u00fc","pubDate":"2016-07-05T09:30:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-453397","-62577"],"cityName":["Leimen","Rhein-Neckar-Kreis"],"copyCityName":["Leimen","Rhein-Neckar-Kreis"],"cityLocation":["49.3371007425344,8.74691791901513","49.4004677866801,8.56584963080956"],"allLocations":["49.3371007425344,8.74691791901513","49.4004677866801,8.56584963080956"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseBW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","BaW\u00fc"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkFxsM"],"_version_":1.539079178567e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:43.512Z","isSproutLocation":false},{"id":"750260446872166401","uri":"https:\/\/twitter.com\/731017997100433408\/status\/750260446872166401","text":"RT @polizeimeldun: POL-ST: Lengerich, Verkehrsunfall mit\u00a0Verletzten https:\/\/t.co\/JoccDWuzsR","pubDate":"2016-07-05T09:30:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240080361"],"cityName":["Lengerich"],"copyCityName":["Lengerich"],"cityLocation":["52.1887730655421,7.85086909553855"],"allLocations":["52.1887730655421,7.85086909553855"],"eventType":["Unfall"],"tweetType":"STRASSE","user":"SteinfurterBot","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Der Steinfurter BOT","usermentions":["polizeimeldun"],"urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-st-lengerich-verkehrsunfall-mit-verletzten\/mitteilung\/1213765\/"],"_version_":1.5390791785649e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:43.512Z","isSproutLocation":false},{"id":"750260436168302592","uri":"https:\/\/twitter.com\/406955423\/status\/750260436168302592","text":"#Heidelberg: Schwerverletzte Radfahrerin bei Verkehrsunfall... https:\/\/t.co\/Rdkta5wniI","pubDate":"2016-07-05T09:30:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240058050"],"cityName":["Heidelberg"],"copyCityName":["Heidelberg"],"cityLocation":["49.409360773643,8.69481249961381"],"allLocations":["49.409360773643,8.69481249961381"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"online_MM","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Regionalticker MM-Tweets","hashtags":["Heidelberg"],"urls":["http:\/\/www.morgenweb.de\/newsticker\/mm-tweets\/heidelberg-schwerverletzte-radfahrerin-bei-verkehrsunfall-1.2862479"],"_version_":1.5390791785649e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:43.512Z","isSproutLocation":false},{"id":"750259981790875648","uri":"https:\/\/twitter.com\/1371645679\/status\/750259981790875648","text":"Die #A7 wird zw. Schnelsen-Nord und dem Autobahndreieck HH-Nordwest von 22 bis 5 Uhr #gesperrt. #A7Ausbau","pubDate":"2016-07-05T09:28:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["92915333"],"cityName":["Schnelsen"],"copyCityName":["Schnelsen"],"cityLocation":["53.6374002644566,9.91883076478031"],"allLocations":["53.6374002644566,9.91883076478031","51.3095289504488,9.56019454130763"],"streetId":["64304"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["51.3095289504488,9.56019454130763"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"NDRreporter","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["A7","gesperrt","A7Ausbau"],"_version_":1.5390791774083e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:42.406Z","isSproutLocation":false},{"id":"750259945828782081","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750259945828782081","text":"POL-ST: Lengerich, Verkehrsunfall mit\u00a0Verletzten https:\/\/t.co\/JoccDWuzsR","pubDate":"2016-07-05T09:28:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240080361"],"cityName":["Lengerich"],"copyCityName":["Lengerich"],"cityLocation":["52.1887730655421,7.85086909553855"],"allLocations":["52.1887730655421,7.85086909553855"],"eventType":["Unfall"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-st-lengerich-verkehrsunfall-mit-verletzten\/mitteilung\/1213765\/"],"_version_":1.5390791774073e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:42.406Z","isSproutLocation":false},{"id":"750259889218269184","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750259889218269184","text":"POL-DEL: Delmenhorst: Einbruch in Firma +++ Pkw-Aufbrecher fl\u00fcchten +++ Zeugen gesucht +++ Verkehrsunfall mit 9000\u2026 https:\/\/t.co\/Z3MqChxKwV","pubDate":"2016-07-05T09:27:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240077210"],"cityName":["Delmenhorst"],"copyCityName":["Delmenhorst"],"cityLocation":["53.0480949818118,8.62860657334268"],"allLocations":["53.0480949818118,8.62860657334268","53.052792,8.629758"],"stopId":["8000070"],"stopName":["Delmenhorst"],"copyStopName":["Delmenhorst"],"stopLocation":["53.052792,8.629758"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-del-delmenhorst-einbruch-in-firma-pkw-aufbrecher-fluechten-zeugen-gesucht-verkehrsunfall-mit-9000-euro-schaden\/mitteilung\/1213759\/"],"_version_":1.5390791782745e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:43.234Z","isSproutLocation":false},{"id":"750259346525851648","uri":"https:\/\/twitter.com\/628278702\/status\/750259346525851648","text":"Dachau: Ungew\u00f6hnlicher Unfall in Waschanlage https:\/\/t.co\/i5wlsVIue6","pubDate":"2016-07-05T09:25:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240024838"],"cityName":["Dachau"],"copyCityName":["Dachau"],"cityLocation":["48.2592476697246,11.4354419062517"],"allLocations":["48.2592476697246,11.4354419062517"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"SZ_Dachau","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/ift.tt\/29f9h4X"],"_version_":1.5390791775877e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:42.581Z","isSproutLocation":false},{"id":"750259207362850818","uri":"https:\/\/twitter.com\/3306661415\/status\/750259207362850818","text":"Unf\u00e4lle | Lkw-Fahrer verursachen t\u00f6dliche Verkehrsunf\u00e4lle auf der A6 - BILD https:\/\/t.co\/sadLZeSKgl #Nachrichten https:\/\/t.co\/ADNnpyMjZr","pubDate":"2016-07-05T09:25:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"newsjsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Nachrichten"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkFsJR"],"_version_":1.5390791773129e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:42.317Z","isSproutLocation":false},{"id":"750259072809603072","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962020255\/status\/750259072809603072","text":"POL-DEL: PK BAB Ahlhorn: Ohne F\u00fchrerschein Unfall in Bakum verursacht ++++ 12.000 Euro Schaden\u2026 https:\/\/t.co\/IUmB6Ll4o9 #Polizei #NSachsen","pubDate":"2016-07-05T09:24:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240089701"],"cityName":["Bakum"],"copyCityName":["Bakum"],"cityLocation":["52.7419788719237,8.19181900223983"],"allLocations":["52.7419788719237,8.19181900223983"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"PolizeipresseNI","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","NSachsen"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkFryZ"],"_version_":1.5390791769596e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:41.978Z","isSproutLocation":false},{"id":"750259066895634432","uri":"https:\/\/twitter.com\/3306661415\/status\/750259066895634432","text":"Unf\u00e4lle | Lkw-Fahrer verursachen t\u00f6dliche Verkehrsunf\u00e4lle auf der A6 - BILD https:\/\/t.co\/VvyZv4lUm8 #Nachrichten https:\/\/t.co\/lU5f8nVbja","pubDate":"2016-07-05T09:24:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"newsjsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Nachrichten"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkFrsh"],"_version_":1.5390791761899e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:41.243Z","isSproutLocation":false},{"id":"750258904253263872","uri":"https:\/\/twitter.com\/3216448353\/status\/750258904253263872","text":"Heute schauen wir mal wieder auf die Baustelle nach KIRCHBERG - da hat sich einiges getan...Ganz oben sind wir... https:\/\/t.co\/cAqS3oYWcq","pubDate":"2016-07-05T09:23:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240128200"],"cityName":["Kirchberg"],"copyCityName":["Kirchberg"],"cityLocation":["50.6227113708851,12.5261199100298"],"allLocations":["50.6227113708851,12.5261199100298"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"CARISMA_Ibk","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/7apPT2zvY"],"_version_":1.5390791769575e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:41.978Z","isSproutLocation":false},{"id":"750258782773637120","uri":"https:\/\/twitter.com\/272031261\/status\/750258782773637120","text":"#Soest - Unfall unter Drogeneinfluss: 24-J\u00e4hriger mit Motorroller gest\u00fcrzt    https:\/\/t.co\/hNolJKe9NC","pubDate":"2016-07-05T09:23:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240096081"],"cityName":["Soest"],"copyCityName":["Soest"],"cityLocation":["51.572550107658,8.10612592251029"],"allLocations":["51.572550107658,8.10612592251029"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"KreisSoest","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Soest"],"urls":["http:\/\/ots.de\/336c5a"],"_version_":1.5390791761563e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:41.211Z","isSproutLocation":false},{"id":"750258645682630656","uri":"https:\/\/twitter.com\/1427648372\/status\/750258645682630656","text":"Retweeted Deutsche Bahn (@DB_Info):\n\nStreckensperrung zwischen Bad Schandau - Sebnitz und Beeintr\u00e4chtigungen auf... https:\/\/t.co\/H2Kdo7ADVq","pubDate":"2016-07-05T09:22:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"companyId":["96934"],"companyName":["Deutsche Bahn"],"copyCompanyName":["Deutsche Bahn"],"companyLocation":["52.5096564,13.3750449"],"allLocations":["52.5096564,13.3750449","50.9232389931444,14.2167727340406","50.9405689590197,14.2676688930058"],"cityId":["-534534","-534536"],"cityName":["Bad Schandau","Sebnitz"],"copyCityName":["Bad Schandau","Sebnitz"],"cityLocation":["50.9232389931444,14.2167727340406","50.9405689590197,14.2676688930058"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"hmbuchmann","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","usermentions":["DB_Info"],"urls":["http:\/\/fb.me\/852FkApR2"],"_version_":1.5390791761543e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:41.211Z","isSproutLocation":false},{"id":"750258639701680128","uri":"https:\/\/twitter.com\/1427648372\/status\/750258639701680128","text":"RT @DB_Info: Streckensperrung zwischen Bad Schandau - Sebnitz und Beeintr\u00e4chtigungen auf der #U28 -> https:\/\/t.co\/lqqZKf6Vx9 #Bahn #SN","pubDate":"2016-07-05T09:22:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-534534","-534536"],"cityName":["Bad Schandau","Sebnitz"],"copyCityName":["Bad Schandau","Sebnitz"],"cityLocation":["50.9232389931444,14.2167727340406","50.9405689590197,14.2676688930058"],"allLocations":["50.9232389931444,14.2167727340406","50.9405689590197,14.2676688930058","47.74433005363,8.73161779366874"],"gtfsRouteId":["5656"],"gtfsRouteName":["Sn"],"copyGtfsRouteName":["Sn"],"gtfsRouteLocation":["47.74433005363,8.73161779366874"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"hmbuchmann","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["U28","Bahn","SN"],"usermentions":["DB_Info"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/1TsobCg"],"_version_":1.5390791755545e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:40.639Z","isSproutLocation":false},{"id":"750258156513726464","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750258156513726464","text":"A4, Ost-AB, FR. Nickelsdorf,  zw. M\u00f6nchhof u. Grenze Nickelsdorf\/Hegyeshalom, abschnittweise Lkw-Stau (Polizeikontrollen) #verkehr","pubDate":"2016-07-05T09:20:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8005952"],"stopName":["Ulm Ost"],"copyStopName":["Ulm Ost"],"stopLocation":["48.407159,9.994631"],"allLocations":["48.407159,9.994631"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.5391134637621e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:40.422Z","isSproutLocation":false},{"id":"750258130181693440","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750258130181693440","text":"PD Chemnitz - Auffahrunfall mit f\u00fcnf Beteiligten:  https:\/\/t.co\/PiHYvh1F8s","pubDate":"2016-07-05T09:20:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20830918"],"cityName":["Chemnitz"],"copyCityName":["Chemnitz"],"cityLocation":["50.832260776937,12.9252977151324"],"allLocations":["50.832260776937,12.9252977151324"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29KjKCl"],"_version_":1.5391133585753e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:00.107Z","isSproutLocation":false},{"id":"750258131167358977","uri":"https:\/\/twitter.com\/223758384\/status\/750258131167358977","text":"PD Chemnitz - Auffahrunfall mit f\u00fcnf Beteiligten https:\/\/t.co\/X8hh2i2LiF","pubDate":"2016-07-05T09:20:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20830918"],"cityName":["Chemnitz"],"copyCityName":["Chemnitz"],"cityLocation":["50.832260776937,12.9252977151324"],"allLocations":["50.832260776937,12.9252977151324"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"PolizeiSachsen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/tinyurl.com\/h4nj8wc"],"_version_":1.5391133585753e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:00.107Z","isSproutLocation":false},{"id":"750258130743734273","uri":"https:\/\/twitter.com\/3045025558\/status\/750258130743734273","text":"PD Chemnitz - Auffahrunfall mit f\u00fcnf Beteiligten https:\/\/t.co\/3HleA4oyHF","pubDate":"2016-07-05T09:20:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20830918"],"cityName":["Chemnitz"],"copyCityName":["Chemnitz"],"cityLocation":["50.832260776937,12.9252977151324"],"allLocations":["50.832260776937,12.9252977151324"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"infokanal","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/tinyurl.com\/h4nj8wc"],"_version_":1.5391134637621e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:40.422Z","isSproutLocation":false},{"id":"750258097009098752","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750258097009098752","text":"A2, S\u00fcd-AB, FR, Graz, zw. Kn. Seebenstein u. Grimmenstein, ca. 3 Km Stau (Unfall) #verkehr","pubDate":"2016-07-05T09:20:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["26151"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"allLocations":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Stau","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.5391134637611e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:40.422Z","isSproutLocation":false},{"id":"750258030122508288","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750258030122508288","text":"A2, S\u00fcd-AB, FR, Graz, zw. Gleisdorf\/S\u00fcd u. Gleisdorf\/West, Behinderungen (Unfall) #verkehr","pubDate":"2016-07-05T09:20:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["26151"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"allLocations":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.5391134637611e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:40.422Z","isSproutLocation":false},{"id":"750257819027398656","uri":"https:\/\/twitter.com\/15454873\/status\/750257819027398656","text":"RT @mz_quedlinburg: Das Auto nur noch Schrott, und niemand will gefahren sein - die Polizei in Halberstadt r\u00e4tselt \u00fcber einen Unfall... htt\u2026","pubDate":"2016-07-05T09:19:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-153832","-1352956"],"cityName":["Quedlinburg","Halberstadt"],"copyCityName":["Quedlinburg","Halberstadt"],"cityLocation":["51.7551929900491,11.1341579489661","51.8939162597576,11.0329033181628"],"allLocations":["51.7551929900491,11.1341579489661","51.8939162597576,11.0329033181628"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"mzwebde","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Hootsuite","usermentions":["mz_quedlinburg"],"urls":["http:\/\/fb.me\/Ez7ONV2M"],"_version_":1.5390791740068e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:39.158Z","isSproutLocation":false},{"id":"750257808021581824","uri":"https:\/\/twitter.com\/265553275\/status\/750257808021581824","text":"RT @wi112: Massenkarambolage auf der A6 \u2013 Zwei Menschen\u00a0sterben https:\/\/t.co\/uy52mkViu9 https:\/\/t.co\/hJYbO9kA1Q","pubDate":"2016-07-05T09:19:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"SardogSammy","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twittelator","usermentions":["wi112"],"urls":["http:\/\/www.wiesbaden112.de\/massenkarambolage-auf-der-a6-zwei-menschen-sterben"],"_version_":1.5390791740057e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:39.158Z","isSproutLocation":false},{"id":"750257799196733440","uri":"https:\/\/twitter.com\/3216448353\/status\/750257799196733440","text":"Heute schauen wir mal wieder auf die Baustelle nach KIRCHBERG - da hat sich einiges getan:\nGanz oben sind wir bei... https:\/\/t.co\/xIOcjqxEnZ","pubDate":"2016-07-05T09:19:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240128200"],"cityName":["Kirchberg"],"copyCityName":["Kirchberg"],"cityLocation":["50.6227113708851,12.5261199100298"],"allLocations":["50.6227113708851,12.5261199100298"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"CARISMA_Ibk","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/4BuOxmZzk"],"_version_":1.5390791738201e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:38.982Z","isSproutLocation":false},{"id":"750257759149551616","uri":"https:\/\/twitter.com\/522106469\/status\/750257759149551616","text":"Kehlen rue de Brameschhof  in beiden Richtungen Bauarbeiten, gesperrt, Verkehrsbehinderung, Dauer: 07.07.2016 07:00 Uhr bis 18:00 Uhr","pubDate":"2016-07-05T09:19:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["247073775"],"cityName":["Kehlen"],"copyCityName":["Kehlen"],"cityLocation":["47.6839387838106,9.54869315719353"],"allLocations":["47.6839387838106,9.54869315719353","47.683031,9.548184"],"stopId":["8003220"],"stopName":["Kehlen"],"copyStopName":["Kehlen"],"stopLocation":["47.683031,9.548184"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ACL_Info_DE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ACL Info DE","_version_":1.5390791740047e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:39.158Z","isSproutLocation":false},{"id":"750257696545308676","uri":"https:\/\/twitter.com\/522106469\/status\/750257696545308676","text":"A7 Zwischen AS Lorentzweiler und AS Schoenfels Bauarbeiten, Fahrstreifen gesperrt in Tunnels #ACL_A7","pubDate":"2016-07-05T09:19:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["64304"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["51.3095289504488,9.56019454130763"],"allLocations":["51.3095289504488,9.56019454130763"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ACL_Info_DE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ACL Info DE","hashtags":["ACL_A7"],"_version_":1.5390791740047e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:39.158Z","isSproutLocation":false},{"id":"750257692132929536","uri":"https:\/\/twitter.com\/721763407473610755\/status\/750257692132929536","text":"Information zu ICE 375 von Basel SBB: Heute circa 30 Minuten sp\u00e4ter. Grund ist eine Versp\u00e4tung aus vorheriger Fahrt.","pubDate":"2016-07-05T09:19:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["14163"],"gtfsRouteName":["Ice 375"],"copyGtfsRouteName":["Ice 375"],"gtfsRouteLocation":["51.24586149139,9.46792166389996"],"allLocations":["51.24586149139,9.46792166389996"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"bahnsteiglyrik","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Cheap Bots, Done Quick!","_version_":1.539079173818e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:38.982Z","isSproutLocation":false},{"id":"750257665088028672","uri":"https:\/\/twitter.com\/64212761\/status\/750257665088028672","text":"Spektakul\u00e4rer Unfall: Yacht st\u00fcrzt in Lehmener Schleuse -  https:\/\/t.co\/E2FCkgOTKR https:\/\/t.co\/kA3jkegO7y","pubDate":"2016-07-05T09:19:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["38486"],"streetName":["Schleuse"],"copyStreetName":["Schleuse"],"streetLocation":["51.3845581604595,6.99777356274327"],"allLocations":["51.3845581604595,6.99777356274327"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"sbirkmann1987","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"rheinlandpfalz-news","urls":["http:\/\/rheinlandpfalz-news.de\/spektakulaerer-unfall-yacht-stuerzt-in-lehmener-schleuse\/"],"_version_":1.5390791740026e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:39.158Z","isSproutLocation":false},{"id":"750257034830966785","uri":"https:\/\/twitter.com\/2992834163\/status\/750257034830966785","text":"Wieder t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim - Erst am Montagnachmittag war es an derselben Stelle zu ei... https:\/\/t.co\/MkEq4UjPqX","pubDate":"2016-07-05T09:16:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Deutschland_BRD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/ZPs75024GSl"],"_version_":1.5390791720208e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:37.266Z","isSproutLocation":false},{"id":"750256913271627776","uri":"https:\/\/twitter.com\/18645718\/status\/750256913271627776","text":"Wegen einer Stellwerksst\u00f6rung verkehrt ME 82011 von Hamburg nach Bremen ab Rotenburg(planm. Abfahrt 11:02 Uhr) mit einer Versp\u00e4tung von","pubDate":"2016-07-05T09:16:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20833623","253164222","-357187"],"cityName":["Hamburg","Bremen","Rotenburg"],"copyCityName":["Hamburg","Bremen","Rotenburg"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974","50.7249979889867,10.0034610476972","53.1221130266675,9.3837763204152"],"allLocations":["53.5503413823231,10.0006539920974","50.7249979889867,10.0034610476972","53.1221130266675,9.3837763204152","53.112349,9.390098"],"stopId":["8000321"],"stopName":["Rotenburg(W\u00fcmme)"],"copyStopName":["Rotenburg(W\u00fcmme)"],"stopLocation":["53.112349,9.390098"],"eventType":["Bahnprobleme","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"metronom4me","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Sharepoint to Tweets","_version_":1.5390791728722e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:38.081Z","isSproutLocation":false},{"id":"750256913330401285","uri":"https:\/\/twitter.com\/2605762334\/status\/750256913330401285","text":"Mannheim-Neckarau \u2013 Radfahrerin bei Verkehrsunfall schwer verletzt  Zeugen gesucht! #Ludwigshafen https:\/\/t.co\/x1lodklVJT","pubDate":"2016-07-05T09:16:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8003844"],"stopName":["Mannheim-Neckarau"],"copyStopName":["Mannheim-Neckarau"],"stopLocation":["49.455545,8.494792"],"allLocations":["49.455545,8.494792"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"LudwigshafenNws","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Ludwigshafen"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/ludwigshafen\/mannheim-neckarau-radfahrerin-bei-verkehrsunfall-schwer-verletzt-zeugen-gesucht\/"],"_version_":1.5390791720187e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:37.266Z","isSproutLocation":false},{"id":"750256604394774528","uri":"https:\/\/twitter.com\/33189987\/status\/750256604394774528","text":"RT @DB_Info: Streckensperrung zwischen Bad Schandau - Sebnitz und Beeintr\u00e4chtigungen auf der #U28 -> https:\/\/t.co\/lqqZKf6Vx9 #Bahn #SN","pubDate":"2016-07-05T09:14:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-534534","-534536"],"cityName":["Bad Schandau","Sebnitz"],"copyCityName":["Bad Schandau","Sebnitz"],"cityLocation":["50.9232389931444,14.2167727340406","50.9405689590197,14.2676688930058"],"allLocations":["50.9232389931444,14.2167727340406","50.9405689590197,14.2676688930058","47.74433005363,8.73161779366874"],"gtfsRouteId":["5656"],"gtfsRouteName":["Sn"],"copyGtfsRouteName":["Sn"],"gtfsRouteLocation":["47.74433005363,8.73161779366874"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Xtruth_be_toldX","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Thunderbird Chat","hashtags":["U28","Bahn","SN"],"usermentions":["DB_Info"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/1TsobCg"],"_version_":1.5390791711515e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:36.439Z","isSproutLocation":false},{"id":"750256350584791040","uri":"https:\/\/twitter.com\/15251876\/status\/750256350584791040","text":"streckenagent_M: #S8 #Herrsching: Technische St\u00f6rung an einem #Bahn\u00fcbergnag \/ #Verz\u00f6gerungen #MVV #SBahn https:\/\/t.co\/f0eLffiUlp","pubDate":"2016-07-05T09:13:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"stopId":["8002792"],"stopName":["Herrsching"],"copyStopName":["Herrsching"],"stopLocation":["47.998849,11.170571"],"allLocations":["47.998849,11.170571","48.1434959147865,11.5200763211687"],"gtfsRouteId":["5592"],"gtfsRouteName":["S8"],"copyGtfsRouteName":["S8"],"gtfsRouteLocation":["48.1434959147865,11.5200763211687"],"eventType":["Verzoegerung","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"oxenkuehn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["S8","Herrsching","Bahn\u00fcbergnag","Verz\u00f6gerungen","MVV","SBahn"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/_sbahn"],"_version_":1.5390791723217e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:37.558Z","isSproutLocation":false},{"id":"750256304321552385","uri":"https:\/\/twitter.com\/2229061268\/status\/750256304321552385","text":"Wieder t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim (https:\/\/t.co\/CUpB8AMu3O) https:\/\/t.co\/ZpmuUWWA3E https:\/\/t.co\/EbipYjL4YK","pubDate":"2016-07-05T09:13:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"1001ptsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dessinpresse_7","urls":["http:\/\/faz.net","http:\/\/www.1001portails.com\/zzgmlmkdek"],"_version_":1.5390791723217e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:37.558Z","isSproutLocation":false},{"id":"750256270381158400","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750256270381158400","text":"Mannheim \u2013 Polizei \u2013  Auffahrunfall mit drei beteiligten Fahrzeugen \u2013 zwei\u00a0Leichtverletzte https:\/\/t.co\/CxcI4IBY8X","pubDate":"2016-07-05T09:13:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240060919"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"allLocations":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/05\/mannheim-polizei-auffahrunfall-mit-drei-beteiligten-fahrzeugen-zwei-leichtverletzte\/"],"_version_":1.5390791723207e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:37.558Z","isSproutLocation":false},{"id":"750256186553806848","uri":"https:\/\/twitter.com\/51392879\/status\/750256186553806848","text":"Linie S5: Zugausf\u00e4lle - Zugausf\u00e4lle. Auf der Linie S5 kommt es zu Fahrtausf\u00e4llen. (05.07.2016 bis 05.07.2016):  https:\/\/t.co\/1qWRv557dF #kvv","pubDate":"2016-07-05T09:13:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["24616"],"gtfsRouteName":["S5"],"copyGtfsRouteName":["S5"],"gtfsRouteLocation":["51.4360015176709,7.33116260440705"],"allLocations":["51.4360015176709,7.33116260440705"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"kvvmeldungen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["kvv"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29lPa2k"],"_version_":1.5390791704919e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:35.81Z","isSproutLocation":false},{"id":"750255953094778880","uri":"https:\/\/twitter.com\/321189268\/status\/750255953094778880","text":"Leimen: Verkehrsunfall mit schwerverletzter Person\nhttps:\/\/t.co\/8Cu9sH7NCn https:\/\/t.co\/3dX9cRseIF","pubDate":"2016-07-05T09:12:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240116632"],"cityName":["Leimen"],"copyCityName":["Leimen"],"cityLocation":["49.3491416803489,8.69099510881395"],"allLocations":["49.3491416803489,8.69099510881395"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"LeimenLokal","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/leimenblog.de\/?p=81483","http:\/\/fb.me\/4egMPayDB"],"_version_":1.5391134630092e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:39.703Z","isSproutLocation":false},{"id":"750255938888732672","uri":"https:\/\/twitter.com\/2601685826\/status\/750255938888732672","text":"Gro\u00dfbaustelle an Wochenenden: Umleitungen von Bussen und Stra\u00dfenbahnen #Bremerhaven https:\/\/t.co\/BAc1DAQW0M https:\/\/t.co\/qiXr75Yign","pubDate":"2016-07-05T09:12:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["660314734"],"cityName":["Bremerhaven"],"copyCityName":["Bremerhaven"],"cityLocation":["53.5522263819004,8.58655086533828"],"allLocations":["53.5522263819004,8.58655086533828"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Bremerhaven_Nws","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Bremerhaven"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/bremerhaven\/grobaustelle-an-wochenenden-umleitungen-von-bussen-und-straenbahnen\/"],"_version_":1.5391134630092e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:39.703Z","isSproutLocation":false},{"id":"750255712480088064","uri":"https:\/\/twitter.com\/256000181\/status\/750255712480088064","text":"Das Auto nur noch Schrott, und niemand will gefahren sein - die Polizei in Halberstadt r\u00e4tselt \u00fcber einen Unfall... https:\/\/t.co\/yFXn0RlBrF","pubDate":"2016-07-05T09:11:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2680048176"],"cityName":["Halberstadt"],"copyCityName":["Halberstadt"],"cityLocation":["51.8926560808877,11.0554518461233"],"allLocations":["51.8926560808877,11.0554518461233"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"mz_quedlinburg","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/Ez7ONV2M"],"_version_":1.539113357705e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:59.279Z","isSproutLocation":false},{"id":"750255668662272004","uri":"https:\/\/twitter.com\/744649031704535040\/status\/750255668662272004","text":"Stau auf der B6 https:\/\/t.co\/7XDhALMDxH","pubDate":"2016-07-05T09:11:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75428"],"streetName":["B6"],"copyStreetName":["B6"],"streetLocation":["51.352622563252,12.3990141611595"],"allLocations":["51.352622563252,12.3990141611595"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrsnewsHB","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/ift.tt\/29sFkii"],"_version_":1.539113462206e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:38.938Z","isSproutLocation":false},{"id":"750255630955405312","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750255630955405312","text":"POL-MA: Mannheim: Verkehrsunfall mit 10.000 Euro\u00a0Sachschaden https:\/\/t.co\/HjqtOBu7pi","pubDate":"2016-07-05T09:10:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240060919"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"allLocations":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-ma-mannheim-verkehrsunfall-mit-10-000-euro-sachschaden\/mitteilung\/1213730\/"],"_version_":1.5391133577039e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:59.279Z","isSproutLocation":false},{"id":"750255378919624705","uri":"https:\/\/twitter.com\/3293745856\/status\/750255378919624705","text":"Schwerer Verkehrsunfall mit vier Verletzten zwischen Langweid und\u00a0Sand https:\/\/t.co\/mH63o0m9YD","pubDate":"2016-07-05T09:09:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["370652877"],"cityName":["Sand"],"copyCityName":["Sand"],"cityLocation":["50.9897380878732,7.15614780774882"],"allLocations":["50.9897380878732,7.15614780774882","53.4617770031045,9.98055365935898","48.490447,10.847966","48.897143,12.672642"],"streetId":["54238"],"streetName":["Sand"],"copyStreetName":["Sand"],"streetLocation":["53.4617770031045,9.98055365935898"],"stopId":["8003560","8005279"],"stopName":["Langweid(Lech)","Sand(Niederbay)"],"copyStopName":["Langweid(Lech)","Sand(Niederbay)"],"stopLocation":["48.490447,10.847966","48.897143,12.672642"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeiberichte","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/polizeibericht.com\/schwerer-verkehrsunfall-mit-vier-verletzten-zwischen-langweid-und-sand\/"],"_version_":1.5391134622029e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:38.938Z","isSproutLocation":false},{"id":"750255185977438208","uri":"https:\/\/twitter.com\/2272978051\/status\/750255185977438208","text":"Erneut t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim https:\/\/t.co\/TXQ0IgOgks","pubDate":"2016-07-05T09:09:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Vorarlberg1","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkFZKQ"],"_version_":1.5391133569269e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:58.538Z","isSproutLocation":false},{"id":"750254979424854016","uri":"https:\/\/twitter.com\/2690217336\/status\/750254979424854016","text":"Ein sturzbetrunkener Lkw-Fahrer und ein Auffahrunfall bei Weyarn: Die Wochenendbilanz der Autobahnpolizei... https:\/\/t.co\/fRwsZgPDye","pubDate":"2016-07-05T09:08:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["34822474"],"cityName":["Weyarn"],"copyCityName":["Weyarn"],"cityLocation":["47.859201776117,11.7999821113031"],"allLocations":["47.859201776117,11.7999821113031"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"HolzkirchnerM","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/4Ydl7Xw77"],"_version_":1.5391133555669e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:57.237Z","isSproutLocation":false},{"id":"750254929588031488","uri":"https:\/\/twitter.com\/2346442476\/status\/750254929588031488","text":"Lorch: Bundesstra\u00dfe 29 nach Unfall rund zwei Stunden\u00a0gesperrt https:\/\/t.co\/EF3ZIZSS2x https:\/\/t.co\/pdlmBUccF7","pubDate":"2016-07-05T09:08:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1541280010"],"cityName":["Lorch"],"copyCityName":["Lorch"],"cityLocation":["50.0437715727631,7.80410405948869"],"allLocations":["50.0437715727631,7.80410405948869","53.5691695611937,9.97368652332816","48.797906,9.695761","48.249963,8.816873"],"streetId":["48943"],"streetName":["Bundesstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Bundesstra\u00dfe"],"streetLocation":["53.5691695611937,9.97368652332816"],"stopId":["8003752","0501339"],"stopName":["Lorch(W\u00fcrtt)","Bundesstra\u00dfe, Balingen-Erzingen"],"copyStopName":["Lorch(W\u00fcrtt)","Bundesstra\u00dfe, Balingen-Erzingen"],"stopLocation":["48.797906,9.695761","48.249963,8.816873"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"filstalexpress_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/filstalexpress.de\/blaulichtreport\/31687\/"],"_version_":1.539113461341e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:38.115Z","isSproutLocation":false},{"id":"750254692014387200","uri":"https:\/\/twitter.com\/3293825393\/status\/750254692014387200","text":"5 Verletzte nach Auffahrunfall - Ingolstadt-Reporter https:\/\/t.co\/YKogklWbXl","pubDate":"2016-07-05T09:07:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2110382406"],"cityName":["Ingolstadt"],"copyCityName":["Ingolstadt"],"cityLocation":["48.7630164995764,11.4250395050931"],"allLocations":["48.7630164995764,11.4250395050931"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ingo_reporter","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/3P433xrTl"],"_version_":1.5391133555617e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:57.237Z","isSproutLocation":false},{"id":"750254677007011840","uri":"https:\/\/twitter.com\/2940645912\/status\/750254677007011840","text":"RegioTV berichtet mit unserem Videomaterial \u00fcber den Unfall vom Samstagmorgen bei Nebringen. Ab Minute 4:20. https:\/\/t.co\/TzyidnzlBs","pubDate":"2016-07-05T09:07:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["158850983"],"cityName":["Nebringen"],"copyCityName":["Nebringen"],"cityLocation":["48.5628034614874,8.84862554599037"],"allLocations":["48.5628034614874,8.84862554599037"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"blaulichtnewsbb","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/5awdzAKoI"],"_version_":1.5391134603899e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:37.205Z","isSproutLocation":false},{"id":"750254487068086272","uri":"https:\/\/twitter.com\/1855503528\/status\/750254487068086272","text":"11:01Uhr - Verkehrsbehinderung - Gro\u00dfeinsatz im MARITIM HOTEL am Berliner Platz. U14 Richtung H\u00f6lderlinplatz... https:\/\/t.co\/V6ICRWXsAS","pubDate":"2016-07-05T09:06:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["38850"],"companyName":["HOTEL am"],"copyCompanyName":["HOTEL am"],"companyLocation":["53.5476855,8.0841878"],"allLocations":["53.5476855,8.0841878","51.0045384993742,11.0056426890701","48.7782080609422,9.16789780551384","47.744197,8.850342"],"cityId":["365492828"],"cityName":["Berliner Platz"],"copyCityName":["Berliner Platz"],"cityLocation":["51.0045384993742,11.0056426890701"],"streetId":["96907"],"streetName":["Berliner Platz"],"copyStreetName":["Berliner Platz"],"streetLocation":["48.7782080609422,9.16789780551384"],"stopId":["0503352"],"stopName":["Berliner Platz, Singen (Hohentwiel)"],"copyStopName":["Berliner Platz, Singen (Hohentwiel)"],"stopLocation":["47.744197,8.850342"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PK_Stuttgart","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/2y4yMjI35"],"_version_":1.5391133550437e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:56.74Z","isSproutLocation":false},{"id":"750254350350503936","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750254350350503936","text":"Mannheim - Polizei -  Auffahrunfall mit drei beteiligten Fahrzeugen - zwei Leichtverletzte: Zwei leichtverlet... https:\/\/t.co\/071fF65jVM","pubDate":"2016-07-05T09:05:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240060919"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"allLocations":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29qqLdG"],"_version_":1.5391133550416e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:56.74Z","isSproutLocation":false},{"id":"750254332457521152","uri":"https:\/\/twitter.com\/327941852\/status\/750254332457521152","text":"Mannheim - Polizei -  Auffahrunfall mit drei beteiligten Fahrzeugen - zwei Leichtverletzte: Zwei... https:\/\/t.co\/1jKgCRHla7 #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T09:05:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240060919"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"allLocations":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TimsDailyNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Nachrichten"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29KhZ83"],"_version_":1.5391134596454e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:36.494Z","isSproutLocation":false},{"id":"750254319677480960","uri":"https:\/\/twitter.com\/295535500\/status\/750254319677480960","text":"#Focus Mannheim - Polizei -  Auffahrunfall mit drei beteiligten Fahrzeugen - zwei Leichtverletzt... https:\/\/t.co\/GJg7gGNVUE #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T09:05:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240060919"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"allLocations":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ZwitscherHase","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29KhTNF"],"_version_":1.5391133550416e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:56.74Z","isSproutLocation":false},{"id":"750254309279801347","uri":"https:\/\/twitter.com\/303099096\/status\/750254309279801347","text":"#Focus Mannheim - Polizei -  Auffahrunfall mit drei beteiligten Fahrzeugen - zwei Leichtverletzt... https:\/\/t.co\/0adCndVIsg #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T09:05:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240060919"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"allLocations":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"NeuigkeitenD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29KhTNF"],"_version_":1.5391134596444e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:36.494Z","isSproutLocation":false},{"id":"750254301453250560","uri":"https:\/\/twitter.com\/304463145\/status\/750254301453250560","text":"#Focus Mannheim - Polizei -  Auffahrunfall mit drei beteiligten Fahrzeugen - zwei Leichtverletzt... https:\/\/t.co\/N83EgClhMl #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T09:05:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240060919"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"allLocations":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Zwitscher_Vogel","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29KhxXr"],"_version_":1.5391134596444e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:36.494Z","isSproutLocation":false},{"id":"750254302480961536","uri":"https:\/\/twitter.com\/1129732464\/status\/750254302480961536","text":"F\u00fcnf Personen bei Unf\u00e4llen auf der #A3 verletzt. Stau in Richtung #N\u00fcrnberg und #Frankfurt.... https:\/\/t.co\/V4s9f7h98u","pubDate":"2016-07-05T09:05:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-62780","-62400"],"cityName":["N\u00fcrnberg","Frankfurt"],"copyCityName":["N\u00fcrnberg","Frankfurt"],"cityLocation":["49.4362598541549,11.0630890597533","50.1216759877762,8.66226817905663"],"allLocations":["49.4362598541549,11.0630890597533","50.1216759877762,8.66226817905663","49.5088804155444,11.1062920577156"],"streetId":["93576"],"streetName":["A3"],"copyStreetName":["A3"],"streetLocation":["49.5088804155444,11.1062920577156"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wuerzburglieben","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","hashtags":["A3","N\u00fcrnberg","Frankfurt"],"urls":["http:\/\/fb.me\/1c9HCbuaz"],"_version_":1.5391133541765e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:55.908Z","isSproutLocation":false},{"id":"750254292469059588","uri":"https:\/\/twitter.com\/86714988\/status\/750254292469059588","text":"#Focus Mannheim - Polizei -  Auffahrunfall mit drei beteiligten Fahrzeugen - zwei Leichtverletzt... https:\/\/t.co\/5BKcG6B0Gm #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T09:05:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240060919"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"allLocations":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"jochenberger","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29KhSt9"],"_version_":1.5391133541765e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:55.908Z","isSproutLocation":false},{"id":"750254041914015744","uri":"https:\/\/twitter.com\/4404493696\/status\/750254041914015744","text":"RT @BVG_Tram: 62: wegen einer technischen St\u00f6rung im Bereich Mahlsdorf kommt es auf der Linie zu Versp\u00e4tungen. #BVG","pubDate":"2016-07-05T09:04:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-164713"],"cityName":["Mahlsdorf"],"copyCityName":["Mahlsdorf"],"cityLocation":["52.5005659475182,13.6117901886639"],"allLocations":["52.5005659475182,13.6117901886639","52.512163,13.611071"],"stopId":["8089072"],"stopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"copyStopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"stopLocation":["52.512163,13.611071"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"LG_BVG","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"LG BVG","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Tram"],"_version_":1.5391134596412e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:36.494Z","isSproutLocation":false},{"id":"750254040202801152","uri":"https:\/\/twitter.com\/232867314\/status\/750254040202801152","text":"62: wegen einer technischen St\u00f6rung im Bereich Mahlsdorf kommt es auf der Linie zu Versp\u00e4tungen. #BVG","pubDate":"2016-07-05T09:04:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-164713"],"cityName":["Mahlsdorf"],"copyCityName":["Mahlsdorf"],"cityLocation":["52.5005659475182,13.6117901886639"],"allLocations":["52.5005659475182,13.6117901886639","52.512163,13.611071"],"stopId":["8089072"],"stopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"copyStopName":["Berlin-Mahlsdorf"],"stopLocation":["52.512163,13.611071"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BVG_Tram","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["BVG"],"_version_":1.5391133541733e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:55.908Z","isSproutLocation":false},{"id":"750254016974716928","uri":"https:\/\/twitter.com\/1891253906\/status\/750254016974716928","text":"RT @LSaktuellRP: Zum zweiten Mal innerhalb von nicht einmal 24 Std. gab es auf der A6 bei Mannheim-Sandhofen einen t\u00f6dlichen Unfall https:\/\u2026","pubDate":"2016-07-05T09:04:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Nahe71","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["LSaktuellRP"],"urls":["http:\/\/x.swr.de\/s\/i8i"],"_version_":1.5391133541733e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:55.908Z","isSproutLocation":false},{"id":"750253994375655424","uri":"https:\/\/twitter.com\/1891253906\/status\/750253994375655424","text":"RT @wi112: Massenkarambolage auf der A6 \u2013 Zwei Menschen\u00a0sterben https:\/\/t.co\/uy52mkViu9 https:\/\/t.co\/hJYbO9kA1Q","pubDate":"2016-07-05T09:04:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Nahe71","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["wi112"],"urls":["http:\/\/www.wiesbaden112.de\/massenkarambolage-auf-der-a6-zwei-menschen-sterben"],"_version_":1.5390791704909e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:35.81Z","isSproutLocation":false},{"id":"750253948221534209","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750253948221534209","text":"POL-AA: Ostalbkreis Raum Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd: Verkehrsunf\u00e4lle https:\/\/t.co\/95ubGdu0ld #ots #Polizei","pubDate":"2016-07-05T09:04:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1012439719","61278905"],"cityName":["Raum","Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd"],"copyCityName":["Raum","Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd"],"cityLocation":["50.6596840607142,12.7025031279198","48.8001179073591,9.79635293180747"],"allLocations":["50.6596840607142,12.7025031279198","48.8001179073591,9.79635293180747","48.801011,9.787795"],"stopId":["8000329"],"stopName":["Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd"],"copyStopName":["Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd"],"stopLocation":["48.801011,9.787795"],"eventType":["Unfall"],"tweetType":"STRASSE","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Polizei"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkFV4v"],"_version_":1.5390791717911e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:37.051Z","isSproutLocation":false},{"id":"750253796786262016","uri":"https:\/\/twitter.com\/731512356682010624\/status\/750253796786262016","text":"Lkw-Fahrer verursachen t\u00f6dliche Verkehrsunf\u00e4lle auf der A6: Nur wenige Stunden nach der Massenkarambolage auf... https:\/\/t.co\/76zp80kpdn","pubDate":"2016-07-05T09:03:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BJRedaktion","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29gJdCd"],"_version_":1.5390791706408e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:35.951Z","isSproutLocation":false},{"id":"750253582667034624","uri":"https:\/\/twitter.com\/3341950546\/status\/750253582667034624","text":"A52: Auslaufender Kraftstoff - Gro\u00dfe Verkehrsbehinderungen nach Unfall: Ratingen. Am fr\u00fchen Die... https:\/\/t.co\/5V7sXvBe5s #mettmann #wz","pubDate":"2016-07-05T09:02:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27441649"],"cityName":["Ratingen"],"copyCityName":["Ratingen"],"cityLocation":["51.2973260681357,6.84935032101379"],"allLocations":["51.2973260681357,6.84935032101379"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"wz_news","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["mettmann","wz"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29gJ9T0"],"_version_":1.5390791706387e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:35.951Z","isSproutLocation":false},{"id":"750253473292320768","uri":"https:\/\/twitter.com\/2309316339\/status\/750253473292320768","text":"Mannheim: Sechs Verletzte bei Verkehrsunfall https:\/\/t.co\/uaOE6OYN7E #mti","pubDate":"2016-07-05T09:02:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240060919"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"allLocations":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"NewsMRN","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["mti"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29f7rAW"],"_version_":1.5390791695807e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:34.943Z","isSproutLocation":false},{"id":"750253416354607104","uri":"https:\/\/twitter.com\/2545729255\/status\/750253416354607104","text":"Kurz nach Massenkarambolage : Erneut t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim #Munchen https:\/\/t.co\/eQ0XVoJ4tt","pubDate":"2016-07-05T09:02:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"MunchenNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Munchen"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/munchen\/kurz-nach-massenkarambolage-erneut-tdlicher-verkehrsunfall-auf-a6-bei-mannheim\/"],"_version_":1.5390791695797e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:34.943Z","isSproutLocation":false},{"id":"750253388470816768","uri":"https:\/\/twitter.com\/730086207238098944\/status\/750253388470816768","text":"Stadtbahn U24 Richtung H\u00f6lderlinplatz mit der n\u00e4chsten Haltestelle H\u00f6lderlinplatz hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T09:02:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["97980"],"streetName":["H\u00f6lderlinplatz"],"copyStreetName":["H\u00f6lderlinplatz"],"streetLocation":["48.7827245689183,9.15801256217197"],"allLocations":["48.7827245689183,9.15801256217197"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_ubahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerUbahn","_version_":1.5390791706356e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:35.951Z","isSproutLocation":false},{"id":"750253382783361024","uri":"https:\/\/twitter.com\/150485356\/status\/750253382783361024","text":"PD Chemnitz - Auffahrunfall mit f\u00fcnf Beteiligten \n       https:\/\/t.co\/qBCDB3X5d5 #Sachsen","pubDate":"2016-07-05T09:02:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["9039"],"companyName":["Sachsen"],"copyCompanyName":["Sachsen"],"companyLocation":["51.1526763,13.9755436"],"allLocations":["51.1526763,13.9755436","50.832260776937,12.9252977151324"],"cityId":["20830918"],"cityName":["Chemnitz"],"copyCityName":["Chemnitz"],"cityLocation":["50.832260776937,12.9252977151324"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"Polizei_Sachsen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["Sachsen"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29isjsr"],"_version_":1.5390791706356e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:35.951Z","isSproutLocation":false},{"id":"750253292744273920","uri":"https:\/\/twitter.com\/245976456\/status\/750253292744273920","text":"Geiles Wetter aber Baustelle vorm Haus grrrrr @ Me\u00dfstetten Bueloch https:\/\/t.co\/U2oguvfcNf","pubDate":"2016-07-05T09:01:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1906535288"],"cityName":["Me\u00dfstetten"],"copyCityName":["Me\u00dfstetten"],"cityLocation":["48.1805969860114,8.96190903219872"],"allLocations":["48.1805969860114,8.96190903219872"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"TomboXD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Instagram","urls":["https:\/\/www.instagram.com\/p\/BHeVj5RjHuv\/"],"_version_":1.5390791696384e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:34.995Z","isSproutLocation":false},{"id":"750253212809236481","uri":"https:\/\/twitter.com\/728016461541855232\/status\/750253212809236481","text":"RT @freie_presse: #Hochwasser in #Oederan: Es ist noch viel zu tun https:\/\/t.co\/Q7ta3TscXR","pubDate":"2016-07-05T09:01:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["26969262"],"cityName":["Oederan"],"copyCityName":["Oederan"],"cityLocation":["50.8614611826968,13.1694371718109"],"allLocations":["50.8614611826968,13.1694371718109","50.857284,13.175149"],"stopId":["8012550"],"stopName":["Oederan"],"copyStopName":["Oederan"],"stopLocation":["50.857284,13.175149"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"NEWS","user":"UnwetterBot","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"UWN4U","hashtags":["Hochwasser","Oederan"],"usermentions":["freie_presse"],"urls":["http:\/\/cvd.de\/dfpLA?t"],"_version_":1.5390791681956e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:33.62Z","isSproutLocation":false},{"id":"750253149961723905","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750253149961723905","text":"\u25a0 #Hamburg: Auf der Holstenstra\u00dfe in H\u00f6he K\u00f6nigstra\u00dfe behindern #Bauarbeiten den Verkehr.","pubDate":"2016-07-05T09:01:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.86000001430511,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5620581509475,9.94627811266912","53.5486482873852,9.94592455568227","53.561762,9.949741","53.547796,9.944088"],"streetId":["51167","51966"],"streetName":["Holstenstra\u00dfe","K\u00f6nigstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Holstenstra\u00dfe","K\u00f6nigstra\u00dfe"],"streetLocation":["53.5620581509475,9.94627811266912","53.5486482873852,9.94592455568227"],"stopId":["8002550","8006706"],"stopName":["Hamburg Holstenstra\u00dfe","Hamburg K\u00f6nigstra\u00dfe"],"copyStopName":["Hamburg Holstenstra\u00dfe","Hamburg K\u00f6nigstra\u00dfe"],"stopLocation":["53.561762,9.949741","53.547796,9.944088"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390791696363e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:34.995Z","isSproutLocation":false},{"id":"750253127463530496","uri":"https:\/\/twitter.com\/2513610828\/status\/750253127463530496","text":"RT @PolizeiDortmund: Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Verkehrsunfall in #Dortmund schwer verletzt - Auto f\u00e4hrt einfach weiter - Zeugen gesucht\n\nEine... http\u2026","pubDate":"2016-07-05T09:00:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"AllyGabbyP","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Dortmund"],"usermentions":["PolizeiDortmund"],"urls":["http:\/\/fb.me\/1f2GcrlBo"],"_version_":1.5390791696363e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:34.995Z","isSproutLocation":false},{"id":"750253113844477952","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750253113844477952","text":"POL-MA: Heidelberg-Altstadt: Verkehrsunfall mit schwerverletzter Radfahrerin https:\/\/t.co\/FNwc5711FA","pubDate":"2016-07-05T09:00:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8002685"],"stopName":["Heidelberg-Altstadt"],"copyStopName":["Heidelberg-Altstadt"],"stopLocation":["49.415237,8.720887"],"allLocations":["49.415237,8.720887"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-ma-heidelberg-altstadt-verkehrsunfall-mit-schwerverletzter-radfahrerin\/mitteilung\/1213709\/"],"_version_":1.5390791696363e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:34.995Z","isSproutLocation":false},{"id":"750253077396062208","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750253077396062208","text":"\u25a0  #Hamburg: Auf der Stadtbahnstra\u00dfe behindern zwischen Saseler Chaussee und #Ruhwinkel #Bauarbeiten in beiden Richtungen bis ...","pubDate":"2016-07-05T09:00:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":1,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.6498582811287,10.0963784165202","53.6472702746967,10.1021482981073","53.6524280726717,10.1043221649331"],"streetId":["54849","54278","54178"],"streetName":["Stadtbahnstra\u00dfe","Saseler Chaussee","Ruhwinkel"],"copyStreetName":["Stadtbahnstra\u00dfe","Saseler Chaussee","Ruhwinkel"],"streetLocation":["53.6498582811287,10.0963784165202","53.6472702746967,10.1021482981073","53.6524280726717,10.1043221649331"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Ruhwinkel","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390791696363e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:34.995Z","isSproutLocation":false},{"id":"750253070731194368","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750253070731194368","text":"POL-AA: Lorch: Bundesstra\u00dfe 29 nach Unfall rund zwei Stunden\u00a0gesperrt https:\/\/t.co\/vKBucwcLlo","pubDate":"2016-07-05T09:00:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1541280010"],"cityName":["Lorch"],"copyCityName":["Lorch"],"cityLocation":["50.0437715727631,7.80410405948869"],"allLocations":["50.0437715727631,7.80410405948869","53.5691695611937,9.97368652332816","48.797906,9.695761","48.249963,8.816873"],"streetId":["48943"],"streetName":["Bundesstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Bundesstra\u00dfe"],"streetLocation":["53.5691695611937,9.97368652332816"],"stopId":["8003752","0501339"],"stopName":["Lorch(W\u00fcrtt)","Bundesstra\u00dfe, Balingen-Erzingen"],"copyStopName":["Lorch(W\u00fcrtt)","Bundesstra\u00dfe, Balingen-Erzingen"],"stopLocation":["48.797906,9.695761","48.249963,8.816873"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-aa-lorch-bundesstrasse-29-nach-unfall-rund-zwei-stunden-gesperrt\/mitteilung\/1213706\/"],"_version_":1.5390791681924e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:33.62Z","isSproutLocation":false},{"id":"750253048686006272","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750253048686006272","text":"POL-MA: Leimen\/Rhein-Neckar-Kreis: Verkehrsunfall mit schwerverletzter Person https:\/\/t.co\/4ndecO4zKA","pubDate":"2016-07-05T09:00:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-453397","-62577"],"cityName":["Leimen","Rhein-Neckar-Kreis"],"copyCityName":["Leimen","Rhein-Neckar-Kreis"],"cityLocation":["49.3371007425344,8.74691791901513","49.4004677866801,8.56584963080956"],"allLocations":["49.3371007425344,8.74691791901513","49.4004677866801,8.56584963080956"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-ma-leimenrhein-neckar-kreis-verkehrsunfall-mit-schwerverletzter-person\/mitteilung\/1213702\/"],"_version_":1.5390791681924e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:33.62Z","isSproutLocation":false},{"id":"750252415786549248","uri":"https:\/\/twitter.com\/574525060\/status\/750252415786549248","text":"[S-Bahn M]  S 8 #Herrsching: #Technische #St\u00f6rung an einem Bahn\u00fcbergnag \/ #Verz\u00f6gerungen (Stand 05.07.2016,  +++ https:\/\/t.co\/MSULXOim5s","pubDate":"2016-07-05T08:58:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8002792"],"stopName":["Herrsching"],"copyStopName":["Herrsching"],"stopLocation":["47.998849,11.170571"],"allLocations":["47.998849,11.170571"],"eventType":["Verzoegerung","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"stoerticker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"stoerticker-meldungen","hashtags":["Herrsching","Technische","St\u00f6rung","Verz\u00f6gerungen"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29qq97N"],"_version_":1.5391134584008e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:35.31Z","isSproutLocation":false},{"id":"750252242138193920","uri":"https:\/\/twitter.com\/1341592290\/status\/750252242138193920","text":"#S8 #Herrsching: Technische St\u00f6rung an einem #Bahn\u00fcbergnag \/ #Verz\u00f6gerungen #MVV #SBahn https:\/\/t.co\/47uWCYXMFZ","pubDate":"2016-07-05T08:57:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"stopId":["8002792"],"stopName":["Herrsching"],"copyStopName":["Herrsching"],"stopLocation":["47.998849,11.170571"],"allLocations":["47.998849,11.170571","48.1434959147865,11.5200763211687"],"gtfsRouteId":["5592"],"gtfsRouteName":["S8"],"copyGtfsRouteName":["S8"],"gtfsRouteLocation":["48.1434959147865,11.5200763211687"],"eventType":["Verzoegerung","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"streckenagent_M","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"optivo broadmail","hashtags":["S8","Herrsching","Bahn\u00fcbergnag","Verz\u00f6gerungen","MVV","SBahn"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/_sbahn"],"_version_":1.5391134583987e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:35.31Z","isSproutLocation":false},{"id":"750252119651856385","uri":"https:\/\/twitter.com\/4751867471\/status\/750252119651856385","text":"#gesellschaft Wieder t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim: Erst am Montagnachmittag war es an de... https:\/\/t.co\/5bpISnL8gE #faz","pubDate":"2016-07-05T08:56:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"keulen_zeitung","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["gesellschaft","faz"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29mTobt"],"_version_":1.5391134575556e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:34.502Z","isSproutLocation":false},{"id":"750252057001598976","uri":"https:\/\/twitter.com\/89415505\/status\/750252057001598976","text":"903: Verkehrsbehinderung  ... https:\/\/t.co\/DBQS5X0kA9 #duisburg","pubDate":"2016-07-05T08:56:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240055326"],"cityName":["Duisburg"],"copyCityName":["Duisburg"],"cityLocation":["51.4349993671541,6.75956209139853"],"allLocations":["51.4349993671541,6.75956209139853"],"eventType":["Verzoegerung"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"DVG_Duisburg","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"DVG Verkehrsmeldungen","hashtags":["duisburg"],"urls":["http:\/\/www.dvg-duisburg.de\/news\/11128"],"_version_":1.5391134575546e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:34.502Z","isSproutLocation":false},{"id":"750251853649154048","uri":"https:\/\/twitter.com\/2723425020\/status\/750251853649154048","text":"Unf\u00e4lle: Lkw-Fahrer verursachen t\u00f6dliche Verkehrsunf\u00e4lle auf der A6 https:\/\/t.co\/3Uks9f6yAU #DieNachrichten #sueddeutsche","pubDate":"2016-07-05T08:55:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"DieNachrichten","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["DieNachrichten","sueddeutsche"],"urls":["http:\/\/www.sueddeutsche.de\/news\/panorama\/unfaelle-lkw-fahrer-verursachen-toedliche-verkehrsunfaelle-auf-der-a6-dpa.urn-newsml-dpa-com-20090101-160705-99-564314?source=rss"],"_version_":1.5390791674007e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:32.865Z","isSproutLocation":false},{"id":"750251751538851840","uri":"https:\/\/twitter.com\/266019106\/status\/750251751538851840","text":"T\u00f6dlicher Unfall auf L20 Landkreis Havelland. 20-j\u00e4hr. Autofahrer erlag am Unfallort seinen Verletzungen https:\/\/t.co\/hmOvCqfv98","pubDate":"2016-07-05T08:55:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["30204"],"companyName":["Landkreis"],"copyCompanyName":["Landkreis"],"companyLocation":["51.5137529,14.0037573"],"allLocations":["51.5137529,14.0037573","52.4816829154613,13.1098492434321"],"streetId":["94624"],"streetName":["L20"],"copyStreetName":["L20"],"streetLocation":["52.4816829154613,13.1098492434321"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"PNN_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","urls":["http:\/\/www.pnn.de\/brandenburg-berlin\/1092694\/"],"placeName":"Potsdam, Deutschland","placeType":"city","placePolygon":"ENVELOPE(12.887323, 13.168072, 52.514508, 52.34195)","_version_":1.5390791682155e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:33.64Z","isSproutLocation":false},{"id":"750251745192927232","uri":"https:\/\/twitter.com\/701445978734379009\/status\/750251745192927232","text":"Zweiter t\u00f6dlicher Unfall auf A6 bei Mannheim binnen weniger Stunden https:\/\/t.co\/dF1K9AEzAk","pubDate":"2016-07-05T08:55:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"trevorbmccalli","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/ift.tt\/29fVS98"],"_version_":1.5390791682155e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:33.64Z","isSproutLocation":false},{"id":"750251720094220292","uri":"https:\/\/twitter.com\/191436851\/status\/750251720094220292","text":"5 , 33 : Verkehrsunfall im Bereich Lange Gasse 70 in beiden Fahrtrichtungen. Derzeit Fahrt unterbrochen #wlvi","pubDate":"2016-07-05T08:55:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["92036"],"streetName":["Lange Gasse"],"copyStreetName":["Lange Gasse"],"streetLocation":["49.4585816066401,11.083162352213"],"allLocations":["49.4585816066401,11.083162352213"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wienerlinien","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Nettro\u00aeBME","hashtags":["wlvi"],"_version_":1.5390791682144e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:33.64Z","isSproutLocation":false},{"id":"750251586010636288","uri":"https:\/\/twitter.com\/365937668\/status\/750251586010636288","text":"Unf\u00e4lle - Lkw-Fahrer verursachen t\u00f6dliche Verkehrsunf\u00e4lle auf der A6 - S\u00fcddeutsche.de https:\/\/t.co\/aYMlaAWWRg","pubDate":"2016-07-05T08:54:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["97881"],"companyName":["S\u00fcddeutsche"],"copyCompanyName":["S\u00fcddeutsche"],"companyLocation":["48.8206733,9.2703881"],"allLocations":["48.8206733,9.2703881","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"DieGoogleNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/98nDSM"],"_version_":1.5390791682134e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:33.64Z","isSproutLocation":false},{"id":"750251562576977921","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750251562576977921","text":"POL-MA: Mannheim-Wohlgelegen: Auffahrunfall mit drei beteiligten Fahrzeugen \u2013 zwei\u00a0Leichtverletzte https:\/\/t.co\/x2gvVbcX55","pubDate":"2016-07-05T08:54:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240060919","373102361"],"cityName":["Mannheim","Wohlgelegen"],"copyCityName":["Mannheim","Wohlgelegen"],"cityLocation":["49.4895913944548,8.46723609031235","49.4985153126042,8.49723982080195"],"allLocations":["49.4895913944548,8.46723609031235","49.4985153126042,8.49723982080195","49.1578879864137,9.20988936198394"],"streetId":["58356"],"streetName":["Wohlgelegen"],"copyStreetName":["Wohlgelegen"],"streetLocation":["49.1578879864137,9.20988936198394"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-ma-mannheim-wohlgelegen-auffahrunfall-mit-drei-beteiligten-fahrzeugen-zwei-leichtverletzte\/mitteilung\/1213696\/"],"_version_":1.5390791669876e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:32.47Z","isSproutLocation":false},{"id":"750251543413288960","uri":"https:\/\/twitter.com\/191436851\/status\/750251543413288960","text":"5 , 33 : Verkehrsunfall im Bereich Lange Gasse 70 in beiden Fahrtrichtungen. Derzeit Fahrt unterbrochen #wlvi","pubDate":"2016-07-05T08:54:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["92036"],"streetName":["Lange Gasse"],"copyStreetName":["Lange Gasse"],"streetLocation":["49.4585816066401,11.083162352213"],"allLocations":["49.4585816066401,11.083162352213"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wienerlinien","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Nettro\u00aeBME","hashtags":["wlvi"],"_version_":1.5390791669876e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:32.47Z","isSproutLocation":false},{"id":"750251357035175937","uri":"https:\/\/twitter.com\/957672121\/status\/750251357035175937","text":"Mainz: Busse 6, 70, 71 - Umleitung und Haltestellen entfallen in Fahrtrichtung stadtausw\u00e4rts https:\/\/t.co\/Uq1mIBjtsr","pubDate":"2016-07-05T08:53:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240116263"],"cityName":["Mainz"],"copyCityName":["Mainz"],"cityLocation":["49.9999952014912,8.27102373033523"],"allLocations":["49.9999952014912,8.27102373033523"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"RMVinfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"HIM-Info-Twitter","urls":["http:\/\/rmv.de\/vm\/2098343#58"],"_version_":1.5390791661078e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:31.63Z","isSproutLocation":false},{"id":"750251136842473472","uri":"https:\/\/twitter.com\/2976608260\/status\/750251136842473472","text":"Unfall in Gyhum mit zwei Verletzten\nBei einem Verkehrsunfall auf der Horstedter Stra\u00dfe in Gyhum sind am... https:\/\/t.co\/YWcmgkFgzO","pubDate":"2016-07-05T08:53:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-965591"],"cityName":["Gyhum"],"copyCityName":["Gyhum"],"cityLocation":["53.2133727549632,9.29049889745637"],"allLocations":["53.2133727549632,9.29049889745637"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ZevenerZeitung","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/2IofAhehO"],"_version_":1.5390791661057e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:31.63Z","isSproutLocation":false},{"id":"750250939034984449","uri":"https:\/\/twitter.com\/3306661415\/status\/750250939034984449","text":"Wieder t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim - FAZ - Frankfurter\u2026 https:\/\/t.co\/lwTbCSFQ1Q #Nachrichten https:\/\/t.co\/x3RBezRgQp","pubDate":"2016-07-05T08:52:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"newsjsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Nachrichten"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkFJWp"],"_version_":1.5390791661288e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:31.647Z","isSproutLocation":false},{"id":"750250872446152704","uri":"https:\/\/twitter.com\/3059267165\/status\/750250872446152704","text":"Zweiter t\u00f6dlicher Unfall auf A6 bei Mannheim binnen weniger Stunden: Nur wenige Stunden nach einer Massenkara... https:\/\/t.co\/juQvfvfS9h","pubDate":"2016-07-05T08:52:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"DomenikTVNEWS","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29gIaCl"],"_version_":1.5390791652921e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:30.851Z","isSproutLocation":false},{"id":"750250869396901888","uri":"https:\/\/twitter.com\/3059267165\/status\/750250869396901888","text":"Unf\u00e4lle: Erneut t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim: Viernheim (dpa) - Nur wenige Stunden nach einer... https:\/\/t.co\/qEqNtFWdeq","pubDate":"2016-07-05T08:52:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-62691","31413766"],"cityName":["Mannheim","Viernheim"],"copyCityName":["Mannheim","Viernheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5401174174488,8.57880289601275","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"DomenikTVNEWS","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29jSiOl"],"_version_":1.5390791652921e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:30.851Z","isSproutLocation":false},{"id":"750250862979608576","uri":"https:\/\/twitter.com\/701621977\/status\/750250862979608576","text":"#TELEKOM Zweiter t\u00f6dlicher Unfall auf A6 bei Mannheim binnen weniger Stunden: Nur wenige... https:\/\/t.co\/YB7HHlD0Gw #tonline #news #free","pubDate":"2016-07-05T08:51:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666671037674,"companyId":["40423"],"companyName":["TELEKOM"],"copyCompanyName":["TELEKOM"],"companyLocation":["47.7944568,9.6239696"],"allLocations":["47.7944568,9.6239696","49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"FlotteNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["TELEKOM","tonline","news","free"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29jSbCh"],"_version_":1.5390791652921e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:30.851Z","isSproutLocation":false},{"id":"750250863214473216","uri":"https:\/\/twitter.com\/923255126\/status\/750250863214473216","text":"Zweiter t\u00f6dlicher Unfall auf A6 bei Mannheim binnen weniger Stunden: Nur wenige Stunden nach einer Massenkara... https:\/\/t.co\/QJ6FUJNwBM","pubDate":"2016-07-05T08:51:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"MobileWebside","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29gIaCl"],"_version_":1.5390791661267e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:31.647Z","isSproutLocation":false},{"id":"750250861385756672","uri":"https:\/\/twitter.com\/701621977\/status\/750250861385756672","text":"#TELEKOM Unf\u00e4lle: Erneut t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim: Viernheim (dpa) -... https:\/\/t.co\/eNo6p2kDb0 #tonline #news #free","pubDate":"2016-07-05T08:51:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.70000004768372,"companyId":["40423"],"companyName":["TELEKOM"],"copyCompanyName":["TELEKOM"],"companyLocation":["47.7944568,9.6239696"],"allLocations":["47.7944568,9.6239696","49.5004905808842,8.51057242913586","49.5401174174488,8.57880289601275","49.4729153670639,8.54366946199027"],"cityId":["-62691","31413766"],"cityName":["Mannheim","Viernheim"],"copyCityName":["Mannheim","Viernheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5401174174488,8.57880289601275"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"FlotteNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["TELEKOM","tonline","news","free"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29gHSex"],"_version_":1.539079165291e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:30.851Z","isSproutLocation":false},{"id":"750250818696318976","uri":"https:\/\/twitter.com\/191436851\/status\/750250818696318976","text":"5 , 33 : Verkehrsunfall im Bereich Lange Gasse 70 in beiden Fahrtrichtungen. Derzeit Fahrt unterbrochen #wlvi","pubDate":"2016-07-05T08:51:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["92036"],"streetName":["Lange Gasse"],"copyStreetName":["Lange Gasse"],"streetLocation":["49.4585816066401,11.083162352213"],"allLocations":["49.4585816066401,11.083162352213"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wienerlinien","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Nettro\u00aeBME","hashtags":["wlvi"],"_version_":1.539079165291e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:30.851Z","isSproutLocation":false},{"id":"750250777403203584","uri":"https:\/\/twitter.com\/18108933\/status\/750250777403203584","text":"FAZ - Wieder t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim: Erst am Montagnachmittag war e... https:\/\/t.co\/bpmboCLWPy #PaginaNuova #Press","pubDate":"2016-07-05T08:51:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PaginaNuova","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["PaginaNuova","Press"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29mTobt"],"_version_":1.53907916529e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:30.851Z","isSproutLocation":false},{"id":"750250768209309696","uri":"https:\/\/twitter.com\/3408517420\/status\/750250768209309696","text":"Wieder t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim: Erst am Montagnachmittag war es an derselben Stelle zu e... https:\/\/t.co\/OIJ52M1blX","pubDate":"2016-07-05T08:51:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"NeuesteBerliner","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/tinyurl.com\/hz44dah"],"_version_":1.53907916529e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:30.851Z","isSproutLocation":false},{"id":"750250411622150144","uri":"https:\/\/twitter.com\/113029170\/status\/750250411622150144","text":"Bauarbeiten auf dem Von-Ossietzky-Ring https:\/\/t.co\/r5KqOo0AJE","pubDate":"2016-07-05T08:50:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["38944"],"streetName":["Von-Ossietzky-Ring"],"copyStreetName":["Von-Ossietzky-Ring"],"streetLocation":["51.4352370506293,7.1115837624708"],"allLocations":["51.4352370506293,7.1115837624708"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"evag_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/Kp53LriY"],"_version_":1.5390791640988e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:29.714Z","isSproutLocation":false},{"id":"750250384481026048","uri":"https:\/\/twitter.com\/737314653060075520\/status\/750250384481026048","text":"RT @wienerlinien: 5 , 33 : Verkehrsunfall im Bereich Lange Gasse 70 in beiden Fahrtrichtungen. Derzeit Fahrt unterbrochen #wlvi","pubDate":"2016-07-05T08:50:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["92036"],"streetName":["Lange Gasse"],"copyStreetName":["Lange Gasse"],"streetLocation":["49.4585816066401,11.083162352213"],"allLocations":["49.4585816066401,11.083162352213"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"MichaelMauthne1","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["wlvi"],"usermentions":["wienerlinien"],"_version_":1.5390791640977e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:29.714Z","isSproutLocation":false},{"id":"750250373777092608","uri":"https:\/\/twitter.com\/3096598048\/status\/750250373777092608","text":"Bauarbeiten auf dem Von-Ossietzky-Ring NachtExpress-Linie NE5 wird umgeleitet... https:\/\/t.co\/ppU91k4bJA","pubDate":"2016-07-05T08:50:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["38944"],"streetName":["Von-Ossietzky-Ring"],"copyStreetName":["Von-Ossietzky-Ring"],"streetLocation":["51.4352370506293,7.1115837624708"],"allLocations":["51.4352370506293,7.1115837624708"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"evag_verkehr","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"EVAG Newsexpress","urls":["http:\/\/s.evag.de\/h1h9"],"_version_":1.5390791640977e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:29.714Z","isSproutLocation":false},{"id":"750250301446295552","uri":"https:\/\/twitter.com\/191436851\/status\/750250301446295552","text":"5 , 33 : Verkehrsunfall im Bereich Lange Gasse 70 in beiden Fahrtrichtungen. Derzeit Fahrt unterbrochen #wlvi","pubDate":"2016-07-05T08:49:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["92036"],"streetName":["Lange Gasse"],"copyStreetName":["Lange Gasse"],"streetLocation":["49.4585816066401,11.083162352213"],"allLocations":["49.4585816066401,11.083162352213"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wienerlinien","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Nettro\u00aeBME","hashtags":["wlvi"],"_version_":1.5390791651924e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:30.758Z","isSproutLocation":false},{"id":"750250163717939200","uri":"https:\/\/twitter.com\/2827914745\/status\/750250163717939200","text":"POL-EN: Wetter - Auffahrunfall auf der Schwelmer Stra\u00dfe #Polizei https:\/\/t.co\/oyB18JsKZb","pubDate":"2016-07-05T08:49:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["32040"],"streetName":["Schwelmer Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Schwelmer Stra\u00dfe"],"streetLocation":["51.2298476747552,6.81810951017943"],"allLocations":["51.2298476747552,6.81810951017943"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeiNewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Polizei"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/branche\/polizei\/pol-en-wetter-auffahrunfall-auf-der-schwelmer-strae\/"],"_version_":1.539079163067e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:28.728Z","isSproutLocation":false},{"id":"750250153253232641","uri":"https:\/\/twitter.com\/2827914745\/status\/750250153253232641","text":"POL-BOR: Bocholt - Verkehrsunfall mit Rennradfahrer \/ Fahrzeugf\u00fchrer gesucht #Polizei https:\/\/t.co\/LYysk5w5De","pubDate":"2016-07-05T08:49:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["18481614"],"cityName":["Bocholt"],"copyCityName":["Bocholt"],"cityLocation":["51.838285615708,6.61490844732192"],"allLocations":["51.838285615708,6.61490844732192"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeiNewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Polizei"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/branche\/polizei\/pol-bor-bocholt-verkehrsunfall-mit-rennradfahrer-fahrzeugfhrer-gesucht\/"],"_version_":1.539079163067e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:28.728Z","isSproutLocation":false},{"id":"750250118989971456","uri":"https:\/\/twitter.com\/406955423\/status\/750250118989971456","text":"#Mannheim: Sechs Verletzte bei Verkehrsunfall... https:\/\/t.co\/kSJkdI0GUC","pubDate":"2016-07-05T08:49:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240060919"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"allLocations":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"online_MM","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Regionalticker MM-Tweets","hashtags":["Mannheim"],"urls":["http:\/\/www.morgenweb.de\/newsticker\/mm-tweets\/mannheim-sechs-verletzte-bei-verkehrsunfall-1.2862448"],"_version_":1.5390791630659e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:28.728Z","isSproutLocation":false},{"id":"750249808909201408","uri":"https:\/\/twitter.com\/365296513\/status\/750249808909201408","text":"RT @kassellive: Nach \u00d6l-Unfall an A7: Baggerarbeiten beginnen https:\/\/t.co\/yIDZG0DyFA #kassel #kslive","pubDate":"2016-07-05T08:47:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-62598"],"cityName":["Kassel"],"copyCityName":["Kassel"],"cityLocation":["51.3072732752984,9.45539299718342"],"allLocations":["51.3072732752984,9.45539299718342","51.3095289504488,9.56019454130763"],"streetId":["64304"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["51.3095289504488,9.56019454130763"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Blumi147","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["kassel","kslive"],"usermentions":["kassellive"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29dpOkS"],"_version_":1.5391133528102e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:54.611Z","isSproutLocation":false},{"id":"750249768014737408","uri":"https:\/\/twitter.com\/26032190\/status\/750249768014737408","text":"Darmstadt A6: Wieder Vollsperrung nach Verkehrsunfall (9:30): Weitere Themen: - Rund 200 000\u2026 https:\/\/t.co\/c1tLgiGSwl","pubDate":"2016-07-05T08:47:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240074718"],"cityName":["Darmstadt"],"copyCityName":["Darmstadt"],"cityLocation":["49.8727745614052,8.65117746350841"],"allLocations":["49.8727745614052,8.65117746350841","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Verzoegerung","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"darmstadt_news","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/fQw3ms"],"_version_":1.5390791642749e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:29.883Z","isSproutLocation":false},{"id":"750249747303239680","uri":"https:\/\/twitter.com\/739431553885949952\/status\/750249747303239680","text":"https:\/\/t.co\/wckKDGDUgC \u219d #Wieder t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim https:\/\/t.co\/x2MsP56BLv","pubDate":"2016-07-05T08:47:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BobrovNikitos","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["Wieder"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/1l5Bjun","http:\/\/ift.tt\/22IeVhn"],"_version_":1.5390791642749e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:29.883Z","isSproutLocation":false},{"id":"750249690717880320","uri":"https:\/\/twitter.com\/134905003\/status\/750249690717880320","text":"#Unfall: #Bagger kippt auf Feldweg bei #Oberachern um  https:\/\/t.co\/CQYMOQZsG3","pubDate":"2016-07-05T08:47:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93899"],"streetName":["Feldweg"],"copyStreetName":["Feldweg"],"streetLocation":["52.4291722649991,12.9839701648903"],"allLocations":["52.4291722649991,12.9839701648903"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"mittelbadische","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Unfall","Bagger","Oberachern"],"urls":["http:\/\/www.bo.de\/lokales\/achern-oberkirch\/bagger-kippt-auf-feldweg-bei-oberachern-um"],"_version_":1.539079161923e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:27.634Z","isSproutLocation":false},{"id":"750249618299027456","uri":"https:\/\/twitter.com\/75987732\/status\/750249618299027456","text":"05.07.2016 Vollsperrung der Stra\u00dfe \"Am Stadion\" - Ab Montag, 11. Juli, wird die Stra\u00dfe \"Am Stadion\" zwischen den ... https:\/\/t.co\/4lqmTa5lt2","pubDate":"2016-07-05T08:47:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["100250"],"streetName":["Am Stadion"],"copyStreetName":["Am Stadion"],"streetLocation":["49.7682045739321,6.65072101193577"],"allLocations":["49.7682045739321,6.65072101193577"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"stadtbielefeld","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Bielefeld Aktuelles","urls":["http:\/\/bfld.de\/93B6"],"_version_":1.5390791619219e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:27.634Z","isSproutLocation":false},{"id":"750249512501817344","uri":"https:\/\/twitter.com\/3695281877\/status\/750249512501817344","text":"POL-BOR: Bocholt \u2013 Verkehrsunfall mit Rennradfahrer \/ Fahrzeugf\u00fchrer\u00a0gesucht https:\/\/t.co\/S8lxThfMVG","pubDate":"2016-07-05T08:46:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["18481614"],"cityName":["Bocholt"],"copyCityName":["Bocholt"],"cityLocation":["51.838285615708,6.61490844732192"],"allLocations":["51.838285615708,6.61490844732192"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"nrw_site","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/nrw.site\/pol-bor-bocholt-verkehrsunfall-mit-rennradfahrer-fahrzeugfuehrer-gesucht\/polizei-nrw\/66907"],"_version_":1.5390791619198e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:27.634Z","isSproutLocation":false},{"id":"750249440355704832","uri":"https:\/\/twitter.com\/364491466\/status\/750249440355704832","text":"Schwerer Verkehrsunfall in der Zone 30 in Weil am Rhein - Kamera24 https:\/\/t.co\/9MsB9z94yQ","pubDate":"2016-07-05T08:46:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27386718"],"cityName":["Weil am Rhein"],"copyCityName":["Weil am Rhein"],"cityLocation":["47.5917173033218,7.61243942063742"],"allLocations":["47.5917173033218,7.61243942063742"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Kamera24GmbH","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/2qMcqfFpC"],"_version_":1.5390791619188e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:27.634Z","isSproutLocation":false},{"id":"750249316460089344","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750249316460089344","text":"POL-DEL: PK BAB Ahlhorn: Ohne F\u00fchrerschein Unfall in Bakum verursacht ++++ 12.000 Euro Schaden bei Unfall\u2026 https:\/\/t.co\/YhmMvJH2ml","pubDate":"2016-07-05T08:45:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240089701"],"cityName":["Bakum"],"copyCityName":["Bakum"],"cityLocation":["52.7419788719237,8.19181900223983"],"allLocations":["52.7419788719237,8.19181900223983"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-del-pk-bab-ahlhorn-ohne-fuehrerschein-unfall-in-bakum-verursacht-12-000-euro-schaden-bei-unfall-in-grossenkneten\/mitteilung\/1213680\/"],"_version_":1.5390791619177e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:27.634Z","isSproutLocation":false},{"id":"750249238391562240","uri":"https:\/\/twitter.com\/2547457039\/status\/750249238391562240","text":"RT @Methone: Wieder t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim https:\/\/t.co\/jtoA1ilkMJ #DieNachrichten","pubDate":"2016-07-05T08:45:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Hyp3rvisor","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"RoundTeam","hashtags":["DieNachrichten"],"usermentions":["Methone"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29lJfKA"],"_version_":1.5390791633019e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:28.956Z","isSproutLocation":false},{"id":"750249207852769281","uri":"https:\/\/twitter.com\/143605066\/status\/750249207852769281","text":"Lkw f\u00e4hrt ins Stauende - Erneut t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim: Nur wenige Stunden nach einer M... https:\/\/t.co\/kR0a7Stszp","pubDate":"2016-07-05T08:45:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"vipstories","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29Kf1Am"],"_version_":1.5390791633019e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:28.956Z","isSproutLocation":false},{"id":"750249172461289472","uri":"https:\/\/twitter.com\/2542735386\/status\/750249172461289472","text":"RT @Methone: Wieder t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim https:\/\/t.co\/jtoA1ilkMJ #DieNachrichten","pubDate":"2016-07-05T08:45:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Hurricane7199","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"RoundTeam","hashtags":["DieNachrichten"],"usermentions":["Methone"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29lJfKA"],"_version_":1.5390791621914e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:27.892Z","isSproutLocation":false},{"id":"750248976067096576","uri":"https:\/\/twitter.com\/365049701\/status\/750248976067096576","text":"#Warnung: Stau auf der A2: A2 Braunschweig Richtung Hannover zwischen Lehrte-Ost und Hannover\/Langenhagen 16 ... https:\/\/t.co\/bOGOYMKbtm","pubDate":"2016-07-05T08:44:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.8714287281036,"cityId":["-62531","-59418","-1184255","-59415"],"cityName":["Braunschweig","Hannover","Lehrte","Langenhagen"],"copyCityName":["Braunschweig","Hannover","Lehrte","Langenhagen"],"cityLocation":["52.27165646552,10.5203138437451","52.3799821000831,9.77259308249818","52.3768214542698,10.0183461565897","52.4646424747674,9.70319789581478"],"allLocations":["52.27165646552,10.5203138437451","52.3799821000831,9.77259308249818","52.3768214542698,10.0183461565897","52.4646424747674,9.70319789581478","51.5743221119206,7.49736098774886"],"streetId":["26151"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsinfo_n","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Warnung"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29KeHSh"],"_version_":1.5390791621883e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:27.892Z","isSproutLocation":false},{"id":"750248975261839360","uri":"https:\/\/twitter.com\/365049701\/status\/750248975261839360","text":"#Warnung: Vollsperrung auf der B241: Auf der B241 Vienenburg - Osterode ist der Butterbergtunnel wegen Wartun... https:\/\/t.co\/cB8Psytw19","pubDate":"2016-07-05T08:44:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["75413046"],"cityName":["Vienenburg"],"copyCityName":["Vienenburg"],"cityLocation":["51.9545500016033,10.5615342077278"],"allLocations":["51.9545500016033,10.5615342077278"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsinfo_n","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Warnung"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29qoj72"],"_version_":1.5390791605682e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:26.346Z","isSproutLocation":false},{"id":"750248868332396544","uri":"https:\/\/twitter.com\/2603634505\/status\/750248868332396544","text":"Erneut t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim #Kiel https:\/\/t.co\/MgWn9zvIpC","pubDate":"2016-07-05T08:44:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-62691","24487450"],"cityName":["Mannheim","Kiel"],"copyCityName":["Mannheim","Kiel"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","54.321675296577,10.1371857880272"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","54.321675296577,10.1371857880272","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"KielNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Kiel"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/kiel\/erneut-tdlicher-verkehrsunfall-auf-a6-bei-mannheim\/"],"_version_":1.5390791605651e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:26.346Z","isSproutLocation":false},{"id":"750248672559005696","uri":"https:\/\/twitter.com\/17938551\/status\/750248672559005696","text":"RT @Methone: Wieder t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim https:\/\/t.co\/jtoA1ilkMJ #DieNachrichten","pubDate":"2016-07-05T08:43:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Callirrhoe","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"RoundTeam","hashtags":["DieNachrichten"],"usermentions":["Methone"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29lJfKA"],"_version_":1.5390791593498e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:25.183Z","isSproutLocation":false},{"id":"750248648861163520","uri":"https:\/\/twitter.com\/330204903\/status\/750248648861163520","text":"RT @DB_Info: Streckensperrung zwischen Bad Schandau - Sebnitz und Beeintr\u00e4chtigungen auf der #U28 -> https:\/\/t.co\/lqqZKf6Vx9 #Bahn #SN","pubDate":"2016-07-05T08:43:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-534534","-534536"],"cityName":["Bad Schandau","Sebnitz"],"copyCityName":["Bad Schandau","Sebnitz"],"cityLocation":["50.9232389931444,14.2167727340406","50.9405689590197,14.2676688930058"],"allLocations":["50.9232389931444,14.2167727340406","50.9405689590197,14.2676688930058","47.74433005363,8.73161779366874"],"gtfsRouteId":["5656"],"gtfsRouteName":["Sn"],"copyGtfsRouteName":["Sn"],"gtfsRouteLocation":["47.74433005363,8.73161779366874"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"_DresdenAktuell","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["U28","Bahn","SN"],"usermentions":["DB_Info"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/1TsobCg"],"_version_":1.5390791607433e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:26.513Z","isSproutLocation":false},{"id":"750248199252836352","uri":"https:\/\/twitter.com\/14330924\/status\/750248199252836352","text":"Streckensperrung zwischen Bad Schandau - Sebnitz und Beeintr\u00e4chtigungen auf der #U28 -> https:\/\/t.co\/lqqZKf6Vx9 #Bahn #SN","pubDate":"2016-07-05T08:41:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-534534","-534536"],"cityName":["Bad Schandau","Sebnitz"],"copyCityName":["Bad Schandau","Sebnitz"],"cityLocation":["50.9232389931444,14.2167727340406","50.9405689590197,14.2676688930058"],"allLocations":["50.9232389931444,14.2167727340406","50.9405689590197,14.2676688930058","47.74433005363,8.73161779366874"],"gtfsRouteId":["5656"],"gtfsRouteName":["Sn"],"copyGtfsRouteName":["Sn"],"gtfsRouteLocation":["47.74433005363,8.73161779366874"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"DB_Info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"SocialHub by maloon","hashtags":["U28","Bahn","SN"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/1TsobCg"],"_version_":1.5390791596193e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:25.443Z","isSproutLocation":false},{"id":"750248140650012672","uri":"https:\/\/twitter.com\/205124771\/status\/750248140650012672","text":"RT @PolizeiDortmund: Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Verkehrsunfall in #Dortmund schwer verletzt - Auto f\u00e4hrt einfach weiter - Zeugen gesucht\n\nEine... http\u2026","pubDate":"2016-07-05T08:41:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"MarinaTeuscher","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Dortmund"],"usermentions":["PolizeiDortmund"],"urls":["http:\/\/fb.me\/1f2GcrlBo"],"_version_":1.5390791596182e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:25.443Z","isSproutLocation":false},{"id":"750247855592448000","uri":"https:\/\/twitter.com\/203654063\/status\/750247855592448000","text":"A23-Sanierung: \"Unangenehmste Baustelle des Sommers\" https:\/\/t.co\/aPM0kYdXFi","pubDate":"2016-07-05T08:40:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["56177"],"streetName":["A23"],"copyStreetName":["A23"],"streetLocation":["53.6186192715188,9.91205699796825"],"allLocations":["53.6186192715188,9.91205699796825"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Kleeblatt1977","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"iOS","urls":["http:\/\/kurier.at\/chronik\/wien\/a23-sanierung-unangenehmste-baustelle-des-sommers\/207.932.279"],"_version_":1.5390791569307e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:22.875Z","isSproutLocation":false},{"id":"750247674922819585","uri":"https:\/\/twitter.com\/4692080318\/status\/750247674922819585","text":"RT @HVVStoerungen S3, S21\nAb Elbgaustr & in Ri Buxtehude \/ Bergedorf bis zu 15 Min Versp\u00e4tung & Ausf\u00e4lle wg eines schadhaften Zuges\n\n#hvv","pubDate":"2016-07-05T08:39:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.80000001192093,"cityId":["21619679","-28936"],"cityName":["Buxtehude","Bergedorf"],"copyCityName":["Buxtehude","Bergedorf"],"cityLocation":["53.4767350650897,9.70039408467406","53.4607212187517,10.1719107215573"],"allLocations":["53.4767350650897,9.70039408467406","53.4607212187517,10.1719107215573","53.5933412304685,9.88283790949505","53.602575,9.893738","53.470491,9.688314","53.489832,10.206171","53.4709729903758,9.70720085418493","53.5155795754907,10.0966766488079"],"streetId":["49502"],"streetName":["Elbgaustra\u00dfe"],"copyStreetName":["Elbgaustra\u00dfe"],"streetLocation":["53.5933412304685,9.88283790949505"],"stopId":["8001739","8001315","8002554"],"stopName":["Hamburg Elbgaustra\u00dfe","Buxtehude","Hamburg-Bergedorf"],"copyStopName":["Hamburg Elbgaustra\u00dfe","Buxtehude","Hamburg-Bergedorf"],"stopLocation":["53.602575,9.893738","53.470491,9.688314","53.489832,10.206171"],"gtfsRouteId":["5734","5739"],"gtfsRouteName":["S3","S21"],"copyGtfsRouteName":["S3","S21"],"gtfsRouteLocation":["53.4709729903758,9.70720085418493","53.5155795754907,10.0966766488079"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"bot_hh_s3","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Node RED ","hashtags":["hvv"],"usermentions":["HVVStoerungen"],"_version_":1.5391134565133e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:33.508Z","isSproutLocation":false},{"id":"750247660679000064","uri":"https:\/\/twitter.com\/2320643005\/status\/750247660679000064","text":"S3, S21\nAb Elbgaustr & in Ri Buxtehude \/ Bergedorf bis zu 15 Min Versp\u00e4tung & Ausf\u00e4lle wg eines schadhaften Zuges\n\n#hvv","pubDate":"2016-07-05T08:39:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.80000001192093,"cityId":["21619679","-28936"],"cityName":["Buxtehude","Bergedorf"],"copyCityName":["Buxtehude","Bergedorf"],"cityLocation":["53.4767350650897,9.70039408467406","53.4607212187517,10.1719107215573"],"allLocations":["53.4767350650897,9.70039408467406","53.4607212187517,10.1719107215573","53.5933412304685,9.88283790949505","53.602575,9.893738","53.470491,9.688314","53.489832,10.206171","53.4709729903758,9.70720085418493","53.5155795754907,10.0966766488079"],"streetId":["49502"],"streetName":["Elbgaustra\u00dfe"],"copyStreetName":["Elbgaustra\u00dfe"],"streetLocation":["53.5933412304685,9.88283790949505"],"stopId":["8001739","8001315","8002554"],"stopName":["Hamburg Elbgaustra\u00dfe","Buxtehude","Hamburg-Bergedorf"],"copyStopName":["Hamburg Elbgaustra\u00dfe","Buxtehude","Hamburg-Bergedorf"],"stopLocation":["53.602575,9.893738","53.470491,9.688314","53.489832,10.206171"],"gtfsRouteId":["5734","5739"],"gtfsRouteName":["S3","S21"],"copyGtfsRouteName":["S3","S21"],"gtfsRouteLocation":["53.4709729903758,9.70720085418493","53.5155795754907,10.0966766488079"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"HVVStoerungen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","hashtags":["hvv"],"_version_":1.5391134565123e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:33.508Z","isSproutLocation":false},{"id":"750247529762160640","uri":"https:\/\/twitter.com\/2910962967\/status\/750247529762160640","text":"RT @SBahnBerlin: #S1: Wegen einer St\u00f6rung am Zug, kommt es zu Versp\u00e4tungen und einzelnen Zugausf\u00e4llen. Bitte Fahrplanauskunft nutzen: https\u2026","pubDate":"2016-07-05T08:38:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75440"],"streetName":["S1"],"copyStreetName":["S1"],"streetLocation":["51.3997472548477,12.3315715144516"],"allLocations":["51.3997472548477,12.3315715144516","51.2000681770563,6.85704153436377"],"gtfsRouteId":["25896"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["51.2000681770563,6.85704153436377"],"eventType":["Verzoegerung","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"JlikeJuliane","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPad","hashtags":["S1"],"usermentions":["SBahnBerlin"],"urls":["http:\/\/mobil.s-bahn-berlin.de\/route-information"],"_version_":1.5391133519787e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:53.817Z","isSproutLocation":false},{"id":"750247519347548160","uri":"https:\/\/twitter.com\/701445978734379009\/status\/750247519347548160","text":"Erneut t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim https:\/\/t.co\/8OSBxKV9Vq","pubDate":"2016-07-05T08:38:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"trevorbmccalli","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/ift.tt\/29lK2vg"],"_version_":1.5391133519787e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:53.817Z","isSproutLocation":false},{"id":"750247377697669120","uri":"https:\/\/twitter.com\/374495688\/status\/750247377697669120","text":"Unfall in Ibach am Montagabend: Autofahrer \u00fcbersieht E-Bike https:\/\/t.co\/6qx7SyYGcA","pubDate":"2016-07-05T08:38:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1226245"],"cityName":["Ibach"],"copyCityName":["Ibach"],"cityLocation":["47.7410622361834,8.05068750858791"],"allLocations":["47.7410622361834,8.05068750858791"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Neue_ZZ","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","urls":["http:\/\/www.zugerzeitung.ch\/772537"],"_version_":1.5391133519766e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:53.817Z","isSproutLocation":false},{"id":"750247371213246464","uri":"https:\/\/twitter.com\/1427918484\/status\/750247371213246464","text":"RT @PolizeiDortmund: Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Verkehrsunfall in #Dortmund schwer verletzt - Auto f\u00e4hrt einfach weiter - Zeugen gesucht\n\nEine... http\u2026","pubDate":"2016-07-05T08:38:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"HenkRapido","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Dortmund"],"usermentions":["PolizeiDortmund"],"urls":["http:\/\/fb.me\/1f2GcrlBo"],"_version_":1.5391134551428e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:32.2Z","isSproutLocation":false},{"id":"750247365609656320","uri":"https:\/\/twitter.com\/1267674805\/status\/750247365609656320","text":"Unfall bei #Weimar fordert vier Verletzte, darunter zwei Kinder","pubDate":"2016-07-05T08:38:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["423889907"],"cityName":["Weimar"],"copyCityName":["Weimar"],"cityLocation":["50.9802812777401,11.3290855088622"],"allLocations":["50.9802812777401,11.3290855088622","50.991487,11.326458"],"stopId":["8010366"],"stopName":["Weimar"],"copyStopName":["Weimar"],"stopLocation":["50.991487,11.326458"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"mdr_th","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Weimar"],"_version_":1.5391134551428e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:32.2Z","isSproutLocation":false},{"id":"750247310844715009","uri":"https:\/\/twitter.com\/203654063\/status\/750247310844715009","text":"Kaiserslautern - Polizei - Unfall mit schwer verletztem Motorradfahrer https:\/\/t.co\/TmFcxlWDsT","pubDate":"2016-07-05T08:37:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240093234"],"cityName":["Kaiserslautern"],"copyCityName":["Kaiserslautern"],"cityLocation":["49.4432173643187,7.76899511340792"],"allLocations":["49.4432173643187,7.76899511340792"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Kleeblatt1977","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"iOS","urls":["http:\/\/www.focus.de\/regional\/rheinland-pfalz\/kaiserslautern-polizei-unfall-mit-schwer-verletztem-motorradfahrer_id_5697333.html"],"_version_":1.5391134551418e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:32.2Z","isSproutLocation":false},{"id":"750247303093649408","uri":"https:\/\/twitter.com\/2723425020\/status\/750247303093649408","text":"Wieder t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim https:\/\/t.co\/qe0N1TO2sg #DieNachrichten #FAZ","pubDate":"2016-07-05T08:37:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"DieNachrichten","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["DieNachrichten","FAZ"],"urls":["http:\/\/www.faz.net\/aktuell\/gesellschaft\/ungluecke\/wieder-toedlicher-unfall-auf-a6-bei-mannheim-14324787.html"],"_version_":1.5391133510224e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:52.903Z","isSproutLocation":false},{"id":"750247292402331648","uri":"https:\/\/twitter.com\/1521027372\/status\/750247292402331648","text":"Erneut t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim https:\/\/t.co\/wVvO4GHWU6","pubDate":"2016-07-05T08:37:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"seiner6","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/www.epochtimes.de\/politik\/deutschland\/erneut-toedlicher-verkehrsunfall-auf-a6-bei-mannheim-a1341817.html"],"_version_":1.5391134551418e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:32.2Z","isSproutLocation":false},{"id":"750247261448404992","uri":"https:\/\/twitter.com\/3010668443\/status\/750247261448404992","text":"RT @LSaktuellRP: Zum zweiten Mal innerhalb von nicht einmal 24 Std. gab es auf der A6 bei Mannheim-Sandhofen einen t\u00f6dlichen Unfall https:\/\u2026","pubDate":"2016-07-05T08:37:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Heiner_M_","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["LSaktuellRP"],"urls":["http:\/\/x.swr.de\/s\/i8i"],"_version_":1.5391133510213e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:52.903Z","isSproutLocation":false},{"id":"750247228875345920","uri":"https:\/\/twitter.com\/17938568\/status\/750247228875345920","text":"Wieder t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim https:\/\/t.co\/jtoA1ilkMJ #DieNachrichten","pubDate":"2016-07-05T08:37:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Methone","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["DieNachrichten"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29lJfKA"],"_version_":1.5391134551407e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:32.2Z","isSproutLocation":false},{"id":"750247150735462400","uri":"https:\/\/twitter.com\/310362666\/status\/750247150735462400","text":"Die Autobahn war am Vormittag in Fahrtrichtung Ludwigshafen voll gesperrt, die Bergungs- und Rettungsarbeiten... https:\/\/t.co\/2IW6iw12bi","pubDate":"2016-07-05T08:37:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8003764"],"stopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"copyStopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"stopLocation":["47.815651,9.053193"],"allLocations":["47.815651,9.053193"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"EpochTimesDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/2VkMYH08T"],"_version_":1.5391133510192e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:52.903Z","isSproutLocation":false},{"id":"750247049019453440","uri":"https:\/\/twitter.com\/1598049192\/status\/750247049019453440","text":"701,705,707: Unfall im Bereich Duisburger Stra\u00dfe. Es kann bis ca. 11:10 Uhr zu Versp\u00e4tungen kommen.  https:\/\/t.co\/E5OaItT5KF","pubDate":"2016-07-05T08:36:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103497"],"streetName":["Duisburger Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Duisburger Stra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4166252988852,10.7407332324293"],"allLocations":["52.4166252988852,10.7407332324293"],"eventType":["Unfall","Verzoegerung"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Rheinbahn_Info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Rheinbahn VerkehrsInfo","urls":["http:\/\/www.rheinbahn.de\/Seiten\/MeldungsDetail.aspx?Nr=126421"],"_version_":1.5391134540083e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:31.118Z","isSproutLocation":false},{"id":"750246958472765440","uri":"https:\/\/twitter.com\/16946517\/status\/750246958472765440","text":"Auf der #A6 bei #Mannheim ist es nach der Karambolage vom Montag erneut zu einem t\u00f6dlichen Unfall gekommen. https:\/\/t.co\/LmWpLwEavx","pubDate":"2016-07-05T08:36:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240060919"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"allLocations":["49.4895913944548,8.46723609031235"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"rpo_panorama","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"RP ONLINE - Panorama","hashtags":["A6","Mannheim"],"urls":["http:\/\/rp-online.de\/1.6097554"],"_version_":1.5391134540072e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:31.118Z","isSproutLocation":false},{"id":"750246890805927938","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962031949\/status\/750246890805927938","text":"POL-EN: Wetter - Auffahrunfall auf der Schwelmer Stra\u00dfe https:\/\/t.co\/EdtmTRXk4g #Polizei #NWestfalen","pubDate":"2016-07-05T08:36:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["32040"],"streetName":["Schwelmer Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Schwelmer Stra\u00dfe"],"streetLocation":["51.2298476747552,6.81810951017943"],"allLocations":["51.2298476747552,6.81810951017943"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseNW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","NWestfalen"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkF3xz"],"_version_":1.5391134540062e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:31.118Z","isSproutLocation":false},{"id":"750246544071356416","uri":"https:\/\/twitter.com\/21185911\/status\/750246544071356416","text":"Zum zweiten Mal innerhalb von nicht einmal 24 Std. gab es auf der A6 bei Mannheim-Sandhofen einen t\u00f6dlichen Unfall https:\/\/t.co\/9JMtR1yMx3","pubDate":"2016-07-05T08:34:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"LSaktuellRP","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/x.swr.de\/s\/i8i"],"_version_":1.5390791560143e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:22.003Z","isSproutLocation":false},{"id":"750246359454904322","uri":"https:\/\/twitter.com\/352551346\/status\/750246359454904322","text":"RT @Regio_NRW: \u26a0 #RE1 #Bauarbeiten #Aachen <> #Stolberg. 10 Min. fr\u00fchere Abfahrt von zwei Sp\u00e4tz\u00fcgen. https:\/\/t.co\/pdTMJIbfDk","pubDate":"2016-07-05T08:34:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62564","-157996"],"cityName":["Aachen","Stolberg"],"copyCityName":["Aachen","Stolberg"],"cityLocation":["50.7598706928619,6.11178283031629","50.7453002820041,6.26598588157389"],"allLocations":["50.7598706928619,6.11178283031629","50.7453002820041,6.26598588157389"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"PROBAHN_NRW","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["RE1","Bauarbeiten","Aachen","Stolberg"],"usermentions":["Regio_NRW"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29AdnS4"],"_version_":1.5390791560132e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:22.003Z","isSproutLocation":false},{"id":"750246190688575490","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750246190688575490","text":"Wieder t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei\u00a0Mannheim https:\/\/t.co\/DnMGQWFILl","pubDate":"2016-07-05T08:33:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/05\/wieder-toedlicher-verkehrsunfall-auf-a6-bei-mannheim\/"],"_version_":1.5390791574151e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:23.341Z","isSproutLocation":false},{"id":"750246161160740864","uri":"https:\/\/twitter.com\/120768995\/status\/750246161160740864","text":"Gegen Baum gekracht - Am Montagabend kam es in Nordhausen zu seinem schweren Verkehrsunfall.. https:\/\/t.co\/vT9PTtpl3K #ndh #nnz #nordhausen","pubDate":"2016-07-05T08:33:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8010256"],"stopName":["Nordhausen"],"copyStopName":["Nordhausen"],"stopLocation":["51.49292,10.789249"],"allLocations":["51.49292,10.789249"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"nnz_online","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"nnz-streams","hashtags":["ndh","nnz","nordhausen"],"urls":["http:\/\/ndh.im\/j4lm"],"_version_":1.5390791574141e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:23.341Z","isSproutLocation":false},{"id":"750246157805379584","uri":"https:\/\/twitter.com\/138725519\/status\/750246157805379584","text":"[NNZ] Gegen Baum gekracht - Am Montagabend kam es in Nordhausen zu seinem schweren Verkehrsunfall.. https:\/\/t.co\/tokniMvQ3J #ndh #nordhausen","pubDate":"2016-07-05T08:33:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8010256"],"stopName":["Nordhausen"],"copyStopName":["Nordhausen"],"stopLocation":["51.49292,10.789249"],"allLocations":["51.49292,10.789249"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"nordhausen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"nnz-stream","hashtags":["ndh","nordhausen"],"urls":["http:\/\/ndh.im\/j4lm"],"_version_":1.5390791560111e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:22.003Z","isSproutLocation":false},{"id":"750245865617371136","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750245865617371136","text":"POL-AA: LK Schw\u00e4bisch Hall: Einbruch in Vereinsheim in Blaufelden; Verkehrsunf\u00e4lle https:\/\/t.co\/vb9cjGPcmJ #ots #Polizei","pubDate":"2016-07-05T08:32:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-387624"],"cityName":["Blaufelden"],"copyCityName":["Blaufelden"],"cityLocation":["49.3032931157768,9.97144424753786"],"allLocations":["49.3032931157768,9.97144424753786","49.296236,9.96768"],"stopId":["8001014"],"stopName":["Blaufelden"],"copyStopName":["Blaufelden"],"stopLocation":["49.296236,9.96768"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Polizei"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkDybM"],"_version_":1.5390791547287e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:20.778Z","isSproutLocation":false},{"id":"750245858986328064","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750245858986328064","text":"\u25a0 #A7 #Hamburg - #Flensburg im Dreieck #Hamburg-Nordwest behindern #Bauarbeiten den Verkehr.","pubDate":"2016-07-05T08:32:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1400001049042,"cityId":["-2618040","240033839"],"cityName":["Hamburg","Flensburg"],"copyCityName":["Hamburg","Flensburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","54.7833020772235,9.43332638800979"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","54.7833020772235,9.43332638800979","53.6316438728654,9.92243322553234","51.4863618534979,6.92751636741256"],"streetId":["56192","37193"],"streetName":["A7","Im Dreieck"],"copyStreetName":["A7","Im Dreieck"],"streetLocation":["53.6316438728654,9.92243322553234","51.4863618534979,6.92751636741256"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A7","Hamburg","Flensburg","Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390791558549e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:21.851Z","isSproutLocation":false},{"id":"750245767961600000","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750245767961600000","text":"\u25a0  #A253 Harburger Umgehung stadteinw\u00e4rts die Einfahrt #Neuland ist wegen #Bauarbeiten bis zum 4. August gesperrt.  Eine ...","pubDate":"2016-07-05T08:31:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240049826"],"cityName":["Neuland"],"copyCityName":["Neuland"],"cityLocation":["53.4672000160862,10.0297000286626"],"allLocations":["53.4672000160862,10.0297000286626","53.4519785991208,9.98752256285011","53.8447817004243,10.6384145899413"],"streetId":["50633","77830"],"streetName":["Harburger Umgehung","Neuland"],"copyStreetName":["Harburger Umgehung","Neuland"],"streetLocation":["53.4519785991208,9.98752256285011","53.8447817004243,10.6384145899413"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A253","Neuland","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390791547266e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:20.778Z","isSproutLocation":false},{"id":"750245725389385728","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750245725389385728","text":"\u25a0 #Hamburg: Die Neul\u00e4nder Stra\u00dfe ist zwischen Nartenstra\u00dfe und Hannoversche Stra\u00dfe bis Ende August wegen #Bauarbeiten gesperrt.","pubDate":"2016-07-05T08:31:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.95000004768372,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.4653551488448,9.9929367923104","53.4680181266035,9.99245003825747","53.4642892371961,9.99303378580844"],"streetId":["53145","53024","50597"],"streetName":["Neul\u00e4nder Stra\u00dfe","Nartenstra\u00dfe","Hannoversche Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Neul\u00e4nder Stra\u00dfe","Nartenstra\u00dfe","Hannoversche Stra\u00dfe"],"streetLocation":["53.4653551488448,9.9929367923104","53.4680181266035,9.99245003825747","53.4642892371961,9.99303378580844"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390791547266e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:20.778Z","isSproutLocation":false},{"id":"750245718976147456","uri":"https:\/\/twitter.com\/47729458\/status\/750245718976147456","text":"Park unter den Linden: Grundsteinlegung f\u00fcr dritten Bauabschnitt: Die Bauarbeiten f\u00fcr das Stad... https:\/\/t.co\/ikgb8ojdJG .. #immobilien","pubDate":"2016-07-05T08:31:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["104406"],"streetName":["Unter den Linden"],"copyStreetName":["Unter den Linden"],"streetLocation":["52.4560906547659,10.8561181638454"],"allLocations":["52.4560906547659,10.8561181638454"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BauFinanz24","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["immobilien"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29sXCQH"],"_version_":1.5390791558528e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:21.851Z","isSproutLocation":false},{"id":"750245622234488832","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750245622234488832","text":"POL-D: +++Meldung aus dem Bereich der Autobahnpolizei D\u00fcsseldorf+++ - Oberhausen - Nach Unfall auf\u2026 https:\/\/t.co\/Kd0R0iyXsz #ots #Polizei","pubDate":"2016-07-05T08:31:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["129697"],"companyName":["Autobahnpolizei D\u00fcsseldorf"],"copyCompanyName":["Autobahnpolizei D\u00fcsseldorf"],"companyLocation":["51.1926002,6.9449560"],"allLocations":["51.1926002,6.9449560","51.4696136667936,6.85144348545732"],"cityId":["1613672847"],"cityName":["Oberhausen"],"copyCityName":["Oberhausen"],"cityLocation":["51.4696136667936,6.85144348545732"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Polizei"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkDyP7"],"_version_":1.5391134540041e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:31.118Z","isSproutLocation":false},{"id":"750245620552568833","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750245620552568833","text":"POL-SO: Soest - Unfall unter Drogeneinfluss https:\/\/t.co\/FYgvVMlYZG #ots #Polizei","pubDate":"2016-07-05T08:31:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240096081"],"cityName":["Soest"],"copyCityName":["Soest"],"cityLocation":["51.572550107658,8.10612592251029"],"allLocations":["51.572550107658,8.10612592251029"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Polizei"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkDyP2"],"_version_":1.5391133499392e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:51.873Z","isSproutLocation":false},{"id":"750245556925173760","uri":"https:\/\/twitter.com\/2391480325\/status\/750245556925173760","text":"Wieder t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung https:\/\/t.co\/3uiTpD1WhN","pubDate":"2016-07-05T08:30:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"warfeed","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/B06P5024D2Z"],"_version_":1.5391133499382e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:51.873Z","isSproutLocation":false},{"id":"750245539363643392","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750245539363643392","text":"\u25a0  #Hamburg: Auf der Sengelmannstra\u00dfe ist zwischen Maienweg und #B433\/Ortsumgehung #Fuhlsb\u00fcttel wegen #Bauarbeiten bis Mitte ...","pubDate":"2016-07-05T08:30:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.2666665315628,"cityId":["-2618040","20831041"],"cityName":["Hamburg","Fuhlsb\u00fcttel"],"copyCityName":["Hamburg","Fuhlsb\u00fcttel"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.6323398923233,10.0233695110239"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.6323398923233,10.0233695110239","53.6129815888525,10.0211084963695","53.618457709971,10.0168367171568","53.6397287906315,9.99509121537115","51.653837,7.099575"],"streetId":["54656","52590","56097"],"streetName":["Sengelmannstra\u00dfe","Maienweg","B433"],"copyStreetName":["Sengelmannstra\u00dfe","Maienweg","B433"],"streetLocation":["53.6129815888525,10.0211084963695","53.618457709971,10.0168367171568","53.6397287906315,9.99509121537115"],"stopId":["8003888"],"stopName":["Marl Mitte"],"copyStopName":["Marl Mitte"],"stopLocation":["51.653837,7.099575"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","B433","Fuhlsb\u00fcttel","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391133499382e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:51.873Z","isSproutLocation":false},{"id":"750245400800526337","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750245400800526337","text":"\u25a0  Die #B76 #Eutin Richtung #Kiel ist zwischen #Preetz und Raisdorf wegen Reinigungsarbeiten gesperrt. LKW sollten ab #Preetz ...","pubDate":"2016-07-05T08:30:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.5666666030884,"cityId":["-382408","-27021","-310389","240048611"],"cityName":["Eutin","Kiel","Preetz","Raisdorf"],"copyCityName":["Eutin","Kiel","Preetz","Raisdorf"],"cityLocation":["54.1513684904419,10.6309634260243","54.3418884734887,10.1444437601442","54.2277926552445,10.2642989270274","54.2841068753586,10.2410745133312"],"allLocations":["54.1513684904419,10.6309634260243","54.3418884734887,10.1444437601442","54.2277926552445,10.2642989270274","54.2841068753586,10.2410745133312","54.3029382667197,10.1310592379827","54.233941,10.275752","54.280937,10.243694"],"streetId":["65833"],"streetName":["B76"],"copyStreetName":["B76"],"streetLocation":["54.3029382667197,10.1310592379827"],"stopId":["8004879","8004924"],"stopName":["Preetz","Raisdorf"],"copyStopName":["Preetz","Raisdorf"],"stopLocation":["54.233941,10.275752","54.280937,10.243694"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["B76","Eutin","Kiel","Preetz","Preetz"],"_version_":1.5391134529303e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:30.092Z","isSproutLocation":false},{"id":"750245095480451072","uri":"https:\/\/twitter.com\/203654063\/status\/750245095480451072","text":"Ratingen - Unfall - Auslaufender Kraftstoff nach Verkehrsunfall mit LKW \/ Gro\u00dfe Verkehrsbehin\u2026 https:\/\/t.co\/buJ1d5ltBz","pubDate":"2016-07-05T08:29:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27441649"],"cityName":["Ratingen"],"copyCityName":["Ratingen"],"cityLocation":["51.2973260681357,6.84935032101379"],"allLocations":["51.2973260681357,6.84935032101379"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Kleeblatt1977","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"iOS","urls":["http:\/\/www.focus.de\/regional\/nordrhein-westfalen\/ratingen-unfall-auslaufender-kraftstoff-nach-verkehrsunfall-mit-lkw-grosse-verkehrsbehinderungen-im-berufsverkehr_id_5697381.html"],"_version_":1.539113400296e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:39.898Z","isSproutLocation":false},{"id":"750244860385435648","uri":"https:\/\/twitter.com\/727857203185631232\/status\/750244860385435648","text":"RT @BILD: Schlimme Massen-Karambolage: Zwei Menschen sind bei einem schrecklichen Unfall auf der A 6 ums Leben gekommen. https:\/\/t.co\/2l4Np\u2026","pubDate":"2016-07-05T08:28:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["105401836"],"cityName":["Massen"],"copyCityName":["Massen"],"cityLocation":["51.5375082147893,7.64788137219401"],"allLocations":["51.5375082147893,7.64788137219401","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A 6"],"copyStreetName":["A 6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"NEWS","user":"FabriceGerhardt","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["BILD"],"urls":["http:\/\/www.bild.de\/regional\/frankfurt\/frankfurt-aktuell\/schwerer-unfall-bei-viernheim-46642450.bild.html"],"_version_":1.5391131935567e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:22.735Z","isSproutLocation":false},{"id":"750244634077433857","uri":"https:\/\/twitter.com\/2343777152\/status\/750244634077433857","text":"Nach \u00d6l-Unfall an A7: Baggerarbeiten beginnen https:\/\/t.co\/yIDZG0DyFA #kassel #kslive","pubDate":"2016-07-05T08:27:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-62598"],"cityName":["Kassel"],"copyCityName":["Kassel"],"cityLocation":["51.3072732752984,9.45539299718342"],"allLocations":["51.3072732752984,9.45539299718342","51.3095289504488,9.56019454130763"],"streetId":["64304"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["51.3095289504488,9.56019454130763"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"kassellive","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["kassel","kslive"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29dpOkS"],"_version_":1.5391133997686e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:39.396Z","isSproutLocation":false},{"id":"750244123261571072","uri":"https:\/\/twitter.com\/2929467093\/status\/750244123261571072","text":"POL-AA: LK Schw\u00e4bisch Hall: Einbruch in Vereinsheim in Blaufelden; Verkehrsunf\u00e4lle https:\/\/t.co\/g1SYt12Rgf #Polizei #BaW\u00fc","pubDate":"2016-07-05T08:25:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-387624"],"cityName":["Blaufelden"],"copyCityName":["Blaufelden"],"cityLocation":["49.3032931157768,9.97144424753786"],"allLocations":["49.3032931157768,9.97144424753786","49.296236,9.96768"],"stopId":["8001014"],"stopName":["Blaufelden"],"copyStopName":["Blaufelden"],"stopLocation":["49.296236,9.96768"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseBW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","BaW\u00fc"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkDs0g"],"_version_":1.5391133971933e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:36.935Z","isSproutLocation":false},{"id":"750244110863261696","uri":"https:\/\/twitter.com\/2929467093\/status\/750244110863261696","text":"POL-TUT: Auffahrunfall auf der B 27: Vordermann leicht verletzt, Verursacher mu\u00df wegen Alkoholkonsum\u2026 https:\/\/t.co\/PfmVT0Rk1w #Polizei #BaW\u00fc","pubDate":"2016-07-05T08:25:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["100167"],"streetName":["B 27"],"copyStreetName":["B 27"],"streetLocation":["48.8414253670834,9.1709525640552"],"allLocations":["48.8414253670834,9.1709525640552"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseBW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","BaW\u00fc"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkDrfs"],"_version_":1.5391131904424e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:19.765Z","isSproutLocation":false},{"id":"750244090151735296","uri":"https:\/\/twitter.com\/1063693362\/status\/750244090151735296","text":"Unfall in Solingen: Kindertrecker angefahren - F\u00fcnfj\u00e4hriger aus Klinik entlassen - RP ONLINE https:\/\/t.co\/saBB15JSkO","pubDate":"2016-07-05T08:25:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240072888"],"cityName":["Solingen"],"copyCityName":["Solingen"],"cityLocation":["51.1712467799988,7.08389963321364"],"allLocations":["51.1712467799988,7.08389963321364"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"rettungseinsatz","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/4PN1TsPem"],"_version_":1.5391131904424e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:19.765Z","isSproutLocation":false},{"id":"750244038901657600","uri":"https:\/\/twitter.com\/588143262\/status\/750244038901657600","text":"#Zehlendorf: Polizei sucht Zeugen f\u00fcr Unfall \u00bb ... https:\/\/t.co\/GYbvnwiaSv","pubDate":"2016-07-05T08:24:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240120205"],"cityName":["Zehlendorf"],"copyCityName":["Zehlendorf"],"cityLocation":["52.7833046933543,13.3832937016095"],"allLocations":["52.7833046933543,13.3832937016095","52.431067,13.258659"],"stopId":["8089098"],"stopName":["Berlin-Zehlendorf"],"copyStopName":["Berlin-Zehlendorf"],"stopLocation":["52.431067,13.258659"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"SimoneGogol","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Zehlendorf"],"urls":["http:\/\/www.stadtrand-nachrichten.de\/wordpress\/zehlendorf-polizei-sucht-zeugen-fuer-unfall\/"],"_version_":1.5390791539874e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:20.068Z","isSproutLocation":false},{"id":"750243773494489088","uri":"https:\/\/twitter.com\/27668745\/status\/750243773494489088","text":"M\u00fcnchen ist ja auch eher eine komplette Baustelle.","pubDate":"2016-07-05T08:23:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1700534808"],"cityName":["M\u00fcnchen"],"copyCityName":["M\u00fcnchen"],"cityLocation":["48.1371078976613,11.5753821798641"],"allLocations":["48.1371078976613,11.5753821798641"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"krueps","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","placeName":"Munich, Germany","placeType":"city","placePolygon":"ENVELOPE(11.360589, 11.722918, 48.248124, 48.061634)","_version_":1.5390791546563e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:20.71Z","isSproutLocation":false},{"id":"750243720730058753","uri":"https:\/\/twitter.com\/102780979\/status\/750243720730058753","text":"POL-DEL: Landkreis Oldenburg: Kradfahrer wird bei Unfall in Kirchhatten leicht verletzt +++ Einbruch in Firma... https:\/\/t.co\/yUzCgc5TWL","pubDate":"2016-07-05T08:23:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["27214"],"companyName":["Landkreis Oldenburg"],"copyCompanyName":["Landkreis Oldenburg"],"companyLocation":["52.9043769,8.4438545"],"allLocations":["52.9043769,8.4438545"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"polizeiWeserEms","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29lHL3b"],"_version_":1.5390791546553e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:20.71Z","isSproutLocation":false},{"id":"750243505361084416","uri":"https:\/\/twitter.com\/535261656\/status\/750243505361084416","text":"RT @RN_DORTMUND: Walter-Kohlmann-Stra\u00dfe: Vier Verletzte bei Unfall in Kirchderne: https:\/\/t.co\/U789iERzgb https:\/\/t.co\/Eu4YrELqgn","pubDate":"2016-07-05T08:22:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.63333338499069,"companyId":["123688"],"companyName":["Walter"],"copyCompanyName":["Walter"],"companyLocation":["48.1384496,11.5752097"],"allLocations":["48.1384496,11.5752097","51.5078756686416,7.45009559525379","51.547075,7.510105"],"cityId":["-1829065"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5078756686416,7.45009559525379"],"stopId":["8001533"],"stopName":["Dortmund-Kirchderne"],"copyStopName":["Dortmund-Kirchderne"],"stopLocation":["51.547075,7.510105"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"fan_burnnotice","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["RN_DORTMUND"],"urls":["http:\/\/RN.de\/3057706"],"_version_":1.5390791530006e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:19.129Z","isSproutLocation":false},{"id":"750243395499659264","uri":"https:\/\/twitter.com\/50790094\/status\/750243395499659264","text":"Walter-Kohlmann-Stra\u00dfe: Vier Verletzte bei Unfall in Kirchderne: https:\/\/t.co\/U789iERzgb https:\/\/t.co\/Eu4YrELqgn","pubDate":"2016-07-05T08:22:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["123688"],"companyName":["Walter"],"copyCompanyName":["Walter"],"companyLocation":["48.1384496,11.5752097"],"allLocations":["48.1384496,11.5752097","51.5562054802422,7.50625846422296","51.547075,7.510105"],"cityId":["95025158"],"cityName":["Kirchderne"],"copyCityName":["Kirchderne"],"cityLocation":["51.5562054802422,7.50625846422296"],"stopId":["8001533"],"stopName":["Dortmund-Kirchderne"],"copyStopName":["Dortmund-Kirchderne"],"stopLocation":["51.547075,7.510105"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"RN_DORTMUND","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","urls":["http:\/\/RN.de\/3057706"],"_version_":1.5390791536214e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:19.723Z","isSproutLocation":false},{"id":"750243218026065920","uri":"https:\/\/twitter.com\/33858697\/status\/750243218026065920","text":"#Hochwasser in #Oederan: Es ist noch viel zu tun https:\/\/t.co\/Q7ta3TscXR","pubDate":"2016-07-05T08:21:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["26969262"],"cityName":["Oederan"],"copyCityName":["Oederan"],"cityLocation":["50.8614611826968,13.1694371718109"],"allLocations":["50.8614611826968,13.1694371718109","50.857284,13.175149"],"stopId":["8012550"],"stopName":["Oederan"],"copyStopName":["Oederan"],"stopLocation":["50.857284,13.175149"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"NEWS","user":"freie_presse","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Hochwasser","Oederan"],"urls":["http:\/\/cvd.de\/dfpLA?t"],"_version_":1.5390791525718e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:18.72Z","isSproutLocation":false},{"id":"750243174052827137","uri":"https:\/\/twitter.com\/179029197\/status\/750243174052827137","text":"Motorradfahrer nach Unfall schwer verletzt: Wildberg \u2013 Schwere Verletzungen hat ein 34 Jahre alter Motorradfa... https:\/\/t.co\/gN1rCpqPGj","pubDate":"2016-07-05T08:21:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1088527333"],"cityName":["Wildberg"],"copyCityName":["Wildberg"],"cityLocation":["48.6226687792445,8.7484360830264"],"allLocations":["48.6226687792445,8.7484360830264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Gaeubote","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29dppij"],"_version_":1.5390791524124e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:18.569Z","isSproutLocation":false},{"id":"750243105027133440","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962020255\/status\/750243105027133440","text":"POL-DEL: Landkreis Oldenburg: Kradfahrer wird bei Unfall in Kirchhatten leicht verletzt +++\u2026 https:\/\/t.co\/wLaoz0hBPj #Polizei #NSachsen","pubDate":"2016-07-05T08:21:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["27214"],"companyName":["Landkreis Oldenburg"],"copyCompanyName":["Landkreis Oldenburg"],"companyLocation":["52.9043769,8.4438545"],"allLocations":["52.9043769,8.4438545"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"PolizeipresseNI","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","NSachsen"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkDmMs"],"_version_":1.5390791525707e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:18.72Z","isSproutLocation":false},{"id":"750243025746534400","uri":"https:\/\/twitter.com\/23425162\/status\/750243025746534400","text":"Was ist da los? Innerhalb von 24 Stunden 2 Mal t\u00f6dlicher Unfall auf Autobahn A6 bei Mannheim https:\/\/t.co\/wFP3jboRrR https:\/\/t.co\/2VqTWUoGlT","pubDate":"2016-07-05T08:20:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"SWRinfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","urls":["http:\/\/x.swr.de\/s\/i8g"],"_version_":1.5390791525697e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:18.72Z","isSproutLocation":false},{"id":"750243016057561088","uri":"https:\/\/twitter.com\/15764474\/status\/750243016057561088","text":"Massenkarambolage auf der A6 \u2013 Zwei Menschen\u00a0sterben https:\/\/t.co\/uy52mkViu9 https:\/\/t.co\/hJYbO9kA1Q","pubDate":"2016-07-05T08:20:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wi112","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.wiesbaden112.de\/massenkarambolage-auf-der-a6-zwei-menschen-sterben"],"_version_":1.5390791525697e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:18.72Z","isSproutLocation":false},{"id":"750242944976691201","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750242944976691201","text":"POL-BOR: Bocholt \u2013 Verkehrsunfall mit Rennradfahrer \/ Fahrzeugf\u00fchrer\u00a0gesucht https:\/\/t.co\/md4rPEVWNW","pubDate":"2016-07-05T08:20:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["18481614"],"cityName":["Bocholt"],"copyCityName":["Bocholt"],"cityLocation":["51.838285615708,6.61490844732192"],"allLocations":["51.838285615708,6.61490844732192"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-bor-bocholt-verkehrsunfall-mit-rennradfahrer-fahrzeugfuehrer-gesucht\/mitteilung\/1213620\/"],"_version_":1.5390791519552e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:18.13Z","isSproutLocation":false},{"id":"750242627904307201","uri":"https:\/\/twitter.com\/191436851\/status\/750242627904307201","text":"26 : Fremder Verkehrsunfall - Umleitung zwischen Floridsdorf S U und Koloniestra\u00dfe \u00fcber die Br\u00fcnnerstra\u00dfe #wlvi","pubDate":"2016-07-05T08:19:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["91941","72764"],"streetName":["Koloniestra\u00dfe","Br\u00fcnner Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Koloniestra\u00dfe","Br\u00fcnner Stra\u00dfe"],"streetLocation":["49.4173556545917,11.0262275332297","51.3237067811328,12.3068534103912"],"allLocations":["49.4173556545917,11.0262275332297","51.3237067811328,12.3068534103912"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wienerlinien","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Nettro\u00aeBME","hashtags":["wlvi"],"_version_":1.5390791517927e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:17.98Z","isSproutLocation":false},{"id":"750242615786868736","uri":"https:\/\/twitter.com\/222913219\/status\/750242615786868736","text":"++ Nachtrag zum schweren Unfall bei Sch\u00f6nwalde-Glien\/Havelland ++ https:\/\/t.co\/BpLm0Zk2P7","pubDate":"2016-07-05T08:19:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1252332"],"cityName":["Sch\u00f6nwalde-Glien"],"copyCityName":["Sch\u00f6nwalde-Glien"],"cityLocation":["52.639558132551,13.0391144299429"],"allLocations":["52.639558132551,13.0391144299429"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"reportnet24","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/4JthFsODT"],"_version_":1.5390791517916e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:17.98Z","isSproutLocation":false},{"id":"750241762816458752","uri":"https:\/\/twitter.com\/3703454896\/status\/750241762816458752","text":"#focus Eschwege - Polizei - Pressemitteilung vom 05.07.2016: Polizei Eschwege Verkehrsunfall\u2026 https:\/\/t.co\/CTlkI5ehQn","pubDate":"2016-07-05T08:15:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["26777042"],"cityName":["Eschwege"],"copyCityName":["Eschwege"],"cityLocation":["51.186866976656,10.0575055816519"],"allLocations":["51.186866976656,10.0575055816519"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BN365","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/ADYBff"],"_version_":1.5391131893959e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:18.766Z","isSproutLocation":false},{"id":"750241660311834624","uri":"https:\/\/twitter.com\/229221112\/status\/750241660311834624","text":"Das Tageblatt: Sch\u00f6nwalde- Dorf, L 20 - 28-J\u00e4hriger stirbt bei Verkehrsunfall - https:\/\/t.co\/0kN16Nd9eg","pubDate":"2016-07-05T08:15:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["699591384"],"cityName":["Dorf"],"copyCityName":["Dorf"],"cityLocation":["49.997484083504,6.93294861933229"],"allLocations":["49.997484083504,6.93294861933229","54.402981549542,10.1567137543581","52.4816829154613,13.1098492434321"],"streetId":["64575","94624"],"streetName":["Dorf","L 20"],"copyStreetName":["Dorf","L 20"],"streetLocation":["54.402981549542,10.1567137543581","52.4816829154613,13.1098492434321"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"d24online","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WP Tw\u00edtter","urls":["http:\/\/das-tageblatt.com\/?p=33671"],"_version_":1.5391131893949e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:18.766Z","isSproutLocation":false},{"id":"750241305624776705","uri":"https:\/\/twitter.com\/14204245\/status\/750241305624776705","text":"#focus Eschwege - Polizei - Pressemitteilung vom 05.07.2016: Polizei Eschwege Verkehrsunfall\u2026 https:\/\/t.co\/YoUaOo6DEN","pubDate":"2016-07-05T08:14:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["26777042"],"cityName":["Eschwege"],"copyCityName":["Eschwege"],"cityLocation":["51.186866976656,10.0575055816519"],"allLocations":["51.186866976656,10.0575055816519"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"newsbreak","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/ADYBff"],"_version_":1.5390791499514e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:16.221Z","isSproutLocation":false},{"id":"750240583344594944","uri":"https:\/\/twitter.com\/1267674805\/status\/750240583344594944","text":"Autobahnzubringer #Erfurt -Ost am Haarberg wegen Unfall gesperrt","pubDate":"2016-07-05T08:11:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-62745"],"cityName":["Erfurt"],"copyCityName":["Erfurt"],"cityLocation":["50.9855808314877,11.0268028701818"],"allLocations":["50.9855808314877,11.0268028701818","50.9332633934685,11.1291583751177"],"streetId":["33276"],"streetName":["Haarberg"],"copyStreetName":["Haarberg"],"streetLocation":["50.9332633934685,11.1291583751177"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"mdr_th","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Erfurt"],"_version_":1.5390791483817e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:14.724Z","isSproutLocation":false},{"id":"750240546103390209","uri":"https:\/\/twitter.com\/222913219\/status\/750240546103390209","text":"Kreis Gotha - Schwerer Unfall auf A 4 bei Nesse-Apfelst\u00e4dt-Neudietendorf - Person eingeklemmt https:\/\/t.co\/aX5otW47GU","pubDate":"2016-07-05T08:10:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1000000238419,"cityId":["-2818690","-2816450","-2816451"],"cityName":["Gotha","Nesse-Apfelst\u00e4dt","Neudietendorf"],"copyCityName":["Gotha","Nesse-Apfelst\u00e4dt","Neudietendorf"],"cityLocation":["50.9421073778897,10.7085960048507","50.9212036581433,10.9166809825261","50.9172538037672,10.9132913173018"],"allLocations":["50.9421073778897,10.7085960048507","50.9212036581433,10.9166809825261","50.9172538037672,10.9132913173018","50.9441856111033,11.2970971439431"],"streetId":["103149"],"streetName":["A 4"],"copyStreetName":["A 4"],"streetLocation":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"reportnet24","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/G3vTA7Oq"],"_version_":1.5390791483806e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:14.724Z","isSproutLocation":false},{"id":"750240318956695552","uri":"https:\/\/twitter.com\/110361061\/status\/750240318956695552","text":"RT @Echo_Online: #Mannheim: Lastwagenfahrer stirbt bei Auffahrunfall auf #A6 - Gleiche Stelle wie Massenkarambolage am Montag https:\/\/t.co\/\u2026","pubDate":"2016-07-05T08:10:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Fallenspringer","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Mannheim","A6"],"usermentions":["Echo_Online"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29K0zZg"],"_version_":1.5390791483785e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:14.724Z","isSproutLocation":false},{"id":"750240223011930112","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750240223011930112","text":"POL-DO: Dortmund, M\u00fcnsterstra\u00dfe\nWohnungsbrand \u2013 \u201cHandygaffer\u201d sorgte f\u00fcr Verkehrsbehinderung https:\/\/t.co\/0KAbyHHX89","pubDate":"2016-07-05T08:09:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.79999995231628,"cityId":["-1829065"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5078756686416,7.45009559525379"],"allLocations":["51.5078756686416,7.45009559525379","51.5215749703761,7.46426999955389"],"streetId":["24680"],"streetName":["M\u00fcnsterstra\u00dfe"],"copyStreetName":["M\u00fcnsterstra\u00dfe"],"streetLocation":["51.5215749703761,7.46426999955389"],"eventType":["Verzoegerung"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-do-dortmund-muensterstrassewohnungsbrand-handygaffer-sorgte-fuer-verkehrsbehinderung\/mitteilung\/1213618\/"],"_version_":1.5390791468413e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:13.256Z","isSproutLocation":false},{"id":"750240185539899396","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750240185539899396","text":"POL-EN: Wetter \u2013 Auffahrunfall auf der Schwelmer\u00a0Stra\u00dfe https:\/\/t.co\/XmoOrN9Pnn","pubDate":"2016-07-05T08:09:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["32040"],"streetName":["Schwelmer Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Schwelmer Stra\u00dfe"],"streetLocation":["51.2298476747552,6.81810951017943"],"allLocations":["51.2298476747552,6.81810951017943"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-en-wetter-auffahrunfall-auf-der-schwelmer-strasse\/mitteilung\/1213614\/"],"_version_":1.5390791468413e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:13.256Z","isSproutLocation":false},{"id":"750240052991627264","uri":"https:\/\/twitter.com\/200459590\/status\/750240052991627264","text":"RT @Echo_Online: #Mannheim: Lastwagenfahrer stirbt bei Auffahrunfall auf #A6 - Gleiche Stelle wie Massenkarambolage am Montag https:\/\/t.co\/\u2026","pubDate":"2016-07-05T08:09:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Holger2016","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"yoono","hashtags":["Mannheim","A6"],"usermentions":["Echo_Online"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29K0zZg"],"_version_":1.539079146339e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:12.776Z","isSproutLocation":false},{"id":"750239766629736448","uri":"https:\/\/twitter.com\/15454873\/status\/750239766629736448","text":"RT @mz_dessau: Erneut schwerer Unfall auf #A9 bei #Dessau: Sattelschlepper landet im Gr\u00fcnstreifen. https:\/\/t.co\/lSy1dTpBxa","pubDate":"2016-07-05T08:07:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93581"],"streetName":["A9"],"copyStreetName":["A9"],"streetLocation":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"allLocations":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"mzwebde","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["A9","Dessau"],"usermentions":["mz_dessau"],"urls":["http:\/\/www.mz-web.de\/dessau-rosslau\/lkw-verunglueckt-sattelzug-landet-im-gruenstreifen-neben-a9--24344364"],"_version_":1.5391133966187e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:36.39Z","isSproutLocation":false},{"id":"750239613562843136","uri":"https:\/\/twitter.com\/17229733\/status\/750239613562843136","text":"Mal wieder die Baustelle anliefern #LKW (@ Freibad Stegermatt in Offenburg) https:\/\/t.co\/dVNRC55kkd","pubDate":"2016-07-05T08:07:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["69457035"],"cityName":["Offenburg"],"copyCityName":["Offenburg"],"cityLocation":["48.4716556027946,7.94437796739758"],"allLocations":["48.4716556027946,7.94437796739758","48.155679,8.629664","48.476475,7.946723"],"stopId":["0499681","8000290"],"stopName":["Freibad, Rottweil","Offenburg"],"copyStopName":["Freibad, Rottweil","Offenburg"],"stopLocation":["48.155679,8.629664","48.476475,7.946723"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"andheu","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Foursquare","hashtags":["LKW"],"urls":["https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/6tXCtbs2khm"],"twitterLocation_0_coordinate":48.46459874,"twitterLocation_1_coordinate":7.94292141,"twitterLocation":"48.46459874,7.94292141","placeName":"Offenburg, Deutschland","placeType":"city","placePolygon":"ENVELOPE(7.861734, 8.028459, 48.55269, 48.396773)","_version_":1.5391131883861e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:17.801Z","isSproutLocation":false},{"id":"750239580167614464","uri":"https:\/\/twitter.com\/704983945344114689\/status\/750239580167614464","text":"Wieder t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung https:\/\/t.co\/DBQPKiRIC2","pubDate":"2016-07-05T08:07:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"qagatest","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkDXfD"],"_version_":1.5391133951475e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:34.983Z","isSproutLocation":false},{"id":"750239496478810112","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750239496478810112","text":"Bus 102 Richtung Zell (Essl.) Johannesstra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle Burgunderstra\u00dfe hat 0:23:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T08:06:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8006586"],"stopName":["W\u00fcrzburg-Zell"],"copyStopName":["W\u00fcrzburg-Zell"],"stopLocation":["49.804938,9.884593"],"allLocations":["49.804938,9.884593"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391133951475e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:34.983Z","isSproutLocation":false},{"id":"750239439738331136","uri":"https:\/\/twitter.com\/2545729255\/status\/750239439738331136","text":"Unfall in Taufkirchen: Betrunkener BMW-Fahrer (22) prallt frontal gegen Baum #Munchen https:\/\/t.co\/9gDcE9wFqa","pubDate":"2016-07-05T08:06:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["95386"],"companyName":["BMW"],"copyCompanyName":["BMW"],"companyLocation":["48.1769000,11.5613400"],"allLocations":["48.1769000,11.5613400","48.0459957930669,11.6151898538699","48.051552,11.609252"],"cityId":["240071916"],"cityName":["Taufkirchen"],"copyCityName":["Taufkirchen"],"cityLocation":["48.0459957930669,11.6151898538699"],"stopId":["8005831"],"stopName":["Taufkirchen"],"copyStopName":["Taufkirchen"],"stopLocation":["48.051552,11.609252"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"MunchenNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Munchen"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/munchen\/unfall-in-taufkirchen-betrunkener-bmw-fahrer-22-prallt-frontal-gegen-baum\/"],"_version_":1.5391131883851e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:17.801Z","isSproutLocation":false},{"id":"750239309500915712","uri":"https:\/\/twitter.com\/21572429\/status\/750239309500915712","text":"#A6 bei #Enkenbach #Alsenborn - Motorradfahrer bei Unfall schwer verletzt https:\/\/t.co\/9oAhCePy9F","pubDate":"2016-07-05T08:06:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264","49.489933,7.899501"],"stopId":["8000372"],"stopName":["Enkenbach"],"copyStopName":["Enkenbach"],"stopLocation":["49.489933,7.899501"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"rheinpfalz","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["A6","Enkenbach","Alsenborn"],"urls":["http:\/\/www.rheinpfalz.de\/lokal\/artikel\/a6enkenbach-alsenborn-motorradfahrer-schwer-verletzt\/"],"_version_":1.5391131883809e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:17.801Z","isSproutLocation":false},{"id":"750239076884840448","uri":"https:\/\/twitter.com\/2810588511\/status\/750239076884840448","text":"Viernheim - Polizei: Viernheim \/ A6: Aktuelle Vollsperrung nach Verkehrsunfall - FOCUS Online #AktuelleNachrichten https:\/\/t.co\/gAPb8WGHdY","pubDate":"2016-07-05T08:05:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Verzoegerung","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"nachrichten_de_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["AktuelleNachrichten"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/nachrichten\/aktuelle-nachrichten\/viernheim-polizei-viernheim-a6-aktuelle-vollsperrung-nach-verkehrsunfall-focus-online\/"],"_version_":1.5391133951433e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:34.983Z","isSproutLocation":false},{"id":"750239058962571264","uri":"https:\/\/twitter.com\/730086207238098944\/status\/750239058962571264","text":"Stadtbahn U9 Richtung Vogelsang mit der n\u00e4chsten Haltestelle Staatsgalerie hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T08:05:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["119551"],"companyName":["Vogelsang"],"copyCompanyName":["Vogelsang"],"companyLocation":["49.9030633,9.8211780"],"allLocations":["49.9030633,9.8211780","54.3128934837308,13.0346056172193","49.7873249067015,6.71055918530152"],"cityId":["320923461"],"cityName":["Vogelsang"],"copyCityName":["Vogelsang"],"cityLocation":["54.3128934837308,13.0346056172193"],"streetId":["101113"],"streetName":["Vogelsang"],"copyStreetName":["Vogelsang"],"streetLocation":["49.7873249067015,6.71055918530152"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_ubahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerUbahn","_version_":1.5391133951433e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:34.983Z","isSproutLocation":false},{"id":"750238613976150016","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962031949\/status\/750238613976150016","text":"POL-RE: Castrop-Rauxel: Auffahrunfall mit drei beteiligten PKW https:\/\/t.co\/YjYK1hu9qd #Polizei #NWestfalen","pubDate":"2016-07-05T08:03:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["228821181"],"cityName":["Castrop-Rauxel"],"copyCityName":["Castrop-Rauxel"],"cityLocation":["51.5646194877238,7.31061752259807"],"allLocations":["51.5646194877238,7.31061752259807"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseNW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","NWestfalen"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkDS19"],"_version_":1.5391131857102e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:15.248Z","isSproutLocation":false},{"id":"750238597396045824","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962031949\/status\/750238597396045824","text":"POL-DO: Verkehrsunfall auf der Walter-Kohlmann-Stra\u00dfe: vier Verletzte https:\/\/t.co\/b3bayqJgN5 #Polizei #NWestfalen","pubDate":"2016-07-05T08:03:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["123688"],"companyName":["Walter"],"copyCompanyName":["Walter"],"companyLocation":["48.1384496,11.5752097"],"allLocations":["48.1384496,11.5752097"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseNW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","NWestfalen"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkDRhT"],"_version_":1.5391131857102e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:15.248Z","isSproutLocation":false},{"id":"750238413702500352","uri":"https:\/\/twitter.com\/730086207238098944\/status\/750238413702500352","text":"Zahnradbahn 10 Richtung Degerloch mit der n\u00e4chsten Haltestelle N\u00e4gelestra\u00dfe hat 0:12:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T08:02:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-1107796"],"cityName":["Degerloch"],"copyCityName":["Degerloch"],"cityLocation":["48.7440521374773,9.18048120978409"],"allLocations":["48.7440521374773,9.18048120978409","48.7519972843531,9.1741375392285"],"streetId":["98787"],"streetName":["N\u00e4gelestra\u00dfe"],"copyStreetName":["N\u00e4gelestra\u00dfe"],"streetLocation":["48.7519972843531,9.1741375392285"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_ubahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerUbahn","_version_":1.539113393776e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:33.681Z","isSproutLocation":false},{"id":"750238399441829888","uri":"https:\/\/twitter.com\/159419793\/status\/750238399441829888","text":"RT @emsvechtewelle: #Hasel\u00fcnne - B213 wieder frei; Jetzt Bauarbeiten zwischen #Bawinkel und #Lengerich. https:\/\/t.co\/dJX3ciUgIa","pubDate":"2016-07-05T08:02:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-1716876","-1809876","-1815349"],"cityName":["Hasel\u00fcnne","Bawinkel","Lengerich"],"copyCityName":["Hasel\u00fcnne","Bawinkel","Lengerich"],"cityLocation":["52.6799562922447,7.46533064969223","52.5855628457166,7.41046599649511","52.5642296598812,7.53752310327574"],"allLocations":["52.6799562922447,7.46533064969223","52.5855628457166,7.41046599649511","52.5642296598812,7.53752310327574"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"bn_lingen","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPad","hashtags":["Hasel\u00fcnne","Bawinkel","Lengerich"],"usermentions":["emsvechtewelle"],"urls":["http:\/\/www.emsvechtewelle.de\/news\/b213-wieder-frei-jetzt-bauarbeiten-zwischen-bawinkel-und-lengerich.html"],"_version_":1.539113393776e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:33.681Z","isSproutLocation":false},{"id":"750238302712819712","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750238302712819712","text":"\u25a0 #A20 #Rostock Richtung #L\u00fcbeck zwischen #L\u00fcbeck-S\u00fcd und Kreuz #L\u00fcbeck 4 km #Stau","pubDate":"2016-07-05T08:02:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1000000238419,"cityId":["1684321651","-27027","323149088"],"cityName":["Rostock","L\u00fcbeck","Kreuz"],"copyCityName":["Rostock","L\u00fcbeck","Kreuz"],"cityLocation":["54.0924444875306,12.128612701861","53.8811005344707,10.7254220102997","49.9457546706691,11.5604717631152"],"allLocations":["54.0924444875306,12.128612701861","53.8811005344707,10.7254220102997","49.9457546706691,11.5604717631152","53.8152881245778,10.6563276198078"],"streetId":["78478"],"streetName":["A20"],"copyStreetName":["A20"],"streetLocation":["53.8152881245778,10.6563276198078"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A20","Rostock","L\u00fcbeck","L\u00fcbeck","L\u00fcbeck","Stau"],"_version_":1.5391133924694e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:32.429Z","isSproutLocation":false},{"id":"750238217186738180","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750238217186738180","text":"\u25a0 #A261: Richtung #A1 zwischen Dreieck #Hamburg-S\u00fcdwest und #T\u00f6tensen ist wegen #Bauarbeiten die linke Spur gesperrt","pubDate":"2016-07-05T08:01:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20833623"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"allLocations":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A261","A1","Hamburg","T\u00f6tensen","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391133924684e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:32.429Z","isSproutLocation":false},{"id":"750238100631097344","uri":"https:\/\/twitter.com\/3695281877\/status\/750238100631097344","text":"POL-RE: Castrop-Rauxel: Auffahrunfall mit drei beteiligten\u00a0PKW https:\/\/t.co\/GE5s4POzhw","pubDate":"2016-07-05T08:01:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["228821181"],"cityName":["Castrop-Rauxel"],"copyCityName":["Castrop-Rauxel"],"cityLocation":["51.5646194877238,7.31061752259807"],"allLocations":["51.5646194877238,7.31061752259807"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"nrw_site","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/nrw.site\/pol-re-castrop-rauxel-auffahrunfall-mit-drei-beteiligten-pkw\/polizei-nrw\/66901"],"_version_":1.5391131857039e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:15.248Z","isSproutLocation":false},{"id":"750238067445735424","uri":"https:\/\/twitter.com\/3695281877\/status\/750238067445735424","text":"POL-DO: Verkehrsunfall auf der Walter-Kohlmann-Stra\u00dfe: vier\u00a0Verletzte https:\/\/t.co\/kPmvYFGYuG","pubDate":"2016-07-05T08:01:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["123688"],"companyName":["Walter"],"copyCompanyName":["Walter"],"companyLocation":["48.1384496,11.5752097"],"allLocations":["48.1384496,11.5752097"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"nrw_site","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/nrw.site\/pol-do-verkehrsunfall-auf-der-walter-kohlmann-strasse-vier-verletzte\/polizei-nrw\/66899"],"_version_":1.5391133924663e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:32.429Z","isSproutLocation":false},{"id":"750237966455431168","uri":"https:\/\/twitter.com\/1634763686\/status\/750237966455431168","text":"Wieder t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim - FAZ - https:\/\/t.co\/yCwgq4YOHr","pubDate":"2016-07-05T08:00:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BWBreaking","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"News BridgeWard","urls":["https:\/\/nachrichten.bridgeward.com\/wieder-toedlicher-verkehrsunfall-auf-a6-bei-mannheim-faz\/"],"_version_":1.5390791468392e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:13.256Z","isSproutLocation":false},{"id":"750237930506035200","uri":"https:\/\/twitter.com\/22598381\/status\/750237930506035200","text":"Schwerer Unfall in Bad Harzburg. Rettungshubschrauber im Einsatz. GZ Live https:\/\/t.co\/PRQwyN2yfy","pubDate":"2016-07-05T08:00:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240101472"],"cityName":["Bad Harzburg"],"copyCityName":["Bad Harzburg"],"cityLocation":["51.8830999905702,10.5643999233157"],"allLocations":["51.8830999905702,10.5643999233157","51.888116,10.555444"],"stopId":["8000019"],"stopName":["Bad Harzburg"],"copyStopName":["Bad Harzburg"],"stopLocation":["51.888116,10.555444"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"goslarsche","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","urls":["http:\/\/live.goslarsche.de\/post\/view\/577b66fa8b5811dc49972289"],"_version_":1.5390791463359e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:12.776Z","isSproutLocation":false},{"id":"750237834649464832","uri":"https:\/\/twitter.com\/2976964241\/status\/750237834649464832","text":"Neue #Ausschreibung im Bereich #Bauarbeiten: L 253, B\u00f6schungsrutsch Linz- K21 https:\/\/t.co\/p0FJMWVp8r","pubDate":"2016-07-05T08:00:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240030860"],"cityName":["Linz"],"copyCityName":["Linz"],"cityLocation":["50.5662480944802,7.28125572821051"],"allLocations":["50.5662480944802,7.28125572821051","52.0337021933702,7.57388763398014"],"streetId":["90036"],"streetName":["K21"],"copyStreetName":["K21"],"streetLocation":["52.0337021933702,7.57388763398014"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Tender360","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Ausschreibungen360.de","hashtags":["Ausschreibung","Bauarbeiten"],"urls":["http:\/\/www.tendermanager360.com\/project\/1531451"],"_version_":1.5390791451279e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:11.619Z","isSproutLocation":false},{"id":"750237797928361985","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750237797928361985","text":"\u25a0  #Hamburg: An der Kreuzung Saseler Chaussee\/Stadtbahnstra\u00dfe behindern bis Ende Oktober #Bauarbeiten den Verkehr. Bitte ...","pubDate":"2016-07-05T08:00:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.0333334207535,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.6472702746967,10.1021482981073","53.6498582811287,10.0963784165202"],"streetId":["54278","54849"],"streetName":["Saseler Chaussee","Stadtbahnstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Saseler Chaussee","Stadtbahnstra\u00dfe"],"streetLocation":["53.6472702746967,10.1021482981073","53.6498582811287,10.0963784165202"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.539079145194e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:11.683Z","isSproutLocation":false},{"id":"750237582013915136","uri":"https:\/\/twitter.com\/574525060\/status\/750237582013915136","text":"[VAG] Linie 8: ##Verkehrsunfall im Bereich Deichslerstr. #N\u00fcrnberg +++ https:\/\/t.co\/rvdEWra7Bt","pubDate":"2016-07-05T07:59:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-62780"],"cityName":["N\u00fcrnberg"],"copyCityName":["N\u00fcrnberg"],"cityLocation":["49.4362598541549,11.0630890597533"],"allLocations":["49.4362598541549,11.0630890597533","49.458422461156,11.1017938103085"],"streetId":["90862"],"streetName":["Deichslerstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Deichslerstra\u00dfe"],"streetLocation":["49.458422461156,11.1017938103085"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"stoerticker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"stoerticker-meldungen","hashtags":["Verkehrsunfall","N\u00fcrnberg"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29qjQRJ"],"_version_":1.5390791451919e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:11.683Z","isSproutLocation":false},{"id":"750237565492400128","uri":"https:\/\/twitter.com\/3388501499\/status\/750237565492400128","text":"#taxi Nachrichten heute am Dienstag, 05.Juli: Erneut t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannhe... https:\/\/t.co\/V9wUN7eIYW @storage_taxi","pubDate":"2016-07-05T07:59:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"lagertaxi","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["taxi"],"usermentions":["storage_taxi"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29gCoAC"],"_version_":1.5390791451248e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:11.619Z","isSproutLocation":false},{"id":"750237335367749634","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750237335367749634","text":"POL-RE: Castrop-Rauxel: Auffahrunfall mit drei beteiligten PKW https:\/\/t.co\/gKJLiumleW #ots #Polizei","pubDate":"2016-07-05T07:58:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["228821181"],"cityName":["Castrop-Rauxel"],"copyCityName":["Castrop-Rauxel"],"cityLocation":["51.5646194877238,7.31061752259807"],"allLocations":["51.5646194877238,7.31061752259807"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Polizei"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkDLgK"],"_version_":1.5390791451227e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:11.619Z","isSproutLocation":false},{"id":"750237328602374144","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750237328602374144","text":"POL-DEL: Landkreis Oldenburg: Kradfahrer wird bei Unfall in Kirchhatten leicht verletzt +++ Einbruch\u2026 https:\/\/t.co\/ATs1TImvli #ots #Polizei","pubDate":"2016-07-05T07:58:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["27214"],"companyName":["Landkreis Oldenburg"],"copyCompanyName":["Landkreis Oldenburg"],"companyLocation":["52.9043769,8.4438545"],"allLocations":["52.9043769,8.4438545"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Polizei"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkDLfD"],"_version_":1.5390791442618e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:10.795Z","isSproutLocation":false},{"id":"750237330540146688","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750237330540146688","text":"POL-DO: Verkehrsunfall auf der Walter-Kohlmann-Stra\u00dfe: vier Verletzte https:\/\/t.co\/et7Irbt1gN #ots #Polizei","pubDate":"2016-07-05T07:58:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["123688"],"companyName":["Walter"],"copyCompanyName":["Walter"],"companyLocation":["48.1384496,11.5752097"],"allLocations":["48.1384496,11.5752097"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Polizei"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkDLfn"],"_version_":1.5390791442629e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:10.795Z","isSproutLocation":false},{"id":"750237298063659008","uri":"https:\/\/twitter.com\/180777636\/status\/750237298063659008","text":"Unfall auf B 29 mit mehreren Fahrzeugen: Auf der B 29, Markung Lorch, hat es einen Unfall mit mehreren Fahrze... https:\/\/t.co\/J9ubssi0Fb","pubDate":"2016-07-05T07:58:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1541280010"],"cityName":["Lorch"],"copyCityName":["Lorch"],"cityLocation":["50.0437715727631,7.80410405948869"],"allLocations":["50.0437715727631,7.80410405948869","48.797906,9.695761"],"stopId":["8003752"],"stopName":["Lorch(W\u00fcrtt)"],"copyStopName":["Lorch(W\u00fcrtt)"],"stopLocation":["48.797906,9.695761"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"AalenerNachr","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29sTosx"],"_version_":1.5390791439892e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:10.536Z","isSproutLocation":false},{"id":"750237238080970752","uri":"https:\/\/twitter.com\/1631413550\/status\/750237238080970752","text":"RT @FRlokal: Erneut ein schwerer Unfall auf der #A6 bei #Mannheim - erst gestern gab es an dieser Stelle einen Unfall: https:\/\/t.co\/Ek3s6eN\u2026","pubDate":"2016-07-05T07:57:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"frbschmidt","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Windows Phone","hashtags":["A6","Mannheim"],"usermentions":["FRlokal"],"urls":["http:\/\/www.fr-online.de\/rhein-main\/unfall-a6-erneut-toedlicher-unfall-auf-a6,1472796,34458570.html"],"_version_":1.5390791439881e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:10.536Z","isSproutLocation":false},{"id":"750236461287428096","uri":"https:\/\/twitter.com\/2805859836\/status\/750236461287428096","text":"Unf\u00e4lle - Erneut t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim - S\u00fcddeutsche.de https:\/\/t.co\/fomv8phDWp #mediAtDE","pubDate":"2016-07-05T07:54:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"companyId":["97881"],"companyName":["S\u00fcddeutsche"],"copyCompanyName":["S\u00fcddeutsche"],"companyLocation":["48.8206733,9.2703881"],"allLocations":["48.8206733,9.2703881","49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"mediat_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["mediAtDE"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29sSP1z"],"_version_":1.5391133903922e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:30.452Z","isSproutLocation":false},{"id":"750236361823645696","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750236361823645696","text":"POL-D: +++Meldung aus dem Bereich der Autobahnpolizei D\u00fcsseldorf+++ \u2013 Oberhausen \u2013 Nach Unfall auf der A 2 \u2013\u2026 https:\/\/t.co\/xA8l76u08B","pubDate":"2016-07-05T07:54:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["129697"],"companyName":["Autobahnpolizei D\u00fcsseldorf"],"copyCompanyName":["Autobahnpolizei D\u00fcsseldorf"],"companyLocation":["51.1926002,6.9449560"],"allLocations":["51.1926002,6.9449560","51.4696136667936,6.85144348545732","51.5743221119206,7.49736098774886"],"cityId":["1613672847"],"cityName":["Oberhausen"],"copyCityName":["Oberhausen"],"cityLocation":["51.4696136667936,6.85144348545732"],"streetId":["26151"],"streetName":["A 2"],"copyStreetName":["A 2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-d-meldung-aus-dem-bereich-der-autobahnpolizei-duesseldorf-oberhausen-nach-unfall-auf-der-a-2-75-jaehriger-stirbt-im-krankenhaus\/mitteilung\/1213585\/"],"_version_":1.5391131830699e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:12.73Z","isSproutLocation":false},{"id":"750236340088823808","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750236340088823808","text":"POL-SO: Soest \u2013 Unfall unter\u00a0Drogeneinfluss https:\/\/t.co\/uNG7mee9zp","pubDate":"2016-07-05T07:54:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240096081"],"cityName":["Soest"],"copyCityName":["Soest"],"cityLocation":["51.572550107658,8.10612592251029"],"allLocations":["51.572550107658,8.10612592251029"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-so-soest-unfall-unter-drogeneinfluss\/mitteilung\/1213583\/"],"_version_":1.5391131830688e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:12.73Z","isSproutLocation":false},{"id":"750236159863762944","uri":"https:\/\/twitter.com\/58833150\/status\/750236159863762944","text":"An gleicher Stelle: Erneut t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6: Viernheim - Nur wenige Stunden nach d... https:\/\/t.co\/w3FI5fDcLz #Mainhausen","pubDate":"2016-07-05T07:53:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-537051","-659743"],"cityName":["Viernheim","Mainhausen"],"copyCityName":["Viernheim","Mainhausen"],"cityLocation":["49.5564505906903,8.56598678041375","50.0160719499137,9.00165140495455"],"allLocations":["49.5564505906903,8.56598678041375","50.0160719499137,9.00165140495455","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Mainhausen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Mainhausen"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29sSYlU"],"_version_":1.5391131830678e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:12.73Z","isSproutLocation":false},{"id":"750236111943852032","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750236111943852032","text":"Ratingen \u2013 Unfall \u2013 Auslaufender Kraftstoff nach Verkehrsunfall mit LKW \/ Gro\u00dfe Verkehrsbehinderungen\u2026 https:\/\/t.co\/FyqwEoB5GQ","pubDate":"2016-07-05T07:53:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27441649"],"cityName":["Ratingen"],"copyCityName":["Ratingen"],"cityLocation":["51.2973260681357,6.84935032101379"],"allLocations":["51.2973260681357,6.84935032101379"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/05\/ratingen-unfall-auslaufender-kraftstoff-nach-verkehrsunfall-mit-lkw-grosse-verkehrsbehinderungen-im-berufsverkehr\/"],"_version_":1.5391133893006e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:29.408Z","isSproutLocation":false},{"id":"750236103840497665","uri":"https:\/\/twitter.com\/2827914745\/status\/750236103840497665","text":"POL-RE: Castrop-Rauxel: Auffahrunfall mit drei beteiligten PKW #Polizei https:\/\/t.co\/9kAq3ipeoJ","pubDate":"2016-07-05T07:53:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["228821181"],"cityName":["Castrop-Rauxel"],"copyCityName":["Castrop-Rauxel"],"cityLocation":["51.5646194877238,7.31061752259807"],"allLocations":["51.5646194877238,7.31061752259807"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeiNewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Polizei"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/branche\/polizei\/pol-re-castrop-rauxel-auffahrunfall-mit-drei-beteiligten-pkw\/"],"_version_":1.5391133893006e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:29.408Z","isSproutLocation":false},{"id":"750236065601060864","uri":"https:\/\/twitter.com\/2827914745\/status\/750236065601060864","text":"POL-DO: Verkehrsunfall auf der Walter-Kohlmann-Stra\u00dfe: vier Verletzte #Polizei https:\/\/t.co\/z3hGrMaSHF","pubDate":"2016-07-05T07:53:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["123688"],"companyName":["Walter"],"copyCompanyName":["Walter"],"companyLocation":["48.1384496,11.5752097"],"allLocations":["48.1384496,11.5752097"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeiNewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Polizei"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/branche\/polizei\/pol-do-verkehrsunfall-auf-der-walter-kohlmann-strae-vier-verletzte\/"],"_version_":1.5391131830657e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:12.73Z","isSproutLocation":false},{"id":"750235894708375552","uri":"https:\/\/twitter.com\/40009689\/status\/750235894708375552","text":"Folgetweet: #B76 Richtung #Kiel nach #Unfall noch immer gesperrt https:\/\/t.co\/aq3DsAXi9c","pubDate":"2016-07-05T07:52:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":2.5,"cityId":["-27021"],"cityName":["Kiel"],"copyCityName":["Kiel"],"cityLocation":["54.3418884734887,10.1444437601442"],"allLocations":["54.3418884734887,10.1444437601442","54.3029382667197,10.1310592379827"],"streetId":["65833"],"streetName":["B76"],"copyStreetName":["B76"],"streetLocation":["54.3029382667197,10.1310592379827"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"kn_online","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["B76","Kiel","Unfall"],"urls":["http:\/\/www.kn-online.de\/News\/Nachrichten-aus-Ploen\/Unfall-auf-der-B76-Verkehrschaos-rund-um-Schwentinental"],"_version_":1.5391131813995e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:11.138Z","isSproutLocation":false},{"id":"750235815754670080","uri":"https:\/\/twitter.com\/1533348044\/status\/750235815754670080","text":"Erneut t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim: Viernheim (dpa) \u2013 Nur wenige Stunden\u2026 https:\/\/t.co\/ruAgKioppf https:\/\/t.co\/gIC2fbWn02","pubDate":"2016-07-05T07:52:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-62691","31413766"],"cityName":["Mannheim","Viernheim"],"copyCityName":["Mannheim","Viernheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5401174174488,8.57880289601275","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Luenenet","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkDGPX"],"_version_":1.5391133892985e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:29.408Z","isSproutLocation":false},{"id":"750235544727105536","uri":"https:\/\/twitter.com\/3579060316\/status\/750235544727105536","text":"KBS 471 Hessen Schienenersatzverkehr Ingelheim  Mainz Hbf sowie sp\u00e4tere Fahrzeiten: am Donnerstag, 11. August... https:\/\/t.co\/xiEzq4cPua","pubDate":"2016-07-05T07:51:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240034786"],"cityName":["Hessen"],"copyCityName":["Hessen"],"cityLocation":["52.0166999888816,10.7832999544455"],"allLocations":["52.0166999888816,10.7832999544455","49.976277,8.053716","50.001117,8.25872"],"stopId":["8003075","8000240"],"stopName":["Ingelheim","Mainz Hbf"],"copyStopName":["Ingelheim","Mainz Hbf"],"stopLocation":["49.976277,8.053716","50.001117,8.25872"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Stoerungenbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29mN7wo"],"_version_":1.5391133874027e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:27.597Z","isSproutLocation":false},{"id":"750235276551811072","uri":"https:\/\/twitter.com\/21033096\/status\/750235276551811072","text":"Wieder t\ufffddlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim https:\/\/t.co\/L5xCCsawiZ #Mannheim","pubDate":"2016-07-05T07:50:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"kartenquizde","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"www.kartenquiz.de","hashtags":["Mannheim"],"urls":["http:\/\/www.kartenquiz.de\/Mannheim"],"_version_":1.5391131803908e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:10.175Z","isSproutLocation":false},{"id":"750235088676278272","uri":"https:\/\/twitter.com\/3579060316\/status\/750235088676278272","text":"RB 8 SH Umleitung und kein Halt in Hamburg Hasselbrook und Hamburg-Wandsbek: in den N\u00e4chten Montag\/Dienstag, ... https:\/\/t.co\/dWADDIwRWw","pubDate":"2016-07-05T07:49:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8002628","8002560"],"stopName":["Hamburg Hasselbrook","Hamburg-Wandsbek"],"copyStopName":["Hamburg Hasselbrook","Hamburg-Wandsbek"],"stopLocation":["53.564711,10.056129","53.569971,10.077224"],"allLocations":["53.564711,10.056129","53.569971,10.077224"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Stoerungenbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29lCDMC"],"_version_":1.5391131803887e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:10.175Z","isSproutLocation":false},{"id":"750234970774536192","uri":"https:\/\/twitter.com\/281104177\/status\/750234970774536192","text":"Einen Tag ohne #Stau auf der #A100 ... Das w\u00e4re mal was","pubDate":"2016-07-05T07:48:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["10350"],"streetName":["A100"],"copyStreetName":["A100"],"streetLocation":["52.4774162772373,13.3464908387452"],"allLocations":["52.4774162772373,13.3464908387452"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"WartenbergCoder","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Windows","hashtags":["Stau","A100"],"_version_":1.5391131803876e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:10.175Z","isSproutLocation":false},{"id":"750234954873831424","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750234954873831424","text":"R-Bahn R2 Richtung Stuttgart Hauptbahnhof (oben) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Hauptbahnhof (oben) hat 0:17:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T07:48:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1674026139"],"cityName":["Stuttgart"],"copyCityName":["Stuttgart"],"cityLocation":["48.7784484981139,9.18001315598677"],"allLocations":["48.7784484981139,9.18001315598677"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391131803876e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:10.175Z","isSproutLocation":false},{"id":"750234862737588224","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750234862737588224","text":"Bus 41 Richtung Berliner Platz (Liederhalle) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Dornhaldenstra\u00dfe hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T07:48:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["97211"],"streetName":["Dornhaldenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Dornhaldenstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.7602222006973,9.16121681942703"],"allLocations":["48.7602222006973,9.16121681942703","47.744197,8.850342"],"stopId":["0503352"],"stopName":["Berliner Platz, Singen (Hohentwiel)"],"copyStopName":["Berliner Platz, Singen (Hohentwiel)"],"stopLocation":["47.744197,8.850342"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391131803866e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:10.175Z","isSproutLocation":false},{"id":"750234805380472832","uri":"https:\/\/twitter.com\/947932422\/status\/750234805380472832","text":"Wieder t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung https:\/\/t.co\/bSXobYqCWN #kreativit\u00e4t","pubDate":"2016-07-05T07:48:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"op3kreativnews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["kreativit\u00e4t"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29gBkNn"],"_version_":1.5391133857795e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:26.052Z","isSproutLocation":false},{"id":"750234721003638784","uri":"https:\/\/twitter.com\/365937668\/status\/750234721003638784","text":"Wieder t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung https:\/\/t.co\/lYpXGsOvxY","pubDate":"2016-07-05T07:47:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"DieGoogleNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/XmthVJ"],"_version_":1.5391131789741e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:08.825Z","isSproutLocation":false},{"id":"750234575733948416","uri":"https:\/\/twitter.com\/255958810\/status\/750234575733948416","text":"Erneut schwerer Unfall auf #A9 bei #Dessau: Sattelschlepper landet im Gr\u00fcnstreifen. https:\/\/t.co\/lSy1dTpBxa","pubDate":"2016-07-05T07:47:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93581"],"streetName":["A9"],"copyStreetName":["A9"],"streetLocation":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"allLocations":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"mz_dessau","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["A9","Dessau"],"urls":["http:\/\/www.mz-web.de\/dessau-rosslau\/lkw-verunglueckt-sattelzug-landet-im-gruenstreifen-neben-a9--24344364"],"_version_":1.5391133857774e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:26.052Z","isSproutLocation":false},{"id":"750234564073750528","uri":"https:\/\/twitter.com\/252083228\/status\/750234564073750528","text":"#Feuerwehr #Ratingen: Auslaufender Kraftstoff nach Verkehrsunfall mit LKW \/ Gro\u00dfe Verkeh... https:\/\/t.co\/vNCKqJbYqF via @na_presseportal","pubDate":"2016-07-05T07:47:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27441649"],"cityName":["Ratingen"],"copyCityName":["Ratingen"],"cityLocation":["51.2973260681357,6.84935032101379"],"allLocations":["51.2973260681357,6.84935032101379"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Jenson0878","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Feuerwehr","Ratingen"],"usermentions":["na_presseportal"],"urls":["http:\/\/ots.de\/336c4d"],"_version_":1.5391131789731e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:08.825Z","isSproutLocation":false},{"id":"750234446561894400","uri":"https:\/\/twitter.com\/782800831\/status\/750234446561894400","text":"#Rastatt: Berauschter Verkehrsunfall https:\/\/t.co\/ixk8ID1mJu","pubDate":"2016-07-05T07:46:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240065155"],"cityName":["Rastatt"],"copyCityName":["Rastatt"],"cityLocation":["48.8574208953464,8.20880874937685"],"allLocations":["48.8574208953464,8.20880874937685","48.860483,8.215623"],"stopId":["8000306"],"stopName":["Rastatt"],"copyStopName":["Rastatt"],"stopLocation":["48.860483,8.215623"],"eventType":["Unfall"],"tweetType":"STRASSE","user":"News_aus_BW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Rastatt"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29lBZi3"],"_version_":1.539113178972e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:08.825Z","isSproutLocation":false},{"id":"750234445752381440","uri":"https:\/\/twitter.com\/202114433\/status\/750234445752381440","text":"Wieder t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung https:\/\/t.co\/lphlWAr4wz #Outdooramade","pubDate":"2016-07-05T07:46:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"outdooramade","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Outdooramade"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29gBgwV"],"_version_":1.5391133843535e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:24.691Z","isSproutLocation":false},{"id":"750234443793764352","uri":"https:\/\/twitter.com\/3293825393\/status\/750234443793764352","text":"Fahranf\u00e4ngerin verursacht Unfall - Ingolstadt-Reporter https:\/\/t.co\/6xxBwkCh6P","pubDate":"2016-07-05T07:46:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["2110382406"],"cityName":["Ingolstadt"],"copyCityName":["Ingolstadt"],"cityLocation":["48.7630164995764,11.4250395050931"],"allLocations":["48.7630164995764,11.4250395050931"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ingo_reporter","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/47QIAZP1H"],"_version_":1.539113178972e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:08.825Z","isSproutLocation":false},{"id":"750234351124750336","uri":"https:\/\/twitter.com\/1698970256\/status\/750234351124750336","text":"RT @ntvde: + Zweiter t\u00f6dlicher Unfall an gleicher Stelle der A6 https:\/\/t.co\/lZ5cXCjBMe #DerTag","pubDate":"2016-07-05T07:46:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"mccassaro","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["DerTag"],"usermentions":["ntvde"],"urls":["http:\/\/n-tv.io\/LkD8KJ"],"_version_":1.539113178971e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:08.825Z","isSproutLocation":false},{"id":"750234244782387200","uri":"https:\/\/twitter.com\/59096141\/status\/750234244782387200","text":"Erneut t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim https:\/\/t.co\/10QlN4RQim","pubDate":"2016-07-05T07:45:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"wznachrichten","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","urls":["http:\/\/bit.ly\/29sS8Fx"],"_version_":1.5391131789699e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:08.825Z","isSproutLocation":false},{"id":"750234229829726208","uri":"https:\/\/twitter.com\/2723425020\/status\/750234229829726208","text":"Unf\u00e4lle: Erneut t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim https:\/\/t.co\/IzLcF706qf #DieNachrichten #sueddeutsche","pubDate":"2016-07-05T07:45:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"DieNachrichten","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["DieNachrichten","sueddeutsche"],"urls":["http:\/\/www.sueddeutsche.de\/news\/panorama\/unfaelle-erneut-toedlicher-verkehrsunfall-auf-a6-bei-mannheim-dpa.urn-newsml-dpa-com-20090101-160705-99-564314?source=rss"],"_version_":1.5391133843514e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:24.691Z","isSproutLocation":false},{"id":"750234147612925952","uri":"https:\/\/twitter.com\/2810446269\/status\/750234147612925952","text":"RT @koelnhilft: Neue Unterk\u00fcnfte f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge in #Ossendorf - Bauarbeiten an Butzweilerhof und Wilhelm-Schreiber-Stra\u00dfe. https:\/\/t.co\/MA\u2026","pubDate":"2016-07-05T07:45:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["230422283"],"cityName":["Ossendorf"],"copyCityName":["Ossendorf"],"cityLocation":["50.9668722047326,6.90574646471928"],"allLocations":["50.9668722047326,6.90574646471928","50.9692755781821,6.89951242759008"],"streetId":["72020"],"streetName":["Wilhelm-Schreiber-Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Wilhelm-Schreiber-Stra\u00dfe"],"streetLocation":["50.9692755781821,6.89951242759008"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"WiwiBaggins","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Ossendorf"],"usermentions":["koelnhilft"],"urls":["http:\/\/www.stadt-koeln.de\/politik-und-verwaltung\/presse\/stadt-koelnpressemitteilung-neue-unterkuenfte-fuer-fluechtlinge-koeln-ossendorf"],"_version_":1.5390791439881e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:10.536Z","isSproutLocation":false},{"id":"750233984559349760","uri":"https:\/\/twitter.com\/3234115101\/status\/750233984559349760","text":"RT @ntvde: + Zweiter t\u00f6dlicher Unfall an gleicher Stelle der A6 https:\/\/t.co\/lZ5cXCjBMe #DerTag","pubDate":"2016-07-05T07:44:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"1973_iftikhar","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["DerTag"],"usermentions":["ntvde"],"urls":["http:\/\/n-tv.io\/LkD8KJ"],"_version_":1.5391131773667e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:07.291Z","isSproutLocation":false},{"id":"750233906742431744","uri":"https:\/\/twitter.com\/285044745\/status\/750233906742431744","text":"Seit gestern laufen die Bauarbeiten auf der B188 bei Gifhorn. Standet ihr auch schon im Stau? https:\/\/t.co\/8w9Oh3hjjG","pubDate":"2016-07-05T07:44:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["81175716"],"cityName":["Gifhorn"],"copyCityName":["Gifhorn"],"cityLocation":["52.4827904915626,10.5445690744296"],"allLocations":["52.4827904915626,10.5445690744296","52.442156680627,10.8361809954283"],"streetId":["104571"],"streetName":["B188"],"copyStreetName":["B188"],"streetLocation":["52.442156680627,10.8361809954283"],"eventType":["Behinderungen","Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"azgifhorn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/80xvuE5UE"],"_version_":1.5391133843503e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:24.691Z","isSproutLocation":false},{"id":"750233879064113152","uri":"https:\/\/twitter.com\/934673810\/status\/750233879064113152","text":"Umleitung der Linie 58 in Wackernheim ab 11.7.: Wegen Sperrung der Heerstra\u00dfe muss die Linie 58 ab Montag, 11... https:\/\/t.co\/XKcqksOPAo","pubDate":"2016-07-05T07:44:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1239617"],"cityName":["Wackernheim"],"copyCityName":["Wackernheim"],"cityLocation":["49.9719944790223,8.12743283569931"],"allLocations":["49.9719944790223,8.12743283569931","48.7345639193005,9.10189349137185","52.508121,13.259379"],"streetId":["97833"],"streetName":["Heerstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Heerstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.7345639193005,9.10189349137185"],"stopId":["8089329"],"stopName":["Berlin Heerstra\u00dfe"],"copyStopName":["Berlin Heerstra\u00dfe"],"stopLocation":["52.508121,13.259379"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BusBahn_Mainz","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29gALDa"],"_version_":1.5391133843503e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:24.691Z","isSproutLocation":false},{"id":"750233868410773504","uri":"https:\/\/twitter.com\/28964038\/status\/750233868410773504","text":"Endlich wieder ein Tag ohne Sonnenbrille, Wolken sei Dank! Statt meiner Lichtempfindlichkeit ist aber nun die Baustelle ein Migr\u00e4negarant","pubDate":"2016-07-05T07:44:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["975412724"],"cityName":["Wolken"],"copyCityName":["Wolken"],"cityLocation":["53.8387145943442,12.0075390255088"],"allLocations":["53.8387145943442,12.0075390255088"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Aciro","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","_version_":1.5391131773656e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:07.291Z","isSproutLocation":false},{"id":"750233789599625216","uri":"https:\/\/twitter.com\/19232587\/status\/750233789599625216","text":"+ Zweiter t\u00f6dlicher Unfall an gleicher Stelle der A6 https:\/\/t.co\/lZ5cXCjBMe #DerTag","pubDate":"2016-07-05T07:44:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ntvde","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["DerTag"],"urls":["http:\/\/n-tv.io\/LkD8KJ"],"_version_":1.5391131773646e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:07.291Z","isSproutLocation":false},{"id":"750233694804279296","uri":"https:\/\/twitter.com\/53357280\/status\/750233694804279296","text":"Wenige Stunden nach Massenkarambolage: Erneut t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf #A6 https:\/\/t.co\/uLhVcqf9I0 #Viernheim","pubDate":"2016-07-05T07:43:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"OP_online","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["A6","Viernheim"],"urls":["http:\/\/www.op-online.de\/hessen\/wenige-stunden-nach-massenkarambolage-erneut-toedlicher-verkehrsunfall-6543874.html"],"_version_":1.5391131773646e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:07.291Z","isSproutLocation":false},{"id":"750233648654327809","uri":"https:\/\/twitter.com\/333019521\/status\/750233648654327809","text":"14-J\u00e4hrige bei Unfall schwer verletzt: Vechelde. Am Montag, in den fr\u00fchen Nachmittagsstunden\u2026 https:\/\/t.co\/fkp9hOp4RT","pubDate":"2016-07-05T07:43:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["59749815"],"cityName":["Vechelde"],"copyCityName":["Vechelde"],"cityLocation":["52.2608948675817,10.3694117874078"],"allLocations":["52.2608948675817,10.3694117874078"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"WHeute","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/hZIUSi"],"_version_":1.5391133828058e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:23.208Z","isSproutLocation":false},{"id":"750233553485660160","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750233553485660160","text":"A4, Ost-AB, FR. Nickelsdorf,  zw. M\u00f6nchhof u. Grenze Nickelsdorf\/Hegyeshalom, Stau (Polizeikontrollen) #verkehr","pubDate":"2016-07-05T07:43:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8005952"],"stopName":["Ulm Ost"],"copyStopName":["Ulm Ost"],"stopLocation":["48.407159,9.994631"],"allLocations":["48.407159,9.994631"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.5391131773625e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:07.291Z","isSproutLocation":false},{"id":"750233542223880192","uri":"https:\/\/twitter.com\/166866601\/status\/750233542223880192","text":"#S1: Wegen einer St\u00f6rung am Zug, kommt es zu Versp\u00e4tungen und einzelnen Zugausf\u00e4llen. Bitte Fahrplanauskunft nutzen: https:\/\/t.co\/IBhQVXNKxv","pubDate":"2016-07-05T07:43:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75440"],"streetName":["S1"],"copyStreetName":["S1"],"streetLocation":["51.3997472548477,12.3315715144516"],"allLocations":["51.3997472548477,12.3315715144516","51.2000681770563,6.85704153436377"],"gtfsRouteId":["25896"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["51.2000681770563,6.85704153436377"],"eventType":["Verzoegerung","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"SBahnBerlin","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["S1"],"urls":["http:\/\/mobil.s-bahn-berlin.de\/route-information"],"_version_":1.5391133828047e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:23.208Z","isSproutLocation":false},{"id":"750233507583123456","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750233507583123456","text":"A1, West-AB, FR. Wien,  zw. Allhaming u.  Sattledt, Sperre u. Stau (Unfall) #verkehr","pubDate":"2016-07-05T07:43:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["90288"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"allLocations":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"eventType":["Stau","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.5391131761629e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:06.142Z","isSproutLocation":false},{"id":"750233239151845376","uri":"https:\/\/twitter.com\/453379502\/status\/750233239151845376","text":"RT @TICKINGNews_DE: Wieder t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim\n#Mannheim #LudwigshafenAmRhein\nhttps:\/\/t.co\/XAE17CUMBk https:\/\/t.co\u2026","pubDate":"2016-07-05T07:41:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"2016XL","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Mannheim","LudwigshafenAmRhein"],"usermentions":["TICKINGNews_DE"],"urls":["http:\/\/m.faz.net\/aktuell\/gesellschaft\/ungluecke\/wieder-toedlicher-unfall-auf-a6-bei-mannheim-14324787.html"],"_version_":1.5391131761587e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:06.142Z","isSproutLocation":false},{"id":"750233231673401344","uri":"https:\/\/twitter.com\/197008399\/status\/750233231673401344","text":"Zwei schlimme Unf\u00e4lle auf der A6 bei Mannheim - zwei Mal sind LKW auf ein Stauende aufgefahren. Und beide Male... https:\/\/t.co\/C8CXKdFSom","pubDate":"2016-07-05T07:41:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"DDrheinneckar","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/4HuUBEXJ5"],"_version_":1.5391133817415e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:22.2Z","isSproutLocation":false},{"id":"750233083681525760","uri":"https:\/\/twitter.com\/63203518\/status\/750233083681525760","text":"Hessen: Mann stirbt bei Verkehrsunfall: Mannheim (dts Nachrichtenagentur) \u2013 Bei einem Verkehrsunfall im hessi... https:\/\/t.co\/xN7cQqVRFH","pubDate":"2016-07-05T07:41:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240034786","240060919"],"cityName":["Hessen","Mannheim"],"copyCityName":["Hessen","Mannheim"],"cityLocation":["52.0166999888816,10.7832999544455","49.4895913944548,8.46723609031235"],"allLocations":["52.0166999888816,10.7832999544455","49.4895913944548,8.46723609031235"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"naanoo_com","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29gAujG"],"_version_":1.5391133817394e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:22.2Z","isSproutLocation":false},{"id":"750233076475711489","uri":"https:\/\/twitter.com\/856540326\/status\/750233076475711489","text":"Hessen: Mann stirbt bei Verkehrsunfall: Mannheim (dts Nachrichtenagentur) \u2013 Bei einem Verkehrsunfall im hessi... https:\/\/t.co\/7yAOPT0gI8","pubDate":"2016-07-05T07:41:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240034786","240060919"],"cityName":["Hessen","Mannheim"],"copyCityName":["Hessen","Mannheim"],"cityLocation":["52.0166999888816,10.7832999544455","49.4895913944548,8.46723609031235"],"allLocations":["52.0166999888816,10.7832999544455","49.4895913944548,8.46723609031235"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"newsexplosion","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29gAujG"],"_version_":1.5391133817394e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:22.2Z","isSproutLocation":false},{"id":"750233073132929024","uri":"https:\/\/twitter.com\/269867257\/status\/750233073132929024","text":"46 Jahre alter Mann verstarb noch an der Unfallstelle #Immenstadt #Unfall #T\u00f6dlich #Fahrbahn #Verletzungen  https:\/\/t.co\/pwGCOAgCoo","pubDate":"2016-07-05T07:41:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["58800249"],"cityName":["Immenstadt"],"copyCityName":["Immenstadt"],"cityLocation":["47.5609878769306,10.2199248477765"],"allLocations":["47.5609878769306,10.2199248477765","47.559203,10.213999"],"stopId":["8003065"],"stopName":["Immenstadt"],"copyStopName":["Immenstadt"],"stopLocation":["47.559203,10.213999"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"AllgaeuHIT","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"allgaeuhit_autopost","hashtags":["Immenstadt","Unfall","T\u00f6dlich","Fahrbahn","Verletzungen"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29gAvDZ"],"_version_":1.5391131761566e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:06.142Z","isSproutLocation":false},{"id":"750232931872964608","uri":"https:\/\/twitter.com\/712795729442566144\/status\/750232931872964608","text":"HNA: Nach \u00d6l-Unfall an A7: Baggerarbeiten beginnen https:\/\/t.co\/qdvwvShi70","pubDate":"2016-07-05T07:40:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["64304"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["51.3095289504488,9.56019454130763"],"allLocations":["51.3095289504488,9.56019454130763"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"KasselNews24","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","urls":["http:\/\/bit.ly\/29kRd6B"],"_version_":1.5391133817383e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:22.2Z","isSproutLocation":false},{"id":"750232460710055936","uri":"https:\/\/twitter.com\/140401373\/status\/750232460710055936","text":"Auf der #A14 bei #Halle hat es am Morgen einen Unfall gegeben. Eine Person leicht verletzt. https:\/\/t.co\/JaCq7WYPd2","pubDate":"2016-07-05T07:38:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["384773755"],"cityName":["Halle"],"copyCityName":["Halle"],"cityLocation":["51.2361631071438,7.87227028937283"],"allLocations":["51.2361631071438,7.87227028937283"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"mz_halle","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["A14","Halle"],"urls":["http:\/\/www.mz-web.de\/halle-saale\/kollision-auf-der-a14-eine-person-bei-auffahrunfall-verletzt-24344398"],"_version_":1.5391131738739e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:03.96Z","isSproutLocation":false},{"id":"750232438345871364","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750232438345871364","text":"Dortmund - Polizei - Verkehrsunfall auf der Walter-Kohlmann-Stra\u00dfe: vier Verletzte:  https:\/\/t.co\/XAIpFXP5Wt","pubDate":"2016-07-05T07:38:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["123688"],"companyName":["Walter"],"copyCompanyName":["Walter"],"companyLocation":["48.1384496,11.5752097"],"allLocations":["48.1384496,11.5752097","51.5142273069517,7.46527884809741"],"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29dkAFM"],"_version_":1.5391133801067e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:20.642Z","isSproutLocation":false},{"id":"750232420062867456","uri":"https:\/\/twitter.com\/327941852\/status\/750232420062867456","text":"Dortmund - Polizei - Verkehrsunfall auf der Walter-Kohlmann-Stra\u00dfe: vier Verletzte:  https:\/\/t.co\/9O7LvFBN00 #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T07:38:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["123688"],"companyName":["Walter"],"copyCompanyName":["Walter"],"companyLocation":["48.1384496,11.5752097"],"allLocations":["48.1384496,11.5752097","51.5142273069517,7.46527884809741"],"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TimsDailyNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Nachrichten"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29dkk9L"],"_version_":1.5391133801067e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:20.642Z","isSproutLocation":false},{"id":"750232401935118336","uri":"https:\/\/twitter.com\/295535500\/status\/750232401935118336","text":"#Focus Dortmund - Polizei - Verkehrsunfall auf der Walter-Kohlmann-Stra\u00dfe: vier Verletzte:  https:\/\/t.co\/IlrQPfy3VS #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T07:38:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["123688"],"companyName":["Walter"],"copyCompanyName":["Walter"],"companyLocation":["48.1384496,11.5752097"],"allLocations":["48.1384496,11.5752097","51.5142273069517,7.46527884809741"],"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ZwitscherHase","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29dkjT7"],"_version_":1.5391131738728e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:03.96Z","isSproutLocation":false},{"id":"750232392569266176","uri":"https:\/\/twitter.com\/303099096\/status\/750232392569266176","text":"#Focus Dortmund - Polizei - Verkehrsunfall auf der Walter-Kohlmann-Stra\u00dfe: vier Verletzte:  https:\/\/t.co\/30BQJFGBd8 #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T07:38:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["123688"],"companyName":["Walter"],"copyCompanyName":["Walter"],"companyLocation":["48.1384496,11.5752097"],"allLocations":["48.1384496,11.5752097","51.5142273069517,7.46527884809741"],"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"NeuigkeitenD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29dkjT7"],"_version_":1.5391131738728e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:03.96Z","isSproutLocation":false},{"id":"750232384486776832","uri":"https:\/\/twitter.com\/304463145\/status\/750232384486776832","text":"#Focus Dortmund - Polizei - Verkehrsunfall auf der Walter-Kohlmann-Stra\u00dfe: vier Verletzte:  https:\/\/t.co\/N05aGTLls6 #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T07:38:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["123688"],"companyName":["Walter"],"copyCompanyName":["Walter"],"companyLocation":["48.1384496,11.5752097"],"allLocations":["48.1384496,11.5752097","51.5142273069517,7.46527884809741"],"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Zwitscher_Vogel","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29djTwj"],"_version_":1.5391133801046e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:20.642Z","isSproutLocation":false},{"id":"750232375385137152","uri":"https:\/\/twitter.com\/86714988\/status\/750232375385137152","text":"#Focus Dortmund - Polizei - Verkehrsunfall auf der Walter-Kohlmann-Stra\u00dfe: vier Verletzte:  https:\/\/t.co\/wwvwjdeNRw #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T07:38:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["123688"],"companyName":["Walter"],"copyCompanyName":["Walter"],"companyLocation":["48.1384496,11.5752097"],"allLocations":["48.1384496,11.5752097","51.5142273069517,7.46527884809741"],"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"jochenberger","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29mLte7"],"_version_":1.5391131738728e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:03.96Z","isSproutLocation":false},{"id":"750232085911244800","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750232085911244800","text":"POL-TUT: Auffahrunfall auf der B 27: Vordermann leicht verletzt, Verursacher mu\u00df wegen Alkoholkonsum\u2026 https:\/\/t.co\/UolZvZyP6d","pubDate":"2016-07-05T07:37:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["100167"],"streetName":["B 27"],"copyStreetName":["B 27"],"streetLocation":["48.8414253670834,9.1709525640552"],"allLocations":["48.8414253670834,9.1709525640552"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-tut-auffahrunfall-auf-der-b-27-vordermann-leicht-verletzt-verursacher-muss-wegen-alkoholkonsum-fuehrerschein-abgeben\/mitteilung\/1213568\/"],"_version_":1.5391133792878e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:19.861Z","isSproutLocation":false},{"id":"750231730108264448","uri":"https:\/\/twitter.com\/4924653375\/status\/750231730108264448","text":"Schwerer Unfall auf der A 4 bei\u00a0Neudietendorf https:\/\/t.co\/5LzmI3nwGY https:\/\/t.co\/pvrZDyhuQ8","pubDate":"2016-07-05T07:35:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-2816451"],"cityName":["Neudietendorf"],"copyCityName":["Neudietendorf"],"cityLocation":["50.9172538037672,10.9132913173018"],"allLocations":["50.9172538037672,10.9132913173018","50.9441856111033,11.2970971439431","50.913898,10.909685"],"streetId":["103149"],"streetName":["A 4"],"copyStreetName":["A 4"],"streetLocation":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"stopId":["8010242"],"stopName":["Neudietendorf"],"copyStopName":["Neudietendorf"],"stopLocation":["50.913898,10.909685"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"thib24_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["https:\/\/thib24.de\/3817\/schwerer-unfall-auf-der-a-4-bei-neudietendorf\/"],"_version_":1.5391131723912e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:02.551Z","isSproutLocation":false},{"id":"750231514558959616","uri":"https:\/\/twitter.com\/2603584842\/status\/750231514558959616","text":"Nach Unfall gestern: Bagger hebt \u00f6lgetr\u00e4nktes Erdreich an A7 aus #Kassel https:\/\/t.co\/vwDu3v2tJb","pubDate":"2016-07-05T07:35:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-62598"],"cityName":["Kassel"],"copyCityName":["Kassel"],"cityLocation":["51.3072732752984,9.45539299718342"],"allLocations":["51.3072732752984,9.45539299718342","51.3095289504488,9.56019454130763"],"streetId":["64304"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["51.3095289504488,9.56019454130763"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"KasselNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Kassel"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/kassel\/nach-unfall-gestern-bagger-hebt-lgetrnktes-erdreich-an-a7-aus\/"],"_version_":1.539079143986e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:10.536Z","isSproutLocation":false},{"id":"750231394442510336","uri":"https:\/\/twitter.com\/3346437958\/status\/750231394442510336","text":"Wieder t\u00f6dlicher Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim\n#Mannheim #LudwigshafenAmRhein\nhttps:\/\/t.co\/XAE17CUMBk https:\/\/t.co\/31dFqGUGIt","pubDate":"2016-07-05T07:34:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TICKINGNews_DE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ApalionTwitterPusher","hashtags":["Mannheim","LudwigshafenAmRhein"],"urls":["http:\/\/m.faz.net\/aktuell\/gesellschaft\/ungluecke\/wieder-toedlicher-unfall-auf-a6-bei-mannheim-14324787.html"],"_version_":1.5390791429417e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:09.536Z","isSproutLocation":false},{"id":"750231298032238592","uri":"https:\/\/twitter.com\/398226270\/status\/750231298032238592","text":"RT @FFHRegional: Erneut t\u00f6dlicher Unfall auf der #A6 bei #Mannheim-Sandhofen https:\/\/t.co\/cl8L3EB8ii https:\/\/t.co\/4NMm8kp8ii","pubDate":"2016-07-05T07:34:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"magnusfruehling","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["A6","Mannheim"],"usermentions":["FFHRegional"],"urls":["http:\/\/ffh.de\/link\/542c1at"],"_version_":1.5390791427907e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:09.392Z","isSproutLocation":false},{"id":"750231157493620736","uri":"https:\/\/twitter.com\/829300735\/status\/750231157493620736","text":"An derselben Stelle wie erst gestern hat es heute Morgen erneut einen t\u00f6dlichen Unfall auf der A6 gegeben. https:\/\/t.co\/ZhbTpc4r8d","pubDate":"2016-07-05T07:33:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"KoelnischeR","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","urls":["http:\/\/www.rundschau-online.de\/aus-aller-welt\/an-selber-stelle-wie-tags-zuvor-erneut-ein-toedlicher-verkehrsunfall-auf-der-a6-24344496"],"_version_":1.5391133780075e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:18.641Z","isSproutLocation":false},{"id":"750231073225777152","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750231073225777152","text":"Recklinghausen \u2013 Polizei \u2013 Auffahrunfall mit drei beteiligten\u00a0PKW https:\/\/t.co\/KlEb2lfySo","pubDate":"2016-07-05T07:33:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["30319497"],"cityName":["Recklinghausen"],"copyCityName":["Recklinghausen"],"cityLocation":["51.6143815096386,7.19785461009687"],"allLocations":["51.6143815096386,7.19785461009687"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/05\/recklinghausen-polizei-auffahrunfall-mit-drei-beteiligten-pkw\/"],"_version_":1.5391133780064e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:18.641Z","isSproutLocation":false},{"id":"750231042422779904","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750231042422779904","text":"Dortmund \u2013 Polizei \u2013 Verkehrsunfall auf der Walter-Kohlmann-Stra\u00dfe: vier\u00a0Verletzte https:\/\/t.co\/gojvbxAyXq","pubDate":"2016-07-05T07:33:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["123688"],"companyName":["Walter"],"copyCompanyName":["Walter"],"companyLocation":["48.1384496,11.5752097"],"allLocations":["48.1384496,11.5752097","51.5142273069517,7.46527884809741"],"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/05\/dortmund-polizei-verkehrsunfall-auf-der-walter-kohlmann-strasse-vier-verletzte\/"],"_version_":1.5391131713866e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:01.589Z","isSproutLocation":false},{"id":"750230798582812672","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750230798582812672","text":"Bus 41 Richtung Lerchenrainschule mit der n\u00e4chsten Haltestelle Schloss-\/Johannesstra\u00dfe hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T07:32:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["101778"],"streetName":["Johannesstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Johannesstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.4005312876987,9.94817329017222"],"allLocations":["48.4005312876987,9.94817329017222","48.229972,8.383781"],"stopId":["0501021"],"stopName":["Schloss, Schramberg"],"copyStopName":["Schloss, Schramberg"],"stopLocation":["48.229972,8.383781"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391133767618e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:17.45Z","isSproutLocation":false},{"id":"750230646178676736","uri":"https:\/\/twitter.com\/1940478450\/status\/750230646178676736","text":"#H\u00fcnfeld: Verletzter Rollferfahrer schleppt sich zu einem Wohnhaus\n#fuldaaktuell #Unfall\nhttps:\/\/t.co\/Uqgc7IanMQ","pubDate":"2016-07-05T07:31:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1614891061"],"cityName":["H\u00fcnfeld"],"copyCityName":["H\u00fcnfeld"],"cityLocation":["50.6730332633327,9.76612327502392"],"allLocations":["50.6730332633327,9.76612327502392","50.673271,9.762453"],"stopId":["8003016"],"stopName":["H\u00fcnfeld"],"copyStopName":["H\u00fcnfeld"],"stopLocation":["50.673271,9.762453"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"lokalo24de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["H\u00fcnfeld","fuldaaktuell","Unfall"],"urls":["http:\/\/lokalo24.de\/sh\/1nc"],"_version_":1.5391133767607e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:17.45Z","isSproutLocation":false},{"id":"750230608702533632","uri":"https:\/\/twitter.com\/25653728\/status\/750230608702533632","text":"5 Jahre Flugzeit, p\u00fcnktliche Ankunft von @NASAJuno beim 700 Mio. km entfernten Jupiter. #Airberlin 2h Versp\u00e4tung ins 480 km entfernte Berlin","pubDate":"2016-07-05T07:31:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"companyId":["116261","130900"],"companyName":["Jupiter","Airberlin"],"copyCompanyName":["Jupiter","Airberlin"],"companyLocation":["52.3361524,8.1367439","52.5480036,13.2967330"],"allLocations":["52.3361524,8.1367439","52.5480036,13.2967330","52.5170364967649,13.3888599326045"],"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"tlangkabel","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Airberlin"],"usermentions":["NASAJuno"],"placeName":"Cologne, Germany","placeType":"city","placePolygon":"ENVELOPE(6.772567, 7.162373, 51.084947, 50.830287)","_version_":1.5391131699648e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:00.231Z","isSproutLocation":false},{"id":"750230575018045440","uri":"https:\/\/twitter.com\/14990695\/status\/750230575018045440","text":"Viernheim\/Mannheim: Erneut Toter bei Unfall auf A6 - Nach der Massenkarambolage mit zwei Toten und neun Schwerv... https:\/\/t.co\/A0n6nXuaOS","pubDate":"2016-07-05T07:31:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["31413766","-62691"],"cityName":["Viernheim","Mannheim"],"copyCityName":["Viernheim","Mannheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BA_BAnane","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/VgFo5024ykE"],"_version_":1.5391133767597e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:17.45Z","isSproutLocation":false},{"id":"750230509620387840","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750230509620387840","text":"\u25a0 #Hamburg: Auf der Holstenstra\u00dfe in H\u00f6he K\u00f6nigstra\u00dfe behindern #Bauarbeiten den Verkehr.","pubDate":"2016-07-05T07:31:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.86000001430511,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5620581509475,9.94627811266912","53.5486482873852,9.94592455568227","53.561762,9.949741","53.547796,9.944088"],"streetId":["51167","51966"],"streetName":["Holstenstra\u00dfe","K\u00f6nigstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Holstenstra\u00dfe","K\u00f6nigstra\u00dfe"],"streetLocation":["53.5620581509475,9.94627811266912","53.5486482873852,9.94592455568227"],"stopId":["8002550","8006706"],"stopName":["Hamburg Holstenstra\u00dfe","Hamburg K\u00f6nigstra\u00dfe"],"copyStopName":["Hamburg Holstenstra\u00dfe","Hamburg K\u00f6nigstra\u00dfe"],"stopLocation":["53.561762,9.949741","53.547796,9.944088"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391133767565e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:17.45Z","isSproutLocation":false},{"id":"750230500942438402","uri":"https:\/\/twitter.com\/99940746\/status\/750230500942438402","text":"Elektroinstallateur (m\/w) Baustelle \/ Industrietechnik in #85764 Oberschlei\u00dfheim https:\/\/t.co\/QxIi0oXhlL #jobs","pubDate":"2016-07-05T07:31:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["51542439"],"cityName":["Oberschlei\u00dfheim"],"copyCityName":["Oberschlei\u00dfheim"],"cityLocation":["48.2549382611731,11.5546057643099"],"allLocations":["48.2549382611731,11.5546057643099","48.257226,11.55783"],"stopId":["8004580"],"stopName":["Oberschlei\u00dfheim"],"copyStopName":["Oberschlei\u00dfheim"],"stopLocation":["48.257226,11.55783"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"GermanPersonnel","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"peRsy Jobs 2.0","hashtags":["jobs"],"urls":["http:\/\/www.germanpersonnel.de\/persy\/l\/job\/y924\/o"],"_version_":1.5391131699637e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:00.231Z","isSproutLocation":false},{"id":"750230467421597700","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750230467421597700","text":"\u25a0 #Hamburg: Die Bundesstra\u00dfe ist zwischen Sedanstra\u00dfe und Papendamm wegen #Bauarbeiten in beiden Richtungen bis Ende Juli gesperrt.","pubDate":"2016-07-05T07:30:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.85000002384186,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5691695611937,9.97368652332816","53.569217043299,9.97706065984419","53.5662151384539,9.97617448481125"],"streetId":["48943","54613","53510"],"streetName":["Bundesstra\u00dfe","Sedanstra\u00dfe","Papendamm"],"copyStreetName":["Bundesstra\u00dfe","Sedanstra\u00dfe","Papendamm"],"streetLocation":["53.5691695611937,9.97368652332816","53.569217043299,9.97706065984419","53.5662151384539,9.97617448481125"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391131699637e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:00.231Z","isSproutLocation":false},{"id":"750230381274685440","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962031949\/status\/750230381274685440","text":"POL-BOR: Vreden - Zwei Verletzte nach Verkehrsunfall https:\/\/t.co\/7z9REyL9Sv #Polizei #NWestfalen","pubDate":"2016-07-05T07:30:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["378173645"],"cityName":["Vreden"],"copyCityName":["Vreden"],"cityLocation":["52.0358619826895,6.82364808343068"],"allLocations":["52.0358619826895,6.82364808343068"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseNW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","NWestfalen"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkCwd6"],"_version_":1.5391131699616e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:00.231Z","isSproutLocation":false},{"id":"750230309426327552","uri":"https:\/\/twitter.com\/2799795081\/status\/750230309426327552","text":"Bauarbeiten in Dover A20: Bitte planen Sie mehr Zeit f\u00fcr Ihre Anreise ein. Folgen Sie diesem Link f\u00fcr mehr Info: https:\/\/t.co\/DDQEk6QebP","pubDate":"2016-07-05T07:30:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["78478"],"streetName":["A20"],"copyStreetName":["A20"],"streetLocation":["53.8152881245778,10.6563276198078"],"allLocations":["53.8152881245778,10.6563276198078"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"POFerriesDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/3nZJ301V4rb"],"_version_":1.5391133751071e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:15.873Z","isSproutLocation":false},{"id":"750230299250941952","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750230299250941952","text":"... Stunden gesperrt. LKW sollten ab #Preetz \u00fcber die Landesstra\u00dfe nach #Gro\u00dfbarkau ausweichen und weiter auf der #B404 ...","pubDate":"2016-07-05T07:30:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-310389","-310393"],"cityName":["Preetz","Gro\u00dfbarkau"],"copyCityName":["Preetz","Gro\u00dfbarkau"],"cityLocation":["54.2277926552445,10.2642989270274","54.2219911357599,10.1717744276532"],"allLocations":["54.2277926552445,10.2642989270274","54.2219911357599,10.1717744276532"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Preetz","Gro\u00dfbarkau","B404"],"_version_":1.5391131699595e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:45:00.231Z","isSproutLocation":false},{"id":"750230263624597504","uri":"https:\/\/twitter.com\/939041904\/status\/750230263624597504","text":"Das was Lauda zum Unfall der Mercedespiloten gesagt hat, ist kaum zu verstehen. Ob er f\u00fchrend 100 m vorm Ziel wohl Platz gemacht h\u00e4tte? #f1","pubDate":"2016-07-05T07:30:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8000221"],"stopName":["Lauda"],"copyStopName":["Lauda"],"stopLocation":["49.565385,9.709512"],"allLocations":["49.565385,9.709512"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FREUDE","FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"EikeUkena","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPad","hashtags":["f1"],"_version_":1.5391133751061e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:15.873Z","isSproutLocation":false},{"id":"750229904055304192","uri":"https:\/\/twitter.com\/24275493\/status\/750229904055304192","text":"#Massenkarambolage: Wieder t\u00f6dlicher #Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim https:\/\/t.co\/KfDMHu9mne","pubDate":"2016-07-05T07:28:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"FAZ_Vermischtes","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"FAZ.NET","hashtags":["Massenkarambolage","Verkehrsunfall"],"urls":["http:\/\/www.faz.net\/aktuell\/gesellschaft\/ungluecke\/wieder-toedlicher-unfall-auf-a6-bei-mannheim-14324787.html"],"_version_":1.5391131683804e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:58.724Z","isSproutLocation":false},{"id":"750229904873123842","uri":"https:\/\/twitter.com\/18016521\/status\/750229904873123842","text":"#Massenkarambolage: Wieder t\u00f6dlicher #Verkehrsunfall auf A6 bei Mannheim https:\/\/t.co\/nS9WYwASdN","pubDate":"2016-07-05T07:28:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"FAZ_NET","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"FAZ.NET","hashtags":["Massenkarambolage","Verkehrsunfall"],"urls":["http:\/\/www.faz.net\/aktuell\/gesellschaft\/ungluecke\/wieder-toedlicher-unfall-auf-a6-bei-mannheim-14324787.html"],"_version_":1.5391133739023e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:14.724Z","isSproutLocation":false},{"id":"750229837919428608","uri":"https:\/\/twitter.com\/1940478450\/status\/750229837919428608","text":"Am Montag kam es zu einem schweren #Unfall bei einem \u00dcberholvorgang auf der #A7 bei #Kalbach\n#fuldaaktuell\nhttps:\/\/t.co\/dRFOdmPvSe","pubDate":"2016-07-05T07:28:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["32196630"],"cityName":["Kalbach"],"copyCityName":["Kalbach"],"cityLocation":["50.1885582952344,8.64049622528564"],"allLocations":["50.1885582952344,8.64049622528564","51.3095289504488,9.56019454130763"],"streetId":["64304"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["51.3095289504488,9.56019454130763"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"lokalo24de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Unfall","A7","Kalbach","fuldaaktuell"],"urls":["http:\/\/lokalo24.de\/sh\/1nb"],"_version_":1.5391133739023e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:14.724Z","isSproutLocation":false},{"id":"750229757912952833","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750229757912952833","text":"\u26a0 #RE1 #Bauarbeiten #Aachen <> #Stolberg. 10 Min. fr\u00fchere Abfahrt von zwei Sp\u00e4tz\u00fcgen. https:\/\/t.co\/pdTMJIbfDk","pubDate":"2016-07-05T07:28:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62564","-157996"],"cityName":["Aachen","Stolberg"],"copyCityName":["Aachen","Stolberg"],"cityLocation":["50.7598706928619,6.11178283031629","50.7453002820041,6.26598588157389"],"allLocations":["50.7598706928619,6.11178283031629","50.7453002820041,6.26598588157389"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["RE1","Bauarbeiten","Aachen","Stolberg"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29AdnS4"],"_version_":1.5391131683793e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:58.724Z","isSproutLocation":false},{"id":"750229567651000321","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750229567651000321","text":"POL-RE: Castrop-Rauxel: Auffahrunfall mit drei beteiligten\u00a0PKW https:\/\/t.co\/DidRau3aCg","pubDate":"2016-07-05T07:27:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["228821181"],"cityName":["Castrop-Rauxel"],"copyCityName":["Castrop-Rauxel"],"cityLocation":["51.5646194877238,7.31061752259807"],"allLocations":["51.5646194877238,7.31061752259807"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-re-castrop-rauxel-auffahrunfall-mit-drei-beteiligten-pkw\/mitteilung\/1213555\/"],"_version_":1.5391133739002e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:14.724Z","isSproutLocation":false},{"id":"750229541361098752","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750229541361098752","text":"POL-DO: Verkehrsunfall auf der Walter-Kohlmann-Stra\u00dfe: vier\u00a0Verletzte https:\/\/t.co\/Nu2nEOtfkn","pubDate":"2016-07-05T07:27:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["123688"],"companyName":["Walter"],"copyCompanyName":["Walter"],"companyLocation":["48.1384496,11.5752097"],"allLocations":["48.1384496,11.5752097"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-do-verkehrsunfall-auf-der-walter-kohlmann-strasse-vier-verletzte\/mitteilung\/1213552\/"],"_version_":1.5391133738992e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:14.724Z","isSproutLocation":false},{"id":"750229532410454016","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750229532410454016","text":"POL-DEL: Landkreis Oldenburg: Kradfahrer wird bei Unfall in Kirchhatten leicht verletzt +++ Einbruch in Firma in\u2026 https:\/\/t.co\/jwwrmmT3gW","pubDate":"2016-07-05T07:27:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["27214"],"companyName":["Landkreis Oldenburg"],"copyCompanyName":["Landkreis Oldenburg"],"companyLocation":["52.9043769,8.4438545"],"allLocations":["52.9043769,8.4438545"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-del-landkreis-oldenburg-kradfahrer-wird-bei-unfall-in-kirchhatten-leicht-verletzt-einbruch-in-firma-in-wildeshausen-einbrecher-steigen-in-wohnhaus-in-ganderkesee-ein-zeugen-gesucht\/mitteilung\/1213551\/"],"_version_":1.5391131673674e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:57.726Z","isSproutLocation":false},{"id":"750229517604646912","uri":"https:\/\/twitter.com\/2605762334\/status\/750229517604646912","text":"Viernheim \u2013 Aktuell wieder Vollsperrung der A 6 in Fahrtrichtung Ludwigshafen \u2013 Schwerer Unfall - #Ludwigshafen https:\/\/t.co\/3Wvb7MS7uk","pubDate":"2016-07-05T07:27:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264","47.815651,9.053193"],"streetId":["93577"],"streetName":["A 6"],"copyStreetName":["A 6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"stopId":["8003764"],"stopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"copyStopName":["Ludwigshafen(Bodensee)"],"stopLocation":["47.815651,9.053193"],"eventType":["Verzoegerung","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"LudwigshafenNws","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Ludwigshafen"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/ludwigshafen\/viernheim-aktuell-wieder-vollsperrung-der-a-6-in-fahrtrichtung-ludwigshafen-schwerer-unfall-\/"],"_version_":1.5391133738992e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:14.724Z","isSproutLocation":false},{"id":"750229503985803264","uri":"https:\/\/twitter.com\/19281938\/status\/750229503985803264","text":"#Denkendorf: Autotransporter umgekippt: Stau auf der #A9 - In Richtung #M\u00fcnchen alle Fahrspuren blockiert https:\/\/t.co\/MEqAVK70ui","pubDate":"2016-07-05T07:27:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.96666669845581,"cityId":["-943561","-62428"],"cityName":["Denkendorf","M\u00fcnchen"],"copyCityName":["Denkendorf","M\u00fcnchen"],"cityLocation":["48.9248531110088,11.4655953718771","48.1552226985543,11.5250731790529"],"allLocations":["48.9248531110088,11.4655953718771","48.1552226985543,11.5250731790529","48.2154068576771,11.6250578844435"],"streetId":["88156"],"streetName":["A9"],"copyStreetName":["A9"],"streetLocation":["48.2154068576771,11.6250578844435"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"donaukurier","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Denkendorf","A9","M\u00fcnchen"],"urls":["http:\/\/www.donaukurier.de\/link\/?\/3239000"],"_version_":1.5391133738992e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:14.724Z","isSproutLocation":false},{"id":"750229162456121348","uri":"https:\/\/twitter.com\/3291879149\/status\/750229162456121348","text":"RT @PolizeiDortmund: Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Verkehrsunfall in #Dortmund schwer verletzt - Auto f\u00e4hrt einfach weiter - Zeugen gesucht\n\nEine... http\u2026","pubDate":"2016-07-05T07:25:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"glasspider64","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Dortmund"],"usermentions":["PolizeiDortmund"],"urls":["http:\/\/fb.me\/1f2GcrlBo"],"_version_":1.5391131658669e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:56.324Z","isSproutLocation":false},{"id":"750229141316734976","uri":"https:\/\/twitter.com\/19235434\/status\/750229141316734976","text":"Zweiter Unfall in wenigen Stunden: Lastwagenfahrer stirbt auf A 6 https:\/\/t.co\/oxHsr9QCAc https:\/\/t.co\/57AjL9GbFo","pubDate":"2016-07-05T07:25:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A 6"],"copyStreetName":["A 6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Echo_Zeitungen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkCqXX"],"_version_":1.5391133723819e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:13.275Z","isSproutLocation":false},{"id":"750229135339859968","uri":"https:\/\/twitter.com\/19235434\/status\/750229135339859968","text":"Viernheim \/ A6: Aktuelle Vollsperrung nach Verkehrsunfall https:\/\/t.co\/g0Ta9a2kZt https:\/\/t.co\/VboctOXBPt","pubDate":"2016-07-05T07:25:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Verzoegerung","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Echo_Zeitungen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkCqVS"],"_version_":1.5391133723808e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:13.275Z","isSproutLocation":false},{"id":"750229077647302656","uri":"https:\/\/twitter.com\/3159802175\/status\/750229077647302656","text":"Motorradfahrer bei Verkehrsunfall schwer verletzt #marzahn #hellersdorf #berlin","pubDate":"2016-07-05T07:25:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-404585","-62422"],"cityName":["Hellersdorf","Berlin"],"copyCityName":["Hellersdorf","Berlin"],"cityLocation":["52.5306788430419,13.6056409589154","52.5074008556095,13.3979548540474"],"allLocations":["52.5306788430419,13.6056409589154","52.5074008556095,13.3979548540474"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polnewsb","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Polizei News Berlin","hashtags":["marzahn","hellersdorf","berlin"],"_version_":1.5391131658659e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:56.324Z","isSproutLocation":false},{"id":"750229075621543936","uri":"https:\/\/twitter.com\/728226367138074624\/status\/750229075621543936","text":"Motorradfahrer bei Verkehrsunfall schwer verletzt #marzahn #hellersdorf","pubDate":"2016-07-05T07:25:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["560483808"],"cityName":["Hellersdorf"],"copyCityName":["Hellersdorf"],"cityLocation":["52.5368536924154,13.6047745027191"],"allLocations":["52.5368536924154,13.6047745027191"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"cops_mahe","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"pol news mahe","hashtags":["marzahn","hellersdorf"],"_version_":1.5391131658659e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:56.324Z","isSproutLocation":false},{"id":"750229026241929217","uri":"https:\/\/twitter.com\/1828800594\/status\/750229026241929217","text":"#Oberhavel #Unfall auf der L20: Fahrer (29) tot. https:\/\/t.co\/ZOaMf5OGEw @bzberlin @Reporter_Flash @BILD_Berlin https:\/\/t.co\/iOHAwmyoFe","pubDate":"2016-07-05T07:25:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["10517"],"companyName":["Oberhavel"],"copyCompanyName":["Oberhavel"],"companyLocation":["52.7455254,13.1920253"],"allLocations":["52.7455254,13.1920253","52.5170364967649,13.3888599326045","52.4816829154613,13.1098492434321"],"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"streetId":["94624"],"streetName":["L20"],"copyStreetName":["L20"],"streetLocation":["52.4816829154613,13.1098492434321"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BZ_NachtFloh","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Oberhavel","Unfall"],"usermentions":["bzberlin","Reporter_Flash","BILD_Berlin"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29eNy8G"],"_version_":1.5391131658648e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:56.324Z","isSproutLocation":false},{"id":"750228955584663552","uri":"https:\/\/twitter.com\/535261656\/status\/750228955584663552","text":"RT @PolizeiDortmund: Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Verkehrsunfall in #Dortmund schwer verletzt - Auto f\u00e4hrt einfach weiter - Zeugen gesucht\n\nEine... http\u2026","pubDate":"2016-07-05T07:24:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"fan_burnnotice","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Dortmund"],"usermentions":["PolizeiDortmund"],"urls":["http:\/\/fb.me\/1f2GcrlBo"],"_version_":1.5391131658638e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:56.324Z","isSproutLocation":false},{"id":"750228787959246848","uri":"https:\/\/twitter.com\/365049701\/status\/750228787959246848","text":"#Warnung: Unfall: Und auf der Strecke Walsrode - Langenhagen ist zwischen Beetenbr\u00fcck und Hodenhagen nach ein... https:\/\/t.co\/VR0BFhi5WO","pubDate":"2016-07-05T07:24:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.5666667222977,"cityId":["-1808966","-59415","-1808866"],"cityName":["Walsrode","Langenhagen","Hodenhagen"],"copyCityName":["Walsrode","Langenhagen","Hodenhagen"],"cityLocation":["52.8383676003496,9.53775029753507","52.4646424747674,9.70319789581478","52.7674820030486,9.59296215149962"],"allLocations":["52.8383676003496,9.53775029753507","52.4646424747674,9.70319789581478","52.7674820030486,9.59296215149962"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsinfo_n","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Warnung"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29sPuQq"],"_version_":1.5391131658617e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:56.324Z","isSproutLocation":false},{"id":"750228789397860352","uri":"https:\/\/twitter.com\/365049701\/status\/750228789397860352","text":"#Warnung: Vorsicht auf der A2: Vorsicht eine ungesicherte Unfallstelle auf der A2 Magdeburg Richtung Braunsch... https:\/\/t.co\/iSF2C7HjkT","pubDate":"2016-07-05T07:24:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["33997995"],"cityName":["Magdeburg"],"copyCityName":["Magdeburg"],"cityLocation":["52.1315888688869,11.6399608978295"],"allLocations":["52.1315888688869,11.6399608978295","51.5743221119206,7.49736098774886"],"streetId":["26151"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsinfo_n","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Warnung"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29sPwI5"],"_version_":1.5391131658617e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:56.324Z","isSproutLocation":false},{"id":"750228788680597505","uri":"https:\/\/twitter.com\/365049701\/status\/750228788680597505","text":"#Warnung: Stau auf der A2: A2 Braunschweig Richtung Hannover zwischen Lehrte-Ost und Hannover\/Langenhagen 16 ... https:\/\/t.co\/ps9UgCBfuP","pubDate":"2016-07-05T07:24:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.8714287281036,"cityId":["-62531","-59418","-1184255","-59415"],"cityName":["Braunschweig","Hannover","Lehrte","Langenhagen"],"copyCityName":["Braunschweig","Hannover","Lehrte","Langenhagen"],"cityLocation":["52.27165646552,10.5203138437451","52.3799821000831,9.77259308249818","52.3768214542698,10.0183461565897","52.4646424747674,9.70319789581478"],"allLocations":["52.27165646552,10.5203138437451","52.3799821000831,9.77259308249818","52.3768214542698,10.0183461565897","52.4646424747674,9.70319789581478","51.5743221119206,7.49736098774886"],"streetId":["26151"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsinfo_n","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Warnung"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29lzex8"],"_version_":1.5391133707702e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:11.738Z","isSproutLocation":false},{"id":"750228779197399040","uri":"https:\/\/twitter.com\/3703454896\/status\/750228779197399040","text":"#focus Kaiserslautern - Polizei - Unfall mit schwer verletztem Motorradfahrer: Am fr\u00fchen\u2026 https:\/\/t.co\/eeQMcjBAY1","pubDate":"2016-07-05T07:24:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240093234"],"cityName":["Kaiserslautern"],"copyCityName":["Kaiserslautern"],"cityLocation":["49.4432173643187,7.76899511340792"],"allLocations":["49.4432173643187,7.76899511340792"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BN365","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/yUFxls"],"_version_":1.5391133707702e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:11.738Z","isSproutLocation":false},{"id":"750228710683447296","uri":"https:\/\/twitter.com\/56716983\/status\/750228710683447296","text":"Die Strecke des RE 10 ist derzeit zwischen Kleve und Goch wegen eines Bahn\u00fcbergangsunfalls gesperrt. Die... https:\/\/t.co\/wxnF2WTKLQ","pubDate":"2016-07-05T07:23:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240099431","31408921"],"cityName":["Kleve","Goch"],"copyCityName":["Kleve","Goch"],"cityLocation":["51.7895570698565,6.13760074836135","51.6755765140976,6.15930449478332"],"allLocations":["51.7895570698565,6.13760074836135","51.6755765140976,6.15930449478332"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Antennekle","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/78KlXVnQF"],"_version_":1.5391133707702e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:11.738Z","isSproutLocation":false},{"id":"750228538431791104","uri":"https:\/\/twitter.com\/1418981911\/status\/750228538431791104","text":"Bildupdate\n\n- A72 Hof - Leipzig an der Abfahrt Chemnitz-Rottluff in der Baustelle beidseitig\n\n#Blitzer https:\/\/t.co\/W0j6tdsi1m","pubDate":"2016-07-05T07:23:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62649","-62594","-414878"],"cityName":["Leipzig","Chemnitz","Rottluff"],"copyCityName":["Leipzig","Chemnitz","Rottluff"],"cityLocation":["51.3434171436689,12.3882845370169","50.823628302547,12.904127636816","50.836249895055,12.8573455439622"],"allLocations":["51.3434171436689,12.3882845370169","50.823628302547,12.904127636816","50.836249895055,12.8573455439622"],"eventType":["Behinderungen","Radar"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"blitzersachsen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","hashtags":["Blitzer"],"urls":["http:\/\/fb.me\/4cwbye4Sz"],"_version_":1.5391133707692e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:11.738Z","isSproutLocation":false},{"id":"750228516487127040","uri":"https:\/\/twitter.com\/21102594\/status\/750228516487127040","text":"Lkw-Fahrer stirbt bei Mannheim-Sandhofen: Wieder t\u00f6dlicher Unfall auf A6: Auf der A6 bei Sandhofen hat es am ... https:\/\/t.co\/4lm9WtZBOp","pubDate":"2016-07-05T07:23:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.9400001764297,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"swrnewsbw","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29lzKuU"],"_version_":1.5391133707681e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:11.738Z","isSproutLocation":false},{"id":"750228510258524160","uri":"https:\/\/twitter.com\/135129703\/status\/750228510258524160","text":"Lkw-Fahrer stirbt bei Mannheim-Sandhofen: Wieder t\u00f6dlicher Unfall auf A6: Auf der A6 bei San... https:\/\/t.co\/gaGPAPTVVn #BW #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T07:23:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.5000001192093,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Radio_Powermix","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["BW","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29sPsIa"],"_version_":1.5391131644534e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:54.978Z","isSproutLocation":false},{"id":"750228513303572480","uri":"https:\/\/twitter.com\/417131268\/status\/750228513303572480","text":"Lkw-Fahrer stirbt bei Mannheim-Sandhofen: Wieder t\u00f6dlicher Unfall auf A6: Auf der A6 bei San... https:\/\/t.co\/xfvci6I4VN #BW #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T07:23:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.5000001192093,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"newsfeit","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["BW","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29sPsIa"],"_version_":1.5391131644534e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:54.978Z","isSproutLocation":false},{"id":"750228062952972288","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750228062952972288","text":"A1, West-AB, FR. Wien, bei Sattledt, Behinderungen (Unfall) #verkehr","pubDate":"2016-07-05T07:21:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["90288"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"allLocations":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["verkehr"],"_version_":1.53911336932e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:10.358Z","isSproutLocation":false},{"id":"750227653890715648","uri":"https:\/\/twitter.com\/2929467093\/status\/750227653890715648","text":"POL-AA: Raum Aalen: Handtaschendiebst\u00e4hle und Verkehrsunf\u00e4lle https:\/\/t.co\/bhoxpSNOo4 #Polizei #BaW\u00fc","pubDate":"2016-07-05T07:19:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1012439719","240052230"],"cityName":["Raum","Aalen"],"copyCityName":["Raum","Aalen"],"cityLocation":["50.6596840607142,12.7025031279198","48.8362705045704,10.0931765137745"],"allLocations":["50.6596840607142,12.7025031279198","48.8362705045704,10.0931765137745","48.841013,10.096271"],"stopId":["8000002"],"stopName":["Aalen"],"copyStopName":["Aalen"],"stopLocation":["48.841013,10.096271"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseBW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","BaW\u00fc"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkCjX6"],"_version_":1.5390791419161e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:08.561Z","isSproutLocation":false},{"id":"750227531618455553","uri":"https:\/\/twitter.com\/146365767\/status\/750227531618455553","text":"aufgrund einer St\u00f6rung im Betriebsablauf verkehrt\nBOB 87002\nMiesbach ab 08:47 Uhr\nin Richtung M\u00fcnchen Hbf\nmit einer Versp\u00e4tung von ca. 10min","pubDate":"2016-07-05T07:19:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["47572809"],"cityName":["Miesbach"],"copyCityName":["Miesbach"],"cityLocation":["47.7898570909384,11.8342165784394"],"allLocations":["47.7898570909384,11.8342165784394","48.140232,11.558335"],"stopId":["8000261"],"stopName":["M\u00fcnchen Hbf"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Hbf"],"stopLocation":["48.140232,11.558335"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BOB_Info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","_version_":1.5390791405582e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:07.264Z","isSproutLocation":false},{"id":"750227492921806852","uri":"https:\/\/twitter.com\/721763407473610755\/status\/750227492921806852","text":"Information zu RE5 nach Stralsund Hbf: Heute circa 20 Minuten sp\u00e4ter. Grund ist eine Verz\u00f6gerung im Betriebsablauf.","pubDate":"2016-07-05T07:19:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8010338"],"stopName":["Stralsund Hbf"],"copyStopName":["Stralsund Hbf"],"stopLocation":["54.308626,13.077321"],"allLocations":["54.308626,13.077321"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"bahnsteiglyrik","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Cheap Bots, Done Quick!","_version_":1.5390791408151e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:07.507Z","isSproutLocation":false},{"id":"750227343789158400","uri":"https:\/\/twitter.com\/2309316339\/status\/750227343789158400","text":"Erneut ein Toter bei Unfall auf der A6 https:\/\/t.co\/Q9jA5vMpId #mti","pubDate":"2016-07-05T07:18:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"NewsMRN","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["mti"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29j4Yno"],"_version_":1.539079140813e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:07.507Z","isSproutLocation":false},{"id":"750227206941642752","uri":"https:\/\/twitter.com\/14990679\/status\/750227206941642752","text":"Erneut ein Toter bei Unfall auf der A6 - Nach der Massenkarambolage mit zwei Toten und neun Schwerverletzten am... https:\/\/t.co\/CkGQeH6BuD","pubDate":"2016-07-05T07:17:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BA_Online","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/csTX5024xuo"],"_version_":1.539079140812e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:07.507Z","isSproutLocation":false},{"id":"750227194958479360","uri":"https:\/\/twitter.com\/14204245\/status\/750227194958479360","text":"#focus Kaiserslautern - Polizei - Unfall mit schwer verletztem Motorradfahrer: Am fr\u00fchen\u2026 https:\/\/t.co\/DKxtIe2vT5","pubDate":"2016-07-05T07:17:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240093234"],"cityName":["Kaiserslautern"],"copyCityName":["Kaiserslautern"],"cityLocation":["49.4432173643187,7.76899511340792"],"allLocations":["49.4432173643187,7.76899511340792"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"newsbreak","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/yUFxls"],"_version_":1.539079140812e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:07.507Z","isSproutLocation":false},{"id":"750227132572368896","uri":"https:\/\/twitter.com\/138891442\/status\/750227132572368896","text":"RT @PolizeiDortmund: Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Verkehrsunfall in #Dortmund schwer verletzt - Auto f\u00e4hrt einfach weiter - Zeugen gesucht\n\nEine... http\u2026","pubDate":"2016-07-05T07:17:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"Westhim","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Dortmund"],"usermentions":["PolizeiDortmund"],"urls":["http:\/\/fb.me\/1f2GcrlBo"],"_version_":1.5390791405551e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:07.264Z","isSproutLocation":false},{"id":"750226993589972992","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750226993589972992","text":"Bus 45 Richtung Buchwald mit der n\u00e4chsten Haltestelle Ostendplatz hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T07:17:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1091572343"],"cityName":["Buchwald"],"copyCityName":["Buchwald"],"cityLocation":["50.1678423018164,12.1850120795015"],"allLocations":["50.1678423018164,12.1850120795015","48.7859646831018,9.20781216821048"],"streetId":["98937"],"streetName":["Ostendplatz"],"copyStreetName":["Ostendplatz"],"streetLocation":["48.7859646831018,9.20781216821048"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390791400937e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:06.821Z","isSproutLocation":false},{"id":"750226952812920832","uri":"https:\/\/twitter.com\/71210634\/status\/750226952812920832","text":"Hessen: Mann stirbt bei Verkehrsunfall - Polizeiauto (Archiv) - Foto \u00fcber dts Nachrichtenagentur (dts Nachricht... https:\/\/t.co\/fDsGV2XD5M","pubDate":"2016-07-05T07:16:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240034786"],"cityName":["Hessen"],"copyCityName":["Hessen"],"cityLocation":["52.0166999888816,10.7832999544455"],"allLocations":["52.0166999888816,10.7832999544455"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"OpenReport","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/1HXR5024x9M"],"_version_":1.5390791400937e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:06.821Z","isSproutLocation":false},{"id":"750226785338552320","uri":"https:\/\/twitter.com\/749017560\/status\/750226785338552320","text":"RT @Berlin_de_News: Motorradfahrer bei Verkehrsunfall schwer verletzt https:\/\/t.co\/q9USdK9DyR #Berlin #Polizei","pubDate":"2016-07-05T07:16:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Marina_Ilona","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Berlin","Polizei"],"usermentions":["Berlin_de_News"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29qf1rT"],"_version_":1.5391133682505e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:09.334Z","isSproutLocation":false},{"id":"750226704786812928","uri":"https:\/\/twitter.com\/18760371\/status\/750226704786812928","text":"Motorradfahrer bei Verkehrsunfall schwer verletzt https:\/\/t.co\/q9USdK9DyR #Berlin #Polizei","pubDate":"2016-07-05T07:15:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Berlin_de_News","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Berlin","Polizei"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29qf1rT"],"_version_":1.5391131632948e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:53.876Z","isSproutLocation":false},{"id":"750226700219351040","uri":"https:\/\/twitter.com\/54837258\/status\/750226700219351040","text":"#WDR2 Verkehrsservice: Sperrung auf der A2 https:\/\/t.co\/hLtZ2foQJh #nrwverkehr (bot)","pubDate":"2016-07-05T07:15:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["26151"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"allLocations":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"WDR2","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["WDR2","nrwverkehr"],"urls":["http:\/\/www.wdr.de\/verkehrslage\/karte\/meldung\/10461491"],"_version_":1.5391133682494e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:09.334Z","isSproutLocation":false},{"id":"750226672142737412","uri":"https:\/\/twitter.com\/52764424\/status\/750226672142737412","text":"Kaarst: Sperrung der Alten Heerstra&#223;e &#8211; Umleitung f&#252;r die Buslinie SB51 https:\/\/t.co\/ccfz2JmHUi #blogtraffic","pubDate":"2016-07-05T07:15:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["26891335"],"cityName":["Kaarst"],"copyCityName":["Kaarst"],"cityLocation":["51.2326913919816,6.61621432825044"],"allLocations":["51.2326913919816,6.61621432825044"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"blogtrafficfeed","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"BT-FEEDTWEET","hashtags":["blogtraffic"],"urls":["http:\/\/fazzt.biz\/a7ad11d"],"_version_":1.5391131620459e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:52.68Z","isSproutLocation":false},{"id":"750226598045945856","uri":"https:\/\/twitter.com\/415019230\/status\/750226598045945856","text":"B27 Balingen -> Hechingen\n\nAm Anfang der Baustelle steht die Polizei und lasert. 09:15\n\nDanke auch hier an Dennis\n\n#BlitzerBL\n<ps>","pubDate":"2016-07-05T07:15:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-2779376","-2779005"],"cityName":["Balingen","Hechingen"],"copyCityName":["Balingen","Hechingen"],"cityLocation":["48.2701710891803,8.86874769228148","48.3454367382914,8.97741614159103"],"allLocations":["48.2701710891803,8.86874769228148","48.3454367382914,8.97741614159103","48.8414253670834,9.1709525640552"],"streetId":["100167"],"streetName":["B27"],"copyStreetName":["B27"],"streetLocation":["48.8414253670834,9.1709525640552"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Blitzer_BL","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","hashtags":["BlitzerBL"],"_version_":1.5391133682484e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:09.334Z","isSproutLocation":false},{"id":"750226471944384512","uri":"https:\/\/twitter.com\/18759950\/status\/750226471944384512","text":"Bei der Massenkarambolage auf der #A6 bei #Mannheim sind mehr Menschen schwer verletzt worden als gedacht. https:\/\/t.co\/8rzNC7aP9h","pubDate":"2016-07-05T07:15:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"StN_News","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["A6","Mannheim"],"urls":["http:\/\/www.stuttgarter-nachrichten.de\/inhalt.a6-bei-mannheim-mehr-schwerverletzte-bei-massenkarambolage-als-gedacht.e57e5cec-099e-48b9-a1e3-fb5ff29acbab.html"],"_version_":1.5391131620449e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:52.68Z","isSproutLocation":false},{"id":"750226314423070720","uri":"https:\/\/twitter.com\/3693190815\/status\/750226314423070720","text":"Neue Unterk\u00fcnfte f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge in #Ossendorf - Bauarbeiten an Butzweilerhof und Wilhelm-Schreiber-Stra\u00dfe. https:\/\/t.co\/MAdROCdKNb","pubDate":"2016-07-05T07:14:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["230422283"],"cityName":["Ossendorf"],"copyCityName":["Ossendorf"],"cityLocation":["50.9668722047326,6.90574646471928"],"allLocations":["50.9668722047326,6.90574646471928","50.9692755781821,6.89951242759008"],"streetId":["72020"],"streetName":["Wilhelm-Schreiber-Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Wilhelm-Schreiber-Stra\u00dfe"],"streetLocation":["50.9692755781821,6.89951242759008"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"koelnhilft","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"SocialHub by maloon","hashtags":["Ossendorf"],"urls":["http:\/\/www.stadt-koeln.de\/politik-und-verwaltung\/presse\/stadt-koelnpressemitteilung-neue-unterkuenfte-fuer-fluechtlinge-koeln-ossendorf"],"_version_":1.5391133666724e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:07.829Z","isSproutLocation":false},{"id":"750226311591895040","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750226311591895040","text":"Bus 56 Richtung M\u00fcnster Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Rosensteinbr\u00fccke hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T07:14:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.64999997615814,"cityId":["-1107846"],"cityName":["M\u00fcnster"],"copyCityName":["M\u00fcnster"],"cityLocation":["48.8266198395883,9.20213294225526"],"allLocations":["48.8266198395883,9.20213294225526","48.8046906435055,9.21151187695304","48.820724,9.21586","49.160871,8.290446"],"streetId":["99210"],"streetName":["Rosensteinbr\u00fccke"],"copyStreetName":["Rosensteinbr\u00fccke"],"streetLocation":["48.8046906435055,9.21151187695304"],"stopId":["8005771","8005217"],"stopName":["Stuttgart-M\u00fcnster","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Stuttgart-M\u00fcnster","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.820724,9.21586","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391131620417e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:52.68Z","isSproutLocation":false},{"id":"750226282613530624","uri":"https:\/\/twitter.com\/1418981911\/status\/750226282613530624","text":"- A4 Frankfurt Ri. Dresden zwischen Dresden-Altstadt und Dresden-Wilder Mann, Stau und stockender Verkehr im... https:\/\/t.co\/lh9DX7q7mI","pubDate":"2016-07-05T07:14:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1000000238419,"cityId":["27418664","240076989"],"cityName":["Frankfurt","Dresden"],"copyCityName":["Frankfurt","Dresden"],"cityLocation":["50.1106528845992,8.68209343316902","51.0493285786036,13.7381436898596"],"allLocations":["50.1106528845992,8.68209343316902","51.0493285786036,13.7381436898596"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"blitzersachsen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/5xQIrjtYd"],"_version_":1.5391131620417e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:52.68Z","isSproutLocation":false},{"id":"750226231623311360","uri":"https:\/\/twitter.com\/1855503528\/status\/750226231623311360","text":"9:13Uhr - Unfall - auf der Umgehungsstra\u00dfe Korntal-M\u00fcnchingen. Zwischen Abfahrt Ditzingen und Abfahrt Weilimdorf... https:\/\/t.co\/hC7eFJCtL6","pubDate":"2016-07-05T07:14:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000001907349,"cityId":["-405811","-405817","-1107829"],"cityName":["Korntal-M\u00fcnchingen","Ditzingen","Weilimdorf"],"copyCityName":["Korntal-M\u00fcnchingen","Ditzingen","Weilimdorf"],"cityLocation":["48.8465196391618,9.09769247892343","48.8374161906168,9.02590462276253","48.8108785271007,9.10591554750178"],"allLocations":["48.8465196391618,9.09769247892343","48.8374161906168,9.02590462276253","48.8108785271007,9.10591554750178","51.9352671616493,7.60138926428959"],"streetId":["90044"],"streetName":["Umgehungsstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Umgehungsstra\u00dfe"],"streetLocation":["51.9352671616493,7.60138926428959"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PK_Stuttgart","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/7wysSNQpM"],"_version_":1.5391133666713e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:07.829Z","isSproutLocation":false},{"id":"750226215844405248","uri":"https:\/\/twitter.com\/522106469\/status\/750226215844405248","text":"A13 AS Schengen Bauarbeiten, Ausfahrt gesperrt bis 05.07.2016 15:00 Uhr #ACL_A13","pubDate":"2016-07-05T07:14:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["29520"],"streetName":["A13"],"copyStreetName":["A13"],"streetLocation":["51.1179489771227,13.7453139651263"],"allLocations":["51.1179489771227,13.7453139651263"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ACL_Info_DE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ACL Info DE","hashtags":["ACL_A13"],"_version_":1.5391133666713e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:07.829Z","isSproutLocation":false},{"id":"750226150157324288","uri":"https:\/\/twitter.com\/166520486\/status\/750226150157324288","text":"#RE10: Wegen eines Unfalls ist der Abschnitt Kleve - Goch aktuell gesperrt. Ein Busnotverkehr ist eingerichtet. https:\/\/t.co\/ivZS6KPKvj","pubDate":"2016-07-05T07:13:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240099431","31408921"],"cityName":["Kleve","Goch"],"copyCityName":["Kleve","Goch"],"cityLocation":["51.7895570698565,6.13760074836135","51.6755765140976,6.15930449478332"],"allLocations":["51.7895570698565,6.13760074836135","51.6755765140976,6.15930449478332"],"eventType":["Behinderungen","Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"NWB_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["RE10"],"urls":["http:\/\/ow.ly\/sVzo301Vwl9"],"_version_":1.5391131620407e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:52.68Z","isSproutLocation":false},{"id":"750226150010527744","uri":"https:\/\/twitter.com\/103133255\/status\/750226150010527744","text":"#RE10: Wegen eines Unfalls ist der Abschnitt Kleve - Goch aktuell gesperrt. Ein Busnotverkehr ist eingerichtet. https:\/\/t.co\/gE0hlnyHHn","pubDate":"2016-07-05T07:13:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240099431","31408921"],"cityName":["Kleve","Goch"],"copyCityName":["Kleve","Goch"],"cityLocation":["51.7895570698565,6.13760074836135","51.6755765140976,6.15930449478332"],"allLocations":["51.7895570698565,6.13760074836135","51.6755765140976,6.15930449478332"],"eventType":["Behinderungen","Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"NordWestBahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["RE10"],"urls":["http:\/\/ow.ly\/sVzo301Vwl9"],"_version_":1.5391133666703e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:07.829Z","isSproutLocation":false},{"id":"750226051452764160","uri":"https:\/\/twitter.com\/2925435994\/status\/750226051452764160","text":"Verkehrsunfall in Aachen https:\/\/t.co\/4rUPnrWpo4","pubDate":"2016-07-05T07:13:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240041315"],"cityName":["Aachen"],"copyCityName":["Aachen"],"cityLocation":["50.7763509607767,6.08386182126628"],"allLocations":["50.7763509607767,6.08386182126628"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"KollTamrzadeh","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Tweet Old Post","urls":["http:\/\/verkehrsrecht-aachen.com\/verkehrsunfall-in-aachen\/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"],"_version_":1.5391133666692e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:07.829Z","isSproutLocation":false},{"id":"750225957777203200","uri":"https:\/\/twitter.com\/222913219\/status\/750225957777203200","text":"Oberkr\u00e4mer - 1 Toter bei Schwerem Unfall auf L 20 nahe B\u00f6tzow\/Sch\u00f6nwalde-Glien - LKW vs. PKW frontal https:\/\/t.co\/iif7TgH9Ep","pubDate":"2016-07-05T07:13:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-1310083","240115676","-1252332"],"cityName":["Oberkr\u00e4mer","B\u00f6tzow","Sch\u00f6nwalde-Glien"],"copyCityName":["Oberkr\u00e4mer","B\u00f6tzow","Sch\u00f6nwalde-Glien"],"cityLocation":["52.6828791624246,13.091095032138","52.6563382704367,13.144377409319","52.639558132551,13.0391144299429"],"allLocations":["52.6828791624246,13.091095032138","52.6563382704367,13.144377409319","52.639558132551,13.0391144299429","52.4816829154613,13.1098492434321"],"streetId":["94624"],"streetName":["L 20"],"copyStreetName":["L 20"],"streetLocation":["52.4816829154613,13.1098492434321"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"reportnet24","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/4PfaXJfxZ"],"_version_":1.5391133666682e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:07.829Z","isSproutLocation":false},{"id":"750225751711113216","uri":"https:\/\/twitter.com\/574525060\/status\/750225751711113216","text":"[BOB] #Versp\u00e4tung BOB 87002 + 10 Minuten in Richtung #M\u00fcnchen Hbf +++ https:\/\/t.co\/0DMwVrP0aI","pubDate":"2016-07-05T07:12:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8000261"],"stopName":["M\u00fcnchen Hbf"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Hbf"],"stopLocation":["48.140232,11.558335"],"allLocations":["48.140232,11.558335"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"stoerticker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"stoerticker-meldungen","hashtags":["Versp\u00e4tung","M\u00fcnchen"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29kPNbY"],"_version_":1.5391133652673e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:06.489Z","isSproutLocation":false},{"id":"750225742965997568","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750225742965997568","text":"Bus 52 Richtung Bad Cannstatt Wilhelmsplatz mit der n\u00e4chsten Haltestelle Morsestra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T07:12:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.83333331346512,"cityId":["-1107864"],"cityName":["Bad Cannstatt"],"copyCityName":["Bad Cannstatt"],"cityLocation":["48.8068776727381,9.22146267790392"],"allLocations":["48.8068776727381,9.22146267790392","48.8030046654375,9.21619210013999","48.829561113096,9.16164046388375"],"streetId":["100044","98749"],"streetName":["Wilhelmsplatz","Morsestra\u00dfe"],"copyStreetName":["Wilhelmsplatz","Morsestra\u00dfe"],"streetLocation":["48.8030046654375,9.21619210013999","48.829561113096,9.16164046388375"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391131607436e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:51.443Z","isSproutLocation":false},{"id":"750225264286642176","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962035317\/status\/750225264286642176","text":"POL-DA: Viernheim \/ A6: Aktuelle Vollsperrung nach Verkehrsunfall https:\/\/t.co\/dqOHFhiv2b #Polizei #Hessen","pubDate":"2016-07-05T07:10:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766","240034786"],"cityName":["Viernheim","Hessen"],"copyCityName":["Viernheim","Hessen"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275","52.0166999888816,10.7832999544455"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","52.0166999888816,10.7832999544455","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Verzoegerung","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseHE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","Hessen"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkCYcw"],"_version_":1.5391131599823e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:50.714Z","isSproutLocation":false},{"id":"750225258796294144","uri":"https:\/\/twitter.com\/2962035317\/status\/750225258796294144","text":"POL-DA: Viernheim: +++Abschlussmeldung zu schwerem Verkehrsunfall am Montagnachmittag (04.07.)+++\u2026 https:\/\/t.co\/tlhBzRexM4 #Polizei #Hessen","pubDate":"2016-07-05T07:10:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766","240034786"],"cityName":["Viernheim","Hessen"],"copyCityName":["Viernheim","Hessen"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275","52.0166999888816,10.7832999544455"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","52.0166999888816,10.7832999544455"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeipresseHE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["Polizei","Hessen"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkCYRx"],"_version_":1.5391133638454e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:05.132Z","isSproutLocation":false},{"id":"750225127606984704","uri":"https:\/\/twitter.com\/2910962967\/status\/750225127606984704","text":"RT @SBahnBerlin: #S8: Die St\u00f6rung am Bahn\u00fcbergang in #Zeuthen konnte behoben werden, es kann noch zu einzelnen Verz\u00f6gerungen kommen.","pubDate":"2016-07-05T07:09:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.63333332538605,"cityId":["-55775"],"cityName":["Zeuthen"],"copyCityName":["Zeuthen"],"cityLocation":["52.3398315323579,13.6145883874084"],"allLocations":["52.3398315323579,13.6145883874084","52.348936,13.627173","52.5427871788559,13.4316424723012"],"stopId":["8081580"],"stopName":["Zeuthen"],"copyStopName":["Zeuthen"],"stopLocation":["52.348936,13.627173"],"gtfsRouteId":["5723"],"gtfsRouteName":["S8"],"copyGtfsRouteName":["S8"],"gtfsRouteLocation":["52.5427871788559,13.4316424723012"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"JlikeJuliane","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["S8","Zeuthen"],"usermentions":["SBahnBerlin"],"_version_":1.5391131599813e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:50.714Z","isSproutLocation":false},{"id":"750225104399900672","uri":"https:\/\/twitter.com\/19810885\/status\/750225104399900672","text":"POL-DA: Viernheim \/ A6: Aktuelle Vollsperrung nach Verkehrsunfall -  https:\/\/t.co\/uFEpYkqoAw","pubDate":"2016-07-05T07:09:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Verzoegerung","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"conconinternet","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"webbloggs","urls":["http:\/\/www.webbloggs.de\/2016\/07\/05\/pol-da-viernheim-a6-aktuelle-vollsperrung-nach-verkehrsunfall\/"],"_version_":1.5391131599802e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:50.714Z","isSproutLocation":false},{"id":"750224983759134721","uri":"https:\/\/twitter.com\/574525060\/status\/750224983759134721","text":"[BRB] #Versp\u00e4tung auf der #Strecke #Augsburg <-> #Schongau +++ https:\/\/t.co\/jnFVQyg8E4","pubDate":"2016-07-05T07:09:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62407","-936750"],"cityName":["Augsburg","Schongau"],"copyCityName":["Augsburg","Schongau"],"cityLocation":["48.3584520287525,10.9017603847328","47.8125115285675,10.8950108652086"],"allLocations":["48.3584520287525,10.9017603847328","47.8125115285675,10.8950108652086"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"stoerticker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"stoerticker-meldungen","hashtags":["Versp\u00e4tung","Strecke","Augsburg","Schongau"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29kOBFz"],"_version_":1.5391131576985e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:48.534Z","isSproutLocation":false},{"id":"750224757312856065","uri":"https:\/\/twitter.com\/574525060\/status\/750224757312856065","text":"[VAG] Linie 8: ##Verkehrsunfall im Bereich #Rathenauplatz #N\u00fcrnberg +++ https:\/\/t.co\/zNR4HiQDtt","pubDate":"2016-07-05T07:08:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.79999995231628,"cityId":["-62780"],"cityName":["N\u00fcrnberg"],"copyCityName":["N\u00fcrnberg"],"cityLocation":["49.4362598541549,11.0630890597533"],"allLocations":["49.4362598541549,11.0630890597533","49.4568826064345,11.0892841082169"],"streetId":["92633"],"streetName":["Rathenauplatz"],"copyStreetName":["Rathenauplatz"],"streetLocation":["49.4568826064345,11.0892841082169"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"stoerticker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"stoerticker-meldungen","hashtags":["Verkehrsunfall","Rathenauplatz","N\u00fcrnberg"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29kOryb"],"_version_":1.5391131576964e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:48.534Z","isSproutLocation":false},{"id":"750224698621980672","uri":"https:\/\/twitter.com\/17835938\/status\/750224698621980672","text":"RT @FRlokal: Erneut ein schwerer Unfall auf der #A6 bei #Mannheim - erst gestern gab es an dieser Stelle einen Unfall: https:\/\/t.co\/Ek3s6eN\u2026","pubDate":"2016-07-05T07:08:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"fr","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["A6","Mannheim"],"usermentions":["FRlokal"],"urls":["http:\/\/www.fr-online.de\/rhein-main\/unfall-a6-erneut-toedlicher-unfall-auf-a6,1472796,34458570.html"],"_version_":1.5391133624928e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:03.843Z","isSproutLocation":false},{"id":"750224669316349952","uri":"https:\/\/twitter.com\/386434501\/status\/750224669316349952","text":"Erneut ein schwerer Unfall auf der #A6 bei #Mannheim - erst gestern gab es an dieser Stelle einen Unfall: https:\/\/t.co\/Ek3s6eNV6N","pubDate":"2016-07-05T07:07:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"FRlokal","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["A6","Mannheim"],"urls":["http:\/\/www.fr-online.de\/rhein-main\/unfall-a6-erneut-toedlicher-unfall-auf-a6,1472796,34458570.html"],"_version_":1.5391133624928e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:03.843Z","isSproutLocation":false},{"id":"750224663033352192","uri":"https:\/\/twitter.com\/108870332\/status\/750224663033352192","text":"St\u00f6rung: Verkehrsunfall Rathenauplatz bis ca. 10:00 Uhr; Linie 8 verk\u00fcrzt.  https:\/\/t.co\/8H7gM5fuam","pubDate":"2016-07-05T07:07:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["102979"],"streetName":["Rathenauplatz"],"copyStreetName":["Rathenauplatz"],"streetLocation":["50.986483966594,11.3264875060424"],"allLocations":["50.986483966594,11.3264875060424"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VAG_Linieninfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VAG Twitterkanal Linieninfo","urls":["https:\/\/www.vag.de\/s\/wHvmI"],"_version_":1.5391133624928e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:03.843Z","isSproutLocation":false},{"id":"750224497765154817","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750224497765154817","text":"Bus 111 Richtung Esslingen (N) ZOB mit der n\u00e4chsten Haltestelle ZOB hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T07:07:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8001920","8089291"],"stopName":["Esslingen(Neckar)","N\u00fcrnberg ZOB"],"copyStopName":["Esslingen(Neckar)","N\u00fcrnberg ZOB"],"stopLocation":["48.73881,9.30008","49.447657,11.08552"],"allLocations":["48.73881,9.30008","49.447657,11.08552"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390791400927e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:06.821Z","isSproutLocation":false},{"id":"750224446296907780","uri":"https:\/\/twitter.com\/730086207238098944\/status\/750224446296907780","text":"Stadtbahn U15 Richtung Ruhbank (Fernsehturm) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Charlottenplatz hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T07:07:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["97120"],"streetName":["Charlottenplatz"],"copyStreetName":["Charlottenplatz"],"streetLocation":["48.7759146895968,9.18290497250781"],"allLocations":["48.7759146895968,9.18290497250781"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_ubahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerUbahn","_version_":1.5390791392538e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:06.022Z","isSproutLocation":false},{"id":"750224221851119616","uri":"https:\/\/twitter.com\/4120098977\/status\/750224221851119616","text":"Hessen: Mann stirbt bei Verkehrsunfall https:\/\/t.co\/nxZQihRxpC https:\/\/t.co\/TGIAdTqKka","pubDate":"2016-07-05T07:06:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240034786"],"cityName":["Hessen"],"copyCityName":["Hessen"],"cityLocation":["52.0166999888816,10.7832999544455"],"allLocations":["52.0166999888816,10.7832999544455"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Nachrichtenzeit","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","urls":["http:\/\/nachrichtenzeit.de\/hessen-mann-stirbt-bei-verkehrsunfall\/13162\/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"],"_version_":1.5390791392528e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:06.022Z","isSproutLocation":false},{"id":"750224165773447169","uri":"https:\/\/twitter.com\/1199735904\/status\/750224165773447169","text":"RT @rheinpfalz: Achtung auf der #A6 #Mannheim #Sandhofen, schon wieder ein schwerer Unfall, ein Toter lt. Polizei. Spur Richtung RhPf ist v\u2026","pubDate":"2016-07-05T07:05:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"lordzwieback","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["A6","Mannheim","Sandhofen"],"usermentions":["rheinpfalz"],"_version_":1.5390791389623e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:05.739Z","isSproutLocation":false},{"id":"750224059431063553","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750224059431063553","text":"Bus 90 Richtung Giebel mit der n\u00e4chsten Haltestelle Tachenbergstra\u00dfe hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T07:05:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["60101461"],"cityName":["Giebel"],"copyCityName":["Giebel"],"cityLocation":["48.8050521069973,9.08970731710481"],"allLocations":["48.8050521069973,9.08970731710481","48.8238867805457,9.12756388117822"],"streetId":["99678"],"streetName":["Tachenbergstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Tachenbergstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.8238867805457,9.12756388117822"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391131576943e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:48.534Z","isSproutLocation":false},{"id":"750223984935985152","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750223984935985152","text":"Bus 105 Richtung Esslingen (N) ZOB mit der n\u00e4chsten Haltestelle Schelztor hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T07:05:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8001920","8089291"],"stopName":["Esslingen(Neckar)","N\u00fcrnberg ZOB"],"copyStopName":["Esslingen(Neckar)","N\u00fcrnberg ZOB"],"stopLocation":["48.73881,9.30008","49.447657,11.08552"],"allLocations":["48.73881,9.30008","49.447657,11.08552"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391131576933e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:48.534Z","isSproutLocation":false},{"id":"750223700142727168","uri":"https:\/\/twitter.com\/2610046109\/status\/750223700142727168","text":"RT @PolizeiDortmund: Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Verkehrsunfall in #Dortmund schwer verletzt - Auto f\u00e4hrt einfach weiter - Zeugen gesucht\n\nEine... http\u2026","pubDate":"2016-07-05T07:04:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"castellidon","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Dortmund"],"usermentions":["PolizeiDortmund"],"urls":["http:\/\/fb.me\/1f2GcrlBo"],"_version_":1.5391133624886e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:03.843Z","isSproutLocation":false},{"id":"750223680618258432","uri":"https:\/\/twitter.com\/50744411\/status\/750223680618258432","text":"Erneut t\u00f6dlicher Unfall auf der A6 bei Mannheim-Sandhofen. Ein Lkw ist in das Stauende gefahren. Der Verursacher... https:\/\/t.co\/GDm18fYZWq","pubDate":"2016-07-05T07:03:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62691","-3286570"],"cityName":["Mannheim","Sandhofen"],"copyCityName":["Mannheim","Sandhofen"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.5603528417256,8.46230644802208","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"pr_video","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/7VgIwolRT"],"_version_":1.5391131563857e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:47.286Z","isSproutLocation":false},{"id":"750223488305201153","uri":"https:\/\/twitter.com\/574525060\/status\/750223488305201153","text":"[BRB] #Versp\u00e4tung BRB 86512 +24 Minuten in Richtung #Augsburg Hbf +++ https:\/\/t.co\/IlG0RABy9Z","pubDate":"2016-07-05T07:03:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8000013"],"stopName":["Augsburg Hbf"],"copyStopName":["Augsburg Hbf"],"stopLocation":["48.365441,10.88557"],"allLocations":["48.365441,10.88557"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"stoerticker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"stoerticker-meldungen","hashtags":["Versp\u00e4tung","Augsburg"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29kNJB8"],"_version_":1.5391131563847e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:47.286Z","isSproutLocation":false},{"id":"750223470202540032","uri":"https:\/\/twitter.com\/2272978051\/status\/750223470202540032","text":"Hessen: Mann stirbt bei Verkehrsunfall https:\/\/t.co\/eiEROa3h7N","pubDate":"2016-07-05T07:03:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240034786"],"cityName":["Hessen"],"copyCityName":["Hessen"],"cityLocation":["52.0166999888816,10.7832999544455"],"allLocations":["52.0166999888816,10.7832999544455"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Vorarlberg1","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkCQKq"],"_version_":1.5391131563836e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:47.286Z","isSproutLocation":false},{"id":"750223264392290304","uri":"https:\/\/twitter.com\/2664906497\/status\/750223264392290304","text":"RT @PolizeiDortmund: Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Verkehrsunfall in #Dortmund schwer verletzt - Auto f\u00e4hrt einfach weiter - Zeugen gesucht\n\nEine... http\u2026","pubDate":"2016-07-05T07:02:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"Kalli09Do","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Dortmund"],"usermentions":["PolizeiDortmund"],"urls":["http:\/\/fb.me\/1f2GcrlBo"],"_version_":1.5391133610919e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:02.51Z","isSproutLocation":false},{"id":"750223168195981312","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750223168195981312","text":"Bus 185 Richtung Grafenberg Ziegelwasenstr. mit der n\u00e4chsten Haltestelle Metzinger Stra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T07:01:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1659164449"],"cityName":["Grafenberg"],"copyCityName":["Grafenberg"],"cityLocation":["51.2410925679441,6.83294915005092"],"allLocations":["51.2410925679441,6.83294915005092","48.7416879769935,9.1709754772974"],"streetId":["98696"],"streetName":["Metzinger Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Metzinger Stra\u00dfe"],"streetLocation":["48.7416879769935,9.1709754772974"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391133610908e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:02.51Z","isSproutLocation":false},{"id":"750223092207738880","uri":"https:\/\/twitter.com\/749622458110582784\/status\/750223092207738880","text":"RT @PolizeiDortmund: Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Verkehrsunfall in #Dortmund schwer verletzt - Auto f\u00e4hrt einfach weiter - Zeugen gesucht\n\nEine... http\u2026","pubDate":"2016-07-05T07:01:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"Maria85681142","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Dortmund"],"usermentions":["PolizeiDortmund"],"urls":["http:\/\/fb.me\/1f2GcrlBo"],"_version_":1.539113360038e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:01.499Z","isSproutLocation":false},{"id":"750223051090960384","uri":"https:\/\/twitter.com\/1855503528\/status\/750223051090960384","text":"8:53Uhr - Vollsperrung - B29 Aalen - Stuttgart zwischen Lorch und Waldhausen - Danke den Meldern","pubDate":"2016-07-05T07:01:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1000000238419,"cityId":["-915486","-2793104","-550218","143722252"],"cityName":["Aalen","Stuttgart","Lorch","Waldhausen"],"copyCityName":["Aalen","Stuttgart","Lorch","Waldhausen"],"cityLocation":["48.8235180156624,10.1585368831913","48.7792746968734,9.19275171338673","48.7995453364722,9.68636978191626","51.1959508646064,6.41161161368811"],"allLocations":["48.8235180156624,10.1585368831913","48.7792746968734,9.19275171338673","48.7995453364722,9.68636978191626","51.1959508646064,6.41161161368811"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PK_Stuttgart","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","_version_":1.539113360037e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:01.499Z","isSproutLocation":false},{"id":"750223022649380865","uri":"https:\/\/twitter.com\/3131063776\/status\/750223022649380865","text":"VREDEN - Zwei Verletzte nach Verkehrsunfall\nMontagabend ereignete sich auf der Bundesstra\u00dfe 70 ein... https:\/\/t.co\/yNnAsbTw5h","pubDate":"2016-07-05T07:01:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["378173645"],"cityName":["Vreden"],"copyCityName":["Vreden"],"cityLocation":["52.0358619826895,6.82364808343068"],"allLocations":["52.0358619826895,6.82364808343068","53.5691695611937,9.97368652332816","48.249963,8.816873"],"streetId":["48943"],"streetName":["Bundesstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Bundesstra\u00dfe"],"streetLocation":["53.5691695611937,9.97368652332816"],"stopId":["0501339"],"stopName":["Bundesstra\u00dfe, Balingen-Erzingen"],"copyStopName":["Bundesstra\u00dfe, Balingen-Erzingen"],"stopLocation":["48.249963,8.816873"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"FotoKipPic","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/5hZEbRufG"],"_version_":1.5391131551264e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:46.085Z","isSproutLocation":false},{"id":"750222979133497344","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750222979133497344","text":"\u25a0  #Hamburg: Grusonstra\u00dfe - W\u00f6hlerstra\u00dfe zwischen Bredowbr\u00fccke und Liebigstra\u00dfe ist wegen #Bauarbeiten bis zum 23. Oktober ...","pubDate":"2016-07-05T07:01:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.81999999284744,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.528832435393,10.0748575980921","53.5355308025424,10.0826915717483","53.5282345925261,10.0777202806589","53.5323575775705,10.094519661699"],"streetId":["50441","56000","48822","52381"],"streetName":["Grusonstra\u00dfe","W\u00f6hlerstra\u00dfe","Bredowbr\u00fccke","Liebigstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Grusonstra\u00dfe","W\u00f6hlerstra\u00dfe","Bredowbr\u00fccke","Liebigstra\u00dfe"],"streetLocation":["53.528832435393,10.0748575980921","53.5355308025424,10.0826915717483","53.5282345925261,10.0777202806589","53.5323575775705,10.094519661699"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391133600349e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:01.499Z","isSproutLocation":false},{"id":"750222941665816576","uri":"https:\/\/twitter.com\/2309316339\/status\/750222941665816576","text":"Mannheim: Wieder t\u00f6dlicher Unfall auf A6 https:\/\/t.co\/MUguUwcIJQ #mti","pubDate":"2016-07-05T07:01:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"NewsMRN","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["mti"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29lvUSz"],"_version_":1.5391133600349e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:01.499Z","isSproutLocation":false},{"id":"750222818277744640","uri":"https:\/\/twitter.com\/25858487\/status\/750222818277744640","text":"RT @PolizeiDortmund: Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Verkehrsunfall in #Dortmund schwer verletzt - Auto f\u00e4hrt einfach weiter - Zeugen gesucht\n\nEine... http\u2026","pubDate":"2016-07-05T07:00:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"DOCODO","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Dortmund"],"usermentions":["PolizeiDortmund"],"urls":["http:\/\/fb.me\/1f2GcrlBo"],"_version_":1.5391133600328e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:01.499Z","isSproutLocation":false},{"id":"750222750439116801","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750222750439116801","text":"... Stunden gesperrt. LKW sollten \u00fcber die Landesstra\u00dfe nach #Gro\u00dfbarkau ausweichen und weiter auf der #B404 Richtung #Kiel ...","pubDate":"2016-07-05T07:00:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1666666269302,"cityId":["-310393","-27021"],"cityName":["Gro\u00dfbarkau","Kiel"],"copyCityName":["Gro\u00dfbarkau","Kiel"],"cityLocation":["54.2219911357599,10.1717744276532","54.3418884734887,10.1444437601442"],"allLocations":["54.2219911357599,10.1717744276532","54.3418884734887,10.1444437601442","54.3031604983993,10.1250030852683"],"streetId":["65824"],"streetName":["B404"],"copyStreetName":["B404"],"streetLocation":["54.3031604983993,10.1250030852683"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Gro\u00dfbarkau","B404","Kiel"],"_version_":1.5391133600317e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:01.499Z","isSproutLocation":false},{"id":"750222744671883265","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750222744671883265","text":"Bus 52 Richtung Borkumstra\u00dfe (Neuw.-siedl.) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Borkumstra\u00dfe (Neuw.-siedl.) hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T07:00:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["97009"],"streetName":["Borkumstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Borkumstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.8345676270539,9.1418929059761"],"allLocations":["48.8345676270539,9.1418929059761"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391133600317e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:01.499Z","isSproutLocation":false},{"id":"750222701663576064","uri":"https:\/\/twitter.com\/4016751916\/status\/750222701663576064","text":"02.07.2016 - 2 Verletzte nach Verkehrsunfall \n\nSehnde (Reg. Hannover) Zwei Motorradfahrer waren gegen 22:45 Uhr... https:\/\/t.co\/P6kLlA4P2O","pubDate":"2016-07-05T07:00:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-1184254","-59418"],"cityName":["Sehnde","Hannover"],"copyCityName":["Sehnde","Hannover"],"cityLocation":["52.3247362173002,9.97688605807173","52.3799821000831,9.77259308249818"],"allLocations":["52.3247362173002,9.97688605807173","52.3799821000831,9.77259308249818"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"LFV_NDS","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/16YtLSOUz"],"_version_":1.5391133600307e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:01.499Z","isSproutLocation":false},{"id":"750222697834176512","uri":"https:\/\/twitter.com\/769128278\/status\/750222697834176512","text":"Fu\u00dfg\u00e4ngerin bei Verkehrsunfall in #Dortmund schwer verletzt - Auto f\u00e4hrt einfach weiter - Zeugen gesucht\n\nEine... https:\/\/t.co\/aYJSTWicUx","pubDate":"2016-07-05T07:00:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"PolizeiDortmund","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","hashtags":["Dortmund"],"urls":["http:\/\/fb.me\/1f2GcrlBo"],"_version_":1.5391131536615e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:44.686Z","isSproutLocation":false},{"id":"750222437917331456","uri":"https:\/\/twitter.com\/406955423\/status\/750222437917331456","text":"#Mannheim: Wieder t\u00f6dlicher Unfall auf A6... https:\/\/t.co\/V1Gr2kMtfU","pubDate":"2016-07-05T06:59:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"online_MM","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Regionalticker MM-Tweets","hashtags":["Mannheim"],"urls":["http:\/\/www.morgenweb.de\/newsticker\/mm-tweets\/mannheim-wieder-t%C3%B6dlicher-unfall-auf-a6-1.2862410"],"_version_":1.5391131536584e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:44.686Z","isSproutLocation":false},{"id":"750222276256301056","uri":"https:\/\/twitter.com\/317935027\/status\/750222276256301056","text":"#Mannheim: Lastwagenfahrer stirbt bei Auffahrunfall auf #A6 - Gleiche Stelle wie Massenkarambolage am Montag https:\/\/t.co\/8AhiOALfsd","pubDate":"2016-07-05T06:58:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4729153670639,8.54366946199027"],"streetId":["82055"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.4729153670639,8.54366946199027"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Echo_Online","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Mannheim","A6"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29K0zZg"],"_version_":1.5391131520834e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:43.181Z","isSproutLocation":false},{"id":"750222266349346816","uri":"https:\/\/twitter.com\/540042795\/status\/750222266349346816","text":"#A2 - Gotthard -> Chiasso - Zwischen  Chiasso-Centro und  Chiasso-Warenzoll Stau, \u00dcberlastung","pubDate":"2016-07-05T06:58:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["26151"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"allLocations":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TCSVerkehrA2","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Viatest_02","hashtags":["A2"],"_version_":1.5391131520834e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:43.181Z","isSproutLocation":false},{"id":"750221837104246784","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750221837104246784","text":"Bus 56 Richtung Mercedes-Benz Welt mit der n\u00e4chsten Haltestelle Mercedes-Benz Welt hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T06:56:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["131047"],"companyName":["Mercedes-Benz"],"copyCompanyName":["Mercedes-Benz"],"companyLocation":["48.7855488,9.2414397"],"allLocations":["48.7855488,9.2414397"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391131520802e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:43.181Z","isSproutLocation":false},{"id":"750221688948793344","uri":"https:\/\/twitter.com\/2692915794\/status\/750221688948793344","text":"EILMELDUNG ++ Schon wieder schwerer Unfall auf #A6 bei #Sandhofen ++ Vollsperrung ++ Todesopfer ++ Gleiche Stelle wie gestern + Gleich mehr","pubDate":"2016-07-05T06:56:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["248642082"],"cityName":["Sandhofen"],"copyCityName":["Sandhofen"],"cityLocation":["49.5445487721396,8.44361336278045"],"allLocations":["49.5445487721396,8.44361336278045"],"eventType":["Unfall","Verzoegerung"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"DaTagblatt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["A6","Sandhofen"],"_version_":1.5391131506888e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:41.85Z","isSproutLocation":false},{"id":"750221674428129281","uri":"https:\/\/twitter.com\/2860669497\/status\/750221674428129281","text":"Problem sollte also mit Ende der Baustelle am 15.07.16 nicht mehr auftreten @Tysonpower Was macht der Screen am Hauptbahnhof? LG m.w","pubDate":"2016-07-05T06:56:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["96678"],"streetName":["Am Hauptbahnhof"],"copyStreetName":["Am Hauptbahnhof"],"streetLocation":["48.7865781903616,9.18110929693751"],"allLocations":["48.7865781903616,9.18110929693751"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"SWBBusundBahn","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5022136760221e+17,"replyUser":"SWBBusundBahn","sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["Tysonpower"],"_version_":1.5391133567906e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:47:58.407Z","isSproutLocation":false},{"id":"750221278515265536","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750221278515265536","text":"Bus 45 Richtung Bad Cannstatt Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Bad Cannstatt hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T06:54:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["34178022"],"cityName":["Bad Cannstatt"],"copyCityName":["Bad Cannstatt"],"cityLocation":["48.8048827761355,9.21467968179012"],"allLocations":["48.8048827761355,9.21467968179012","49.160871,8.290446"],"stopId":["8005217"],"stopName":["R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391131506856e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:44:41.85Z","isSproutLocation":false},{"id":"750221076630605825","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750221076630605825","text":"Viernheim \u2013 Polizei \u2013 Viernheim \/ A6: Aktuelle Vollsperrung nach\u00a0Verkehrsunfall https:\/\/t.co\/asZIyHBZso","pubDate":"2016-07-05T06:53:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["31413766"],"cityName":["Viernheim"],"copyCityName":["Viernheim"],"cityLocation":["49.5401174174488,8.57880289601275"],"allLocations":["49.5401174174488,8.57880289601275","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Verzoegerung"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/05\/viernheim-polizei-viernheim-a6-aktuelle-vollsperrung-nach-verkehrsunfall\/"],"_version_":1.5390791389623e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:05.739Z","isSproutLocation":false},{"id":"750221034226327552","uri":"https:\/\/twitter.com\/2229061268\/status\/750221034226327552","text":"Mehr Schwerverletzte nach Massenkarambolage auf A6 (op-online.de) https:\/\/t.co\/QVO8KMUbcz https:\/\/t.co\/mzTE8P07hm","pubDate":"2016-07-05T06:53:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"1001ptsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"1001ptsse_6","urls":["http:\/\/www.1001portails.com\/zzgmlmhdml"],"_version_":1.5390791389613e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:44:05.739Z","isSproutLocation":false}]