[{"id":"750606211192647680","uri":"https:\/\/twitter.com\/203654063\/status\/750606211192647680","text":"D\u00fcsseldorf - Unfall - Verkehrsunfall auf der Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke in Hamm https:\/\/t.co\/tE6FZto1Ve","pubDate":"2016-07-06T08:24:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-62539"],"cityName":["D\u00fcsseldorf"],"copyCityName":["D\u00fcsseldorf"],"cityLocation":["51.2385859192221,6.78996364300895"],"allLocations":["51.2385859192221,6.78996364300895","51.198704690262,6.73128246383713","51.21077,6.740335"],"streetId":["31068"],"streetName":["Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke"],"copyStreetName":["Josef-Kardinal-Frings-Br\u00fccke"],"streetLocation":["51.198704690262,6.73128246383713"],"stopId":["8001597"],"stopName":["D\u00fcsseldorf-Hamm"],"copyStopName":["D\u00fcsseldorf-Hamm"],"stopLocation":["51.21077,6.740335"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Kleeblatt1977","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"iOS","urls":["http:\/\/www.focus.de\/regional\/duesseldorf\/duesseldorf-unfall-verkehrsunfall-auf-der-josef-kardinal-frings-bruecke-in-hamm_id_5700084.html"],"_version_":1.5391139440634e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:57:18.474Z","isSproutLocation":false},{"id":"750605932267208704","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750605932267208704","text":"S-Bahn S3 Richtung Backnang mit der n\u00e4chsten Haltestelle Stadtmitte hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-06T08:22:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.6599999666214,"cityId":["1621605025","1909842837"],"cityName":["Backnang","Stadtmitte"],"copyCityName":["Backnang","Stadtmitte"],"cityLocation":["48.9466490638848,9.43102589239868","52.4243712658068,10.7799410637666"],"allLocations":["48.9466490638848,9.43102589239868","52.4243712658068,10.7799410637666","48.942676,9.425989","48.776229,9.172925","48.8042511739485,9.22740036424993"],"stopId":["8000016","8006700"],"stopName":["Backnang","Stuttgart Stadtmitte"],"copyStopName":["Backnang","Stuttgart Stadtmitte"],"stopLocation":["48.942676,9.425989","48.776229,9.172925"],"gtfsRouteId":["23525"],"gtfsRouteName":["S3"],"copyGtfsRouteName":["S3"],"gtfsRouteLocation":["48.8042511739485,9.22740036424993"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.539113801282e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:55:02.306Z","isSproutLocation":false},{"id":"750605830995619840","uri":"https:\/\/twitter.com\/3293745856\/status\/750605830995619840","text":"Verkehrsunfall mit Personen- und Sachschaden auf der Kreisstra\u00dfe bei\u00a0M\u00fcndling https:\/\/t.co\/mkY56d5LWB","pubDate":"2016-07-06T08:22:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["66444"],"streetName":["Kreisstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Kreisstra\u00dfe"],"streetLocation":["50.3567759656986,7.62812613443029"],"allLocations":["50.3567759656986,7.62812613443029"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeiberichte","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/polizeibericht.com\/verkehrsunfall-mit-personen-und-sachschaden-auf-der-kreisstrasse-bei-muendling\/"],"_version_":1.5391138159106e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:55:16.259Z","isSproutLocation":false},{"id":"750605710925369344","uri":"https:\/\/twitter.com\/18645718\/status\/750605710925369344","text":"Wegen Fehlleitung am Bahnhof Tostedt verkehrt ME 82012 von Bremen nach Hamburg ab Tostedt(palnm.Abfahrt 10:10 Uhr) mit einer Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-06T08:22:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["29918263","253164222","20833623"],"cityName":["Tostedt","Bremen","Hamburg"],"copyCityName":["Tostedt","Bremen","Hamburg"],"cityLocation":["53.2826500010676,9.71241749576284","50.7249979889867,10.0034610476972","53.5503413823231,10.0006539920974"],"allLocations":["53.2826500010676,9.71241749576284","50.7249979889867,10.0034610476972","53.5503413823231,10.0006539920974"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"metronom4me","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Sharepoint to Tweets","_version_":1.5391137690718e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:54:31.59Z","isSproutLocation":false},{"id":"750605231218720768","uri":"https:\/\/twitter.com\/4055897895\/status\/750605231218720768","text":"Toter bei Unfall auf der A2: Lkw-F\u00fchrerhaus abgerissen https:\/\/t.co\/P3bArQdC5W","pubDate":"2016-07-06T08:20:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["26151"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"allLocations":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"centralnewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Centralnews","urls":["http:\/\/www.centralnews.de\/toter-bei-unfall-auf-der-a2-lkw-fuhrerhaus-abgerissen"],"_version_":1.539113403922e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:43.355Z","isSproutLocation":false},{"id":"750604989400248320","uri":"https:\/\/twitter.com\/721763407473610755\/status\/750604989400248320","text":"Information zu ICE 704 nach Hamburg Altona: Heute circa 25 Minuten sp\u00e4ter. Grund ist eine Versp\u00e4tung aus vorheriger Fahrt.","pubDate":"2016-07-06T08:19:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-2618040","-30223"],"cityName":["Hamburg","Altona"],"copyCityName":["Hamburg","Altona"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5865967995011,9.77764342029123"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5865967995011,9.77764342029123","52.5003195,13.367432"],"gtfsRouteId":["15031"],"gtfsRouteName":["Ice 704"],"copyGtfsRouteName":["Ice 704"],"gtfsRouteLocation":["52.5003195,13.367432"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"bahnsteiglyrik","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Cheap Bots, Done Quick!","_version_":1.5391132482923e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:46:14.932Z","isSproutLocation":false},{"id":"750604511652249600","uri":"https:\/\/twitter.com\/23604250\/status\/750604511652249600","text":"T\u00f6dlicher Verkehrsunfall bei Matzing https:\/\/t.co\/r3b4LybFXp\n#Polizei #Bayern","pubDate":"2016-07-06T08:17:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8003912"],"stopName":["Matzing"],"copyStopName":["Matzing"],"stopLocation":["47.935527,12.59239"],"allLocations":["47.935527,12.59239"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Germancop","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["Polizei","Bayern"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29wDpJt"],"_version_":1.5391128689175e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:40:13.133Z","isSproutLocation":false},{"id":"750604472817180672","uri":"https:\/\/twitter.com\/725233667136716800\/status\/750604472817180672","text":"Umweltbewusst reisten viele Besucher zum \"Tag der offenen Baustelle\" am Tunnel Rastatt an.#Rastatt  Foto: M. M\u00f6sl https:\/\/t.co\/0AW24NUvOo","pubDate":"2016-07-06T08:17:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240065155"],"cityName":["Rastatt"],"copyCityName":["Rastatt"],"cityLocation":["48.8574208953464,8.20880874937685"],"allLocations":["48.8574208953464,8.20880874937685","48.860483,8.215623"],"stopId":["8000306"],"stopName":["Rastatt"],"copyStopName":["Rastatt"],"stopLocation":["48.860483,8.215623"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"TunnelRastatt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"CoSchedule","hashtags":["Rastatt"],"_version_":1.539112869683e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:40:13.86Z","isSproutLocation":false},{"id":"750604431926956032","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750604431926956032","text":"Bus 43 Richtung Feuersee mit der n\u00e4chsten Haltestelle Am Bismarckturm hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-06T08:16:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["96667"],"streetName":["Am Bismarckturm"],"copyStreetName":["Am Bismarckturm"],"streetLocation":["48.7934728694639,9.16131985416122"],"allLocations":["48.7934728694639,9.16131985416122","48.772768,9.166273"],"stopId":["8006699"],"stopName":["Stuttgart Feuersee"],"copyStopName":["Stuttgart Feuersee"],"stopLocation":["48.772768,9.166273"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.539112852975e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:39:57.931Z","isSproutLocation":false},{"id":"750604241346105344","uri":"https:\/\/twitter.com\/3408602349\/status\/750604241346105344","text":"RT @HVVStoerungen U1\nAb Jungfernstieg \/ Kellinghusenstr. in Ri Norderstedt derzeit Taktl\u00fccken von 5-10 Minuten & Versp\u00e4tungen m\u00f6glich\n#HVV","pubDate":"2016-07-06T08:16:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["64976","51734"],"streetName":["Jungfernstieg","Kellinghusenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Jungfernstieg","Kellinghusenstra\u00dfe"],"streetLocation":["54.3243290160565,10.1243474860371","53.5911484886561,9.99229309811679"],"allLocations":["54.3243290160565,10.1243474860371","53.5911484886561,9.99229309811679","53.552194,9.993883"],"stopId":["8003137"],"stopName":["Hamburg Jungfernstieg"],"copyStopName":["Hamburg Jungfernstieg"],"stopLocation":["53.552194,9.993883"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"bot_hh_u1","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Node RED ","hashtags":["HVV"],"usermentions":["HVVStoerungen"],"_version_":1.5391126828467e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:37:15.685Z","isSproutLocation":false},{"id":"750604185817718784","uri":"https:\/\/twitter.com\/2320643005\/status\/750604185817718784","text":"U1\nAb Jungfernstieg \/ Kellinghusenstr. in Ri Norderstedt derzeit Taktl\u00fccken von 5-10 Minuten & Versp\u00e4tungen m\u00f6glich\n#HVV","pubDate":"2016-07-06T08:15:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["64976","51734"],"streetName":["Jungfernstieg","Kellinghusenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Jungfernstieg","Kellinghusenstra\u00dfe"],"streetLocation":["54.3243290160565,10.1243474860371","53.5911484886561,9.99229309811679"],"allLocations":["54.3243290160565,10.1243474860371","53.5911484886561,9.99229309811679","53.552194,9.993883"],"stopId":["8003137"],"stopName":["Hamburg Jungfernstieg"],"copyStopName":["Hamburg Jungfernstieg"],"stopLocation":["53.552194,9.993883"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"HVVStoerungen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","hashtags":["HVV"],"_version_":1.5391126733623e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:37:06.638Z","isSproutLocation":false},{"id":"750603993299111936","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750603993299111936","text":"So viel wie noch nie! Chemnitz buttert 40 Mio. Euro in marode Stra\u00dfen: Chemnitz - Baustellen, Staus, Umleitun... https:\/\/t.co\/vX59BoFE6C","pubDate":"2016-07-06T08:15:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["20830918"],"cityName":["Chemnitz"],"copyCityName":["Chemnitz"],"cityLocation":["50.832260776937,12.9252977151324"],"allLocations":["50.832260776937,12.9252977151324"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29gxlPU"],"_version_":1.539112600739e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:35:57.376Z","isSproutLocation":false},{"id":"750603882867335168","uri":"https:\/\/twitter.com\/9708832\/status\/750603882867335168","text":"RT @BVG_Bus: 109: die Linie wird \u00fcber Schlo\u00dfstra\u00dfe umgeleitet.  Grund: Sperrung Kaiser-Friedrich-Stra\u00dfe\/ Feuerwehreinsatz  #BVG","pubDate":"2016-07-06T08:14:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["104198"],"streetName":["Schlo\u00dfstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Schlo\u00dfstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4402838539705,10.800172111473"],"allLocations":["52.4402838539705,10.800172111473","47.590076,7.700139"],"stopId":["0502330"],"stopName":["Schlo\u00dfstra\u00dfe, Inzlingen"],"copyStopName":["Schlo\u00dfstra\u00dfe, Inzlingen"],"stopLocation":["47.590076,7.700139"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen","Einsatz"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"leo1969","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Bus"],"_version_":1.5391125732369e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:35:31.149Z","isSproutLocation":false},{"id":"750603513848299520","uri":"https:\/\/twitter.com\/718578746\/status\/750603513848299520","text":"RT @ZDFmagdeburg: Schwerer Unfall auf #A2 Richtung #Berlin. LKW-Fahrer stirbt Bei #Irxleben, er fuhr auf Stauende auf. R\u00e4umarbeiten dauern\u2026","pubDate":"2016-07-06T08:13:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"jkipping","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["A2","Berlin","Irxleben"],"usermentions":["ZDFmagdeburg"],"_version_":1.5391124190438e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:33:04.104Z","isSproutLocation":false},{"id":"750603379173449728","uri":"https:\/\/twitter.com\/1479348349\/status\/750603379173449728","text":"Schwerer Unfall auf #A2 Richtung #Berlin. LKW-Fahrer stirbt Bei #Irxleben, er fuhr auf Stauende auf. R\u00e4umarbeiten dauern an, Staugefahr!","pubDate":"2016-07-06T08:12:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ZDFmagdeburg","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["A2","Berlin","Irxleben"],"_version_":1.5391123895883e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:32:36.01Z","isSproutLocation":false},{"id":"750603154044121088","uri":"https:\/\/twitter.com\/196075148\/status\/750603154044121088","text":"#Neuenkirchen: Unfall mit drei Verletzten. https:\/\/t.co\/Ht1hBQokcY","pubDate":"2016-07-06T08:11:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["258681438"],"cityName":["Neuenkirchen"],"copyCityName":["Neuenkirchen"],"cityLocation":["51.8291134710706,8.44169411217593"],"allLocations":["51.8291134710706,8.44169411217593"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"MVRheine","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Neuenkirchen"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/vA1JNk"],"_version_":1.5391122216379e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:55.842Z","isSproutLocation":false},{"id":"750603012809170944","uri":"https:\/\/twitter.com\/365049701\/status\/750603012809170944","text":"#Warnung: Stau auf der A1: A1 Bremen Richtung Osnabr\u00fcck zwischen Neuenkirchen\/V\u00f6rden und Bramsche 7 km stocke... https:\/\/t.co\/dzOCcb3pHX","pubDate":"2016-07-06T08:11:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-62631","1725588586","-1818486"],"cityName":["Osnabr\u00fcck","V\u00f6rden","Bramsche"],"copyCityName":["Osnabr\u00fcck","V\u00f6rden","Bramsche"],"cityLocation":["52.2778496183944,8.0596078143286","52.4784716795277,8.0960029872366","52.4198726401575,8.0116766046245"],"allLocations":["52.2778496183944,8.0596078143286","52.4784716795277,8.0960029872366","52.4198726401575,8.0116766046245","51.9158449468825,7.56004037055442"],"streetId":["90288"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsinfo_n","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Warnung"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29gwFKe"],"_version_":1.5391121363016e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:28:34.457Z","isSproutLocation":false},{"id":"750603011169267713","uri":"https:\/\/twitter.com\/365049701\/status\/750603011169267713","text":"#Warnung: Vollsperrung auf der B188: Und die B188 Wolfsburg - Burgdorf ist zwischen Kreuzkrug und Warmse wege... https:\/\/t.co\/n8vzigGNjB","pubDate":"2016-07-06T08:11:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62418","-59419"],"cityName":["Wolfsburg","Burgdorf"],"copyCityName":["Wolfsburg","Burgdorf"],"cityLocation":["52.4054831054636,10.7788616142814","52.4728507624004,10.0108103708967"],"allLocations":["52.4054831054636,10.7788616142814","52.4728507624004,10.0108103708967","52.442156680627,10.8361809954283"],"streetId":["104571"],"streetName":["B188"],"copyStreetName":["B188"],"streetLocation":["52.442156680627,10.8361809954283"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsinfo_n","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Warnung"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29gwBKB"],"_version_":1.5391121348724e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:28:33.095Z","isSproutLocation":false},{"id":"750603011987169280","uri":"https:\/\/twitter.com\/365049701\/status\/750603011987169280","text":"#Warnung: Stau auf der A2: A2 Braunschweig Richtung Hannover zwischen dem Kreuz Hannover-Ost und Hannover\/Lan... https:\/\/t.co\/szSRT0Pra6","pubDate":"2016-07-06T08:11:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1857144832611,"cityId":["-62531","-59418","323149088"],"cityName":["Braunschweig","Hannover","Kreuz"],"copyCityName":["Braunschweig","Hannover","Kreuz"],"cityLocation":["52.27165646552,10.5203138437451","52.3799821000831,9.77259308249818","49.9457546706691,11.5604717631152"],"allLocations":["52.27165646552,10.5203138437451","52.3799821000831,9.77259308249818","49.9457546706691,11.5604717631152","51.5743221119206,7.49736098774886"],"streetId":["26151"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsinfo_n","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Warnung"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29gwcHW"],"_version_":1.5391121348724e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:28:33.095Z","isSproutLocation":false},{"id":"750602957842948096","uri":"https:\/\/twitter.com\/2540065266\/status\/750602957842948096","text":"Bauarbeiten auf der U-Bahnlinie U5 beginnen am Bahnhof Kaulsdorf-Nord #Berlin https:\/\/t.co\/rr1wJpSTuB","pubDate":"2016-07-06T08:11:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-404586","-62422"],"cityName":["Kaulsdorf","Berlin"],"copyCityName":["Kaulsdorf","Berlin"],"cityLocation":["52.5018808350669,13.5875302550452","52.5074008556095,13.3979548540474"],"allLocations":["52.5018808350669,13.5875302550452","52.5074008556095,13.3979548540474"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"AktuellBerlin","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Berlin"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/berlin\/bauarbeiten-auf-der-u-bahnlinie-u5-beginnen-am-bahnhof-kaulsdorf-nord\/"],"_version_":1.5391121331611e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:28:31.464Z","isSproutLocation":false},{"id":"750602619383611392","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750602619383611392","text":"Bus 58 Richtung Sommerrain mit der n\u00e4chsten Haltestelle Edelwei\u00dfweg hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-06T08:09:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240091541"],"cityName":["Sommerrain"],"copyCityName":["Sommerrain"],"cityLocation":["48.815308396699,9.24101729777369"],"allLocations":["48.815308396699,9.24101729777369","48.8152806256681,9.23976001666005","48.81527,9.248327"],"streetId":["97256"],"streetName":["Edelwei\u00dfweg"],"copyStreetName":["Edelwei\u00dfweg"],"streetLocation":["48.8152806256681,9.23976001666005"],"stopId":["8005774"],"stopName":["Stuttgart-Sommerrain"],"copyStopName":["Stuttgart-Sommerrain"],"stopLocation":["48.81527,9.248327"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391119367765e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:25:24.172Z","isSproutLocation":false},{"id":"750602563498549248","uri":"https:\/\/twitter.com\/67626953\/status\/750602563498549248","text":"Verkehr #Bocholt: Teutonenstra\u00dfe voll gesperrt \/ Karolingerstra\u00dfe halbseitig gesperrt: Die Stra\u00dfe \u201eIm Neuen E... https:\/\/t.co\/TJ535cYvpp","pubDate":"2016-07-06T08:09:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["106725"],"companyName":["Bocholt"],"copyCompanyName":["Bocholt"],"companyLocation":["51.8129309,6.5559609"],"allLocations":["51.8129309,6.5559609","51.838285615708,6.61490844732192","49.4538381549873,11.1095648365793","49.786246391694,6.69350872202668","51.83412,6.620426"],"cityId":["18481614"],"cityName":["Bocholt"],"copyCityName":["Bocholt"],"cityLocation":["51.838285615708,6.61490844732192"],"streetId":["93156","100710"],"streetName":["Teutonenstra\u00dfe","Karolingerstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Teutonenstra\u00dfe","Karolingerstra\u00dfe"],"streetLocation":["49.4538381549873,11.1095648365793","49.786246391694,6.69350872202668"],"stopId":["8000040"],"stopName":["Bocholt"],"copyStopName":["Bocholt"],"stopLocation":["51.83412,6.620426"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"bocholter_city","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Bocholt"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29mVjgR"],"_version_":1.5391119164928e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:25:04.828Z","isSproutLocation":false},{"id":"750602503444574208","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750602503444574208","text":"POL-VIE: Nettetal-Kaldenkirchen: Zwei Menschen bei Verkehrsunfall schwer\u00a0verletzt https:\/\/t.co\/Wn1YGSSeXD","pubDate":"2016-07-06T08:09:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-88686"],"cityName":["Nettetal"],"copyCityName":["Nettetal"],"cityLocation":["51.3093241893801,6.23751070449624"],"allLocations":["51.3093241893801,6.23751070449624","51.327184,6.203225"],"stopId":["8000190"],"stopName":["Kaldenkirchen"],"copyStopName":["Kaldenkirchen"],"stopLocation":["51.327184,6.203225"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-vie-nettetal-kaldenkirchen-zwei-menschen-bei-verkehrsunfall-schwer-verletzt\/mitteilung\/1214449\/"],"_version_":1.5391119347034e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:25:22.2Z","isSproutLocation":false},{"id":"750602240478543872","uri":"https:\/\/twitter.com\/1927182488\/status\/750602240478543872","text":"RT @BBK_Bund: Neu f\u00fcr Kommunen und B\u00fcrger: Informationen zu Sturzflut u. Hochwasser in A4 zum selber ausdrucken #barrierefrei https:\/\/t.co\/\u2026","pubDate":"2016-07-06T08:08:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103149"],"streetName":["A4"],"copyStreetName":["A4"],"streetLocation":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"allLocations":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"pintawohl","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["barrierefrei"],"usermentions":["BBK_Bund"],"urls":["http:\/\/www.bbk.bund.de\/SharedDocs\/Kurzmeldungen\/BBK\/DE\/2016\/Buergerinfo_Sturzflut_u_Hochwasser_eigener_Druck.html"],"_version_":1.5391118704089e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:24:20.88Z","isSproutLocation":false},{"id":"750602093145235457","uri":"https:\/\/twitter.com\/24892259\/status\/750602093145235457","text":"RT @BBK_Bund: Neu f\u00fcr Kommunen und B\u00fcrger: Informationen zu Sturzflut u. Hochwasser in A4 zum selber ausdrucken #barrierefrei https:\/\/t.co\/\u2026","pubDate":"2016-07-06T08:07:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103149"],"streetName":["A4"],"copyStreetName":["A4"],"streetLocation":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"allLocations":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"DontSwitch","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["barrierefrei"],"usermentions":["BBK_Bund"],"urls":["http:\/\/www.bbk.bund.de\/SharedDocs\/Kurzmeldungen\/BBK\/DE\/2016\/Buergerinfo_Sturzflut_u_Hochwasser_eigener_Druck.html"],"_version_":1.5391118024675e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:23:16.09Z","isSproutLocation":false},{"id":"750601939306500096","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750601939306500096","text":"\u26a0 #S1 #S3 #Bauarbeiten Nacht 07.\/08.07.2016 mit Haltausf\u00e4llen #Essen-#Frohnhausen & #M\u00fclheim-#Styrum https:\/\/t.co\/pnWfMBanik","pubDate":"2016-07-06T08:07:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.73333334922791,"cityId":["-62713","277082158","252840905"],"cityName":["Essen","M\u00fclheim","Styrum"],"copyCityName":["Essen","M\u00fclheim","Styrum"],"cityLocation":["51.4410231269605,7.04534239844543","50.9614907098927,7.00631384892328","51.4511123149891,6.85632151711314"],"allLocations":["51.4410231269605,7.04534239844543","50.9614907098927,7.00631384892328","51.4511123149891,6.85632151711314","51.455113,6.965285","51.4369802631105,6.90519470727059","51.4411570215154,6.91903611669144"],"stopId":["8001906"],"stopName":["Essen-Frohnhausen"],"copyStopName":["Essen-Frohnhausen"],"stopLocation":["51.455113,6.965285"],"gtfsRouteId":["25895","25906"],"gtfsRouteName":["S1","S3"],"copyGtfsRouteName":["S1","S3"],"gtfsRouteLocation":["51.4369802631105,6.90519470727059","51.4411570215154,6.91903611669144"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["S1","S3","Bauarbeiten","Essen","Frohnhausen","M\u00fclheim","Styrum"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/1tCA2pR"],"_version_":1.5391117102369e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:21:48.13Z","isSproutLocation":false},{"id":"750601298580369408","uri":"https:\/\/twitter.com\/3240108735\/status\/750601298580369408","text":"Radfahrer bei Unfall in Destel\u00a0verletzt https:\/\/t.co\/XHcztsUjcT https:\/\/t.co\/w6W4VBVcMF","pubDate":"2016-07-06T08:04:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1336067"],"cityName":["Destel"],"copyCityName":["Destel"],"cityLocation":["52.3726336079622,8.49766604144438"],"allLocations":["52.3726336079622,8.49766604144438"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"KukonNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["https:\/\/btk.io\/w3v5km"],"_version_":1.5391113419277e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:15:56.882Z","isSproutLocation":false},{"id":"750601272680644609","uri":"https:\/\/twitter.com\/53112369\/status\/750601272680644609","text":"@BVG_Ubahn wohne erst 3 Jahre in Hellersdorf - bisher sind jeden Sommer Bauarbeiten auf der U5 - vergammelt die oberird. Technik so schnell?","pubDate":"2016-07-06T08:04:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["560483808"],"cityName":["Hellersdorf"],"copyCityName":["Hellersdorf"],"cityLocation":["52.5368536924154,13.6047745027191"],"allLocations":["52.5368536924154,13.6047745027191"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"amon_san","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":-1,"replyUser":"BVG_Ubahn","sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["BVG_Ubahn"],"_version_":1.5391113336691e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:15:49.01Z","isSproutLocation":false},{"id":"750600968350425090","uri":"https:\/\/twitter.com\/2827914745\/status\/750600968350425090","text":"POL-MI: Radfahrer bei Unfall in Destel verletzt #Polizei https:\/\/t.co\/MlFMiJi58U","pubDate":"2016-07-06T08:03:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1336067"],"cityName":["Destel"],"copyCityName":["Destel"],"cityLocation":["52.3726336079622,8.49766604144438"],"allLocations":["52.3726336079622,8.49766604144438"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"PolizeiNewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Polizei"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/branche\/polizei\/pol-mi-radfahrer-bei-unfall-in-destel-verletzt\/"],"_version_":1.5391110276611e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:10:57.175Z","isSproutLocation":false},{"id":"750600793502384128","uri":"https:\/\/twitter.com\/2309316339\/status\/750600793502384128","text":"Mannheim: Unfall in Feudenheimer Stra\u00dfe  https:\/\/t.co\/7OYJ6zvZDa #mti","pubDate":"2016-07-06T08:02:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.79999995231628,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4886250772594,8.51745677295667"],"streetId":["80510"],"streetName":["Feudenheimer Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Feudenheimer Stra\u00dfe"],"streetLocation":["49.4886250772594,8.51745677295667"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"NewsMRN","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["mti"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29m3sRo"],"_version_":1.5391109732274e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:10:05.263Z","isSproutLocation":false},{"id":"750600786963488768","uri":"https:\/\/twitter.com\/352551346\/status\/750600786963488768","text":"RT @Regio_NRW: \u26a0 #RE4 #RB33 #Bauarbeiten #Aachen <> #Herzogenrath in den Nachtstunden 08.07.-15.07.2016. https:\/\/t.co\/PGlJFiF2Xg","pubDate":"2016-07-06T08:02:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62564","-157992"],"cityName":["Aachen","Herzogenrath"],"copyCityName":["Aachen","Herzogenrath"],"cityLocation":["50.7598706928619,6.11178283031629","50.8605760930096,6.10035781398933"],"allLocations":["50.7598706928619,6.11178283031629","50.8605760930096,6.10035781398933"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"PROBAHN_NRW","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["RE4","RB33","Bauarbeiten","Aachen","Herzogenrath"],"usermentions":["Regio_NRW"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29jfUUd"],"_version_":1.5391109732274e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:10:05.263Z","isSproutLocation":false},{"id":"750600693032124416","uri":"https:\/\/twitter.com\/203654063\/status\/750600693032124416","text":"Unfall in Freiburg: Bagger st\u00fcrzt in Bach \u2013 Lenker verletzt https:\/\/t.co\/FImNU6FO7m","pubDate":"2016-07-06T08:02:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["53539"],"companyName":["Bach"],"copyCompanyName":["Bach"],"companyLocation":["50.0286740,12.1105611"],"allLocations":["50.0286740,12.1105611"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Kleeblatt1977","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"iOS","urls":["http:\/\/www.blick.ch\/news\/schweiz\/westschweiz\/unfall-in-freiburg-bagger-stuerzt-in-bach-lenker-verletzt-id5229987.html"],"_version_":1.5391108725211e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:08:29.224Z","isSproutLocation":false},{"id":"750600587755085824","uri":"https:\/\/twitter.com\/75442876\/status\/750600587755085824","text":"Sperrung der Reislinger Stra\u00dfe https:\/\/t.co\/uZJkQIA8sI https:\/\/t.co\/LH0zhqopj3","pubDate":"2016-07-06T08:01:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["104114"],"streetName":["Reislinger Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Reislinger Stra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4222729847729,10.8076847546635"],"allLocations":["52.4222729847729,10.8076847546635"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"WOB_BLATT","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WobTweet","urls":["http:\/\/tinyurl.com\/z5ysd99"],"_version_":1.5391107613364e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:06:43.188Z","isSproutLocation":false},{"id":"750600366098558977","uri":"https:\/\/twitter.com\/32868707\/status\/750600366098558977","text":"#Polizei #Bayern : T\u00f6dlicher Verkehrsunfall bei Matzing: TRAUNREUT, Lkr. Traunstein. Am Dienstagnachmittag, 0... https:\/\/t.co\/7P5SvjvVS3","pubDate":"2016-07-06T08:00:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.8999999165535,"cityId":["-941741","-941745"],"cityName":["Traunreut","Traunstein"],"copyCityName":["Traunreut","Traunstein"],"cityLocation":["47.9579952866504,12.5869125350801","47.8846454276423,12.6241295385808"],"allLocations":["47.9579952866504,12.5869125350801","47.8846454276423,12.6241295385808","47.935527,12.59239"],"stopId":["8003912"],"stopName":["Matzing"],"copyStopName":["Matzing"],"stopLocation":["47.935527,12.59239"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arminfischer_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Polizei","Bayern"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29t8xYX"],"_version_":1.5391106687702e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:05:14.91Z","isSproutLocation":false},{"id":"750599728266616832","uri":"https:\/\/twitter.com\/3297391824\/status\/750599728266616832","text":"BR_Franken: Unfall bei Rohrbrunn: Motorradfahrerin schwer verletzt https:\/\/t.co\/vc4AfG5Cif #franken","pubDate":"2016-07-06T07:58:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1598987748"],"cityName":["Franken"],"copyCityName":["Franken"],"cityLocation":["50.0899343015758,11.9227227913281"],"allLocations":["50.0899343015758,11.9227227913281"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"KanalNuernberg","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["franken"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/Lkf5rk"],"_version_":1.5391101220395e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T12:56:33.51Z","isSproutLocation":false},{"id":"750599666350354432","uri":"https:\/\/twitter.com\/2898952383\/status\/750599666350354432","text":"RT @MDR_SAN: Die #A2 ist bei #Irxleben in Richtung Berlin gesperrt. Lkw f\u00e4hrt in Stauende, Fahrer stirbt. https:\/\/t.co\/Z063tIVTOo https:\/\/t\u2026","pubDate":"2016-07-06T07:58:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-161681","240109189"],"cityName":["Irxleben","Berlin"],"copyCityName":["Irxleben","Berlin"],"cityLocation":["52.1642572430343,11.477153265486","52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.1642572430343,11.477153265486","52.5170364967649,13.3888599326045"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"SilviaSmitti","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["A2","Irxleben"],"usermentions":["MDR_SAN"],"urls":["http:\/\/www.mdr.de\/sachsen-anhalt\/toedliche-unfaelle-autobahn-stauende-100.html"],"_version_":1.5391101035081e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T12:56:15.831Z","isSproutLocation":false},{"id":"750599422120198144","uri":"https:\/\/twitter.com\/406955423\/status\/750599422120198144","text":"#Mannheim: Unfall in Feudenheimer Stra\u00dfe... https:\/\/t.co\/3z1yKqheDQ","pubDate":"2016-07-06T07:57:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.79999995231628,"cityId":["-62691"],"cityName":["Mannheim"],"copyCityName":["Mannheim"],"cityLocation":["49.5004905808842,8.51057242913586"],"allLocations":["49.5004905808842,8.51057242913586","49.4886250772594,8.51745677295667"],"streetId":["80510"],"streetName":["Feudenheimer Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Feudenheimer Stra\u00dfe"],"streetLocation":["49.4886250772594,8.51745677295667"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"online_MM","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Regionalticker MM-Tweets","hashtags":["Mannheim"],"urls":["http:\/\/www.morgenweb.de\/newsticker\/mm-tweets\/mannheim-unfall-in-feudenheimer-stra%C3%9Fe-1.2864003"],"_version_":1.5391099115715e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T12:53:12.789Z","isSproutLocation":false},{"id":"750598967185010688","uri":"https:\/\/twitter.com\/1222045254\/status\/750598967185010688","text":"RT @Blaulichtth: Gute Nachrichten nach Vollsperrung auf B7 bei Weimar: Der Verkehr rollt wieder! https:\/\/t.co\/PISr97v42i","pubDate":"2016-07-06T07:55:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1000000238419,"cityId":["-62493"],"cityName":["Weimar"],"copyCityName":["Weimar"],"cityLocation":["50.9769990554518,11.329839725392"],"allLocations":["50.9769990554518,11.329839725392","50.9899329127741,11.2965990218583","50.991487,11.326458"],"streetId":["103152"],"streetName":["B7"],"copyStreetName":["B7"],"streetLocation":["50.9899329127741,11.2965990218583"],"stopId":["8010366"],"stopName":["Weimar"],"copyStopName":["Weimar"],"stopLocation":["50.991487,11.326458"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"FipsenFipsen666","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["Blaulichtth"],"urls":["http:\/\/fb.me\/5uF96HR6I"],"_version_":1.5391095721883e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T12:47:49.125Z","isSproutLocation":false},{"id":"750598806484480000","uri":"https:\/\/twitter.com\/203654063\/status\/750598806484480000","text":"Dieburg - Polizei - Dieburg: Unfall f\u00fchrte zur einst\u00fcndigen Sperrung der L 3094 https:\/\/t.co\/SYqekiftt6","pubDate":"2016-07-06T07:54:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.80000001192093,"cityId":["-452393","1628102646"],"cityName":["Dieburg","Dieburg"],"copyCityName":["Dieburg","Dieburg"],"cityLocation":["49.8987844076796,8.81990625475572","49.8949312012739,8.83689462635811"],"allLocations":["49.8987844076796,8.81990625475572","49.8949312012739,8.83689462635811","49.8760946338587,8.66125516507046","49.90369,8.839795"],"streetId":["21129"],"streetName":["L 3094"],"copyStreetName":["L 3094"],"streetLocation":["49.8760946338587,8.66125516507046"],"stopId":["8000362"],"stopName":["Dieburg"],"copyStopName":["Dieburg"],"stopLocation":["49.90369,8.839795"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Kleeblatt1977","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"iOS","urls":["http:\/\/www.focus.de\/regional\/hessen\/dieburg-polizei-dieburg-unfall-fuehrte-zur-einstuendigen-sperrung-der-l-3094_id_5700256.html"],"_version_":1.5391094045535e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T12:45:09.258Z","isSproutLocation":false},{"id":"750598090298646528","uri":"https:\/\/twitter.com\/2343985627\/status\/750598090298646528","text":"RT @BBK_Bund: Neu f\u00fcr Kommunen und B\u00fcrger: Informationen zu Sturzflut u. Hochwasser in A4 zum selber ausdrucken #barrierefrei https:\/\/t.co\/\u2026","pubDate":"2016-07-06T07:51:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103149"],"streetName":["A4"],"copyStreetName":["A4"],"streetLocation":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"allLocations":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"FF_Rheinbach","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Mobile Web (M5)","hashtags":["barrierefrei"],"usermentions":["BBK_Bund"],"urls":["http:\/\/www.bbk.bund.de\/SharedDocs\/Kurzmeldungen\/BBK\/DE\/2016\/Buergerinfo_Sturzflut_u_Hochwasser_eigener_Druck.html"],"_version_":1.539108789635e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T12:35:22.825Z","isSproutLocation":false},{"id":"750598025244975104","uri":"https:\/\/twitter.com\/31376107\/status\/750598025244975104","text":"Neue Baustelle - keine Rathaus-Haltestelle: In der Bielefelder Innenstadt m\u00fcssen die Autofahrer aktuell mit e... https:\/\/t.co\/JioXt12Mn4","pubDate":"2016-07-06T07:51:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0882670"],"stopName":["Rust Rathaus"],"copyStopName":["Rust Rathaus"],"stopLocation":["48.268559,7.725701"],"allLocations":["48.268559,7.725701"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"RadioBielefeld","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29vNc2V"],"_version_":1.5391087706736e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T12:35:04.742Z","isSproutLocation":false},{"id":"750597961051234304","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750597961051234304","text":"Bus 58 Richtung Sommerrain mit der n\u00e4chsten Haltestelle Sommerrain hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-06T07:51:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["240091541"],"cityName":["Sommerrain"],"copyCityName":["Sommerrain"],"cityLocation":["48.815308396699,9.24101729777369"],"allLocations":["48.815308396699,9.24101729777369"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391087654873e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T12:34:59.796Z","isSproutLocation":false},{"id":"750597940763385856","uri":"https:\/\/twitter.com\/574525060\/status\/750597940763385856","text":"[MER] #Versp\u00e4tung M 79068 + 21 Minuten in Richtung #M\u00fcnchen Hbf +++ https:\/\/t.co\/pkpPw3iT0Z","pubDate":"2016-07-06T07:51:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8000261"],"stopName":["M\u00fcnchen Hbf"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Hbf"],"stopLocation":["48.140232,11.558335"],"allLocations":["48.140232,11.558335"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"stoerticker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"stoerticker-meldungen","hashtags":["Versp\u00e4tung","M\u00fcnchen"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29t770P"],"_version_":1.539108833951e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T12:36:05.092Z","isSproutLocation":false},{"id":"750597867505672192","uri":"https:\/\/twitter.com\/3703454896\/status\/750597867505672192","text":"#focus Stemwede - Polizei - Radfahrer bei Unfall in Destel verletzt: Ein 19-j\u00e4hriger\u2026 https:\/\/t.co\/b7tW7DB1Lj","pubDate":"2016-07-06T07:50:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1336067"],"cityName":["Destel"],"copyCityName":["Destel"],"cityLocation":["52.3726336079622,8.49766604144438"],"allLocations":["52.3726336079622,8.49766604144438"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BN365","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/myAiBS"],"_version_":1.5391086920587e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T12:33:49.773Z","isSproutLocation":false},{"id":"750597696793276416","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750597696793276416","text":"Bus 207 Richtung Fellbach Alte Kelter mit der n\u00e4chsten Haltestelle Eugenstra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-06T07:50:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240077800"],"cityName":["Fellbach"],"copyCityName":["Fellbach"],"cityLocation":["48.8181555873005,9.27808502033148"],"allLocations":["48.8181555873005,9.27808502033148","49.73178624924,6.65564774628681","48.820049,9.269978"],"streetId":["100455"],"streetName":["Eugenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Eugenstra\u00dfe"],"streetLocation":["49.73178624924,6.65564774628681"],"stopId":["8001974"],"stopName":["Fellbach"],"copyStopName":["Fellbach"],"stopLocation":["48.820049,9.269978"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391086198275e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T12:32:40.887Z","isSproutLocation":false},{"id":"750597678472523776","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750597678472523776","text":"#S1 wird ab #Wattenscheid H\u00f6ntrop (9:58,+15) bis #Dortmund Hbf (10:26) mit Halt in Bochum Hbf (10:04) umgeleitet.#Versp\u00e4tungsk\u00fcrzung","pubDate":"2016-07-06T07:50:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.70000004768372,"cityId":["1587464635","254675011"],"cityName":["Wattenscheid","H\u00f6ntrop"],"copyCityName":["Wattenscheid","H\u00f6ntrop"],"cityLocation":["51.4815252748899,7.13435288232552","51.4558431705182,7.14904141519921"],"allLocations":["51.4815252748899,7.13435288232552","51.4558431705182,7.14904141519921","51.473214,7.139521","51.517896,7.45929","51.478648,7.224109","51.4369802631105,6.90519470727059"],"stopId":["8006226","8000080","8000041"],"stopName":["Wattenscheid","Dortmund Hbf","Bochum Hbf"],"copyStopName":["Wattenscheid","Dortmund Hbf","Bochum Hbf"],"stopLocation":["51.473214,7.139521","51.517896,7.45929","51.478648,7.224109"],"gtfsRouteId":["25895"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["51.4369802631105,6.90519470727059"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["S1","Wattenscheid","Dortmund","Versp\u00e4tungsk\u00fcrzung"],"_version_":1.5391086140195e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T12:32:35.349Z","isSproutLocation":false},{"id":"750597616086450179","uri":"https:\/\/twitter.com\/2320643005\/status\/750597616086450179","text":"RT @metronom4me: Wegen einer Bahn\u00fcbergangsst\u00f6rung zwischen Buchholz und Harburg kann es zu Versp\u00e4tung zwischen 5-15 Minuten kommen","pubDate":"2016-07-06T07:49:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1590980846","1656096448"],"cityName":["Buchholz","Harburg"],"copyCityName":["Buchholz","Harburg"],"cityLocation":["48.0811718021872,7.91140440657869","53.4541740867899,9.98901362264577"],"allLocations":["48.0811718021872,7.91140440657869","53.4541740867899,9.98901362264577","51.382919,6.775406","48.778898,10.698455"],"stopId":["8001600","8002593"],"stopName":["Duisburg-Buchholz","Harburg(Schwab)"],"copyStopName":["Duisburg-Buchholz","Harburg(Schwab)"],"stopLocation":["51.382919,6.775406","48.778898,10.698455"],"eventType":["Bahnprobleme","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"HVVStoerungen","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["metronom4me"],"_version_":1.5391085964831e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T12:32:18.621Z","isSproutLocation":false},{"id":"750596852995751936","uri":"https:\/\/twitter.com\/19770418\/status\/750596852995751936","text":"#Autobahn2: T\u00f6dlicher Unfall. Bei #Bornstedt Vollsperrung in Richtung Berlin. https:\/\/t.co\/WTJd6rTa9x https:\/\/t.co\/iHkuxZIRU1","pubDate":"2016-07-06T07:46:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"eventType":["Unfall","Verzoegerung"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Volksstimme","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Autobahn2","Bornstedt"],"urls":["http:\/\/www.volksstimme.de\/sachsen-anhalt\/lkw-crash-toedler-unfall-auf-der-autobahn-2"],"_version_":1.5391077568002e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T12:18:57.84Z","isSproutLocation":false},{"id":"750596181739311104","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750596181739311104","text":"R-Bahn R1 Richtung Geislingen (Steige) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Ebersbach (F) hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-06T07:44:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8002218","8001632"],"stopName":["Geislingen(Steige)","Ebersbach(Fils)"],"copyStopName":["Geislingen(Steige)","Ebersbach(Fils)"],"stopLocation":["48.619358,9.841941","48.71612,9.526582"],"allLocations":["48.619358,9.841941","48.71612,9.526582"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391069736545e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T12:06:30.973Z","isSproutLocation":false},{"id":"750595999110922241","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750595999110922241","text":"R-Bahn R3 Richtung Crailsheim mit der n\u00e4chsten Haltestelle None hat 0:13:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-06T07:43:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["116066941"],"cityName":["Crailsheim"],"copyCityName":["Crailsheim"],"cityLocation":["49.136562616526,10.0720194820344"],"allLocations":["49.136562616526,10.0720194820344","49.137872,10.064326"],"stopId":["8000067"],"stopName":["Crailsheim"],"copyStopName":["Crailsheim"],"stopLocation":["49.137872,10.064326"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391068766308e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T12:04:58.441Z","isSproutLocation":false},{"id":"750595392778174464","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750595392778174464","text":"Stemwede \u2013 Polizei \u2013 Radfahrer bei Unfall in Destel\u00a0verletzt https:\/\/t.co\/LwlQ9j8fcj","pubDate":"2016-07-06T07:41:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-145304","-1336067"],"cityName":["Stemwede","Destel"],"copyCityName":["Stemwede","Destel"],"cityLocation":["52.4342430216498,8.41625696336877","52.3726336079622,8.49766604144438"],"allLocations":["52.4342430216498,8.41625696336877","52.3726336079622,8.49766604144438"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/06\/stemwede-polizei-radfahrer-bei-unfall-in-destel-verletzt\/"],"_version_":1.5391065270439e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:59:25.054Z","isSproutLocation":false},{"id":"750594717553922052","uri":"https:\/\/twitter.com\/178139794\/status\/750594717553922052","text":"RT @SBahnBerlin: #S5: Auf Grund eines Notarzteinsatzes in einem Zug in #Mahlsdorf kommt es in Richtung #Spandau zu Versp\u00e4tungen und Teilaus\u2026","pubDate":"2016-07-06T07:38:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.85999995470047,"cityId":["-164713","-16343"],"cityName":["Mahlsdorf","Spandau"],"copyCityName":["Mahlsdorf","Spandau"],"cityLocation":["52.5005659475182,13.6117901886639","52.5192535894792,13.1817603965355"],"allLocations":["52.5005659475182,13.6117901886639","52.5192535894792,13.1817603965355","52.512163,13.611071","52.534475,13.197534","52.513257168391,13.5505553892139"],"stopId":["8089072","8010404"],"stopName":["Berlin-Mahlsdorf","Berlin-Spandau"],"copyStopName":["Berlin-Mahlsdorf","Berlin-Spandau"],"stopLocation":["52.512163,13.611071","52.534475,13.197534"],"gtfsRouteId":["5715"],"gtfsRouteName":["S5"],"copyGtfsRouteName":["S5"],"gtfsRouteLocation":["52.513257168391,13.5505553892139"],"eventType":["Einsatz","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"AndyOSW","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["S5","Mahlsdorf","Spandau"],"usermentions":["SBahnBerlin"],"_version_":1.5391061594698e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:53:34.508Z","isSproutLocation":false},{"id":"750594402100346880","uri":"https:\/\/twitter.com\/3579060316\/status\/750594402100346880","text":"ICE 50 Fernverkehr Umleitung, Versp\u00e4tung und Ausfall der Zwischenhalte Bad Hersfeld > Leipzig Hbf ...: Umleit... https:\/\/t.co\/YIkV0KfJhU","pubDate":"2016-07-06T07:37:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1002261921"],"cityName":["Bad Hersfeld"],"copyCityName":["Bad Hersfeld"],"cityLocation":["50.8681340689285,9.70684812066435"],"allLocations":["50.8681340689285,9.70684812066435","50.869632,9.716182","51.346549,12.383336"],"stopId":["8000020","8010205"],"stopName":["Bad Hersfeld","Leipzig Hbf"],"copyStopName":["Bad Hersfeld","Leipzig Hbf"],"stopLocation":["50.869632,9.716182","51.346549,12.383336"],"eventType":["Behinderungen","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Stoerungenbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29jv1bM"],"_version_":1.5391060029352e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:51:05.223Z","isSproutLocation":false},{"id":"750593944640249856","uri":"https:\/\/twitter.com\/2559674646\/status\/750593944640249856","text":"RT @Jan_sagt: Roosegaarde - van Gogh bicycle path auf die Hauptst\u00e4tter Stra\u00dfe - #Stau und #Feinstaub sind Geschichte in #Stuttgart https:\/\/\u2026","pubDate":"2016-07-06T07:35:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-2793104"],"cityName":["Stuttgart"],"copyCityName":["Stuttgart"],"cityLocation":["48.7792746968734,9.19275171338673"],"allLocations":["48.7792746968734,9.19275171338673","48.7704854498595,9.17610929010849"],"streetId":["97806"],"streetName":["Hauptst\u00e4tter Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Hauptst\u00e4tter Stra\u00dfe"],"streetLocation":["48.7704854498595,9.17610929010849"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"CriticalMass_S","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Stau","Feinstaub","Stuttgart"],"usermentions":["Jan_sagt"],"urls":["https:\/\/twitter.com\/modacitylife\/status\/750457215165853697"],"_version_":1.5391059673633e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:50:31.299Z","isSproutLocation":false},{"id":"750593649986117632","uri":"https:\/\/twitter.com\/166866601\/status\/750593649986117632","text":"#S5: Auf Grund eines Notarzteinsatzes in einem Zug in #Mahlsdorf kommt es in Richtung #Spandau zu Versp\u00e4tungen und Teilausf\u00e4llen.","pubDate":"2016-07-06T07:34:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.85999995470047,"cityId":["-164713","-16343"],"cityName":["Mahlsdorf","Spandau"],"copyCityName":["Mahlsdorf","Spandau"],"cityLocation":["52.5005659475182,13.6117901886639","52.5192535894792,13.1817603965355"],"allLocations":["52.5005659475182,13.6117901886639","52.5192535894792,13.1817603965355","52.512163,13.611071","52.534475,13.197534","52.513257168391,13.5505553892139"],"stopId":["8089072","8010404"],"stopName":["Berlin-Mahlsdorf","Berlin-Spandau"],"copyStopName":["Berlin-Mahlsdorf","Berlin-Spandau"],"stopLocation":["52.512163,13.611071","52.534475,13.197534"],"gtfsRouteId":["5715"],"gtfsRouteName":["S5"],"copyGtfsRouteName":["S5"],"gtfsRouteLocation":["52.513257168391,13.5505553892139"],"eventType":["Einsatz","Verzoegerung","Bahnprobleme"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"SBahnBerlin","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["S5","Mahlsdorf","Spandau"],"_version_":1.5391058118564e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:48:02.995Z","isSproutLocation":false},{"id":"750592997935448064","uri":"https:\/\/twitter.com\/20051569\/status\/750592997935448064","text":"B 27-Vollsperrung nach Brand von Audi-Cabrio: \n\n            Cabrio in Flammen: Die B 27 bei Bad ... https:\/\/t.co\/Zsci34Axy7","pubDate":"2016-07-06T07:31:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["100167"],"streetName":["B 27"],"copyStreetName":["B 27"],"streetLocation":["48.8414253670834,9.1709525640552"],"allLocations":["48.8414253670834,9.1709525640552"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"geaonline","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29pw3Wt"],"_version_":1.5391056120177e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:44:52.416Z","isSproutLocation":false},{"id":"750592898295533572","uri":"https:\/\/twitter.com\/152546261\/status\/750592898295533572","text":"POL-ESW: Pressemitteilung vom 06.07.2016 - Eschwege (ots) \u2013 Polizei Eschwege Verkehrsunfall Zu einem Wildunfall... https:\/\/t.co\/pdocUpCvpC","pubDate":"2016-07-06T07:31:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["26777042"],"cityName":["Eschwege"],"copyCityName":["Eschwege"],"cityLocation":["51.186866976656,10.0575055816519"],"allLocations":["51.186866976656,10.0575055816519"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"24PR_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/j4Wp50272wW"],"_version_":1.5391055374755e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:43:41.327Z","isSproutLocation":false},{"id":"750592898454913025","uri":"https:\/\/twitter.com\/152546261\/status\/750592898454913025","text":"POL-FR: Hochschwarwald, B 31, Titisee-Neustadt, OT Titisee, H\u00f6he \u201eAltes Schulhaus\u201c, Verkehrsunfall unter Alkoho... https:\/\/t.co\/603TPffUCc","pubDate":"2016-07-06T07:31:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-319155"],"cityName":["Titisee-Neustadt"],"copyCityName":["Titisee-Neustadt"],"cityLocation":["47.9433000991982,8.19991625154988"],"allLocations":["47.9433000991982,8.19991625154988","47.9851300411533,7.79585900740069","47.74295,8.067416"],"streetId":["44000"],"streetName":["B 31"],"copyStreetName":["B 31"],"streetLocation":["47.9851300411533,7.79585900740069"],"stopId":["0502968"],"stopName":["Schulhaus, Ibach"],"copyStopName":["Schulhaus, Ibach"],"stopLocation":["47.74295,8.067416"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"24PR_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/sGmY50272wX"],"_version_":1.539105513159e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:43:18.138Z","isSproutLocation":false},{"id":"750592696532791296","uri":"https:\/\/twitter.com\/2799795081\/status\/750592696532791296","text":"Bauarbeiten in Dover A20: Bitte planen Sie mehr Zeit f\u00fcr Ihre Anreise ein. Folgen Sie diesem Link f\u00fcr mehr Info: https:\/\/t.co\/UURJOTI4zn","pubDate":"2016-07-06T07:30:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["78478"],"streetName":["A20"],"copyStreetName":["A20"],"streetLocation":["53.8152881245778,10.6563276198078"],"allLocations":["53.8152881245778,10.6563276198078"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"POFerriesDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/2yQV301XoiS"],"_version_":1.5391055069042e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:43:12.172Z","isSproutLocation":false},{"id":"750592191878270976","uri":"https:\/\/twitter.com\/121401726\/status\/750592191878270976","text":"RT @MDR_SAN: Die #A2 ist bei #Irxleben in Richtung Berlin gesperrt. Lkw f\u00e4hrt in Stauende, Fahrer stirbt. https:\/\/t.co\/Z063tIVTOo https:\/\/t\u2026","pubDate":"2016-07-06T07:28:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-161681","240109189"],"cityName":["Irxleben","Berlin"],"copyCityName":["Irxleben","Berlin"],"cityLocation":["52.1642572430343,11.477153265486","52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.1642572430343,11.477153265486","52.5170364967649,13.3888599326045"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"foxfoursfive","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["A2","Irxleben"],"usermentions":["MDR_SAN"],"urls":["http:\/\/www.mdr.de\/sachsen-anhalt\/toedliche-unfaelle-autobahn-stauende-100.html"],"_version_":1.5391052881409e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:39:43.541Z","isSproutLocation":false},{"id":"750592112022913024","uri":"https:\/\/twitter.com\/2320643005\/status\/750592112022913024","text":"RE8 RE80 RB81 Update\nDurch die Oberleitungsst\u00f6rung kommt es noch zu Versp\u00e4tungen zw. 10-25 Minuten in beiden Richtungen zw. Hamburg\/Oldesloe","pubDate":"2016-07-06T07:27:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20833623"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"allLocations":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"HVVStoerungen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","_version_":1.5391052297425e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:38:47.85Z","isSproutLocation":false},{"id":"750591847391719426","uri":"https:\/\/twitter.com\/62740028\/status\/750591847391719426","text":"WMK: Einbruch in Gastst\u00e4tte; Unf\u00e4lle\n#Polizei #Einbruch #HessischLichtenau #Unfall #Wildunfall #Sontra #Waldkappel https:\/\/t.co\/WSFiW9dFoW","pubDate":"2016-07-06T07:26:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"companyId":["2648"],"companyName":["Gastst\u00e4tte"],"copyCompanyName":["Gastst\u00e4tte"],"companyLocation":["50.9074963,6.9748762"],"allLocations":["50.9074963,6.9748762","51.0577995257441,9.94681527062771","51.1346999759566,9.86903170678189"],"cityId":["-549429","-549422"],"cityName":["Sontra","Waldkappel"],"copyCityName":["Sontra","Waldkappel"],"cityLocation":["51.0577995257441,9.94681527062771","51.1346999759566,9.86903170678189"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"nh24de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Polizei","Einbruch","HessischLichtenau","Unfall","Wildunfall","Sontra","Waldkappel"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/Tv4K3w"],"_version_":1.5391051396667e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:37:21.946Z","isSproutLocation":false},{"id":"750591452028207104","uri":"https:\/\/twitter.com\/84522039\/status\/750591452028207104","text":"RT @BBK_Bund: Neu f\u00fcr Kommunen und B\u00fcrger: Informationen zu Sturzflut u. Hochwasser in A4 zum selber ausdrucken #barrierefrei https:\/\/t.co\/\u2026","pubDate":"2016-07-06T07:25:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103149"],"streetName":["A4"],"copyStreetName":["A4"],"streetLocation":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"allLocations":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"ff_ahrensburg","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["barrierefrei"],"usermentions":["BBK_Bund"],"urls":["http:\/\/www.bbk.bund.de\/SharedDocs\/Kurzmeldungen\/BBK\/DE\/2016\/Buergerinfo_Sturzflut_u_Hochwasser_eigener_Druck.html"],"_version_":1.5391049871398e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:34:56.485Z","isSproutLocation":false},{"id":"750591120489472000","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750591120489472000","text":"R-Bahn R72 Richtung B\u00f6blingen mit der n\u00e4chsten Haltestelle Untere Halde hat 0:10:30 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-06T07:24:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240062265"],"cityName":["B\u00f6blingen"],"copyCityName":["B\u00f6blingen"],"cityLocation":["48.6849690034405,9.01134440026215"],"allLocations":["48.6849690034405,9.01134440026215","48.687758,9.004128","47.890816,7.892242"],"stopId":["8001055","0500532"],"stopName":["B\u00f6blingen","Halde, Oberried-Schauinsland"],"copyStopName":["B\u00f6blingen","Halde, Oberried-Schauinsland"],"stopLocation":["48.687758,9.004128","47.890816,7.892242"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391048971405e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:33:30.656Z","isSproutLocation":false},{"id":"750591077489446912","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750591077489446912","text":"Bus 43 Richtung Killesberg mit der n\u00e4chsten Haltestelle Marienplatz hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-06T07:23:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["98638"],"streetName":["Marienplatz"],"copyStreetName":["Marienplatz"],"streetLocation":["48.7642107557222,9.1677554070766"],"allLocations":["48.7642107557222,9.1677554070766","48.137048,11.575386"],"stopId":["8004135"],"stopName":["M\u00fcnchen Marienplatz"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Marienplatz"],"stopLocation":["48.137048,11.575386"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391048943765e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:33:28.015Z","isSproutLocation":false},{"id":"750591047923822592","uri":"https:\/\/twitter.com\/464737135\/status\/750591047923822592","text":"Die #A2 ist bei #Irxleben in Richtung Berlin gesperrt. Lkw f\u00e4hrt in Stauende, Fahrer stirbt. https:\/\/t.co\/Z063tIVTOo https:\/\/t.co\/dXFBj5FWvg","pubDate":"2016-07-06T07:23:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-161681","240109189"],"cityName":["Irxleben","Berlin"],"copyCityName":["Irxleben","Berlin"],"cityLocation":["52.1642572430343,11.477153265486","52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.1642572430343,11.477153265486","52.5170364967649,13.3888599326045","51.5743221119206,7.49736098774886"],"streetId":["26151"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"MDR_SAN","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Swat.io","hashtags":["A2","Irxleben"],"urls":["http:\/\/www.mdr.de\/sachsen-anhalt\/toedliche-unfaelle-autobahn-stauende-100.html"],"_version_":1.5391048905848e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:33:24.404Z","isSproutLocation":false},{"id":"750590821473345536","uri":"https:\/\/twitter.com\/15454873\/status\/750590821473345536","text":"Unfall auf der #A2: Eingeklemmter Lkw-Fahrer stirbt im F\u00fchrerhaus https:\/\/t.co\/xOyGwsaUqH","pubDate":"2016-07-06T07:22:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["26151"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"allLocations":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"mzwebde","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["A2"],"urls":["http:\/\/www.mz-web.de\/24350228"],"_version_":1.5391048234518e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:32:20.381Z","isSproutLocation":false},{"id":"750590472746307585","uri":"https:\/\/twitter.com\/40532269\/status\/750590472746307585","text":"T\u00f6dlicher Verkehrsunfall bei Matzing - https:\/\/t.co\/wXb31KnCel","pubDate":"2016-07-06T07:21:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8003912"],"stopName":["Matzing"],"copyStopName":["Matzing"],"stopLocation":["47.935527,12.59239"],"allLocations":["47.935527,12.59239"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"FlensburgOnline","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"BlogEintraegePosten","urls":["http:\/\/www.flensburg-online.de\/blog\/2016-07\/toedlicher-verkehrsunfall-bei-matzing.html"],"_version_":1.5391046927626e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:30:15.743Z","isSproutLocation":false},{"id":"750590297797750785","uri":"https:\/\/twitter.com\/33858697\/status\/750590297797750785","text":"#Mittelsachsen: Unfall auf der B 101 - eine Verletzte https:\/\/t.co\/cPl8AAjqoO https:\/\/t.co\/kX9iHpBFVB","pubDate":"2016-07-06T07:20:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["8844"],"streetName":["B 101"],"copyStreetName":["B 101"],"streetLocation":["52.4136802565357,13.361886264484"],"allLocations":["52.4136802565357,13.361886264484"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"NEWS","user":"freie_presse","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Mittelsachsen"],"urls":["http:\/\/cvd.de\/b5pLA?t"],"_version_":1.5391046060086e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:28:53.011Z","isSproutLocation":false},{"id":"750589965218840576","uri":"https:\/\/twitter.com\/540033183\/status\/750589965218840576","text":"#A1 - Z\u00fcrich -> Bern - Zwischen Verzw. H\u00e4rkingen und  Oensingen Stau, Unfall, linker Fahrstreifen gesperrt","pubDate":"2016-07-06T07:19:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["90288"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"allLocations":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"eventType":["Stau","Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TCSverkehrA1","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Viatest_01","hashtags":["A1"],"_version_":1.5391045418358e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:27:51.811Z","isSproutLocation":false},{"id":"750589812613246976","uri":"https:\/\/twitter.com\/39473145\/status\/750589812613246976","text":"#Verkehr: A100 Stadtring Richtung Neuk\u00f6lln hinterm Kreuz Sch\u00f6neberg, Unfall, rechte Spur gesperrt, STAU ab Hohenzollerndamm + 25 Minuten","pubDate":"2016-07-06T07:18:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.0500000715256,"cityId":["-162902","-55751"],"cityName":["Neuk\u00f6lln","Sch\u00f6neberg"],"copyCityName":["Neuk\u00f6lln","Sch\u00f6neberg"],"cityLocation":["52.4454317701993,13.4434604927927","52.4794008562483,13.3527120839007"],"allLocations":["52.4454317701993,13.4434604927927","52.4794008562483,13.3527120839007","51.7495175352369,14.3281564454401","52.4866536251646,13.3031593227235"],"streetId":["20783","4238"],"streetName":["Stadtring","Hohenzollerndamm"],"copyStreetName":["Stadtring","Hohenzollerndamm"],"streetLocation":["51.7495175352369,14.3281564454401","52.4866536251646,13.3031593227235"],"eventType":["Unfall","Behinderungen","Stau"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"radioBERLIN","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Verkehr"],"_version_":1.5391044946551e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:27:06.814Z","isSproutLocation":false},{"id":"750589776710004737","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750589776710004737","text":"Bus 65 Richtung Obert\u00fcrkheim Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Schemppstra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-06T07:18:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.64999997615814,"cityId":["-1107914"],"cityName":["Obert\u00fcrkheim"],"copyCityName":["Obert\u00fcrkheim"],"cityLocation":["48.772289997209,9.28081601635549"],"allLocations":["48.772289997209,9.28081601635549","48.7364311291787,9.21491793676201","48.762013,9.267889","49.160871,8.290446"],"streetId":["99340"],"streetName":["Schemppstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Schemppstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.7364311291787,9.21491793676201"],"stopId":["8005772","8005217"],"stopName":["Stuttgart-Obert\u00fcrkheim","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Stuttgart-Obert\u00fcrkheim","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.762013,9.267889","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391044898799e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:27:02.259Z","isSproutLocation":false},{"id":"750589716471357440","uri":"https:\/\/twitter.com\/268742374\/status\/750589716471357440","text":"@iamjense @Buchstabenhause mit Elektro? Und Bielefeld > Berlin in 2.5 Stunden? Rund um den Stau fahren auch genug mit Hut und Wackeldackel.","pubDate":"2016-07-06T07:18:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"kroppenstedt","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5058910168712e+17,"replyUser":"iamjense","sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["iamjense","Buchstabenhause"],"_version_":1.539104477298e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:50.263Z","isSproutLocation":false},{"id":"750589580852793344","uri":"https:\/\/twitter.com\/34231651\/status\/750589580852793344","text":"Spektakul\u00e4rer Unfall: Bei Bad Abbach kippte ein Feuerwehrauto in einen Graben.  Es musste aufwendig geborgen werden. https:\/\/t.co\/J75vJ1fi2I","pubDate":"2016-07-06T07:17:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-956650","-935169"],"cityName":["Bad Abbach","Graben"],"copyCityName":["Bad Abbach","Graben"],"cityLocation":["48.9126777328564,12.0258155814533","48.1919485542249,10.8378221481012"],"allLocations":["48.9126777328564,12.0258155814533","48.1919485542249,10.8378221481012"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"mz_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","urls":["http:\/\/www.mittelbayerische.de\/region\/regensburg-land-nachrichten\/drehleiterfahrzeug-landet-im-graben-21364-art1400881.html"],"_version_":1.5391044242768e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:59.698Z","isSproutLocation":false},{"id":"750589529258618880","uri":"https:\/\/twitter.com\/1598049192\/status\/750589529258618880","text":"U78,U79: Unfall im Bereich Reeser Platz in Richtung D\u00fcsseldorf Hbf. Es kann bis ca. 09:50 Uhr zu Versp\u00e4tungen ... https:\/\/t.co\/6c63ekfb1Y","pubDate":"2016-07-06T07:17:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240126753"],"cityName":["D\u00fcsseldorf"],"copyCityName":["D\u00fcsseldorf"],"cityLocation":["51.2254018108283,6.77631369515374"],"allLocations":["51.2254018108283,6.77631369515374"],"eventType":["Unfall","Verzoegerung"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Rheinbahn_Info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Rheinbahn VerkehrsInfo","urls":["http:\/\/www.rheinbahn.de\/Seiten\/MeldungsDetail.aspx?Nr=126544"],"_version_":1.5391044145848e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:50.453Z","isSproutLocation":false},{"id":"750589420735201280","uri":"https:\/\/twitter.com\/166679712\/status\/750589420735201280","text":"RT @VerkehrNRW: A46 Hemer Richtung Hagen zwischen Hagen-Hohenlimburg und Hagen 2 km Stau","pubDate":"2016-07-06T07:17:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.700000166893,"cityId":["-1800297","-2825418"],"cityName":["Hagen","Hohenlimburg"],"copyCityName":["Hagen","Hohenlimburg"],"cityLocation":["51.3417568875566,7.48552846510076","51.3576205448209,7.57317485291633"],"allLocations":["51.3417568875566,7.48552846510076","51.3576205448209,7.57317485291633"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TV58de","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["VerkehrNRW"],"_version_":1.5391044109022e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:46.943Z","isSproutLocation":false},{"id":"750589384295124992","uri":"https:\/\/twitter.com\/148308432\/status\/750589384295124992","text":"Die M\u00fcll-Lawine stoppen \u2013 #Interview zu #ZeroWaste\nhttps:\/\/t.co\/EReitw6lM4\n#umwelt #meere #plastikm\u00fcll #mikroplastik","pubDate":"2016-07-06T07:17:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0502141"],"stopName":["Lawine, Todtnau-Fahl"],"copyStopName":["Lawine, Todtnau-Fahl"],"stopLocation":["47.853729,7.997737"],"allLocations":["47.853729,7.997737"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["EKEL","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"TM20_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Interview","ZeroWaste","umwelt","meere","plastikm\u00fcll","mikroplastik"],"urls":["http:\/\/www.tm20.de\/interview-zero-waste\/"],"_version_":1.5391044027611e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:39.177Z","isSproutLocation":false},{"id":"750589326547976193","uri":"https:\/\/twitter.com\/522449895\/status\/750589326547976193","text":"Unfall in Meura: Polizei fasst den Mann, der drei Stuten t\u00f6tete https:\/\/t.co\/MYEtJhWNJ2","pubDate":"2016-07-06T07:16:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1273290"],"cityName":["Meura"],"copyCityName":["Meura"],"cityLocation":["50.5797960832763,11.2069755701376"],"allLocations":["50.5797960832763,11.2069755701376"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"robertmueller48","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/19sXkXDX7"],"_version_":1.5391044018687e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:38.327Z","isSproutLocation":false},{"id":"750589241973940224","uri":"https:\/\/twitter.com\/123856079\/status\/750589241973940224","text":"A40 Venlo Richtung Duisburg zwischen Moers-Zentrum und Rheinbr\u00fccke Neuenkamp 5 km Stau (Zeitverlust: etwa 20 Minuten)","pubDate":"2016-07-06T07:16:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240055326","603140392"],"cityName":["Duisburg","Neuenkamp"],"copyCityName":["Duisburg","Neuenkamp"],"cityLocation":["51.4349993671541,6.75956209139853","52.0347671838379,8.98364592645467"],"allLocations":["51.4349993671541,6.75956209139853","52.0347671838379,8.98364592645467","49.036944872255,8.30335999768332","51.0903995732204,7.03838124063565","51.340998,6.192578","50.418391,7.527923"],"streetId":["62328","76283"],"streetName":["Rheinbr\u00fccke","Neuenkamp"],"copyStreetName":["Rheinbr\u00fccke","Neuenkamp"],"streetLocation":["49.036944872255,8.30335999768332","51.0903995732204,7.03838124063565"],"stopId":["8003155","8006036"],"stopName":["Venlo(Gr)","Urmitz Rheinbr\u00fccke"],"copyStopName":["Venlo(Gr)","Urmitz Rheinbr\u00fccke"],"stopLocation":["51.340998,6.192578","50.418391,7.527923"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrNRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","_version_":1.5391044003787e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:36.906Z","isSproutLocation":false},{"id":"750589233807650816","uri":"https:\/\/twitter.com\/123856079\/status\/750589233807650816","text":"A40 Dortmund Richtung Essen zwischen Bochum-Werne und Bochum-Harpen 2 km Stau","pubDate":"2016-07-06T07:16:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.0714285373688,"cityId":["-1829065","-62713","-62644","254733235","254725094"],"cityName":["Dortmund","Essen","Bochum","Werne","Harpen"],"copyCityName":["Dortmund","Essen","Bochum","Werne","Harpen"],"cityLocation":["51.5078756686416,7.45009559525379","51.4410231269605,7.04534239844543","51.470933601939,7.23119230594969","51.4861766782863,7.30651159292894","51.4890550656744,7.26949902692959"],"allLocations":["51.5078756686416,7.45009559525379","51.4410231269605,7.04534239844543","51.470933601939,7.23119230594969","51.4861766782863,7.30651159292894","51.4890550656744,7.26949902692959","51.4962184339837,7.28810891694824"],"streetId":["18621"],"streetName":["A40"],"copyStreetName":["A40"],"streetLocation":["51.4962184339837,7.28810891694824"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrNRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","_version_":1.5391044075866e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:43.781Z","isSproutLocation":false},{"id":"750588963585482753","uri":"https:\/\/twitter.com\/340330562\/status\/750588963585482753","text":"RT @FFHRegional: #Rheingau: Baustellen-Terror auf der #B42 wird noch heftiger - drei Wochen Vollsperrung geplant -  #R\u00fcdesheim https:\/\/t.co\u2026","pubDate":"2016-07-06T07:15:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1244226"],"cityName":["R\u00fcdesheim"],"copyCityName":["R\u00fcdesheim"],"cityLocation":["49.8452301931631,7.80434024736827"],"allLocations":["49.8452301931631,7.80434024736827","50.3520522406855,7.60949285667398","49.97689,7.915418"],"streetId":["66891"],"streetName":["B42"],"copyStreetName":["B42"],"streetLocation":["50.3520522406855,7.60949285667398"],"stopId":["8005213"],"stopName":["R\u00fcdesheim(Rhein)"],"copyStopName":["R\u00fcdesheim(Rhein)"],"stopLocation":["49.97689,7.915418"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"NadjaWei","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Rheingau","B42","R\u00fcdesheim"],"usermentions":["FFHRegional"],"urls":["http:\/\/ffh.de\/link\/a63736t"],"_version_":1.5391044662974e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:39.769Z","isSproutLocation":false},{"id":"750588937094201344","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750588937094201344","text":"Bad Essen - Polizei - Schwerer Verkehrsunfall in Barkhausen: Am Dienstagnachmittag ereignete sich gegen 16.30... https:\/\/t.co\/5Ymuxh5JUQ","pubDate":"2016-07-06T07:15:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240096969","244988855"],"cityName":["Bad Essen","Barkhausen"],"copyCityName":["Bad Essen","Barkhausen"],"cityLocation":["52.319575598292,8.34405990703764","52.2511763988443,8.91164469879109"],"allLocations":["52.319575598292,8.34405990703764","52.2511763988443,8.91164469879109"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29jo0YA"],"_version_":1.5391044662974e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:39.769Z","isSproutLocation":false},{"id":"750588921969577984","uri":"https:\/\/twitter.com\/327941852\/status\/750588921969577984","text":"Bad Essen - Polizei - Schwerer Verkehrsunfall in Barkhausen: Am Dienstagnachmittag ereignete sic... https:\/\/t.co\/nPcbQNPCRD #Nachrichten","pubDate":"2016-07-06T07:15:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240096969","244988855"],"cityName":["Bad Essen","Barkhausen"],"copyCityName":["Bad Essen","Barkhausen"],"cityLocation":["52.319575598292,8.34405990703764","52.2511763988443,8.91164469879109"],"allLocations":["52.319575598292,8.34405990703764","52.2511763988443,8.91164469879109"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TimsDailyNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Nachrichten"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29jnQjz"],"_version_":1.5391044662964e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:39.769Z","isSproutLocation":false},{"id":"750588909059469312","uri":"https:\/\/twitter.com\/295535500\/status\/750588909059469312","text":"#Focus Bad Essen - Polizei - Schwerer Verkehrsunfall in Barkhausen: Am Dienstagnachmittag ereign... https:\/\/t.co\/CpQqIW3mME #Nachrichten","pubDate":"2016-07-06T07:15:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240096969","244988855"],"cityName":["Bad Essen","Barkhausen"],"copyCityName":["Bad Essen","Barkhausen"],"cityLocation":["52.319575598292,8.34405990703764","52.2511763988443,8.91164469879109"],"allLocations":["52.319575598292,8.34405990703764","52.2511763988443,8.91164469879109"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ZwitscherHase","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29jnWrO"],"_version_":1.539104459381e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:33.174Z","isSproutLocation":false},{"id":"750588902268923904","uri":"https:\/\/twitter.com\/303099096\/status\/750588902268923904","text":"#Focus Bad Essen - Polizei - Schwerer Verkehrsunfall in Barkhausen: Am Dienstagnachmittag ereign... https:\/\/t.co\/GS1KPyNRJw #Nachrichten","pubDate":"2016-07-06T07:15:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240096969","244988855"],"cityName":["Bad Essen","Barkhausen"],"copyCityName":["Bad Essen","Barkhausen"],"cityLocation":["52.319575598292,8.34405990703764","52.2511763988443,8.91164469879109"],"allLocations":["52.319575598292,8.34405990703764","52.2511763988443,8.91164469879109"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"NeuigkeitenD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29jnWrO"],"_version_":1.539104459381e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:33.174Z","isSproutLocation":false},{"id":"750588894127718400","uri":"https:\/\/twitter.com\/304463145\/status\/750588894127718400","text":"#Focus Bad Essen - Polizei - Schwerer Verkehrsunfall in Barkhausen: Am Dienstagnachmittag ereign... https:\/\/t.co\/5T0bkXBwSb #Nachrichten","pubDate":"2016-07-06T07:15:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240096969","244988855"],"cityName":["Bad Essen","Barkhausen"],"copyCityName":["Bad Essen","Barkhausen"],"cityLocation":["52.319575598292,8.34405990703764","52.2511763988443,8.91164469879109"],"allLocations":["52.319575598292,8.34405990703764","52.2511763988443,8.91164469879109"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Zwitscher_Vogel","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29mPQGU"],"_version_":1.5391044662964e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:39.769Z","isSproutLocation":false},{"id":"750588887056130053","uri":"https:\/\/twitter.com\/86714988\/status\/750588887056130053","text":"#Focus Bad Essen - Polizei - Schwerer Verkehrsunfall in Barkhausen: Am Dienstagnachmittag ereign... https:\/\/t.co\/hRk7KBijUH #Nachrichten","pubDate":"2016-07-06T07:15:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240096969","244988855"],"cityName":["Bad Essen","Barkhausen"],"copyCityName":["Bad Essen","Barkhausen"],"cityLocation":["52.319575598292,8.34405990703764","52.2511763988443,8.91164469879109"],"allLocations":["52.319575598292,8.34405990703764","52.2511763988443,8.91164469879109"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"jochenberger","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29mPJLk"],"_version_":1.539104459381e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:33.174Z","isSproutLocation":false},{"id":"750588756726603777","uri":"https:\/\/twitter.com\/386434501\/status\/750588756726603777","text":"Menschen im Frankfurter Stadtteil Harheim haben Angst vor Hochwasser. Stadtentw\u00e4sserung plant Begehung am Eschbach. https:\/\/t.co\/pbQeAAzBen","pubDate":"2016-07-06T07:14:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["30149131"],"cityName":["Harheim"],"copyCityName":["Harheim"],"cityLocation":["50.1822869918614,8.69297158210207"],"allLocations":["50.1822869918614,8.69297158210207"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"FRlokal","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","urls":["http:\/\/www.fr-online.de\/frankfurt\/eschbach-in-harheim-angst-vor-hochwasser,1472798,34460838.html"],"_version_":1.5391042460063e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:09.684Z","isSproutLocation":false},{"id":"750588600132243457","uri":"https:\/\/twitter.com\/436556435\/status\/750588600132243457","text":"Wegen einer Bahn\u00fcbergangs-St\u00f6rung zwischen Langenhagen und Bissendorf (B\u00fc Km 14,016),\n\nkommt zu Versp\u00e4tungen (5 - 7 min) in beiden","pubDate":"2016-07-06T07:14:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1000000238419,"cityId":["-59415","-1819445"],"cityName":["Langenhagen","Bissendorf"],"copyCityName":["Langenhagen","Bissendorf"],"cityLocation":["52.4646424747674,9.70319789581478","52.2618908992432,8.20942148810414"],"allLocations":["52.4646424747674,9.70319789581478","52.2618908992432,8.20942148810414"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"erixxinfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Sharepoint Verkehrslage bitbox","_version_":1.5391044662932e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:39.769Z","isSproutLocation":false},{"id":"750588017027510272","uri":"https:\/\/twitter.com\/203123092\/status\/750588017027510272","text":"Im S-Bahn-Verkehr in #Frankfurt hat es heute Morgen Versp\u00e4tungen gegeben: https:\/\/t.co\/BI6A3q7b2G","pubDate":"2016-07-06T07:11:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27418664"],"cityName":["Frankfurt"],"copyCityName":["Frankfurt"],"cityLocation":["50.1106528845992,8.68209343316902"],"allLocations":["50.1106528845992,8.68209343316902"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"hrinfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Frankfurt"],"urls":["http:\/\/ow.ly\/OYEL301XVOt"],"_version_":1.5391044569903e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:30.897Z","isSproutLocation":false},{"id":"750588003505111043","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750588003505111043","text":"Bad Essen \u2013 Polizei \u2013 Schwerer Verkehrsunfall in\u00a0Barkhausen https:\/\/t.co\/a9pvpFasyT","pubDate":"2016-07-06T07:11:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240096969","244988855"],"cityName":["Bad Essen","Barkhausen"],"copyCityName":["Bad Essen","Barkhausen"],"cityLocation":["52.319575598292,8.34405990703764","52.2511763988443,8.91164469879109"],"allLocations":["52.319575598292,8.34405990703764","52.2511763988443,8.91164469879109"],"eventType":["Unfall"],"tweetType":"STRASSE","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/06\/bad-essen-polizei-schwerer-verkehrsunfall-in-barkhausen\/"],"_version_":1.539104464734e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:38.281Z","isSproutLocation":false},{"id":"750587851197251584","uri":"https:\/\/twitter.com\/66711117\/status\/750587851197251584","text":"#Rheingau: Baustellen-Terror auf der #B42 wird noch heftiger - drei Wochen Vollsperrung geplant -  #R\u00fcdesheim https:\/\/t.co\/nIPwBR57zt","pubDate":"2016-07-06T07:11:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1244226"],"cityName":["R\u00fcdesheim"],"copyCityName":["R\u00fcdesheim"],"cityLocation":["49.8452301931631,7.80434024736827"],"allLocations":["49.8452301931631,7.80434024736827","50.3520522406855,7.60949285667398","49.97689,7.915418"],"streetId":["66891"],"streetName":["B42"],"copyStreetName":["B42"],"streetLocation":["50.3520522406855,7.60949285667398"],"stopId":["8005213"],"stopName":["R\u00fcdesheim(Rhein)"],"copyStopName":["R\u00fcdesheim(Rhein)"],"stopLocation":["49.97689,7.915418"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"FFHRegional","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetPush","hashtags":["Rheingau","B42","R\u00fcdesheim"],"urls":["http:\/\/ffh.de\/link\/a63736t"],"_version_":1.5391044556984e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:29.662Z","isSproutLocation":false},{"id":"750587441258622976","uri":"https:\/\/twitter.com\/232226664\/status\/750587441258622976","text":"RT @Farfallus: Um 8 Uhr morgens das Becks kippen und dann ab zur Baustelle","pubDate":"2016-07-06T07:09:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["130857"],"companyName":["Becks"],"copyCompanyName":["Becks"],"companyLocation":["53.0782135,8.7904481"],"allLocations":["53.0782135,8.7904481"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"FKM1900","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["Farfallus"],"_version_":1.5391042108056e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:36.113Z","isSproutLocation":false},{"id":"750586646521847808","uri":"https:\/\/twitter.com\/497409774\/status\/750586646521847808","text":"Vor 49 Jahren: Nahe Langenweddingen st\u00f6\u00dft ein Reisezug mit einem Tank-LKW zusammen.\nEs ist mit 94 Toten das schwerste Zugungl\u00fcck der DDR.","pubDate":"2016-07-06T07:06:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-3980178"],"cityName":["Langenweddingen"],"copyCityName":["Langenweddingen"],"cityLocation":["52.0432973784805,11.5218712186809"],"allLocations":["52.0432973784805,11.5218712186809"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"KleinerAktivist","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","_version_":1.5391042094666e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:34.835Z","isSproutLocation":false},{"id":"750586101438570496","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750586101438570496","text":"Bus 90 Richtung Giebel mit der n\u00e4chsten Haltestelle Tachenbergstra\u00dfe hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-06T07:04:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["60101461"],"cityName":["Giebel"],"copyCityName":["Giebel"],"cityLocation":["48.8050521069973,9.08970731710481"],"allLocations":["48.8050521069973,9.08970731710481","48.8238867805457,9.12756388117822"],"streetId":["99678"],"streetName":["Tachenbergstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Tachenbergstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.8238867805457,9.12756388117822"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391044556953e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:29.662Z","isSproutLocation":false},{"id":"750585384367783936","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750585384367783936","text":"Bus 105 Richtung Esslingen (N) Am Sch\u00f6nen Rain mit der n\u00e4chsten Haltestelle Schelztor hat 0:40:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-06T07:01:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8001920"],"stopName":["Esslingen(Neckar)"],"copyStopName":["Esslingen(Neckar)"],"stopLocation":["48.73881,9.30008"],"allLocations":["48.73881,9.30008"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391044607064e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:34.437Z","isSproutLocation":false},{"id":"750585216226496512","uri":"https:\/\/twitter.com\/526574573\/status\/750585216226496512","text":"Frankfurter Stra\u00dfe Porz-Wahn: Umleitung der Bus-Linien 160, 162 und 167.. https:\/\/t.co\/xUz4VM5zi9","pubDate":"2016-07-06T07:00:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103567"],"streetName":["Frankfurter Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Frankfurter Stra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4064003265402,10.7433603146239"],"allLocations":["52.4064003265402,10.7433603146239","50.915219,7.051262","50.858133,7.079266"],"stopId":["8003358","8004873"],"stopName":["K\u00f6ln Frankfurter Stra\u00dfe","Porz-Wahn"],"copyStopName":["K\u00f6ln Frankfurter Stra\u00dfe","Porz-Wahn"],"stopLocation":["50.915219,7.051262","50.858133,7.079266"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"reportkoeln","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"report-k.de ","urls":["http:\/\/tinyurl.com\/h8waxjt"],"_version_":1.5391044607054e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:34.437Z","isSproutLocation":false},{"id":"750585156734480384","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750585156734480384","text":"POL-AA: Raum Ellwangen: Diebstahl, Feuerwehreinsatz; Radfahrer-Blutentnahme; Verkehrsunf\u00e4lle https:\/\/t.co\/5816ITjagh","pubDate":"2016-07-06T07:00:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1012439719"],"cityName":["Raum"],"copyCityName":["Raum"],"cityLocation":["50.6596840607142,12.7025031279198"],"allLocations":["50.6596840607142,12.7025031279198","48.964121,10.129681"],"stopId":["8001751"],"stopName":["Ellwangen"],"copyStopName":["Ellwangen"],"stopLocation":["48.964121,10.129681"],"eventType":["Einsatz","Unfall"],"tweetType":"STRASSE","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-aa-raum-ellwangen-diebstahl-feuerwehreinsatz-radfahrer-blutentnahme-verkehrsunfaelle\/mitteilung\/1214377\/"],"_version_":1.5391044607043e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:34.437Z","isSproutLocation":false},{"id":"750584919177428993","uri":"https:\/\/twitter.com\/1891253906\/status\/750584919177428993","text":"RT @aznachrichten: Signalst\u00f6rung in Tunnel in Frankfurt. S-Bahn-Verkehr ausgebremst. Dauer d St\u00f6rung noch offen. Versp\u00e4tungen auf allen Lin\u2026","pubDate":"2016-07-06T06:59:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27418664"],"cityName":["Frankfurt"],"copyCityName":["Frankfurt"],"cityLocation":["50.1106528845992,8.68209343316902"],"allLocations":["50.1106528845992,8.68209343316902"],"eventType":["Bahnprobleme","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Nahe71","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["aznachrichten"],"_version_":1.5391044591556e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:32.957Z","isSproutLocation":false},{"id":"750584906925957120","uri":"https:\/\/twitter.com\/942226236\/status\/750584906925957120","text":"RT @neuepresse: Bei einem schweren Unfall ist auf der L188 ein Motorradfahrer gestorben https:\/\/t.co\/i8rHPqcL6t","pubDate":"2016-07-06T06:59:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["76646"],"streetName":["L188"],"copyStreetName":["L188"],"streetLocation":["51.0451348072315,7.07879728827793"],"allLocations":["51.0451348072315,7.07879728827793"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"GarionCoyote","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["neuepresse"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29jiYLo"],"_version_":1.5391044517715e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:25.916Z","isSproutLocation":false},{"id":"750584874671677440","uri":"https:\/\/twitter.com\/569254632\/status\/750584874671677440","text":"Frau Kollegin @Dropsili warum ist Hamburg eine einzige Baustelle???","pubDate":"2016-07-06T06:59:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["20833623"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"allLocations":["53.5503413823231,10.0006539920974"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"queenmab82","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["Dropsili"],"_version_":1.5391044517715e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:25.916Z","isSproutLocation":false},{"id":"750584813715939328","uri":"https:\/\/twitter.com\/1855631604\/status\/750584813715939328","text":"08:41 Uhr - Achtung, Unfall auf der A24 Richtung L\u00fcbeck, Lkw ist unter der Br\u00fccke h\u00e4ngen geblieben mit dem Arm Aufbau. Danke dem Melder.","pubDate":"2016-07-06T06:58:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25327151"],"cityName":["L\u00fcbeck"],"copyCityName":["L\u00fcbeck"],"cityLocation":["53.8664436155119,10.6847384184394"],"allLocations":["53.8664436155119,10.6847384184394","47.749311,8.974147"],"stopId":["0501931"],"stopName":["Unter der Br\u00fccke, Radolfzell am Bodensee"],"copyStopName":["Unter der Br\u00fccke, Radolfzell am Bodensee"],"stopLocation":["47.749311,8.974147"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PK_Hamburg","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","_version_":1.5391044591535e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:32.957Z","isSproutLocation":false},{"id":"750584754051973120","uri":"https:\/\/twitter.com\/17550350\/status\/750584754051973120","text":"Bei einem schweren Unfall ist auf der L188 ein Motorradfahrer gestorben https:\/\/t.co\/i8rHPqcL6t","pubDate":"2016-07-06T06:58:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["76646"],"streetName":["L188"],"copyStreetName":["L188"],"streetLocation":["51.0451348072315,7.07879728827793"],"allLocations":["51.0451348072315,7.07879728827793"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"neuepresse","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","urls":["http:\/\/bit.ly\/29jiYLo"],"_version_":1.5391044591535e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:32.957Z","isSproutLocation":false},{"id":"750584565467648000","uri":"https:\/\/twitter.com\/744980061925810176\/status\/750584565467648000","text":"Hexe hat im #Kindergarten aufgemalt, was sie mal werden m\u00f6chte... Auf ihrem Bild ist ein #Bauarbeiter auf seiner #Baustelle zu sehen... :)","pubDate":"2016-07-06T06:58:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0500237"],"stopName":["Sexau Kindergarten"],"copyStopName":["Sexau Kindergarten"],"stopLocation":["48.097454,7.902501"],"allLocations":["48.097454,7.902501"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"frl_lono","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Kindergarten","Bauarbeiter","Baustelle"],"_version_":1.5391044517694e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:25.916Z","isSproutLocation":false},{"id":"750583939627180033","uri":"https:\/\/twitter.com\/34333589\/status\/750583939627180033","text":"Hat Fahrern in der N\u00e4he geholfen, mit der Meldung ein schwerer stau auf L52 - Corneliusstra\u00dfe, D\u00fcsseldorf mit @waze - Fahre Sozial. https...","pubDate":"2016-07-06T06:55:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3666667938232,"cityId":["-62539"],"cityName":["D\u00fcsseldorf"],"copyCityName":["D\u00fcsseldorf"],"cityLocation":["51.2385859192221,6.78996364300895"],"allLocations":["51.2385859192221,6.78996364300895","51.2277877338149,6.78734552558045","51.2164254378013,6.78263863158049"],"streetId":["32541","30230"],"streetName":["L52","Corneliusstra\u00dfe"],"copyStreetName":["L52","Corneliusstra\u00dfe"],"streetLocation":["51.2277877338149,6.78734552558045","51.2164254378013,6.78263863158049"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"michaelpehl","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Waze","usermentions":["waze"],"_version_":1.53910445761e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:31.485Z","isSproutLocation":false},{"id":"750583632679632900","uri":"https:\/\/twitter.com\/2827914745\/status\/750583632679632900","text":"POL-AA: Raum Aalen: Mehrere Diebst\u00e4hle; Verkehrsunf\u00e4lle #Polizei https:\/\/t.co\/GWq5CIbitt","pubDate":"2016-07-06T06:54:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1012439719","240052230"],"cityName":["Raum","Aalen"],"copyCityName":["Raum","Aalen"],"cityLocation":["50.6596840607142,12.7025031279198","48.8362705045704,10.0931765137745"],"allLocations":["50.6596840607142,12.7025031279198","48.8362705045704,10.0931765137745","48.841013,10.096271"],"stopId":["8000002"],"stopName":["Aalen"],"copyStopName":["Aalen"],"stopLocation":["48.841013,10.096271"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeiNewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Polizei"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/branche\/polizei\/pol-aa-raum-aalen-mehrere-diebsthle-verkehrsunflle\/"],"_version_":1.5391041863402e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:12.784Z","isSproutLocation":false},{"id":"750583527993970688","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750583527993970688","text":"Bus 42 Richtung Erwin-Schoettle-Platz mit der n\u00e4chsten Haltestelle Rosenbergplatz hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-06T06:53:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["99204"],"streetName":["Rosenbergplatz"],"copyStreetName":["Rosenbergplatz"],"streetLocation":["48.7783623967299,9.15576457219642"],"allLocations":["48.7783623967299,9.15576457219642"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391041863392e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:12.784Z","isSproutLocation":false},{"id":"750582897845891072","uri":"https:\/\/twitter.com\/2460981166\/status\/750582897845891072","text":"RT @TH24DeineNews: Schwer Verkehrsunfall zwischen #Weimar und Abzweig Ulla. Mindestens ein Schwerverletzter. Einsatzkr\u00e4fte noch vor Ort htt\u2026","pubDate":"2016-07-06T06:51:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["423889907"],"cityName":["Weimar"],"copyCityName":["Weimar"],"cityLocation":["50.9802812777401,11.3290855088622"],"allLocations":["50.9802812777401,11.3290855088622","50.991487,11.326458"],"stopId":["8010366"],"stopName":["Weimar"],"copyStopName":["Weimar"],"stopLocation":["50.991487,11.326458"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"HerrBeer","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Weimar"],"usermentions":["TH24DeineNews"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/SchwerverletztB7Ulla"],"_version_":1.5391042047039e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:30.293Z","isSproutLocation":false},{"id":"750582664885833728","uri":"https:\/\/twitter.com\/15244170\/status\/750582664885833728","text":"Was ist denn heut los \u00fcber all Stau in\/um M\u00fcnchen. Das ist doch nicht normal","pubDate":"2016-07-06T06:50:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1700534808"],"cityName":["M\u00fcnchen"],"copyCityName":["M\u00fcnchen"],"cityLocation":["48.1371078976613,11.5753821798641"],"allLocations":["48.1371078976613,11.5753821798641"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"nickel715","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Tweetbot for i\u039fS","_version_":1.5391042047008e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:30.293Z","isSproutLocation":false},{"id":"750582359943241728","uri":"https:\/\/twitter.com\/705033373681635329\/status\/750582359943241728","text":"Erdbeben, Tsunami, sichere H\u00e4fen -\u2026 https:\/\/t.co\/kr6P20VJMd #volksbetrug #pegida #infokrieg","pubDate":"2016-07-06T06:49:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["310469403"],"cityName":["H\u00e4fen"],"copyCityName":["H\u00e4fen"],"cityLocation":["53.1125000153595,8.73416697355886"],"allLocations":["53.1125000153595,8.73416697355886"],"eventType":["Naturereignis"],"tweetType":"SDW","user":"amtickerde","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["volksbetrug","pegida","infokrieg"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29lW0Wm"],"_version_":1.5391041847506e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:11.266Z","isSproutLocation":false},{"id":"750582127545155584","uri":"https:\/\/twitter.com\/1139443561\/status\/750582127545155584","text":"B312 auf der Umleitungen Ochsenhausen\/Biberach zwischen Winterreute und Bergerhausen H\u00f6he B30: The post B312 ... https:\/\/t.co\/FVLlbbQ9Ki","pubDate":"2016-07-06T06:48:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"companyId":["65460"],"companyName":["post"],"copyCompanyName":["post"],"companyLocation":["50.7154902,7.1300297"],"allLocations":["50.7154902,7.1300297","48.0701284498009,9.93714577891678","49.1915234206661,9.14001027179699","51.4361759924181,7.0439122063194","48.3507350239369,9.96077583880133","48.6905742406404,9.21833688228"],"cityId":["-2801247","-3318344","257596595"],"cityName":["Ochsenhausen","Biberach","Bergerhausen"],"copyCityName":["Ochsenhausen","Biberach","Bergerhausen"],"cityLocation":["48.0701284498009,9.93714577891678","49.1915234206661,9.14001027179699","51.4361759924181,7.0439122063194"],"streetId":["102481","100170"],"streetName":["B30","B312"],"copyStreetName":["B30","B312"],"streetLocation":["48.3507350239369,9.96077583880133","48.6905742406404,9.21833688228"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BlitzerUlm","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29Nkwi0"],"_version_":1.5391042038535e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:29.486Z","isSproutLocation":false},{"id":"750581086657314816","uri":"https:\/\/twitter.com\/2172026164\/status\/750581086657314816","text":"RT @wknachrichten: Signalst\u00f6rung in Tunnel in Frankfurt. S-Bahn-Verkehr ausgebremst. Dauer d St\u00f6rung noch offen. Versp\u00e4tungen auf allen Lin\u2026","pubDate":"2016-07-06T06:44:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27418664"],"cityName":["Frankfurt"],"copyCityName":["Frankfurt"],"cityLocation":["50.1106528845992,8.68209343316902"],"allLocations":["50.1106528845992,8.68209343316902"],"eventType":["Bahnprobleme","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"AnneSchnuppi","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["wknachrichten"],"_version_":1.5391041829355e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:09.537Z","isSproutLocation":false},{"id":"750580986480582656","uri":"https:\/\/twitter.com\/34333589\/status\/750580986480582656","text":"Hat Fahrern in der N\u00e4he geholfen, mit der Meldung ein schwerer stau auf B8 > Zentrum \/ Universit\u00e4t, D\u00fcsseldorf mit @waze - Fahre Sozial. ...","pubDate":"2016-07-06T06:43:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.299999833107,"companyId":["54700"],"companyName":["Universit\u00e4t"],"copyCompanyName":["Universit\u00e4t"],"companyLocation":["50.8759020,8.0195490"],"allLocations":["50.8759020,8.0195490","51.3725486993227,10.8841714032527","48.5266695174052,9.05161605411229","51.2385859192221,6.78996364300895","51.3283472356925,6.75933573786337","47.916531,7.700029","51.492604,7.41764"],"cityId":["152597760","536771685","-62539"],"cityName":["Zentrum","Universit\u00e4t","D\u00fcsseldorf"],"copyCityName":["Zentrum","Universit\u00e4t","D\u00fcsseldorf"],"cityLocation":["51.3725486993227,10.8841714032527","48.5266695174052,9.05161605411229","51.2385859192221,6.78996364300895"],"streetId":["32538"],"streetName":["B8"],"copyStreetName":["B8"],"streetLocation":["51.3283472356925,6.75933573786337"],"stopId":["0498652","8004419"],"stopName":["Zentrum, Bad Krozingen","Dortmund Universit\u00e4t"],"copyStopName":["Zentrum, Bad Krozingen","Dortmund Universit\u00e4t"],"stopLocation":["47.916531,7.700029","51.492604,7.41764"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"michaelpehl","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Waze","usermentions":["waze"],"_version_":1.5391041829344e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:09.537Z","isSproutLocation":false},{"id":"750580942905933824","uri":"https:\/\/twitter.com\/2786082002\/status\/750580942905933824","text":"#Erfurt #Nahverkehr #EVAG Schienenersatzverkehr vom 8.7. bis 11.7. zwischen Universit\u00e4t und Rieth! Gleisbauarbeiten im Bereich Klinikum.","pubDate":"2016-07-06T06:43:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["54700"],"companyName":["Universit\u00e4t"],"copyCompanyName":["Universit\u00e4t"],"companyLocation":["50.8759020,8.0195490"],"allLocations":["50.8759020,8.0195490","50.9777974047551,11.0287363987312","51.0041048765638,11.0149070145952"],"cityId":["240038130","266026679"],"cityName":["Erfurt","Rieth"],"copyCityName":["Erfurt","Rieth"],"cityLocation":["50.9777974047551,11.0287363987312","51.0041048765638,11.0149070145952"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"SWE_Erfurt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Erfurt","Nahverkehr","EVAG"],"_version_":1.5391041829344e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:09.537Z","isSproutLocation":false},{"id":"750580895761956864","uri":"https:\/\/twitter.com\/717633241625333760\/status\/750580895761956864","text":"Schwer Verkehrsunfall zwischen #Weimar und Abzweig Ulla. Mindestens ein Schwerverletzter. Einsatzkr\u00e4fte noch vor Ort https:\/\/t.co\/DY50p34k5P","pubDate":"2016-07-06T06:43:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["423889907"],"cityName":["Weimar"],"copyCityName":["Weimar"],"cityLocation":["50.9802812777401,11.3290855088622"],"allLocations":["50.9802812777401,11.3290855088622","50.991487,11.326458"],"stopId":["8010366"],"stopName":["Weimar"],"copyStopName":["Weimar"],"stopLocation":["50.991487,11.326458"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TH24DeineNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Weimar"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/SchwerverletztB7Ulla"],"_version_":1.5391042020751e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:27.79Z","isSproutLocation":false},{"id":"750580522951254016","uri":"https:\/\/twitter.com\/1598049192\/status\/750580522951254016","text":"757: Falschparker im Bereich Rath. Es kann bis ca. 09:20 Uhr zu Versp\u00e4tungen kommen.  https:\/\/t.co\/qWOoyqPwoL","pubDate":"2016-07-06T06:41:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1618846475"],"cityName":["Rath"],"copyCityName":["Rath"],"cityLocation":["51.2639048019666,6.82032593384695"],"allLocations":["51.2639048019666,6.82032593384695","51.264124,6.821063"],"stopId":["8001592"],"stopName":["D\u00fcsseldorf-Rath"],"copyStopName":["D\u00fcsseldorf-Rath"],"stopLocation":["51.264124,6.821063"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Rheinbahn_Info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Rheinbahn VerkehrsInfo","urls":["http:\/\/www.rheinbahn.de\/Seiten\/MeldungsDetail.aspx?Nr=126540"],"_version_":1.53910445066e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:24.861Z","isSproutLocation":false},{"id":"750580265479725057","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750580265479725057","text":"Bus 65 Richtung Plieningen mit der n\u00e4chsten Haltestelle Birkach West hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-06T06:40:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-1107885","-1107931"],"cityName":["Plieningen","Birkach"],"copyCityName":["Plieningen","Birkach"],"cityLocation":["48.7113946901731,9.19899126771227","48.7286950441173,9.20355257801589"],"allLocations":["48.7113946901731,9.19899126771227","48.7286950441173,9.20355257801589"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391044492612e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:23.524Z","isSproutLocation":false},{"id":"750580144906076160","uri":"https:\/\/twitter.com\/732124329132101632\/status\/750580144906076160","text":"Verkehr Stau Staumeldungen https:\/\/t.co\/UHyGJcMyN3 Speicher AR #dataviz #Cartography","pubDate":"2016-07-06T06:40:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1162788"],"cityName":["Speicher"],"copyCityName":["Speicher"],"cityLocation":["49.9355746964398,6.65742141965199"],"allLocations":["49.9355746964398,6.65742141965199","49.929184,6.615911"],"stopId":["8005624"],"stopName":["Speicher"],"copyStopName":["Speicher"],"stopLocation":["49.929184,6.615911"],"eventType":["Stau"],"tweetType":"STRASSE","user":"swissgeodata","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Buffer","hashtags":["dataviz","Cartography"],"urls":["http:\/\/buff.ly\/29hffCk"],"_version_":1.539104456079e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:30.025Z","isSproutLocation":false},{"id":"750579978086080513","uri":"https:\/\/twitter.com\/56755912\/status\/750579978086080513","text":"Signalst\u00f6rung in Tunnel in Frankfurt. S-Bahn-Verkehr ausgebremst. Dauer d St\u00f6rung noch offen. Versp\u00e4tungen auf allen Linien au\u00dfer der S7.","pubDate":"2016-07-06T06:39:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27418664"],"cityName":["Frankfurt"],"copyCityName":["Frankfurt"],"cityLocation":["50.1106528845992,8.68209343316902"],"allLocations":["50.1106528845992,8.68209343316902"],"eventType":["Bahnprobleme","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"wknachrichten","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","_version_":1.5391041809715e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:07.666Z","isSproutLocation":false},{"id":"750579976580268032","uri":"https:\/\/twitter.com\/56752711\/status\/750579976580268032","text":"Signalst\u00f6rung in Tunnel in Frankfurt. S-Bahn-Verkehr ausgebremst. Dauer d St\u00f6rung noch offen. Versp\u00e4tungen auf allen Linien au\u00dfer der S7.","pubDate":"2016-07-06T06:39:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27418664"],"cityName":["Frankfurt"],"copyCityName":["Frankfurt"],"cityLocation":["50.1106528845992,8.68209343316902"],"allLocations":["50.1106528845992,8.68209343316902"],"eventType":["Bahnprobleme","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"aznachrichten","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","_version_":1.5391042008441e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:26.616Z","isSproutLocation":false},{"id":"750579977901445120","uri":"https:\/\/twitter.com\/369521406\/status\/750579977901445120","text":"Signalst\u00f6rung in Tunnel in Frankfurt. S-Bahn-Verkehr ausgebremst. Dauer d St\u00f6rung noch offen. Versp\u00e4tungen auf allen Linien au\u00dfer der S7.","pubDate":"2016-07-06T06:39:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27418664"],"cityName":["Frankfurt"],"copyCityName":["Frankfurt"],"cityLocation":["50.1106528845992,8.68209343316902"],"allLocations":["50.1106528845992,8.68209343316902"],"eventType":["Bahnprobleme","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"nachrichtenwt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","_version_":1.5391042008441e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:26.616Z","isSproutLocation":false},{"id":"750579978060849152","uri":"https:\/\/twitter.com\/59098075\/status\/750579978060849152","text":"Signalst\u00f6rung in Tunnel in Frankfurt. S-Bahn-Verkehr ausgebremst. Dauer d St\u00f6rung noch offen. Versp\u00e4tungen auf allen Linien au\u00dfer der S7.","pubDate":"2016-07-06T06:39:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27418664"],"cityName":["Frankfurt"],"copyCityName":["Frankfurt"],"cityLocation":["50.1106528845992,8.68209343316902"],"allLocations":["50.1106528845992,8.68209343316902"],"eventType":["Bahnprobleme","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"mspnachrichten","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","_version_":1.5391042008441e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:26.616Z","isSproutLocation":false},{"id":"750579730844360704","uri":"https:\/\/twitter.com\/15865339\/status\/750579730844360704","text":"Motorradfahrer stirbt bei schwerem Unfall an der Kreuzung von B188\/B214 bei #Uetze. Die Strecke ist voll gesperrt. https:\/\/t.co\/L1jt9RRBRp","pubDate":"2016-07-06T06:38:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1177827"],"cityName":["Uetze"],"copyCityName":["Uetze"],"cityLocation":["52.458880129671,10.189855035994"],"allLocations":["52.458880129671,10.189855035994","52.442156680627,10.8361809954283"],"streetId":["104571"],"streetName":["B188"],"copyStreetName":["B188"],"streetLocation":["52.442156680627,10.8361809954283"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"HAZ","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Uetze"],"urls":["http:\/\/haz.li\/j6g"],"_version_":1.5391041804776e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:07.194Z","isSproutLocation":false},{"id":"750579599155818496","uri":"https:\/\/twitter.com\/2960007341\/status\/750579599155818496","text":"Playmobil Baustelle 4138: Linkenheim-Hochstetten | Baustelle, 2 kleine Steine fehlen. Guter Zustand, Nichtrau... https:\/\/t.co\/voi0rR2Ofo","pubDate":"2016-07-06T06:38:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-659818"],"cityName":["Linkenheim-Hochstetten"],"copyCityName":["Linkenheim-Hochstetten"],"cityLocation":["49.1276215512806,8.41003879992922"],"allLocations":["49.1276215512806,8.41003879992922"],"eventType":["Behinderungen"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"10038eu","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29gmCoH"],"_version_":1.5391041804776e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:07.194Z","isSproutLocation":false},{"id":"750579115120623616","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750579115120623616","text":"Bus 65 Richtung Obert\u00fcrkheim Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Otto-Hirsch-Br\u00fccken hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-06T06:36:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-1107914"],"cityName":["Obert\u00fcrkheim"],"copyCityName":["Obert\u00fcrkheim"],"cityLocation":["48.772289997209,9.28081601635549"],"allLocations":["48.772289997209,9.28081601635549","48.7637975581936,9.26576969955397","48.762013,9.267889","49.160871,8.290446"],"streetId":["98958"],"streetName":["Otto-Hirsch-Br\u00fccken"],"copyStreetName":["Otto-Hirsch-Br\u00fccken"],"streetLocation":["48.7637975581936,9.26576969955397"],"stopId":["8005772","8005217"],"stopName":["Stuttgart-Obert\u00fcrkheim","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Stuttgart-Obert\u00fcrkheim","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.762013,9.267889","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391041796901e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:06.443Z","isSproutLocation":false},{"id":"750578768998268934","uri":"https:\/\/twitter.com\/3579060316\/status\/750578768998268934","text":"ICE 28 Fernverkehr Zugausfall Erfurt Hbf > Eisenach ...: Zugausfall Erfurt Hbf > Eisenach\nUmleitung, Versp\u00e4tu... https:\/\/t.co\/9RYRZwyRr8","pubDate":"2016-07-06T06:34:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.72857141494751,"cityId":["-62370"],"cityName":["Eisenach"],"copyCityName":["Eisenach"],"cityLocation":["50.9929437855427,10.2867610818823"],"allLocations":["50.9929437855427,10.2867610818823","50.972551,11.038499","50.976922,10.331986","48.8839529387918,12.5202907944342"],"stopId":["8010101","8010097"],"stopName":["Erfurt Hbf","Eisenach"],"copyStopName":["Erfurt Hbf","Eisenach"],"stopLocation":["50.972551,11.038499","50.976922,10.331986"],"gtfsRouteId":["14452"],"gtfsRouteName":["Ice 28"],"copyGtfsRouteName":["Ice 28"],"gtfsRouteLocation":["48.8839529387918,12.5202907944342"],"eventType":["Verzoegerung","Behinderungen"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Stoerungenbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29t0DyR"],"_version_":1.5391041991884e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:25.035Z","isSproutLocation":false},{"id":"750578275638996993","uri":"https:\/\/twitter.com\/1855503528\/status\/750578275638996993","text":"8:32 Uhr - Unfall - Stau auf der B14, unfall mit drei Autos, Polizei vor Ort","pubDate":"2016-07-06T06:33:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["100165"],"streetName":["B14"],"copyStreetName":["B14"],"streetLocation":["48.7738291997168,9.18559231600548"],"allLocations":["48.7738291997168,9.18559231600548"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PK_Stuttgart","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","_version_":1.5391041988875e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:24.75Z","isSproutLocation":false},{"id":"750578233297473536","uri":"https:\/\/twitter.com\/234270270\/status\/750578233297473536","text":"Ich habe ein @YouTube-Video von @finanzmarktwelt positiv bewertet: https:\/\/t.co\/0QlFE5GHqe Erdbeben, Tsunami, sichere H\u00e4fen -","pubDate":"2016-07-06T06:32:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["310469403"],"cityName":["H\u00e4fen"],"copyCityName":["H\u00e4fen"],"cityLocation":["53.1125000153595,8.73416697355886"],"allLocations":["53.1125000153595,8.73416697355886"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"free4fx","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","usermentions":["YouTube","finanzmarktwelt"],"urls":["http:\/\/youtu.be\/ZJPRP7CxP9U?a"],"_version_":1.5391041788817e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:05.672Z","isSproutLocation":false},{"id":"750578228046299136","uri":"https:\/\/twitter.com\/502657567\/status\/750578228046299136","text":"Bei Verkehrsunfall auf der B300 leicht\u00a0verletzt https:\/\/t.co\/KPN45GESxK https:\/\/t.co\/61Udv3NlNG","pubDate":"2016-07-06T06:32:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["12335"],"streetName":["B300"],"copyStreetName":["B300"],"streetLocation":["48.3734235614659,10.8562869628201"],"allLocations":["48.3734235614659,10.8562869628201"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BSAktuell","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["https:\/\/www.bsaktuell.de\/40787\/bei-verkehrsunfall-auf-der-b300-leicht-verletzt\/"],"_version_":1.5391041988875e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:24.75Z","isSproutLocation":false},{"id":"750578136220303360","uri":"https:\/\/twitter.com\/2608231897\/status\/750578136220303360","text":"B 27-Vollsperrung nach Brand von Audi-Cabrio #Reutlingen https:\/\/t.co\/2B335kDzEc","pubDate":"2016-07-06T06:32:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31985630"],"cityName":["Reutlingen"],"copyCityName":["Reutlingen"],"cityLocation":["48.4919508053023,9.21141439556387"],"allLocations":["48.4919508053023,9.21141439556387","48.8414253670834,9.1709525640552"],"streetId":["100167"],"streetName":["B 27"],"copyStreetName":["B 27"],"streetLocation":["48.8414253670834,9.1709525640552"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Reutlingen_News","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Reutlingen"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/reutlingen\/b-27-vollsperrung-nach-brand-von-audi-cabrio\/"],"_version_":1.5391041780544e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:04.879Z","isSproutLocation":false},{"id":"750577880325885953","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750577880325885953","text":"\u25a0  #Hamburg: Auf der #K\u00f6hlbrandbr\u00fccke ist zwischen Breslauer Stra\u00dfe und Neuh\u00f6fer Damm bis Ende November wegen #Bauarbeiten ...","pubDate":"2016-07-06T06:31:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.80000001192093,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5194258417194,9.9443647639733","53.5192093307661,9.96052710493458","53.5141475398126,9.96898076551505"],"streetId":["51927","48845","53130"],"streetName":["K\u00f6hlbrandbr\u00fccke","Breslauer Stra\u00dfe","Neuh\u00f6fer Damm"],"copyStreetName":["K\u00f6hlbrandbr\u00fccke","Breslauer Stra\u00dfe","Neuh\u00f6fer Damm"],"streetLocation":["53.5194258417194,9.9443647639733","53.5192093307661,9.96052710493458","53.5141475398126,9.96898076551505"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","K\u00f6hlbrandbr\u00fccke","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391041780512e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:04.879Z","isSproutLocation":false},{"id":"750577501030772738","uri":"https:\/\/twitter.com\/21295214\/status\/750577501030772738","text":"Die #B20 bei #Eggenfelden war nach dem schweren Unfall am Dienstagabend f\u00fcr mehrere Stunden gesperrt. https:\/\/t.co\/fCf3UqsY5M","pubDate":"2016-07-06T06:29:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25478935"],"cityName":["Eggenfelden"],"copyCityName":["Eggenfelden"],"cityLocation":["48.4031908877286,12.7626208121844"],"allLocations":["48.4031908877286,12.7626208121844","48.403956,12.748669"],"stopId":["8001677"],"stopName":["Eggenfelden"],"copyStopName":["Eggenfelden"],"stopLocation":["48.403956,12.748669"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"pnp","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","hashtags":["B20","Eggenfelden"],"urls":["http:\/\/fb.me\/5uyxlrO80"],"_version_":1.5391041768055e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:03.692Z","isSproutLocation":false},{"id":"750577306675056640","uri":"https:\/\/twitter.com\/522106469\/status\/750577306675056640","text":"N7 Einm\u00fcndung Voie Express 7 (B7) vers A7 Unfallstelle ger\u00e4umt #ACL_N7","pubDate":"2016-07-06T06:29:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103152"],"streetName":["B7"],"copyStreetName":["B7"],"streetLocation":["50.9899329127741,11.2965990218583"],"allLocations":["50.9899329127741,11.2965990218583"],"eventType":["Unfall"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ACL_Info_DE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ACL Info DE","hashtags":["ACL_N7"],"_version_":1.5391044560759e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:30.025Z","isSproutLocation":false},{"id":"750577021617631232","uri":"https:\/\/twitter.com\/53412052\/status\/750577021617631232","text":"120 Minuten Versp\u00e4tung \ud83d\ude44 (@ Bahnhof Merzig (Saar) in Merzig, Saarland) https:\/\/t.co\/JOY2qpYMDK","pubDate":"2016-07-06T06:28:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.63333332538605,"cityId":["-1187154"],"cityName":["Merzig"],"copyCityName":["Merzig"],"cityLocation":["49.4508858401878,6.6204572811545"],"allLocations":["49.4508858401878,6.6204572811545","49.436419,6.634192"],"stopId":["8003992"],"stopName":["Merzig(Saar)"],"copyStopName":["Merzig(Saar)"],"stopLocation":["49.436419,6.634192"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"CMZoller","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Foursquare","urls":["https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/enaL2Xu2xyw"],"twitterLocation_0_coordinate":49.43709567,"twitterLocation_1_coordinate":6.63459334,"twitterLocation":"49.43709567,6.63459334","placeName":"Merzig, Deutschland","placeType":"city","placePolygon":"ENVELOPE(6.507155, 6.724473, 49.502898, 49.397509)","_version_":1.5391044475562e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:21.898Z","isSproutLocation":false},{"id":"750576985680773120","uri":"https:\/\/twitter.com\/317935027\/status\/750576985680773120","text":"#Frankfurt S-Bahn-Verkehr durch Signalst\u00f6rung lahmgelegt +++ Versp\u00e4tungen auf allen Linien (au\u00dfer S7) +++ Behebung noch nicht absehbar","pubDate":"2016-07-06T06:27:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27418664"],"cityName":["Frankfurt"],"copyCityName":["Frankfurt"],"cityLocation":["50.1106528845992,8.68209343316902"],"allLocations":["50.1106528845992,8.68209343316902","52.3896228050694,9.97689065385489"],"gtfsRouteId":["24676"],"gtfsRouteName":["S7"],"copyGtfsRouteName":["S7"],"gtfsRouteLocation":["52.3896228050694,9.97689065385489"],"eventType":["Bahnprobleme","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Echo_Online","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Frankfurt"],"_version_":1.5391044475562e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:21.898Z","isSproutLocation":false},{"id":"750576914989981696","uri":"https:\/\/twitter.com\/167110773\/status\/750576914989981696","text":"Hat Fahrern in der N\u00e4he geholfen, mit der Meldung ein schwerer stau auf B96 - Tempelhofer Damm, Berlin mit @waze - Fahre Sozial. https:\/\/...","pubDate":"2016-07-06T06:27:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":2.8333323001862,"cityId":["-62422"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5074008556095,13.3979548540474"],"allLocations":["52.5074008556095,13.3979548540474","52.5270284863753,13.3677103311794","52.4842469692078,13.3859278315172"],"streetId":["10363","9136"],"streetName":["B96","Tempelhofer Damm"],"copyStreetName":["B96","Tempelhofer Damm"],"streetLocation":["52.5270284863753,13.3677103311794","52.4842469692078,13.3859278315172"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Neomatrix433","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Waze","usermentions":["waze"],"_version_":1.5391044545146e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:28.535Z","isSproutLocation":false},{"id":"750576893183791104","uri":"https:\/\/twitter.com\/3297861917\/status\/750576893183791104","text":"Heidelberg: Schienenersatzverkehr f\u00fcr Linie 23: Heidelberg. Ab Mittwoch, 6. Juli, bis Freitag, 8. Juli, wird ... https:\/\/t.co\/H5pUCBHPhb","pubDate":"2016-07-06T06:27:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["240058050"],"cityName":["Heidelberg"],"copyCityName":["Heidelberg"],"cityLocation":["49.409360773643,8.69481249961381"],"allLocations":["49.409360773643,8.69481249961381"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"HypnoseMannheim","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29pBYtl"],"_version_":1.5391044545146e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:28.535Z","isSproutLocation":false},{"id":"750576622433099777","uri":"https:\/\/twitter.com\/198271486\/status\/750576622433099777","text":"Erdbeben, Tsunami, sichere H\u00e4fen - Videoausblick - YouTube https:\/\/t.co\/mUw0YikjoO","pubDate":"2016-07-06T06:26:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["310469403"],"cityName":["H\u00e4fen"],"copyCityName":["H\u00e4fen"],"cityLocation":["53.1125000153595,8.73416697355886"],"allLocations":["53.1125000153595,8.73416697355886"],"eventType":["Naturereignis"],"tweetType":"SDW","user":"der_ichbins","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","urls":["https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZJPRP7CxP9U"],"_version_":1.5391041741107e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:01.12Z","isSproutLocation":false},{"id":"750576589365207041","uri":"https:\/\/twitter.com\/2966705392\/status\/750576589365207041","text":"Kalt, nass und grau... Wie soll man da aus dem Bett kommen? Ach ja, die Baustelle ist ja laut genug...","pubDate":"2016-07-06T06:26:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-543122"],"cityName":["Kalt"],"copyCityName":["Kalt"],"cityLocation":["50.2716245891015,7.39357513048335"],"allLocations":["50.2716245891015,7.39357513048335"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"engels_autorin","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","_version_":1.5391044532301e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:27.308Z","isSproutLocation":false},{"id":"750576321567350790","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750576321567350790","text":"Bus 105 Richtung Esslingen (N) Am Sch\u00f6nen Rain mit der n\u00e4chsten Haltestelle Hochschulzentrum hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-06T06:25:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8001920"],"stopName":["Esslingen(Neckar)"],"copyStopName":["Esslingen(Neckar)"],"stopLocation":["48.73881,9.30008"],"allLocations":["48.73881,9.30008"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391041963772e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:22.358Z","isSproutLocation":false},{"id":"750575514620944385","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750575514620944385","text":"Bus 92 Richtung Roteb\u00fchlplatz mit der n\u00e4chsten Haltestelle Leonberg hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-06T06:22:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["129387"],"companyName":["Leonberg"],"copyCompanyName":["Leonberg"],"companyLocation":["48.8139290,8.9818858"],"allLocations":["48.8139290,8.9818858","48.7997485018088,9.01275673155184","48.7745242024228,9.17270287651126","48.799646,9.003853"],"cityId":["240125631"],"cityName":["Leonberg"],"copyCityName":["Leonberg"],"cityLocation":["48.7997485018088,9.01275673155184"],"streetId":["99227"],"streetName":["Roteb\u00fchlplatz"],"copyStreetName":["Roteb\u00fchlplatz"],"streetLocation":["48.7745242024228,9.17270287651126"],"stopId":["8003652"],"stopName":["Leonberg"],"copyStopName":["Leonberg"],"stopLocation":["48.799646,9.003853"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391041952447e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:21.276Z","isSproutLocation":false},{"id":"750575344206417920","uri":"https:\/\/twitter.com\/2935415739\/status\/750575344206417920","text":"RB 11405 | K\u00f6ln Messe\/Deutz 06:05 -> Trier Hbf 09:27: +6, Versp\u00e4tung aus vorheriger Fahrt","pubDate":"2016-07-06T06:21:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"stopId":["8003368","8000134"],"stopName":["K\u00f6ln Messe\/Deutz","Trier Hbf"],"copyStopName":["K\u00f6ln Messe\/Deutz","Trier Hbf"],"stopLocation":["50.940874,6.975001","49.756846,6.652453"],"allLocations":["50.940874,6.975001","49.756846,6.652453","50.4259662477822,6.57049676937149"],"gtfsRouteId":["20744"],"gtfsRouteName":["Rb 11405"],"copyGtfsRouteName":["Rb 11405"],"gtfsRouteLocation":["50.4259662477822,6.57049676937149"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"eifelbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"RB24 RIS","_version_":1.5391041724822e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:21:59.566Z","isSproutLocation":false},{"id":"750575180372639745","uri":"https:\/\/twitter.com\/1558036566\/status\/750575180372639745","text":"#Spandau. Neumeisterstr. zw. Lutherplatz und Sch\u00f6nwalder Str. gesperrt. FW-Einsatz \ud83d\ude92\ud83d\udd25","pubDate":"2016-07-06T06:20:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.78000003099442,"cityId":["-16343"],"cityName":["Spandau"],"copyCityName":["Spandau"],"cityLocation":["52.5192535894792,13.1817603965355"],"allLocations":["52.5192535894792,13.1817603965355","52.5478426158467,13.2025281181188","52.5483059605142,13.2045489356888","52.5421038703714,13.3724427917783","52.534475,13.197534"],"streetId":["6513","5795","8161"],"streetName":["Neumeisterstra\u00dfe","Lutherplatz","Sch\u00f6nwalder Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Neumeisterstra\u00dfe","Lutherplatz","Sch\u00f6nwalder Stra\u00dfe"],"streetLocation":["52.5478426158467,13.2025281181188","52.5483059605142,13.2045489356888","52.5421038703714,13.3724427917783"],"stopId":["8010404"],"stopName":["Berlin-Spandau"],"copyStopName":["Berlin-Spandau"],"stopLocation":["52.534475,13.197534"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrBerlin","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Mac","hashtags":["Spandau"],"_version_":1.5391041724801e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:21:59.566Z","isSproutLocation":false},{"id":"750574781418860544","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750574781418860544","text":"Bus 105 Richtung Esslingen (N) ZOB mit der n\u00e4chsten Haltestelle Katharinenstaffel hat 0:12:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-06T06:19:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8001920","8089291"],"stopName":["Esslingen(Neckar)","N\u00fcrnberg ZOB"],"copyStopName":["Esslingen(Neckar)","N\u00fcrnberg ZOB"],"stopLocation":["48.73881,9.30008","49.447657,11.08552"],"allLocations":["48.73881,9.30008","49.447657,11.08552"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391044464238e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:20.818Z","isSproutLocation":false},{"id":"750574448856666113","uri":"https:\/\/twitter.com\/365049701\/status\/750574448856666113","text":"#Blitzer: Auf der A1 Osnabr\u00fcck Richtung Bremen, zwischen Wildeshausen-West und Wildeshausen-Nord in der Baustelle, von der Br\u00fccke","pubDate":"2016-07-06T06:17:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000009536743,"cityId":["-62631","253164222","-1187315"],"cityName":["Osnabr\u00fcck","Bremen","Wildeshausen"],"copyCityName":["Osnabr\u00fcck","Bremen","Wildeshausen"],"cityLocation":["52.2778496183944,8.0596078143286","50.7249979889867,10.0034610476972","52.8804859469981,8.40176421078599"],"allLocations":["52.2778496183944,8.0596078143286","50.7249979889867,10.0034610476972","52.8804859469981,8.40176421078599","51.9158449468825,7.56004037055442","48.289329,8.342502"],"streetId":["90288"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"stopId":["0501119"],"stopName":["Schiltach Br\u00fccke"],"copyStopName":["Schiltach Br\u00fccke"],"stopLocation":["48.289329,8.342502"],"eventType":["Radar","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsinfo_n","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Blitzer"],"_version_":1.5391044532259e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:27.308Z","isSproutLocation":false},{"id":"750574298725777409","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750574298725777409","text":"#RE1,#RE2,#RE5+#RE6.#Technische #St\u00f6rung am #Zug zw. #D\u00fcsseldorf Hbf <> #Duisburg Flughafen. Z\u00fcge halten nicht in #D\u00fcsseldorf Flughafen.","pubDate":"2016-07-06T06:17:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["74255"],"companyName":["Technische"],"copyCompanyName":["Technische"],"companyLocation":["53.6436068,10.0324004"],"allLocations":["53.6436068,10.0324004","51.4349993671541,6.75956209139853","51.219962,6.794319"],"cityId":["240055326"],"cityName":["Duisburg"],"copyCityName":["Duisburg"],"cityLocation":["51.4349993671541,6.75956209139853"],"stopId":["8000085"],"stopName":["D\u00fcsseldorf Hbf"],"copyStopName":["D\u00fcsseldorf Hbf"],"stopLocation":["51.219962,6.794319"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"PXR_NRW","hashtags":["RE1","RE2","RE5","RE6","Technische","St\u00f6rung","Zug","D\u00fcsseldorf","Duisburg","D\u00fcsseldorf"],"_version_":1.5391044449736e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:19.434Z","isSproutLocation":false},{"id":"750574290408501248","uri":"https:\/\/twitter.com\/53412052\/status\/750574290408501248","text":"@DB_Bahn Ist die Strecke zwischen Merzig und Saarbr\u00fccken gesperrt?","pubDate":"2016-07-06T06:17:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-1187154","-1187159"],"cityName":["Merzig","Saarbr\u00fccken"],"copyCityName":["Merzig","Saarbr\u00fccken"],"cityLocation":["49.4508858401878,6.6204572811545","49.2472105043451,6.99739380639422"],"allLocations":["49.4508858401878,6.6204572811545","49.2472105043451,6.99739380639422"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"CMZoller","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":-1,"replyUser":"DB_Bahn","sourceDevice":"Twitter for Windows","usermentions":["DB_Bahn"],"_version_":1.5391044449736e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:19.434Z","isSproutLocation":false},{"id":"750574288101670912","uri":"https:\/\/twitter.com\/2157320520\/status\/750574288101670912","text":"2: [Hinweis] Bauarbeiten Z\u00fcge halten bei Taborstra\u00dfe ONr. 69 https:\/\/t.co\/RyIzwDIvBI #wlvi","pubDate":"2016-07-06T06:17:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["9059"],"streetName":["Taborstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Taborstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4970617788191,13.446194359535"],"allLocations":["52.4970617788191,13.446194359535"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"wl_verkehrsinfo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"rueckgr.at","hashtags":["wlvi"],"urls":["https:\/\/rueckgr.at\/wienerlinien\/disruptions\/?id=268209"],"_version_":1.5391044449736e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:19.434Z","isSproutLocation":false},{"id":"750574190009393153","uri":"https:\/\/twitter.com\/64212761\/status\/750574190009393153","text":"Spektakul\u00e4rer Unfall: Yacht st\u00fcrzt in Lehmener Schleuse -  https:\/\/t.co\/E2FCkgOTKR https:\/\/t.co\/AIjLLJIzur","pubDate":"2016-07-06T06:16:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["38486"],"streetName":["Schleuse"],"copyStreetName":["Schleuse"],"streetLocation":["51.3845581604595,6.99777356274327"],"allLocations":["51.3845581604595,6.99777356274327"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"sbirkmann1987","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"rheinlandpfalz-news","urls":["http:\/\/rheinlandpfalz-news.de\/spektakulaerer-unfall-yacht-stuerzt-in-lehmener-schleuse\/"],"_version_":1.5391044518753e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:26.018Z","isSproutLocation":false},{"id":"750573310287736836","uri":"https:\/\/twitter.com\/149030786\/status\/750573310287736836","text":"RT @BVG_Ubahn: U5: ist ab heute bis 15.7. zwischen S+U Wuhletal und U Hellersdorf wegen Bauarbeiten unterbrochen. #BVG https:\/\/t.co\/Epk7LwV\u2026","pubDate":"2016-07-06T06:13:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-404585"],"cityName":["Hellersdorf"],"copyCityName":["Hellersdorf"],"cityLocation":["52.5306788430419,13.6056409589154"],"allLocations":["52.5306788430419,13.6056409589154","52.512417,13.575365"],"stopId":["8089049"],"stopName":["Berlin Wuhletal"],"copyStopName":["Berlin Wuhletal"],"stopLocation":["52.512417,13.575365"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"berlinerzeitung","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Ubahn"],"_version_":1.5391044423081e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:16.891Z","isSproutLocation":false},{"id":"750572915511427072","uri":"https:\/\/twitter.com\/1585072662\/status\/750572915511427072","text":"RT @TCSverkehrA1: #A1 - Z\u00fcrich -> St. Gallen - Zwischen  Wil und  Uzwil stockender Verkehr, Baustelle","pubDate":"2016-07-06T06:11:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["90288"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"allLocations":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Trailermatics","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"RoundTeam","hashtags":["A1"],"usermentions":["TCSverkehrA1"],"_version_":1.5391041918064e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:17.998Z","isSproutLocation":false},{"id":"750572839774851073","uri":"https:\/\/twitter.com\/540033183\/status\/750572839774851073","text":"#A1 - Z\u00fcrich -> St. Gallen - Zwischen  Wil und  Uzwil stockender Verkehr, Baustelle","pubDate":"2016-07-06T06:11:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["90288"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"allLocations":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TCSverkehrA1","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Viatest_01","hashtags":["A1"],"_version_":1.5391041913157e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:17.523Z","isSproutLocation":false},{"id":"750571694658641921","uri":"https:\/\/twitter.com\/4747234767\/status\/750571694658641921","text":"RT @MOPO24DE: Unfall auf A4 bei #Glauchau : Laster droht von Br\u00fccke zu st\u00fcrzen https:\/\/t.co\/HMJjI6EYwz https:\/\/t.co\/yUWdVstb3a","pubDate":"2016-07-06T06:06:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["34747715"],"cityName":["Glauchau"],"copyCityName":["Glauchau"],"cityLocation":["50.8199030814136,12.53978732792"],"allLocations":["50.8199030814136,12.53978732792","50.828524,12.548646","48.289329,8.342502"],"stopId":["8010129","0501119"],"stopName":["Glauchau(Sachs)","Schiltach Br\u00fccke"],"copyStopName":["Glauchau(Sachs)","Schiltach Br\u00fccke"],"stopLocation":["50.828524,12.548646","48.289329,8.342502"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Melanche22","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Glauchau"],"usermentions":["MOPO24DE"],"urls":["https:\/\/mopo24.de\/#!nachrichten\/glauchau-unfall-a4-laster-droht-von-bruecke-zu-stuerzen-70968"],"_version_":1.539104442305e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:16.891Z","isSproutLocation":false},{"id":"750571359063908353","uri":"https:\/\/twitter.com\/2229061268\/status\/750571359063908353","text":"T\u00f6dlicher Unfall auf der A14 (freiepresse.de) https:\/\/t.co\/Is5odSoVaa https:\/\/t.co\/M3qDSmCBXm","pubDate":"2016-07-06T06:05:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75416"],"streetName":["A14"],"copyStreetName":["A14"],"streetLocation":["51.3677769849329,12.4641910529233"],"allLocations":["51.3677769849329,12.4641910529233"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"1001ptsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"1001portails_6","urls":["http:\/\/www.1001portails.com\/zzgmmffdjk"],"_version_":1.5391044485251e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:22.821Z","isSproutLocation":false},{"id":"750571302520557569","uri":"https:\/\/twitter.com\/24681150\/status\/750571302520557569","text":"Schillerstra\u00dfe: Bauarbeiten im\u00a0Plan https:\/\/t.co\/qgPWr1KJpS","pubDate":"2016-07-06T06:05:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["104191"],"streetName":["Schillerstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Schillerstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.42134047666,10.7845525354907"],"allLocations":["52.42134047666,10.7845525354907","47.854176,8.770912"],"stopId":["0504622"],"stopName":["Schillerstra\u00dfe, Engen"],"copyStopName":["Schillerstra\u00dfe, Engen"],"stopLocation":["47.854176,8.770912"],"eventType":["Behinderungen"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"NRWZ","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.nrwz.de\/119675"],"_version_":1.5391044485251e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:22.821Z","isSproutLocation":false},{"id":"750571103723061248","uri":"https:\/\/twitter.com\/2229061268\/status\/750571103723061248","text":"Drei Verletzte bei Unfall nahe Kamenz (freiepresse.de) https:\/\/t.co\/CEEAbEFG5k https:\/\/t.co\/OO69p6fFle","pubDate":"2016-07-06T06:04:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240125123"],"cityName":["Kamenz"],"copyCityName":["Kamenz"],"cityLocation":["51.2701389843039,14.0948628027214"],"allLocations":["51.2701389843039,14.0948628027214"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"1001ptsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"1001ptsde_6","urls":["http:\/\/www.1001portails.com\/zzgmmffdjj"],"_version_":1.5391044412973e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:15.931Z","isSproutLocation":false},{"id":"750570681742614529","uri":"https:\/\/twitter.com\/234943689\/status\/750570681742614529","text":"@BVG_Ubahn Thx, alle Fahrg\u00e4ste rennen nun \u00fcber die Stra\u00dfe und blockieren den Verkehr, die Folge ein Stau und 10min Fahrzeit v UKaul>Wuhletal","pubDate":"2016-07-06T06:02:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8089049"],"stopName":["Berlin Wuhletal"],"copyStopName":["Berlin Wuhletal"],"stopLocation":["52.512417,13.575365"],"allLocations":["52.512417,13.575365"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"FrankGuerntke","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5056773825128e+17,"replyUser":"BVG_Ubahn","sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["BVG_Ubahn"],"_version_":1.5391044399194e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:14.616Z","isSproutLocation":false},{"id":"750570584967352320","uri":"https:\/\/twitter.com\/3216936035\/status\/750570584967352320","text":"#Baustelle #Klinikum #Heidelberg #Chirurgie #ConstructionIsArt @ Medizinische Klinik Heidelberg https:\/\/t.co\/Rl76m7yJkt","pubDate":"2016-07-06T06:02:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["240058050"],"cityName":["Heidelberg"],"copyCityName":["Heidelberg"],"cityLocation":["49.409360773643,8.69481249961381"],"allLocations":["49.409360773643,8.69481249961381"],"eventType":["Behinderungen"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"baustelle_hd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Instagram","hashtags":["Baustelle","Klinikum","Heidelberg","Chirurgie","ConstructionIsArt"],"urls":["https:\/\/www.instagram.com\/p\/BHgl2WkgNjb\/"],"_version_":1.5391044399184e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:14.616Z","isSproutLocation":false},{"id":"750570410849239040","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750570410849239040","text":"\u25a0 #A24 #Hamburg Richtung #Berlin zwischen #Hamburg-#Horn und #Jenfeld 2 km stockender Verkehr nach einem #Unfall","pubDate":"2016-07-06T06:01:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-2618040","240109189","428852868","240127614"],"cityName":["Hamburg","Berlin","Horn","Jenfeld"],"copyCityName":["Hamburg","Berlin","Horn","Jenfeld"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","52.5170364967649,13.3888599326045","51.8727620116542,8.94538236659065","53.5771999804205,10.1280999577491"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","52.5170364967649,13.3888599326045","51.8727620116542,8.94538236659065","53.5771999804205,10.1280999577491","53.5599428411264,10.0705027303799"],"streetId":["56180"],"streetName":["A24"],"copyStreetName":["A24"],"streetLocation":["53.5599428411264,10.0705027303799"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A24","Hamburg","Berlin","Hamburg","Horn","Jenfeld","Unfall"],"_version_":1.5391044473507e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:21.704Z","isSproutLocation":false},{"id":"750570310295031809","uri":"https:\/\/twitter.com\/2935415739\/status\/750570310295031809","text":"RB 11405 | K\u00f6ln Messe\/Deutz 06:05 -> Trier Hbf 09:27: +9, Versp\u00e4tung aus vorheriger Fahrt","pubDate":"2016-07-06T06:01:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"stopId":["8003368","8000134"],"stopName":["K\u00f6ln Messe\/Deutz","Trier Hbf"],"copyStopName":["K\u00f6ln Messe\/Deutz","Trier Hbf"],"stopLocation":["50.940874,6.975001","49.756846,6.652453"],"allLocations":["50.940874,6.975001","49.756846,6.652453","50.4259662477822,6.57049676937149"],"gtfsRouteId":["20744"],"gtfsRouteName":["Rb 11405"],"copyGtfsRouteName":["Rb 11405"],"gtfsRouteLocation":["50.4259662477822,6.57049676937149"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"eifelbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"RB24 RIS","_version_":1.5391044458879e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:20.303Z","isSproutLocation":false},{"id":"750569766188879872","uri":"https:\/\/twitter.com\/2415820130\/status\/750569766188879872","text":"+++ Pendler auf der  B7 zwischen Nohra und Weimar aufgepasst: Nach einem Unfall ist die Bundesstra\u00dfe in beide... https:\/\/t.co\/FjonqYuQo7","pubDate":"2016-07-06T05:59:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1000000238419,"cityId":["-2400519","-62493"],"cityName":["Nohra","Weimar"],"copyCityName":["Nohra","Weimar"],"cityLocation":["51.4449431110637,10.7167042328863","50.9769990554518,11.329839725392"],"allLocations":["51.4449431110637,10.7167042328863","50.9769990554518,11.329839725392","50.9899329127741,11.2965990218583","53.5691695611937,9.97368652332816","48.249963,8.816873"],"streetId":["103152","48943"],"streetName":["B7","Bundesstra\u00dfe"],"copyStreetName":["B7","Bundesstra\u00dfe"],"streetLocation":["50.9899329127741,11.2965990218583","53.5691695611937,9.97368652332816"],"stopId":["0501339"],"stopName":["Bundesstra\u00dfe, Balingen-Erzingen"],"copyStopName":["Bundesstra\u00dfe, Balingen-Erzingen"],"stopLocation":["48.249963,8.816873"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Blaulichtth","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/7OCs6Xw9k"],"_version_":1.5391044370883e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:11.914Z","isSproutLocation":false},{"id":"750569498059673600","uri":"https:\/\/twitter.com\/2543316691\/status\/750569498059673600","text":"Bombenentsch\u00e4rfung vertreibt kurzfristig 2000 Anwohner #Krefeld https:\/\/t.co\/4hi6iQwZr9","pubDate":"2016-07-06T05:58:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240048753"],"cityName":["Krefeld"],"copyCityName":["Krefeld"],"cityLocation":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"allLocations":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"eventType":["Behinderungen"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"krefeld_news","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Krefeld"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/krefeld\/bombenentschrfung-vertreibt-kurzfristig-2000-anwohner\/"],"_version_":1.5391044370851e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:11.914Z","isSproutLocation":false},{"id":"750569470893195264","uri":"https:\/\/twitter.com\/18645718\/status\/750569470893195264","text":"Wegen Versp\u00e4tung des Eingangszuges ist 81988 in Tostedt (Abfahrt 07:34) +18  min sp\u00e4ter Richtung Hamburg gestartet.","pubDate":"2016-07-06T05:58:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["29918263","20833623"],"cityName":["Tostedt","Hamburg"],"copyCityName":["Tostedt","Hamburg"],"cityLocation":["53.2826500010676,9.71241749576284","53.5503413823231,10.0006539920974"],"allLocations":["53.2826500010676,9.71241749576284","53.5503413823231,10.0006539920974"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"metronom4me","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Sharepoint to Tweets","_version_":1.5391044446695e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:19.147Z","isSproutLocation":false},{"id":"750569040268124160","uri":"https:\/\/twitter.com\/2935415739\/status\/750569040268124160","text":"RB 11405 | K\u00f6ln Messe\/Deutz 06:05 -> Trier Hbf 09:27: +8, Versp\u00e4tung aus vorheriger Fahrt","pubDate":"2016-07-06T05:56:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"stopId":["8003368","8000134"],"stopName":["K\u00f6ln Messe\/Deutz","Trier Hbf"],"copyStopName":["K\u00f6ln Messe\/Deutz","Trier Hbf"],"stopLocation":["50.940874,6.975001","49.756846,6.652453"],"allLocations":["50.940874,6.975001","49.756846,6.652453","50.4259662477822,6.57049676937149"],"gtfsRouteId":["20744"],"gtfsRouteName":["Rb 11405"],"copyGtfsRouteName":["Rb 11405"],"gtfsRouteLocation":["50.4259662477822,6.57049676937149"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"eifelbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"RB24 RIS","_version_":1.5391044434857e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:18.013Z","isSproutLocation":false},{"id":"750568635794591744","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750568635794591744","text":"#RE5+#RB30.#St\u00f6rung an  #Bahn\u00fcbergang zw. #Bonn Hbf <> #Bonn Bad Godesberg. Verz\u00f6gerungen wahrscheinlich.","pubDate":"2016-07-06T05:54:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.8999999165535,"cityId":["-62508","-55070"],"cityName":["Bonn","Bad Godesberg"],"copyCityName":["Bonn","Bad Godesberg"],"cityLocation":["50.703540993128,7.09719450502526","50.6804669157171,7.15091876541019"],"allLocations":["50.703540993128,7.09719450502526","50.6804669157171,7.15091876541019","50.732008,7.097136"],"stopId":["8000044"],"stopName":["Bonn Hbf"],"copyStopName":["Bonn Hbf"],"stopLocation":["50.732008,7.097136"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"PXR_NRW","hashtags":["RE5","RB30","St\u00f6rung","Bahn\u00fcbergang","Bonn","Bonn"],"_version_":1.5391044335221e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:08.513Z","isSproutLocation":false},{"id":"750568433247461376","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750568433247461376","text":"Bus 65 Richtung Plieningen mit der n\u00e4chsten Haltestelle Augustinum hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-06T05:53:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["3571837393"],"cityName":["Plieningen"],"copyCityName":["Plieningen"],"cityLocation":["48.7012020001519,9.21450442047818"],"allLocations":["48.7012020001519,9.21450442047818","48.1223819828465,11.4877320354692"],"streetId":["82504"],"streetName":["Augustinum"],"copyStreetName":["Augustinum"],"streetLocation":["48.1223819828465,11.4877320354692"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.53910443352e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:08.513Z","isSproutLocation":false},{"id":"750568379136765957","uri":"https:\/\/twitter.com\/4747234767\/status\/750568379136765957","text":"RT @MDR_SN: 1 Toter bei Unfall auf A 14 nahe #Schkeuditz.  51-J\u00e4hriger fuhr zu schnell und krachte am Stauende in einen Lkw. Mann im Wrack\u2026","pubDate":"2016-07-06T05:53:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1667005902"],"cityName":["Schkeuditz"],"copyCityName":["Schkeuditz"],"cityLocation":["51.3963509084421,12.2216292071128"],"allLocations":["51.3963509084421,12.2216292071128","51.3677769849329,12.4641910529233","51.40239,12.222169","47.74433005363,8.73161779366874"],"streetId":["75416"],"streetName":["A 14"],"copyStreetName":["A 14"],"streetLocation":["51.3677769849329,12.4641910529233"],"stopId":["8012865"],"stopName":["Schkeuditz"],"copyStopName":["Schkeuditz"],"stopLocation":["51.40239,12.222169"],"gtfsRouteId":["5656"],"gtfsRouteName":["Sn"],"copyGtfsRouteName":["Sn"],"gtfsRouteLocation":["47.74433005363,8.73161779366874"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Melanche22","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Schkeuditz"],"usermentions":["MDR_SN"],"_version_":1.5391044418876e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:16.49Z","isSproutLocation":false},{"id":"750568341920710656","uri":"https:\/\/twitter.com\/58159157\/status\/750568341920710656","text":"Das war ja klar, wenn ich heute zur Baustelle nach Dachau muss, dass erstmal richtig fetter Stau ist D:\"\n*abkotz*","pubDate":"2016-07-06T05:53:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240024838"],"cityName":["Dachau"],"copyCityName":["Dachau"],"cityLocation":["48.2592476697246,11.4354419062517"],"allLocations":["48.2592476697246,11.4354419062517"],"eventType":["Behinderungen","Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Mietzewhite","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","_version_":1.5391044418876e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:16.49Z","isSproutLocation":false},{"id":"750568217555398656","uri":"https:\/\/twitter.com\/123856079\/status\/750568217555398656","text":"A45 Gie\u00dfen Richtung Hagen zwischen Meinerzhagen und L\u00fcdenscheid-S\u00fcd 3 km Stau","pubDate":"2016-07-06T05:53:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.63333338499069,"cityId":["25438345","1303453047","-168556","-168563"],"cityName":["Gie\u00dfen","Hagen","Meinerzhagen","L\u00fcdenscheid"],"copyCityName":["Gie\u00dfen","Hagen","Meinerzhagen","L\u00fcdenscheid"],"cityLocation":["50.5862065992902,8.67423056931865","52.7161568645522,8.2855794023784","51.1134469408993,7.71433274377803","51.213406183391,7.63442251563457"],"allLocations":["50.5862065992902,8.67423056931865","52.7161568645522,8.2855794023784","51.1134469408993,7.71433274377803","51.213406183391,7.63442251563457","50.579059,8.661462","52.57369,9.408946"],"stopId":["8000124","8002507"],"stopName":["Gie\u00dfen","Hagen(Han)"],"copyStopName":["Gie\u00dfen","Hagen(Han)"],"stopLocation":["50.579059,8.661462","52.57369,9.408946"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrNRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","_version_":1.5391044418855e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:16.49Z","isSproutLocation":false},{"id":"750567990203183104","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750567990203183104","text":"Bus 65 Richtung Heumaden Bockelstr. mit der n\u00e4chsten Haltestelle Otto-Hirsch-Br\u00fccken hat 0:18:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-06T05:52:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["251126292"],"cityName":["Heumaden"],"copyCityName":["Heumaden"],"cityLocation":["48.7119368805787,8.76396418136464"],"allLocations":["48.7119368805787,8.76396418136464","48.7444243706405,9.23100423597056","48.7637975581936,9.26576969955397"],"streetId":["96985","98958"],"streetName":["Bockelstra\u00dfe","Otto-Hirsch-Br\u00fccken"],"copyStreetName":["Bockelstra\u00dfe","Otto-Hirsch-Br\u00fccken"],"streetLocation":["48.7444243706405,9.23100423597056","48.7637975581936,9.26576969955397"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391044319786e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:07.04Z","isSproutLocation":false},{"id":"750567800247349252","uri":"https:\/\/twitter.com\/540042795\/status\/750567800247349252","text":"#A2 - Basel -> Luzern - Zwischen  Egerkingen und Verzw. H\u00e4rkingen Stau, \u00dcberlastung","pubDate":"2016-07-06T05:51:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["26151"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"allLocations":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TCSVerkehrA2","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Viatest_02","hashtags":["A2"],"_version_":1.5391044319775e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:07.04Z","isSproutLocation":false},{"id":"750567728453476352","uri":"https:\/\/twitter.com\/4691992567\/status\/750567728453476352","text":"RT @HVVStoerungen S1, S11\nWegen eines schadhaften Zuges nun in beide Richtungen bis zu 10 Min. Versp\u00e4tung & Ausf\u00e4lle bei der S11.\n#HVV","pubDate":"2016-07-06T05:51:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["25892"],"gtfsRouteName":["S11"],"copyGtfsRouteName":["S11"],"gtfsRouteLocation":["50.9591853661405,7.01512776580428"],"allLocations":["50.9591853661405,7.01512776580428"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"bot_hh_s11","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Node RED ","hashtags":["HVV"],"usermentions":["HVVStoerungen"],"_version_":1.5391044397527e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:14.456Z","isSproutLocation":false},{"id":"750567728449290240","uri":"https:\/\/twitter.com\/4691937163\/status\/750567728449290240","text":"RT @HVVStoerungen S1, S11\nWegen eines schadhaften Zuges nun in beide Richtungen bis zu 10 Min. Versp\u00e4tung & Ausf\u00e4lle bei der S11.\n#HVV","pubDate":"2016-07-06T05:51:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["25892"],"gtfsRouteName":["S11"],"copyGtfsRouteName":["S11"],"gtfsRouteLocation":["50.9591853661405,7.01512776580428"],"allLocations":["50.9591853661405,7.01512776580428"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"bot_hh_s1","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Node RED ","hashtags":["HVV"],"usermentions":["HVVStoerungen"],"_version_":1.5391044319754e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:07.04Z","isSproutLocation":false},{"id":"750567718743597058","uri":"https:\/\/twitter.com\/2320643005\/status\/750567718743597058","text":"S1, S11\nWegen eines schadhaften Zuges nun in beide Richtungen bis zu 10 Min. Versp\u00e4tung & Ausf\u00e4lle bei der S11.\n#HVV","pubDate":"2016-07-06T05:51:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75440"],"streetName":["S1"],"copyStreetName":["S1"],"streetLocation":["51.3997472548477,12.3315715144516"],"allLocations":["51.3997472548477,12.3315715144516","51.2000681770563,6.85704153436377","50.9591853661405,7.01512776580428"],"gtfsRouteId":["25896","25892"],"gtfsRouteName":["S1","S11"],"copyGtfsRouteName":["S1","S11"],"gtfsRouteLocation":["51.2000681770563,6.85704153436377","50.9591853661405,7.01512776580428"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"HVVStoerungen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["HVV"],"_version_":1.5391044397527e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:14.456Z","isSproutLocation":false},{"id":"750567517832286208","uri":"https:\/\/twitter.com\/1560295646\/status\/750567517832286208","text":"Videoausblick: Erdbeben, Tsunami, sichere H\u00e4fen... #Dax #Dow #Euro #Dollar #Brexit #Pfund #GBP https:\/\/t.co\/6w8er2qZCu","pubDate":"2016-07-06T05:50:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["310469403"],"cityName":["H\u00e4fen"],"copyCityName":["H\u00e4fen"],"cityLocation":["53.1125000153595,8.73416697355886"],"allLocations":["53.1125000153595,8.73416697355886"],"eventType":["Naturereignis"],"tweetType":"SDW","user":"finanzmarktwelt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Dax","Dow","Euro","Dollar","Brexit","Pfund","GBP"],"urls":["http:\/\/finanzmarktwelt.de\/videoausblick-erdbeben-tsunami-sichere-haefen-36838\/"],"_version_":1.5391041840176e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:10.57Z","isSproutLocation":false},{"id":"750567514422255616","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750567514422255616","text":"#S1 wird ab #Wattenscheid #H\u00f6ntrop (7:58,+10) bis #Dortmund Hbf (8:26) mit Halt in #Bochum Hbf (8:04) umgeleitet. #Versp\u00e4tungsk\u00fcrzung.","pubDate":"2016-07-06T05:50:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.70000004768372,"cityId":["1587464635","254675011"],"cityName":["Wattenscheid","H\u00f6ntrop"],"copyCityName":["Wattenscheid","H\u00f6ntrop"],"cityLocation":["51.4815252748899,7.13435288232552","51.4558431705182,7.14904141519921"],"allLocations":["51.4815252748899,7.13435288232552","51.4558431705182,7.14904141519921","51.473214,7.139521","51.517896,7.45929","51.478648,7.224109","51.4369802631105,6.90519470727059"],"stopId":["8006226","8000080","8000041"],"stopName":["Wattenscheid","Dortmund Hbf","Bochum Hbf"],"copyStopName":["Wattenscheid","Dortmund Hbf","Bochum Hbf"],"stopLocation":["51.473214,7.139521","51.517896,7.45929","51.478648,7.224109"],"gtfsRouteId":["25895"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["51.4369802631105,6.90519470727059"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["S1","Wattenscheid","H\u00f6ntrop","Dortmund","Bochum","Versp\u00e4tungsk\u00fcrzung"],"_version_":1.5391044302012e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:05.349Z","isSproutLocation":false},{"id":"750567380775043072","uri":"https:\/\/twitter.com\/2176148538\/status\/750567380775043072","text":"#Zeugen nach #Verkehrsunfall in #Trier-West gesucht.#PolizeiTrier","pubDate":"2016-07-06T05:49:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31941291"],"cityName":["Trier"],"copyCityName":["Trier"],"cityLocation":["49.7596207857181,6.6441877763664"],"allLocations":["49.7596207857181,6.6441877763664"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolizeiTrier","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Zeugen","Verkehrsunfall","Trier","PolizeiTrier"],"_version_":1.5391044382501e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:13.023Z","isSproutLocation":false},{"id":"750566853764874242","uri":"https:\/\/twitter.com\/500801661\/status\/750566853764874242","text":"RT @hessenschauDE: Bis zu 25 Lkw t\u00e4glich: Einkaufsstra\u00dfe #Zeil in #Frankfurt wird ab Mitte Juli zur Gro\u00dfbaustelle. https:\/\/t.co\/AjiFRpRMjB","pubDate":"2016-07-06T05:47:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-62400"],"cityName":["Frankfurt"],"copyCityName":["Frankfurt"],"cityLocation":["50.1216759877762,8.66226817905663"],"allLocations":["50.1216759877762,8.66226817905663","50.1150282382324,8.69182455399231"],"streetId":["42540"],"streetName":["Zeil"],"copyStreetName":["Zeil"],"streetLocation":["50.1150282382324,8.69182455399231"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Kiesi23","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPad","hashtags":["Zeil","Frankfurt"],"usermentions":["hessenschauDE"],"urls":["http:\/\/hessenschau.de\/wirtschaft\/zeil-wird-zur-grossbaustelle,grossbaustellen-frankfurt-zeil-100.html"],"_version_":1.5391044283348e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:03.568Z","isSproutLocation":false},{"id":"750566761116864512","uri":"https:\/\/twitter.com\/2721180789\/status\/750566761116864512","text":"Die Stadt Stuttgart h\u00e4lt es f\u00fcr nicht n\u00f6tig den \u00f6ffentlichen Nahverkehr f\u00fcr Waldorfsch\u00fcler zu verbessern. 3x Umsteigen und oft Versp\u00e4tungen.","pubDate":"2016-07-06T05:47:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1674026139"],"cityName":["Stuttgart"],"copyCityName":["Stuttgart"],"cityLocation":["48.7784484981139,9.18001315598677"],"allLocations":["48.7784484981139,9.18001315598677"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Numerus_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Tweetbot for i\u039fS","_version_":1.539104436025e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:10.902Z","isSproutLocation":false},{"id":"750566706309898240","uri":"https:\/\/twitter.com\/449860065\/status\/750566706309898240","text":"RT @FFHRegional: Erdrutsch droht Haus in #Villmar zu zerst\u00f6ren. Hang kann erst nach Gutachten ... https:\/\/t.co\/mqivpISZ0C https:\/\/t.co\/9eYC\u2026","pubDate":"2016-07-06T05:47:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["117238906"],"cityName":["Villmar"],"copyCityName":["Villmar"],"cityLocation":["50.3919036799483,8.19161391686046"],"allLocations":["50.3919036799483,8.19161391686046"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"GruppeLM","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"LM-BOT","hashtags":["Villmar"],"usermentions":["FFHRegional"],"urls":["http:\/\/ffh.de\/link\/dfbde3t"],"_version_":1.5391041592911e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:21:46.99Z","isSproutLocation":false},{"id":"750566604044394496","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750566604044394496","text":"Bus 43 Richtung Feuersee mit der n\u00e4chsten Haltestelle Marienplatz hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-06T05:46:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["98638"],"streetName":["Marienplatz"],"copyStreetName":["Marienplatz"],"streetLocation":["48.7642107557222,9.1677554070766"],"allLocations":["48.7642107557222,9.1677554070766","48.772768,9.166273","48.137048,11.575386"],"stopId":["8006699","8004135"],"stopName":["Stuttgart Feuersee","M\u00fcnchen Marienplatz"],"copyStopName":["Stuttgart Feuersee","M\u00fcnchen Marienplatz"],"stopLocation":["48.772768,9.166273","48.137048,11.575386"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.539104436024e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:10.902Z","isSproutLocation":false},{"id":"750566591931244547","uri":"https:\/\/twitter.com\/2320643005\/status\/750566591931244547","text":"S1, S11\nWegen einer technischen St\u00f6rung kommt es zu Versp\u00e4tungen von bis zu 10 Min. in Ri Poppenb\u00fcttel &... https:\/\/t.co\/OMsJJJLvwN","pubDate":"2016-07-06T05:46:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.63333332538605,"cityId":["240060261"],"cityName":["Poppenb\u00fcttel"],"copyCityName":["Poppenb\u00fcttel"],"cityLocation":["53.6563999755944,10.0741999627235"],"allLocations":["53.6563999755944,10.0741999627235","53.652183,10.094034","53.5478368207828,9.9443841251229"],"stopId":["8004862"],"stopName":["Hamburg-Poppenb\u00fcttel"],"copyStopName":["Hamburg-Poppenb\u00fcttel"],"stopLocation":["53.652183,10.094034"],"gtfsRouteId":["5730"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["53.5478368207828,9.9443841251229"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"HVVStoerungen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/GcLvSnHP"],"_version_":1.5391044360229e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:10.902Z","isSproutLocation":false},{"id":"750566533114527744","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750566533114527744","text":"Bus 65 Richtung Obert\u00fcrkheim Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Hedelfingen hat 0:13:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-06T05:46:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-1107914","-1107853"],"cityName":["Obert\u00fcrkheim","Hedelfingen"],"copyCityName":["Obert\u00fcrkheim","Hedelfingen"],"cityLocation":["48.772289997209,9.28081601635549","48.7558634469832,9.21939778171641"],"allLocations":["48.772289997209,9.28081601635549","48.7558634469832,9.21939778171641","49.160871,8.290446"],"stopId":["8005217"],"stopName":["R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391044346315e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:09.57Z","isSproutLocation":false},{"id":"750566229157478401","uri":"https:\/\/twitter.com\/574525060\/status\/750566229157478401","text":"[MVG] Linie 19: #Streckenunterbrechung wegen #Verkehrsunfall  mit PKW #M\u00fcnchen +++ https:\/\/t.co\/koSwmiBeHO","pubDate":"2016-07-06T05:45:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1700534808"],"cityName":["M\u00fcnchen"],"copyCityName":["M\u00fcnchen"],"cityLocation":["48.1371078976613,11.5753821798641"],"allLocations":["48.1371078976613,11.5753821798641"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"stoerticker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"stoerticker-meldungen","hashtags":["Streckenunterbrechung","Verkehrsunfall","M\u00fcnchen"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29sWkDM"],"_version_":1.539104158597e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:21:46.327Z","isSproutLocation":false},{"id":"750565820187697152","uri":"https:\/\/twitter.com\/2910962967\/status\/750565820187697152","text":"RT @BVG_Ubahn: U5: ist ab heute bis 15.7. zwischen S+U Wuhletal und U Hellersdorf wegen Bauarbeiten unterbrochen. #BVG https:\/\/t.co\/Epk7LwV\u2026","pubDate":"2016-07-06T05:43:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-404585"],"cityName":["Hellersdorf"],"copyCityName":["Hellersdorf"],"cityLocation":["52.5306788430419,13.6056409589154"],"allLocations":["52.5306788430419,13.6056409589154","52.512417,13.575365"],"stopId":["8089049"],"stopName":["Berlin Wuhletal"],"copyStopName":["Berlin Wuhletal"],"stopLocation":["52.512417,13.575365"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"JlikeJuliane","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Ubahn"],"_version_":1.5391041816269e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:08.289Z","isSproutLocation":false},{"id":"750565593707872257","uri":"https:\/\/twitter.com\/18432795\/status\/750565593707872257","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-06T05:42:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"iPhorie","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.5391044272799e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:02.56Z","isSproutLocation":false},{"id":"750565162965471232","uri":"https:\/\/twitter.com\/2320643005\/status\/750565162965471232","text":"RE8 RE80 RB81 Update\nDer Betrieb zw. Rahlstedt \/ Ahrensburg & Hamburg Hbf wird mit Versp\u00e4tungen & Ausf\u00e4llen von bis zu 30 Min. aufgenommen.","pubDate":"2016-07-06T05:40:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240071249","30767290"],"cityName":["Rahlstedt","Ahrensburg"],"copyCityName":["Rahlstedt","Ahrensburg"],"cityLocation":["53.6038826840688,10.1581547125468","53.6736529037876,10.2358998579685"],"allLocations":["53.6038826840688,10.1581547125468","53.6736529037876,10.2358998579685","53.604857,10.154396","53.669171,10.236206","53.552736,10.006909"],"stopId":["8002558","8000446","8002549"],"stopName":["Hamburg-Rahlstedt","Ahrensburg","Hamburg Hbf"],"copyStopName":["Hamburg-Rahlstedt","Ahrensburg","Hamburg Hbf"],"stopLocation":["53.604857,10.154396","53.669171,10.236206","53.552736,10.006909"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"HVVStoerungen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","_version_":1.5391044333522e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:08.349Z","isSproutLocation":false},{"id":"750564969377329152","uri":"https:\/\/twitter.com\/3011157362\/status\/750564969377329152","text":"A4, Ost-AB, beide FR, H\u00f6he Grenze Nickelsdorf, Stau (Grenzkontrollen)","pubDate":"2016-07-06T05:40:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8005952"],"stopName":["Ulm Ost"],"copyStopName":["Ulm Ost"],"stopLocation":["48.407159,9.994631"],"allLocations":["48.407159,9.994631"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arboe123","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","_version_":1.5391044333512e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:08.349Z","isSproutLocation":false},{"id":"750564953518645248","uri":"https:\/\/twitter.com\/581765861\/status\/750564953518645248","text":"1 Toter bei Unfall auf A 14 nahe #Schkeuditz.  51-J\u00e4hriger fuhr zu schnell und krachte am Stauende in einen Lkw. Mann im Wrack eingeklemmt.","pubDate":"2016-07-06T05:40:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1667005902"],"cityName":["Schkeuditz"],"copyCityName":["Schkeuditz"],"cityLocation":["51.3963509084421,12.2216292071128"],"allLocations":["51.3963509084421,12.2216292071128","51.3677769849329,12.4641910529233","51.40239,12.222169"],"streetId":["75416"],"streetName":["A 14"],"copyStreetName":["A 14"],"streetLocation":["51.3677769849329,12.4641910529233"],"stopId":["8012865"],"stopName":["Schkeuditz"],"copyStopName":["Schkeuditz"],"stopLocation":["51.40239,12.222169"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"MDR_SN","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["Schkeuditz"],"_version_":1.5391044333512e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:08.349Z","isSproutLocation":false},{"id":"750564912796168192","uri":"https:\/\/twitter.com\/2155658903\/status\/750564912796168192","text":"Hat Fahrern in der N\u00e4he geholfen, mit der Meldung ein schwerer stau auf B9, Nierstein mit @waze - Fahre Sozial. https:\/\/t.co\/R4q6X6YfxV","pubDate":"2016-07-06T05:39:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["60028140"],"cityName":["Nierstein"],"copyCityName":["Nierstein"],"cityLocation":["49.8710846851459,8.33653687585926"],"allLocations":["49.8710846851459,8.33653687585926","49.9669154794354,8.32099534163967","49.872002,8.34281"],"streetId":["80060"],"streetName":["B9"],"copyStreetName":["B9"],"streetLocation":["49.9669154794354,8.32099534163967"],"stopId":["8004432"],"stopName":["Nierstein"],"copyStopName":["Nierstein"],"stopLocation":["49.872002,8.34281"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"DZrner","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Waze","usermentions":["waze"],"urls":["https:\/\/goo.gl\/jwceyA"],"_version_":1.5391044333501e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:08.349Z","isSproutLocation":false},{"id":"750564632658599936","uri":"https:\/\/twitter.com\/2155658903\/status\/750564632658599936","text":"Hat Fahrern in der N\u00e4he geholfen, mit der Meldung ein schwerer stau auf B9, Nierstein mit @waze - Fahre Sozial. https:\/\/t.co\/0pjhdBhQvv","pubDate":"2016-07-06T05:38:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["60028140"],"cityName":["Nierstein"],"copyCityName":["Nierstein"],"cityLocation":["49.8710846851459,8.33653687585926"],"allLocations":["49.8710846851459,8.33653687585926","49.9669154794354,8.32099534163967","49.872002,8.34281"],"streetId":["80060"],"streetName":["B9"],"copyStreetName":["B9"],"streetLocation":["49.9669154794354,8.32099534163967"],"stopId":["8004432"],"stopName":["Nierstein"],"copyStopName":["Nierstein"],"stopLocation":["49.872002,8.34281"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"DZrner","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Waze","usermentions":["waze"],"urls":["https:\/\/goo.gl\/bbSO6c"],"_version_":1.5391044245326e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:59.939Z","isSproutLocation":false},{"id":"750564205670100992","uri":"https:\/\/twitter.com\/739409289287196672\/status\/750564205670100992","text":"@HVVStoerungen Versp\u00e4tung im Bereich Langenhorn Markt Richtung HBf","pubDate":"2016-07-06T05:37:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240070656"],"cityName":["Langenhorn"],"copyCityName":["Langenhorn"],"cityLocation":["53.6632999824713,10.0083000026382"],"allLocations":["53.6632999824713,10.0083000026382","50.9408434952645,7.00578848671407","54.685934,8.946413"],"streetId":["70193"],"streetName":["Markt"],"copyStreetName":["Markt"],"streetLocation":["50.9408434952645,7.00578848671407"],"stopId":["8003544"],"stopName":["Langenhorn(Schlesw)"],"copyStopName":["Langenhorn(Schlesw)"],"stopLocation":["54.685934,8.946413"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"mariosch1983","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":-1,"replyUser":"HVVStoerungen","sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["HVVStoerungen"],"_version_":1.5391044314899e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:06.574Z","isSproutLocation":false},{"id":"750563669814177792","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750563669814177792","text":"Bus 52 Richtung Bad Cannstatt Wilhelmsplatz mit der n\u00e4chsten Haltestelle Im Raiser hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-06T05:34:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.83333331346512,"cityId":["-1107864"],"cityName":["Bad Cannstatt"],"copyCityName":["Bad Cannstatt"],"cityLocation":["48.8068776727381,9.22146267790392"],"allLocations":["48.8068776727381,9.22146267790392","48.8030046654375,9.21619210013999","48.8270306893079,9.18984368211558"],"streetId":["100044","98101"],"streetName":["Wilhelmsplatz","Im Raiser"],"copyStreetName":["Wilhelmsplatz","Im Raiser"],"streetLocation":["48.8030046654375,9.21619210013999","48.8270306893079,9.18984368211558"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391044227522e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:58.243Z","isSproutLocation":false},{"id":"750563343765803008","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750563343765803008","text":"Bus 65 Richtung Obert\u00fcrkheim Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Hedelfingen hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-06T05:33:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-1107914","-1107853"],"cityName":["Obert\u00fcrkheim","Hedelfingen"],"copyCityName":["Obert\u00fcrkheim","Hedelfingen"],"cityLocation":["48.772289997209,9.28081601635549","48.7558634469832,9.21939778171641"],"allLocations":["48.772289997209,9.28081601635549","48.7558634469832,9.21939778171641","49.160871,8.290446"],"stopId":["8005217"],"stopName":["R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391044212873e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:56.844Z","isSproutLocation":false},{"id":"750563304528044032","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750563304528044032","text":"Unfall: Freundin zieht w\u00e4hrend Autorennen die Handbremse: Netz - Weil sie ihren Freund stoppen wollte, zog di... https:\/\/t.co\/sOgsYbWBRB","pubDate":"2016-07-06T05:33:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["330043706"],"cityName":["Freund"],"copyCityName":["Freund"],"cityLocation":["50.7524524948691,6.18278421052199"],"allLocations":["50.7524524948691,6.18278421052199"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29ghnFh"],"_version_":1.5391044299108e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:05.073Z","isSproutLocation":false},{"id":"750563213192859649","uri":"https:\/\/twitter.com\/388915242\/status\/750563213192859649","text":"RT @KonradHaedener: Beinahe-Unfall im Schadaupark Thun: Grosse Esche wirft tonnenschweren Ast ab \u2013 Ruhebank nur knapp verfehlt. Gl\u00fcck! http\u2026","pubDate":"2016-07-06T05:33:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-2014145","669874284"],"cityName":["Esche","Ast"],"copyCityName":["Esche","Ast"],"cityLocation":["52.5318971988748,6.96879958521618","48.4118169974433,11.7816083298078"],"allLocations":["52.5318971988748,6.96879958521618","48.4118169974433,11.7816083298078"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FREUDE","FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BernerOberland","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPad","usermentions":["KonradHaedener"],"_version_":1.5391044287175e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:03.932Z","isSproutLocation":false},{"id":"750562852612767744","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750562852612767744","text":"\u25a0  #A253 Harburger Umgehung stadteinw\u00e4rts die Einfahrt #Neuland ist wegen #Bauarbeiten bis zum 4. August gesperrt.  Eine ...","pubDate":"2016-07-06T05:31:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240049826"],"cityName":["Neuland"],"copyCityName":["Neuland"],"cityLocation":["53.4672000160862,10.0297000286626"],"allLocations":["53.4672000160862,10.0297000286626","53.4519785991208,9.98752256285011","53.8447817004243,10.6384145899413"],"streetId":["50633","77830"],"streetName":["Harburger Umgehung","Neuland"],"copyStreetName":["Harburger Umgehung","Neuland"],"streetLocation":["53.4519785991208,9.98752256285011","53.8447817004243,10.6384145899413"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A253","Neuland","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391041779589e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:04.791Z","isSproutLocation":false},{"id":"750562709712801792","uri":"https:\/\/twitter.com\/750556632946450432\/status\/750562709712801792","text":"RT @bzberlin: Schwerer Auto-Unfall in #Berlin #Kreuzberg: Kind aus Kinderwagen geschleudert https:\/\/t.co\/B6balpp3CN https:\/\/t.co\/nqYB5gMWV5","pubDate":"2016-07-06T05:31:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62422","-55765"],"cityName":["Berlin","Kreuzberg"],"copyCityName":["Berlin","Kreuzberg"],"cityLocation":["52.5074008556095,13.3979548540474","52.4962440679305,13.409007293705"],"allLocations":["52.5074008556095,13.3979548540474","52.4962440679305,13.409007293705"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"reinemoehre","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Berlin","Kreuzberg"],"usermentions":["bzberlin"],"urls":["http:\/\/www.bz-berlin.de\/berlin\/friedrichshain-kreuzberg\/schwerer-auto-unfall-kind-aus-kinderwagen-geschleudert"],"_version_":1.5391041543618e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:21:42.285Z","isSproutLocation":false},{"id":"750561894319136772","uri":"https:\/\/twitter.com\/1952402042\/status\/750561894319136772","text":"Daumen dr\u00fccken, dass mein Bus im Stau steht und ich noch vor ihm am ZOB bin...","pubDate":"2016-07-06T05:27:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8089291"],"stopName":["N\u00fcrnberg ZOB"],"copyStopName":["N\u00fcrnberg ZOB"],"stopLocation":["49.447657,11.08552"],"allLocations":["49.447657,11.08552"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"FunnyBreeze","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","_version_":1.5391041536058e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:21:41.566Z","isSproutLocation":false},{"id":"750561697044267009","uri":"https:\/\/twitter.com\/66711117\/status\/750561697044267009","text":"Erdrutsch droht Haus in #Villmar zu zerst\u00f6ren. Hang kann erst nach Gutachten ... https:\/\/t.co\/mqivpISZ0C https:\/\/t.co\/9eYCYEj5pP","pubDate":"2016-07-06T05:27:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["117238906"],"cityName":["Villmar"],"copyCityName":["Villmar"],"cityLocation":["50.3919036799483,8.19161391686046"],"allLocations":["50.3919036799483,8.19161391686046"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"FFHRegional","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetPush","hashtags":["Villmar"],"urls":["http:\/\/ffh.de\/link\/dfbde3t"],"_version_":1.5391041766681e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:03.56Z","isSproutLocation":false},{"id":"750561487849197568","uri":"https:\/\/twitter.com\/2935415739\/status\/750561487849197568","text":"RB 11405 | K\u00f6ln Messe\/Deutz 06:05 -> Trier Hbf 09:27: +7, Versp\u00e4tung aus vorheriger Fahrt","pubDate":"2016-07-06T05:26:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"stopId":["8003368","8000134"],"stopName":["K\u00f6ln Messe\/Deutz","Trier Hbf"],"copyStopName":["K\u00f6ln Messe\/Deutz","Trier Hbf"],"stopLocation":["50.940874,6.975001","49.756846,6.652453"],"allLocations":["50.940874,6.975001","49.756846,6.652453","50.4259662477822,6.57049676937149"],"gtfsRouteId":["20744"],"gtfsRouteName":["Rb 11405"],"copyGtfsRouteName":["Rb 11405"],"gtfsRouteLocation":["50.4259662477822,6.57049676937149"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"eifelbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"RB24 RIS","_version_":1.5391044212831e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:56.844Z","isSproutLocation":false},{"id":"750561362200367107","uri":"https:\/\/twitter.com\/4902790924\/status\/750561362200367107","text":"#RB81 von Rahlstedt nach Hamburg f\u00e4hrt ab 7:59 wieder (mit Versp\u00e4tung) - laut https:\/\/t.co\/9bdKqBKgyB","pubDate":"2016-07-06T05:25:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.63333338499069,"cityId":["240071249","-2618040"],"cityName":["Rahlstedt","Hamburg"],"copyCityName":["Rahlstedt","Hamburg"],"cityLocation":["53.6038826840688,10.1581547125468","53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.6038826840688,10.1581547125468","53.5676229417605,9.94147935150521","53.604857,10.154396"],"stopId":["8002558"],"stopName":["Hamburg-Rahlstedt"],"copyStopName":["Hamburg-Rahlstedt"],"stopLocation":["53.604857,10.154396"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"RahlstedtNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["RB81"],"urls":["http:\/\/reiseauskunft.bahn.de\/bin\/bhftafel.exe\/dn?ld=15049&rt=1&input=Hamburg-Rahlstedt%238002558&boardType=dep&time=actual&productsFilter=0001&REQTrain_name=rb&start=yes"],"_version_":1.5391044199546e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:55.572Z","isSproutLocation":false},{"id":"750561164883558400","uri":"https:\/\/twitter.com\/93027491\/status\/750561164883558400","text":"POLIZEI TIROL Verkehrsunfall in Inzing  https:\/\/t.co\/MpmPaqtJc8","pubDate":"2016-07-06T05:25:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0503918"],"stopName":["Tirol, Ebringen"],"copyStopName":["Tirol, Ebringen"],"stopLocation":["47.955717,7.786524"],"allLocations":["47.955717,7.786524"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Alpenherold","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/1ObBtBw"],"_version_":1.5391044267504e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:02.054Z","isSproutLocation":false},{"id":"750561163012894721","uri":"https:\/\/twitter.com\/93027491\/status\/750561163012894721","text":"POLIZEI TIROL Verkehrsunfall in Tux  https:\/\/t.co\/MpmPaqtJc8","pubDate":"2016-07-06T05:25:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0503918"],"stopName":["Tirol, Ebringen"],"copyStopName":["Tirol, Ebringen"],"stopLocation":["47.955717,7.786524"],"allLocations":["47.955717,7.786524"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Alpenherold","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/1ObBtBw"],"_version_":1.5391044199525e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:55.572Z","isSproutLocation":false},{"id":"750561161200930816","uri":"https:\/\/twitter.com\/93027491\/status\/750561161200930816","text":"POLIZEI TIROL Verkehrsunfall mit Verletztem in Gallzein  https:\/\/t.co\/MpmPaqtJc8","pubDate":"2016-07-06T05:25:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0503918"],"stopName":["Tirol, Ebringen"],"copyStopName":["Tirol, Ebringen"],"stopLocation":["47.955717,7.786524"],"allLocations":["47.955717,7.786524"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Alpenherold","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/1ObBtBw"],"_version_":1.5391044267493e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:02.054Z","isSproutLocation":false},{"id":"750561159334490114","uri":"https:\/\/twitter.com\/93027491\/status\/750561159334490114","text":"POLIZEI TIROL Verkehrsunfall mit Verletztem in St. Jakob i.D.  https:\/\/t.co\/MpmPaqtJc8","pubDate":"2016-07-06T05:24:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["87151"],"companyName":["St."],"copyCompanyName":["St."],"companyLocation":["47.8844959,12.1442493"],"allLocations":["47.8844959,12.1442493","47.955717,7.786524"],"stopId":["0503918"],"stopName":["Tirol, Ebringen"],"copyStopName":["Tirol, Ebringen"],"stopLocation":["47.955717,7.786524"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Alpenherold","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/1ObBtBw"],"_version_":1.5391044199525e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:55.572Z","isSproutLocation":false},{"id":"750560946943393793","uri":"https:\/\/twitter.com\/522106469\/status\/750560946943393793","text":"N7 Einm\u00fcndung Voie Express 7 (B7) vers A7 Unfall, Verkehrsbehinderung #ACL_N7","pubDate":"2016-07-06T05:24:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103152"],"streetName":["B7"],"copyStreetName":["B7"],"streetLocation":["50.9899329127741,11.2965990218583"],"allLocations":["50.9899329127741,11.2965990218583"],"eventType":["Unfall","Verzoegerung"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ACL_Info_DE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ACL Info DE","hashtags":["ACL_N7"],"_version_":1.5391044267483e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:02.054Z","isSproutLocation":false},{"id":"750560727308570624","uri":"https:\/\/twitter.com\/2590042549\/status\/750560727308570624","text":"Kreis Aichach-Friedberg | Schwerer Verkehrsunfall mit vier Verletzten #Augsburg https:\/\/t.co\/tBWAUl9w4b","pubDate":"2016-07-06T05:23:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.5666667222977,"cityId":["-161897","-395731","-62407"],"cityName":["Aichach","Friedberg","Augsburg"],"copyCityName":["Aichach","Friedberg","Augsburg"],"cityLocation":["48.4493708655704,11.1074496804879","48.3644385745071,11.0082384729022","48.3584520287525,10.9017603847328"],"allLocations":["48.4493708655704,11.1074496804879","48.3644385745071,11.0082384729022","48.3584520287525,10.9017603847328"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Augsburg_News_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Augsburg"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/augsburg\/kreis-aichach-friedberg-schwerer-verkehrsunfall-mit-vier-verletzten\/"],"_version_":1.5391044184163e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:54.105Z","isSproutLocation":false},{"id":"750560610895667200","uri":"https:\/\/twitter.com\/18760371\/status\/750560610895667200","text":"Bauarbeiten auf der U-Bahnlinie U5 begonnen https:\/\/t.co\/4qQkSQkSRN #Berlin","pubDate":"2016-07-06T05:22:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Berlin_de_News","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Berlin"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29vAnFN"],"_version_":1.5391044254365e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:00.801Z","isSproutLocation":false},{"id":"750560612535656448","uri":"https:\/\/twitter.com\/57593572\/status\/750560612535656448","text":"Bln.de: Auto rutscht gegen Kinderwagen und schleudert Kleinkind heraus: Bei einem Verkehrsunfall in Berlin is... https:\/\/t.co\/OvLLx26Bar","pubDate":"2016-07-06T05:22:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"10585Berlin","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29ptbYq"],"_version_":1.5391044254365e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:00.801Z","isSproutLocation":false},{"id":"750560531040313344","uri":"https:\/\/twitter.com\/258970162\/status\/750560531040313344","text":"RT @BVG_Ubahn: U5: ist ab heute bis 15.7. zwischen S+U Wuhletal und U Hellersdorf wegen Bauarbeiten unterbrochen. #BVG https:\/\/t.co\/Epk7LwV\u2026","pubDate":"2016-07-06T05:22:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-404585"],"cityName":["Hellersdorf"],"copyCityName":["Hellersdorf"],"cityLocation":["52.5306788430419,13.6056409589154"],"allLocations":["52.5306788430419,13.6056409589154","52.512417,13.575365"],"stopId":["8089049"],"stopName":["Berlin Wuhletal"],"copyStopName":["Berlin Wuhletal"],"stopLocation":["52.512417,13.575365"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"derdasto","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":" Tweedle","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Ubahn"],"_version_":1.5391044184142e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:54.105Z","isSproutLocation":false},{"id":"750559953920884736","uri":"https:\/\/twitter.com\/574525060\/status\/750559953920884736","text":"[DB Regio]  #Augsburg - #Ulm: #Technische #St\u00f6rung an einem #Signal \/ #Beeintr\u00e4chtigungen (Stand 06.07.2016,  +++ https:\/\/t.co\/iTXuRRlwDh","pubDate":"2016-07-06T05:20:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1559853166","1699831958"],"cityName":["Augsburg","Ulm"],"copyCityName":["Augsburg","Ulm"],"cityLocation":["48.3668040925938,10.8986970866858","48.3973943630715,9.99327549984822"],"allLocations":["48.3668040925938,10.8986970866858","48.3973943630715,9.99327549984822"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"stoerticker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"stoerticker-meldungen","hashtags":["Augsburg","Ulm","Technische","St\u00f6rung","Signal","Beeintr\u00e4chtigungen"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29sU3Ze"],"_version_":1.5391044242778e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:59.698Z","isSproutLocation":false},{"id":"750559740573409281","uri":"https:\/\/twitter.com\/540033183\/status\/750559740573409281","text":"#A1 - Bern -> Z\u00fcrich - Zwischen  Niederbipp und  Oensingen Stau, Unfall, rechter Fahrstreifen gesperrt","pubDate":"2016-07-06T05:19:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["90288"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"allLocations":["51.9158449468825,7.56004037055442"],"eventType":["Stau","Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TCSverkehrA1","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Viatest_01","hashtags":["A1"],"_version_":1.5391041746203e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:01.608Z","isSproutLocation":false},{"id":"750559516345896962","uri":"https:\/\/twitter.com\/1341612912\/status\/750559516345896962","text":"#Augsburg - #Ulm: Technische St\u00f6rung an einem Signal \/ #Beeintr\u00e4chtigungen #Westheim #Dinkelscherben https:\/\/t.co\/oz20xWLRJX","pubDate":"2016-07-06T05:18:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-62407","1699831958","-452583"],"cityName":["Augsburg","Ulm","Dinkelscherben"],"copyCityName":["Augsburg","Ulm","Dinkelscherben"],"cityLocation":["48.3584520287525,10.9017603847328","48.3973943630715,9.99327549984822","48.3333264372261,10.5689966393117"],"allLocations":["48.3584520287525,10.9017603847328","48.3973943630715,9.99327549984822","48.3333264372261,10.5689966393117","51.494589,8.910255"],"stopId":["8006379"],"stopName":["Westheim(Westf)"],"copyStopName":["Westheim(Westf)"],"stopLocation":["51.494589,8.910255"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"streckenagentAS","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"optivo broadmail","hashtags":["Augsburg","Ulm","Beeintr\u00e4chtigungen","Westheim","Dinkelscherben"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/_regio"],"_version_":1.5391041500972e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:21:38.22Z","isSproutLocation":false},{"id":"750559517482549248","uri":"https:\/\/twitter.com\/1341628482\/status\/750559517482549248","text":"#Augsburg - #Ulm: Technische St\u00f6rung an einem Signal \/ #Beeintr\u00e4chtigungen #Westheim #Dinkelscherben https:\/\/t.co\/e1HWoV1c6B","pubDate":"2016-07-06T05:18:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-62407","1699831958","-452583"],"cityName":["Augsburg","Ulm","Dinkelscherben"],"copyCityName":["Augsburg","Ulm","Dinkelscherben"],"cityLocation":["48.3584520287525,10.9017603847328","48.3973943630715,9.99327549984822","48.3333264372261,10.5689966393117"],"allLocations":["48.3584520287525,10.9017603847328","48.3973943630715,9.99327549984822","48.3333264372261,10.5689966393117","51.494589,8.910255"],"stopId":["8006379"],"stopName":["Westheim(Westf)"],"copyStopName":["Westheim(Westf)"],"stopLocation":["51.494589,8.910255"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"streckenagentOB","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"optivo broadmail","hashtags":["Augsburg","Ulm","Beeintr\u00e4chtigungen","Westheim","Dinkelscherben"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/_regio"],"_version_":1.5391041742952e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:01.295Z","isSproutLocation":false},{"id":"750559152200622080","uri":"https:\/\/twitter.com\/18645718\/status\/750559152200622080","text":"Wegen Versp\u00e4tung des Eingangszuges wird 81966 in Tostedt (Abfahrt 07:13) ca. 15 min sp\u00e4ter Richtung Hamburg starten.","pubDate":"2016-07-06T05:17:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["29918263","20833623"],"cityName":["Tostedt","Hamburg"],"copyCityName":["Tostedt","Hamburg"],"cityLocation":["53.2826500010676,9.71241749576284","53.5503413823231,10.0006539920974"],"allLocations":["53.2826500010676,9.71241749576284","53.5503413823231,10.0006539920974"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"metronom4me","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Sharepoint to Tweets","_version_":1.539104174291e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:01.295Z","isSproutLocation":false},{"id":"750558703884111872","uri":"https:\/\/twitter.com\/574525060\/status\/750558703884111872","text":"[MER] #Versp\u00e4tung M 79007 + 15 Minuten in Richtung #Salzburg Hbf +++ https:\/\/t.co\/F2ecPmXUBq","pubDate":"2016-07-06T05:15:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-533262"],"cityName":["Salzburg"],"copyCityName":["Salzburg"],"cityLocation":["50.6633905887656,8.04921365317498"],"allLocations":["50.6633905887656,8.04921365317498"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"stoerticker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"stoerticker-meldungen","hashtags":["Versp\u00e4tung","Salzburg"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29sUeDY"],"_version_":1.5391041734144e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:00.433Z","isSproutLocation":false},{"id":"750558391077048320","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750558391077048320","text":"Bus 337 Richtung Winnenden ZOB mit der n\u00e4chsten Haltestelle Ortsmitte hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-06T05:13:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240120724"],"cityName":["Winnenden"],"copyCityName":["Winnenden"],"cityLocation":["48.8754570990585,9.3978477851896"],"allLocations":["48.8754570990585,9.3978477851896","48.879583,9.39229","49.447657,11.08552","50.067587,10.955825"],"stopId":["8006479","8089291","8071028"],"stopName":["Winnenden","N\u00fcrnberg ZOB","Ebensfeld Ortsmitte"],"copyStopName":["Winnenden","N\u00fcrnberg ZOB","Ebensfeld Ortsmitte"],"stopLocation":["48.879583,9.39229","49.447657,11.08552","50.067587,10.955825"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391041487666e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:21:36.952Z","isSproutLocation":false},{"id":"750558035525922818","uri":"https:\/\/twitter.com\/453848836\/status\/750558035525922818","text":"RT @morgenpost: Museen in Berlin: So geht es voran auf der Baustelle Neue Nationalgalerie https:\/\/t.co\/9jcaLdIIM5","pubDate":"2016-07-06T05:12:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"kaptzanilya","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPad","usermentions":["morgenpost"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29vydpC"],"_version_":1.5391041724036e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:21:59.491Z","isSproutLocation":false},{"id":"750557597565083649","uri":"https:\/\/twitter.com\/962719842\/status\/750557597565083649","text":"\u2b50\ufe0f #Berlin \u2022 Bauarbeiten auf der U-Bahnlinie U5 begonnen:  https:\/\/t.co\/OxRZk9Gn1f","pubDate":"2016-07-06T05:10:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Kazi_Germany","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Berlin"],"urls":["http:\/\/bitly.com\/29pjxX2"],"_version_":1.5391044242757e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:59.698Z","isSproutLocation":false},{"id":"750557170513612801","uri":"https:\/\/twitter.com\/510244573\/status\/750557170513612801","text":"Die Glattbacher Stra\u00dfe \u2013 zwischen Glattbach und Aschaffenburg \u2013 nach einem Unfall \u2013 komplett gesperrt","pubDate":"2016-07-06T05:09:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-534352","-62532"],"cityName":["Glattbach","Aschaffenburg"],"copyCityName":["Glattbach","Aschaffenburg"],"cityLocation":["50.0094232391415,9.14204634574209","49.9707415275514,9.1384786090994"],"allLocations":["50.0094232391415,9.14204634574209","49.9707415275514,9.1384786090994"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PV24Blitzer","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","_version_":1.5391044162447e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:52.037Z","isSproutLocation":false},{"id":"750556206087991301","uri":"https:\/\/twitter.com\/16947505\/status\/750556206087991301","text":"Alpen - Schwerer Unfall auf B57 - Sperrung https:\/\/t.co\/WQPv1wsKjw","pubDate":"2016-07-06T05:05:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-58618"],"cityName":["Alpen"],"copyCityName":["Alpen"],"cityLocation":["51.593257023595,6.48241604428776"],"allLocations":["51.593257023595,6.48241604428776"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"rpo_xanten","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"RP ONLINE - Xanten","urls":["http:\/\/rp-online.de\/1.6100301"],"_version_":1.5391041464209e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:21:34.714Z","isSproutLocation":false},{"id":"750554378378043397","uri":"https:\/\/twitter.com\/19240255\/status\/750554378378043397","text":"Museen in Berlin: So geht es voran auf der Baustelle Neue Nationalgalerie https:\/\/t.co\/9jcaLdIIM5","pubDate":"2016-07-06T04:58:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"morgenpost","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29vydpC"],"_version_":1.5391041694435e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:21:56.669Z","isSproutLocation":false},{"id":"750553968095424512","uri":"https:\/\/twitter.com\/2968497353\/status\/750553968095424512","text":"Stehe Ostkreuz, unter mir Baustelle. Es piepst. Automatisch denke Ick: Ahh, Waschmaschine ist fertig! Oh, doch nur nen LKW im R\u00fcckw\u00e4rtsgang.","pubDate":"2016-07-06T04:56:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8011162"],"stopName":["Berlin Ostkreuz"],"copyStopName":["Berlin Ostkreuz"],"stopLocation":["52.503037,13.469105"],"allLocations":["52.503037,13.469105"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"FiftyZloty","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","_version_":1.5391041444265e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:21:32.814Z","isSproutLocation":false},{"id":"750553920590770176","uri":"https:\/\/twitter.com\/2935415739\/status\/750553920590770176","text":"RB 11405 | K\u00f6ln Messe\/Deutz 06:05 -> Trier Hbf 09:27: +16, Versp\u00e4tung aus vorheriger Fahrt","pubDate":"2016-07-06T04:56:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"stopId":["8003368","8000134"],"stopName":["K\u00f6ln Messe\/Deutz","Trier Hbf"],"copyStopName":["K\u00f6ln Messe\/Deutz","Trier Hbf"],"stopLocation":["50.940874,6.975001","49.756846,6.652453"],"allLocations":["50.940874,6.975001","49.756846,6.652453","50.4259662477822,6.57049676937149"],"gtfsRouteId":["20744"],"gtfsRouteName":["Rb 11405"],"copyGtfsRouteName":["Rb 11405"],"gtfsRouteLocation":["50.4259662477822,6.57049676937149"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"eifelbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"RB24 RIS","_version_":1.5391041694403e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:21:56.669Z","isSproutLocation":false},{"id":"750553609918709763","uri":"https:\/\/twitter.com\/4300352775\/status\/750553609918709763","text":"#Stau am Morgen (@ Rommelshausen) https:\/\/t.co\/KlYGiAqXS4","pubDate":"2016-07-06T04:54:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8005157"],"stopName":["Rommelshausen"],"copyStopName":["Rommelshausen"],"stopLocation":["48.81554,9.319344"],"allLocations":["48.81554,9.319344"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"MyKidsTours","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Foursquare","hashtags":["Stau"],"urls":["https:\/\/www.swarmapp.com\/c\/iXE0UZReqlP"],"twitterLocation_0_coordinate":48.8084869,"twitterLocation_1_coordinate":9.32003799,"twitterLocation":"48.8084869,9.32003799","placeName":"Kernen im Remstal, Deutschland","placeType":"city","placePolygon":"ENVELOPE(9.302954, 9.358341, 48.817106, 48.765476)","_version_":1.5391041440228e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:21:32.427Z","isSproutLocation":false},{"id":"750552886237691904","uri":"https:\/\/twitter.com\/2309316339\/status\/750552886237691904","text":"Heidelberg: Schienenersatzverkehr f\u00fcr Linie 23 https:\/\/t.co\/lyvAExuray #mti","pubDate":"2016-07-06T04:52:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240058050"],"cityName":["Heidelberg"],"copyCityName":["Heidelberg"],"cityLocation":["49.409360773643,8.69481249961381"],"allLocations":["49.409360773643,8.69481249961381"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"tweetType":"SCHIENE","user":"NewsMRN","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["mti"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29N8qp0"],"_version_":1.5391041685008e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:21:55.77Z","isSproutLocation":false},{"id":"750552299316080640","uri":"https:\/\/twitter.com\/747539360\/status\/750552299316080640","text":"@BVG_Ubahn ich freue mich jeden Sommer auf den Ersatzverkehr bei der U5","pubDate":"2016-07-06T04:49:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["78841"],"companyName":["Sommer"],"copyCompanyName":["Sommer"],"companyLocation":["53.1210971,8.7484443"],"allLocations":["53.1210971,8.7484443"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Tommy15378006","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5054744346975e+17,"replyUser":"BVG_Ubahn","sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["BVG_Ubahn"],"_version_":1.5391041431955e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:21:31.639Z","isSproutLocation":false},{"id":"750552253162029056","uri":"https:\/\/twitter.com\/3293745856\/status\/750552253162029056","text":"Unfall zwischen LKW und PKW auf der\u00a0Ostendstra\u00dfe https:\/\/t.co\/NJvUBYx0Xl","pubDate":"2016-07-06T04:49:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["98939"],"streetName":["Ostendstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Ostendstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.7853875088851,9.20771353261599"],"allLocations":["48.7853875088851,9.20771353261599"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"polizeiberichte","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/polizeibericht.com\/unfall-zwischen-lkw-und-pkw-auf-der-ostendstrasse\/"],"_version_":1.5391041680394e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:21:55.329Z","isSproutLocation":false},{"id":"750551403203006464","uri":"https:\/\/twitter.com\/2935415739\/status\/750551403203006464","text":"RB 11405 | K\u00f6ln Messe\/Deutz 06:05 -> Trier Hbf 09:27: +15, Versp\u00e4tung aus vorheriger Fahrt","pubDate":"2016-07-06T04:46:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"stopId":["8003368","8000134"],"stopName":["K\u00f6ln Messe\/Deutz","Trier Hbf"],"copyStopName":["K\u00f6ln Messe\/Deutz","Trier Hbf"],"stopLocation":["50.940874,6.975001","49.756846,6.652453"],"allLocations":["50.940874,6.975001","49.756846,6.652453","50.4259662477822,6.57049676937149"],"gtfsRouteId":["20744"],"gtfsRouteName":["Rb 11405"],"copyGtfsRouteName":["Rb 11405"],"gtfsRouteLocation":["50.4259662477822,6.57049676937149"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"eifelbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"RB24 RIS","_version_":1.5391041424982e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:21:30.972Z","isSproutLocation":false},{"id":"750549038450241540","uri":"https:\/\/twitter.com\/68802142\/status\/750549038450241540","text":"Lichtenberg: Zu schnell unterwegs - Schwerer Unfall mit Motorroller https:\/\/t.co\/0DbVBFvo7N #ihaveastream","pubDate":"2016-07-06T04:36:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1778196330"],"cityName":["Lichtenberg"],"copyCityName":["Lichtenberg"],"cityLocation":["52.5321605658574,13.5118926549284"],"allLocations":["52.5321605658574,13.5118926549284","52.509896,13.496923"],"stopId":["8010036"],"stopName":["Berlin-Lichtenberg"],"copyStopName":["Berlin-Lichtenberg"],"stopLocation":["52.509896,13.496923"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"berlinlive","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["ihaveastream"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29N6Bsd"],"_version_":1.5391044218084e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:57.338Z","isSproutLocation":false},{"id":"750548387137748992","uri":"https:\/\/twitter.com\/2540065266\/status\/750548387137748992","text":"Bauarbeiten auf der U-Bahnlinie U5 begonnen #Berlin https:\/\/t.co\/sUbSPNNYt0","pubDate":"2016-07-06T04:34:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"AktuellBerlin","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Berlin"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/berlin\/bauarbeiten-auf-der-u-bahnlinie-u5-begonnen\/"],"_version_":1.5391044148532e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:50.712Z","isSproutLocation":false},{"id":"750547777957072897","uri":"https:\/\/twitter.com\/234943689\/status\/750547777957072897","text":"RT @BVG_Ubahn: U5: ist ab heute bis 15.7. zwischen S+U Wuhletal und U Hellersdorf wegen Bauarbeiten unterbrochen. #BVG https:\/\/t.co\/Epk7LwV\u2026","pubDate":"2016-07-06T04:31:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-404585"],"cityName":["Hellersdorf"],"copyCityName":["Hellersdorf"],"cityLocation":["52.5306788430419,13.6056409589154"],"allLocations":["52.5306788430419,13.6056409589154","52.512417,13.575365"],"stopId":["8089049"],"stopName":["Berlin Wuhletal"],"copyStopName":["Berlin Wuhletal"],"stopLocation":["52.512417,13.575365"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"FrankGuerntke","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Ubahn"],"_version_":1.5391044204505e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:56.048Z","isSproutLocation":false},{"id":"750547562554331140","uri":"https:\/\/twitter.com\/152546261\/status\/750547562554331140","text":"FW Menden: Verkehrsunfall \u2013 PKW gegen Baum - Menden (ots) \u2013 Am Dienstagabend ereignete sich auf der Provinzials... https:\/\/t.co\/mC4UUkfrap","pubDate":"2016-07-06T04:30:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8003966"],"stopName":["Menden(Rheinl)"],"copyStopName":["Menden(Rheinl)"],"stopLocation":["50.779917,7.149549"],"allLocations":["50.779917,7.149549"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"24PR_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/BW4o5026QEr"],"_version_":1.5391044204495e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:56.048Z","isSproutLocation":false},{"id":"750547451648540672","uri":"https:\/\/twitter.com\/4404493696\/status\/750547451648540672","text":"RT @BVG_Ubahn: U5: ist ab heute bis 15.7. zwischen S+U Wuhletal und U Hellersdorf wegen Bauarbeiten unterbrochen. #BVG https:\/\/t.co\/Epk7LwV\u2026","pubDate":"2016-07-06T04:30:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-404585"],"cityName":["Hellersdorf"],"copyCityName":["Hellersdorf"],"cityLocation":["52.5306788430419,13.6056409589154"],"allLocations":["52.5306788430419,13.6056409589154","52.512417,13.575365"],"stopId":["8089049"],"stopName":["Berlin Wuhletal"],"copyStopName":["Berlin Wuhletal"],"stopLocation":["52.512417,13.575365"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"LG_BVG","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"LG BVG","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Ubahn"],"_version_":1.5391044137585e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:49.667Z","isSproutLocation":false},{"id":"750547443469746176","uri":"https:\/\/twitter.com\/234688983\/status\/750547443469746176","text":"U5: ist ab heute bis 15.7. zwischen S+U Wuhletal und U Hellersdorf wegen Bauarbeiten unterbrochen. #BVG https:\/\/t.co\/Epk7LwV5tw","pubDate":"2016-07-06T04:30:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-404585"],"cityName":["Hellersdorf"],"copyCityName":["Hellersdorf"],"cityLocation":["52.5306788430419,13.6056409589154"],"allLocations":["52.5306788430419,13.6056409589154","52.512417,13.575365"],"stopId":["8089049"],"stopName":["Berlin Wuhletal"],"copyStopName":["Berlin Wuhletal"],"stopLocation":["52.512417,13.575365"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BVG_Ubahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["BVG"],"_version_":1.5391044204484e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:56.048Z","isSproutLocation":false},{"id":"750547377409359873","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750547377409359873","text":"\u25a0 #B207 #Heiligenhafen - #Fehmarn (#Puttgarden) Die #Fehmarnsundbr\u00fccke ist nach einem LKW-#Unfall in beiden Richtungen gesperrt.","pubDate":"2016-07-06T04:30:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.85000002384186,"cityId":["-382419","-382448"],"cityName":["Heiligenhafen","Fehmarn"],"copyCityName":["Heiligenhafen","Fehmarn"],"cityLocation":["54.3669089803312,10.9786500723927","54.4688827551739,11.1339208928725"],"allLocations":["54.3669089803312,10.9786500723927","54.4688827551739,11.1339208928725","53.8083174275355,10.6965643652496","54.50037,11.226721"],"streetId":["78484"],"streetName":["B207"],"copyStreetName":["B207"],"streetLocation":["53.8083174275355,10.6965643652496"],"stopId":["8004903"],"stopName":["Puttgarden"],"copyStopName":["Puttgarden"],"stopLocation":["54.50037,11.226721"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["B207","Heiligenhafen","Fehmarn","Puttgarden","Fehmarnsundbr\u00fccke","Unfall"],"_version_":1.5391044204484e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:56.048Z","isSproutLocation":false},{"id":"750547370027388928","uri":"https:\/\/twitter.com\/2799795081\/status\/750547370027388928","text":"Bauarbeiten in Dover (A20): Bitte planen Sie mehr Zeit f\u00fcr Ihre Anreise ein. Folgen Sie diesem Link f\u00fcr mehr Info https:\/\/t.co\/1rfspSoITI","pubDate":"2016-07-06T04:30:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["78478"],"streetName":["A20"],"copyStreetName":["A20"],"streetLocation":["53.8152881245778,10.6563276198078"],"allLocations":["53.8152881245778,10.6563276198078"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"POFerriesDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/mU1r301XoiD"],"_version_":1.5391044137575e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:49.667Z","isSproutLocation":false},{"id":"750547342881873920","uri":"https:\/\/twitter.com\/19240255\/status\/750547342881873920","text":"Lichtenberg: Zu schnell unterwegs - Schwerer Unfall mit Motorroller https:\/\/t.co\/4KMOzwcgqH","pubDate":"2016-07-06T04:30:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1778196330"],"cityName":["Lichtenberg"],"copyCityName":["Lichtenberg"],"cityLocation":["52.5321605658574,13.5118926549284"],"allLocations":["52.5321605658574,13.5118926549284","52.509896,13.496923"],"stopId":["8010036"],"stopName":["Berlin-Lichtenberg"],"copyStopName":["Berlin-Lichtenberg"],"stopLocation":["52.509896,13.496923"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"morgenpost","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29mp69l"],"_version_":1.5391044137564e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:49.667Z","isSproutLocation":false},{"id":"750547342219177986","uri":"https:\/\/twitter.com\/52415619\/status\/750547342219177986","text":"Lichtenberg: Zu schnell unterwegs - Schwerer Unfall mit Motorroller https:\/\/t.co\/jxPvYgB4xk","pubDate":"2016-07-06T04:30:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1778196330"],"cityName":["Lichtenberg"],"copyCityName":["Lichtenberg"],"cityLocation":["52.5321605658574,13.5118926549284"],"allLocations":["52.5321605658574,13.5118926549284","52.509896,13.496923"],"stopId":["8010036"],"stopName":["Berlin-Lichtenberg"],"copyStopName":["Berlin-Lichtenberg"],"stopLocation":["52.509896,13.496923"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BM_Polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29mp69l"],"_version_":1.5391044204484e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:56.048Z","isSproutLocation":false},{"id":"750546771147882500","uri":"https:\/\/twitter.com\/3579060316\/status\/750546771147882500","text":"Mecklenburg-Vorpommern \n#Streckensperrung \nZugverkehr der RE5 ist zwischen Neubrandenburg und Burg Stagard... https:\/\/t.co\/rlss9nAp2g","pubDate":"2016-07-06T04:27:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["29680830","2055879247"],"cityName":["Neubrandenburg","Burg"],"copyCityName":["Neubrandenburg","Burg"],"cityLocation":["53.5574457701273,13.2602780472761","49.0816425640666,11.0573351641164"],"allLocations":["53.5574457701273,13.2602780472761","49.0816425640666,11.0573351641164","49.4581309610979,11.0779526218138","53.561831,13.261465","50.087928,9.07434"],"streetId":["90781"],"streetName":["Burg"],"copyStreetName":["Burg"],"streetLocation":["49.4581309610979,11.0779526218138"],"stopId":["8010241","8077275"],"stopName":["Neubrandenburg","Alzenau Burg"],"copyStopName":["Neubrandenburg","Alzenau Burg"],"stopLocation":["53.561831,13.261465","50.087928,9.07434"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Stoerungenbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","hashtags":["Streckensperrung"],"urls":["http:\/\/fb.me\/GUF9JGCd"],"_version_":1.5391044190685e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:54.73Z","isSproutLocation":false},{"id":"750545817489051648","uri":"https:\/\/twitter.com\/574525060\/status\/750545817489051648","text":"[MER] #Versp\u00e4tung M 79058 + 17 Minuten in Richtung #M\u00fcnchen Hbf +++ https:\/\/t.co\/atSGHPKIVx","pubDate":"2016-07-06T04:24:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8000261"],"stopName":["M\u00fcnchen Hbf"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Hbf"],"stopLocation":["48.140232,11.558335"],"allLocations":["48.140232,11.558335"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"stoerticker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"stoerticker-meldungen","hashtags":["Versp\u00e4tung","M\u00fcnchen"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29sPXjI"],"_version_":1.5391044182475e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:53.948Z","isSproutLocation":false},{"id":"750545610693115908","uri":"https:\/\/twitter.com\/464737135\/status\/750545610693115908","text":"Ein Mann stirbt bei Unfall am Stauende auf der #A14. Den Stau l\u00f6ste ein brennender Pkw aus. https:\/\/t.co\/SyLpO3g3Ks https:\/\/t.co\/W6yqdbx1fs","pubDate":"2016-07-06T04:23:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75416"],"streetName":["A14"],"copyStreetName":["A14"],"streetLocation":["51.3677769849329,12.4641910529233"],"allLocations":["51.3677769849329,12.4641910529233"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"MDR_SAN","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Swat.io","hashtags":["A14"],"urls":["http:\/\/www.mdr.de\/sachsen-anhalt\/halle\/unfall-stauende-schkeuditzer-kreuz-100.html"],"_version_":1.5391044109578e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:46.993Z","isSproutLocation":false},{"id":"750545506628169728","uri":"https:\/\/twitter.com\/1588327326\/status\/750545506628169728","text":"6.7.2016 \u2013 Unfall in Tux 6.7.2016 Tux\/Tirol. Am 6. Juli https:\/\/t.co\/0n1aio4U0L #Schwaz #Tirol #Unfall","pubDate":"2016-07-06T04:22:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0503918"],"stopName":["Tirol, Ebringen"],"copyStopName":["Tirol, Ebringen"],"stopLocation":["47.955717,7.786524"],"allLocations":["47.955717,7.786524"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"AustriaWetter","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WP To \u00d6sterreich","hashtags":["Schwaz","Tirol","Unfall"],"urls":["http:\/\/www.oesterreich-wetter.at\/tirol\/6-7-2016-unfall-in-tux\/"],"_version_":1.5391044109578e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:46.993Z","isSproutLocation":false},{"id":"750545177501204484","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750545177501204484","text":"R-Bahn R1 Richtung Ulm Hauptbahnhof mit der n\u00e4chsten Haltestelle Eislingen (F) hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-06T04:21:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1699831958"],"cityName":["Ulm"],"copyCityName":["Ulm"],"cityLocation":["48.3973943630715,9.99327549984822"],"allLocations":["48.3973943630715,9.99327549984822","48.696494,9.705147"],"stopId":["8001731"],"stopName":["Eislingen(Fils)"],"copyStopName":["Eislingen(Fils)"],"stopLocation":["48.696494,9.705147"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391044109546e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:46.993Z","isSproutLocation":false},{"id":"750545111931580416","uri":"https:\/\/twitter.com\/2935415739\/status\/750545111931580416","text":"RB 11405 | K\u00f6ln Messe\/Deutz 06:05 -> Trier Hbf 09:27: +10, Versp\u00e4tung aus vorheriger Fahrt","pubDate":"2016-07-06T04:21:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"stopId":["8003368","8000134"],"stopName":["K\u00f6ln Messe\/Deutz","Trier Hbf"],"copyStopName":["K\u00f6ln Messe\/Deutz","Trier Hbf"],"stopLocation":["50.940874,6.975001","49.756846,6.652453"],"allLocations":["50.940874,6.975001","49.756846,6.652453","50.4259662477822,6.57049676937149"],"gtfsRouteId":["20744"],"gtfsRouteName":["Rb 11405"],"copyGtfsRouteName":["Rb 11405"],"gtfsRouteLocation":["50.4259662477822,6.57049676937149"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"eifelbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"RB24 RIS","_version_":1.5391044173321e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:53.074Z","isSproutLocation":false},{"id":"750545091551498244","uri":"https:\/\/twitter.com\/574525060\/status\/750545091551498244","text":"[MER] #Versp\u00e4tung M 79058 + 10 Minuten in Richtung #M\u00fcnchen Hbf +++ https:\/\/t.co\/5vlYpvi9gN","pubDate":"2016-07-06T04:21:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8000261"],"stopName":["M\u00fcnchen Hbf"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Hbf"],"stopLocation":["48.140232,11.558335"],"allLocations":["48.140232,11.558335"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"stoerticker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"stoerticker-meldungen","hashtags":["Versp\u00e4tung","M\u00fcnchen"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29sPuhF"],"_version_":1.5391044173321e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:53.074Z","isSproutLocation":false},{"id":"750544375650844675","uri":"https:\/\/twitter.com\/792470485\/status\/750544375650844675","text":"\"Verkehrsunfall mit Verletztem in Gallzein\" https:\/\/t.co\/Gx1OMWlSwt (LPD Tirol)","pubDate":"2016-07-06T04:18:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0503918"],"stopName":["Tirol, Ebringen"],"copyStopName":["Tirol, Ebringen"],"stopLocation":["47.955717,7.786524"],"allLocations":["47.955717,7.786524"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"IbkTwit","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Zapier.com","urls":["http:\/\/zpr.io\/MCQK"],"_version_":1.5391041061535e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:20:56.309Z","isSproutLocation":false},{"id":"750544367417524224","uri":"https:\/\/twitter.com\/792470485\/status\/750544367417524224","text":"\"Verkehrsunfall in Inzing\" https:\/\/t.co\/Gx1OMWlSwt (LPD Tirol)","pubDate":"2016-07-06T04:18:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0503918"],"stopName":["Tirol, Ebringen"],"copyStopName":["Tirol, Ebringen"],"stopLocation":["47.955717,7.786524"],"allLocations":["47.955717,7.786524"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"IbkTwit","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Zapier.com","urls":["http:\/\/zpr.io\/MCQK"],"_version_":1.5391041061535e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:20:56.309Z","isSproutLocation":false},{"id":"750543714968281095","uri":"https:\/\/twitter.com\/1339190454\/status\/750543714968281095","text":"#N\u00fcrnberg Hbf \/ #S-Bahn: Technische St\u00f6rung an einer Weiche \/ Beeintr\u00e4chtigungen #VGN https:\/\/t.co\/dsgvz4e4pL","pubDate":"2016-07-06T04:15:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8000284"],"stopName":["N\u00fcrnberg Hbf"],"copyStopName":["N\u00fcrnberg Hbf"],"stopLocation":["49.445616,11.082989"],"allLocations":["49.445616,11.082989"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"streckenagent_N","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"optivo broadmail","hashtags":["N\u00fcrnberg","S","VGN"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/_regio"],"_version_":1.5391040371887e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:19:50.541Z","isSproutLocation":false},{"id":"750542296639238144","uri":"https:\/\/twitter.com\/3096598048\/status\/750542296639238144","text":"147: Verkehrsbehinderung Aufgrund einer Verkehrsbehinderung kommt es im Bereich Kr\u00e4henbusch zu einzelnen Versp\u00e4t... https:\/\/t.co\/1cQsUkwO1o","pubDate":"2016-07-06T04:10:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["37548"],"streetName":["Kr\u00e4henbusch"],"copyStreetName":["Kr\u00e4henbusch"],"streetLocation":["51.4695831719276,7.08770838540024"],"allLocations":["51.4695831719276,7.08770838540024"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"evag_verkehr","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"EVAG Newsexpress","urls":["http:\/\/s.evag.de\/h2mi"],"_version_":1.5391044163108e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:52.102Z","isSproutLocation":false},{"id":"750542190556901376","uri":"https:\/\/twitter.com\/2603497645\/status\/750542190556901376","text":"Es wird eng auf der Walz-Br\u00fccke: Bauarbeiten ab Donnerstag #Heidelberg https:\/\/t.co\/JhlFepoHhN https:\/\/t.co\/WeUP6mmnYr","pubDate":"2016-07-06T04:09:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240058050"],"cityName":["Heidelberg"],"copyCityName":["Heidelberg"],"cityLocation":["49.409360773643,8.69481249961381"],"allLocations":["49.409360773643,8.69481249961381","48.289329,8.342502"],"stopId":["0501119"],"stopName":["Schiltach Br\u00fccke"],"copyStopName":["Schiltach Br\u00fccke"],"stopLocation":["48.289329,8.342502"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Heidelberg_Nws","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Heidelberg"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/heidelberg\/es-wird-eng-auf-der-walz-brcke-bauarbeiten-ab-donnerstag\/"],"_version_":1.5391044091322e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:45.253Z","isSproutLocation":false},{"id":"750541859714375680","uri":"https:\/\/twitter.com\/3001120503\/status\/750541859714375680","text":"Fangirlmoment: #lldt kam auf @FRITZde.. Radio laut und erstmal mitgegr\u00f6hlt. Mitten in Berlin im Stau \ud83d\ude02","pubDate":"2016-07-06T04:08:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"magnetmiri","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["lldt"],"usermentions":["FRITZde"],"_version_":1.5391044091291e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:45.253Z","isSproutLocation":false},{"id":"750541793842913280","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750541793842913280","text":"Bus 216 Richtung Waiblingen Eisentalstra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle Alte Bundesstra\u00dfe hat 0:29:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-06T04:08:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240086841"],"cityName":["Waiblingen"],"copyCityName":["Waiblingen"],"cityLocation":["48.8317395951082,9.3158531593163"],"allLocations":["48.8317395951082,9.3158531593163","48.0350929902367,7.86377680819301","48.826124,9.299882"],"streetId":["42673"],"streetName":["Alte Bundesstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Alte Bundesstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.0350929902367,7.86377680819301"],"stopId":["8000180"],"stopName":["Waiblingen"],"copyStopName":["Waiblingen"],"stopLocation":["48.826124,9.299882"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391044154541e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:51.282Z","isSproutLocation":false},{"id":"750541041288314880","uri":"https:\/\/twitter.com\/2168316240\/status\/750541041288314880","text":"Versp\u00e4tungen #SBahnStgt um 06:05\nS1 6 +6\nS2 1\nS3 2\nS4 0\nS5 1 +1\nS6 1 +1\nS60 0\nhttps:\/\/t.co\/IpLTNJPOw6","pubDate":"2016-07-06T04:05:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75440"],"streetName":["S1"],"copyStreetName":["S1"],"streetLocation":["51.3997472548477,12.3315715144516"],"allLocations":["51.3997472548477,12.3315715144516","51.2000681770563,6.85704153436377"],"gtfsRouteId":["25896"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["51.2000681770563,6.85704153436377"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"SBahnStgt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"S-Bahn Stuttgart St\u00f6rungs-Warner","hashtags":["SBahnStgt"],"urls":["http:\/\/s-bahn-chaos.de\/warnings\/1607060605.htm"],"_version_":1.5391041044684e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:20:54.705Z","isSproutLocation":false},{"id":"750540682813661184","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750540682813661184","text":"#S6 wird ab #K\u00f6ln M\u00fclheim (5:47,+15) bis #D\u00fcsseldorf Hbf (6:30) mit Halt in D\u00fcsseldorf #Benrath (6:16) umgeleitet.","pubDate":"2016-07-06T04:03:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.81999999284744,"cityId":["-62578","-2613802","-62539"],"cityName":["K\u00f6ln","M\u00fclheim","D\u00fcsseldorf"],"copyCityName":["K\u00f6ln","M\u00fclheim","D\u00fcsseldorf"],"cityLocation":["50.9578881393587,6.95478550794529","50.9837418332593,7.03934364772952","51.2385859192221,6.78996364300895"],"allLocations":["50.9578881393587,6.95478550794529","50.9837418332593,7.03934364772952","51.2385859192221,6.78996364300895","51.219962,6.794319","51.162293,6.878931"],"stopId":["8000085","8001584"],"stopName":["D\u00fcsseldorf Hbf","D\u00fcsseldorf-Benrath"],"copyStopName":["D\u00fcsseldorf Hbf","D\u00fcsseldorf-Benrath"],"stopLocation":["51.219962,6.794319","51.162293,6.878931"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["S6","K\u00f6ln","D\u00fcsseldorf","Benrath"],"_version_":1.5391041040689e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:20:54.323Z","isSproutLocation":false},{"id":"750540125914931200","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750540125914931200","text":"\u25a0  #Hamburg: Die Bahrenfelder Chaussee ist stadteinw\u00e4rts zwischen Theodorstra\u00dfe und Von-Sauer-Stra\u00dfe bis Ende Juli gesperrt. ...","pubDate":"2016-07-06T04:01:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.95000004768372,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5697870578021,9.9011633510461","53.5682036464131,9.89789742469143","53.5654935959003,9.90606421517541"],"streetId":["48206","55208","55535"],"streetName":["Bahrenfelder Chaussee","Theodorstra\u00dfe","Von-Sauer-Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Bahrenfelder Chaussee","Theodorstra\u00dfe","Von-Sauer-Stra\u00dfe"],"streetLocation":["53.5697870578021,9.9011633510461","53.5682036464131,9.89789742469143","53.5654935959003,9.90606421517541"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","WUT","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg"],"_version_":1.5391040352446e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:19:48.688Z","isSproutLocation":false},{"id":"750539907429502976","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750539907429502976","text":"\u25a0 #Hamburg: Der Wiesendamm ist zwischen Goldbekufer und Saarlandstra\u00dfe wegen #Bauarbeiten in beiden Richtungen gesperrt.","pubDate":"2016-07-06T04:00:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.95000004768372,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5869156598432,10.0435638253141","53.5868422870852,10.0157324158345","53.5928334985593,10.0322372654185"],"streetId":["55842","50219","54216"],"streetName":["Wiesendamm","Goldbekufer","Saarlandstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Wiesendamm","Goldbekufer","Saarlandstra\u00dfe"],"streetLocation":["53.5869156598432,10.0435638253141","53.5868422870852,10.0157324158345","53.5928334985593,10.0322372654185"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391040344676e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:19:47.945Z","isSproutLocation":false},{"id":"750539804887089153","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750539804887089153","text":"\u25a0 #B207 #Bergedorf - #L\u00fcbeck zwischen der #A24\/#Talkau und #Talkau behindern #Bauarbeiten den Verkehr bis zum 22. Juli.","pubDate":"2016-07-06T04:00:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.5666667222977,"cityId":["-28936","-27027","-1466111"],"cityName":["Bergedorf","L\u00fcbeck","Talkau"],"copyCityName":["Bergedorf","L\u00fcbeck","Talkau"],"cityLocation":["53.4607212187517,10.1719107215573","53.8811005344707,10.7254220102997","53.5730702806963,10.5693143980061"],"allLocations":["53.4607212187517,10.1719107215573","53.8811005344707,10.7254220102997","53.5730702806963,10.5693143980061","53.8083174275355,10.6965643652496","53.5599428411264,10.0705027303799"],"streetId":["78484","56180"],"streetName":["B207","A24"],"copyStreetName":["B207","A24"],"streetLocation":["53.8083174275355,10.6965643652496","53.5599428411264,10.0705027303799"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["B207","Bergedorf","L\u00fcbeck","A24","Talkau","Talkau","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391040344666e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:19:47.945Z","isSproutLocation":false},{"id":"750538294409236481","uri":"https:\/\/twitter.com\/724413452249227264\/status\/750538294409236481","text":"RT @WienerZeitung: Der gro\u00dfe Brexit-Treff am Friedhofstor: Dem ungeplanten #Brexit-Unfall folgen Shakespeare-taugliche Intrigenspiele. http\u2026","pubDate":"2016-07-06T03:54:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0498593"],"stopName":["Treff, B\u00f6tzingen"],"copyStopName":["Treff, B\u00f6tzingen"],"stopLocation":["48.073658,7.721929"],"allLocations":["48.073658,7.721929"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"shoukannonx","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Brexit"],"usermentions":["WienerZeitung"],"urls":["http:\/\/www.wienerzeitung.at\/nachrichten\/europa\/europaeische_union\/828992_Der-grosse-Brexit-Treff-am-Friedhofstor.html"],"_version_":1.539104032835e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:19:46.389Z","isSproutLocation":false},{"id":"750535523731668993","uri":"https:\/\/twitter.com\/64212761\/status\/750535523731668993","text":"Spektakul\u00e4rer Unfall: Yacht st\u00fcrzt in Lehmener Schleuse -  https:\/\/t.co\/E2FCkgOTKR https:\/\/t.co\/p22iUe1AHn","pubDate":"2016-07-06T03:43:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["38486"],"streetName":["Schleuse"],"copyStreetName":["Schleuse"],"streetLocation":["51.3845581604595,6.99777356274327"],"allLocations":["51.3845581604595,6.99777356274327"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"sbirkmann1987","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"rheinlandpfalz-news","urls":["http:\/\/rheinlandpfalz-news.de\/spektakulaerer-unfall-yacht-stuerzt-in-lehmener-schleuse\/"],"_version_":1.5391041015524e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:20:51.922Z","isSproutLocation":false},{"id":"750535502558814212","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750535502558814212","text":"Bus 35 Richtung Leinfelden Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Fleinsbach hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-06T03:43:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["67376553"],"cityName":["Leinfelden"],"copyCityName":["Leinfelden"],"cityLocation":["48.6965193708001,9.1414616860742"],"allLocations":["48.6965193708001,9.1414616860742","48.696506,9.142866","49.160871,8.290446"],"stopId":["8003622","8005217"],"stopName":["Leinfelden","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Leinfelden","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.696506,9.142866","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391041015524e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:20:51.922Z","isSproutLocation":false},{"id":"750535360258699265","uri":"https:\/\/twitter.com\/138384467\/status\/750535360258699265","text":"Unfall in der Gitschiner Stra\u00dfe, drei Schwerverletzte https:\/\/t.co\/0RQAvccjCo","pubDate":"2016-07-06T03:42:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["23352"],"streetName":["Gitschiner Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Gitschiner Stra\u00dfe"],"streetLocation":["51.5552485208165,7.48847219461375"],"allLocations":["51.5552485208165,7.48847219461375"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"habo11","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","urls":["http:\/\/m.morgenpost.de\/207788771?__pwh=1KycVIq4ySTD20P73IooAw=="],"_version_":1.5391040320968e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:19:45.685Z","isSproutLocation":false},{"id":"750534016273674240","uri":"https:\/\/twitter.com\/284169380\/status\/750534016273674240","text":"5:35 @SBahnStgt Versp\u00e4tungen von ca. 5 min bei der Linie S1 wegen Bauarbeiten #SBahnStgt","pubDate":"2016-07-06T03:37:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75440"],"streetName":["S1"],"copyStreetName":["S1"],"streetLocation":["51.3997472548477,12.3315715144516"],"allLocations":["51.3997472548477,12.3315715144516","51.2000681770563,6.85704153436377"],"gtfsRouteId":["25896"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["51.2000681770563,6.85704153436377"],"eventType":["Verzoegerung","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"earlybird445","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5053348765715e+17,"replyUser":"SBahnStgt","sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["SBahnStgt"],"usermentions":["SBahnStgt"],"_version_":1.5391041009987e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:20:51.395Z","isSproutLocation":false},{"id":"750532275218051072","uri":"https:\/\/twitter.com\/3064097806\/status\/750532275218051072","text":"RT @BS_Zeitung: Braunschweig: Stra\u00dfenbahnlinie 2 muss Umleitung fahren https:\/\/t.co\/ehGDLv3eq6","pubDate":"2016-07-06T03:30:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["30137197"],"cityName":["Braunschweig"],"copyCityName":["Braunschweig"],"cityLocation":["52.2639961799519,10.5252668840882"],"allLocations":["52.2639961799519,10.5252668840882"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Medienspiegel_D","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["BS_Zeitung"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29tiur2"],"_version_":1.5391041003077e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:20:50.738Z","isSproutLocation":false},{"id":"750532235539783680","uri":"https:\/\/twitter.com\/386188283\/status\/750532235539783680","text":"DTN Germany: Kreuzberg: Unfall in der Gitschiner Stra\u00dfe, drei Schwerverletzte: In der Gitschiner Stra\u00dfe sind ... https:\/\/t.co\/qjv7pmBuvw","pubDate":"2016-07-06T03:30:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.80000001192093,"cityId":["-55765"],"cityName":["Kreuzberg"],"copyCityName":["Kreuzberg"],"cityLocation":["52.4962440679305,13.409007293705"],"allLocations":["52.4962440679305,13.409007293705","52.4983188597935,13.4041221747168","50.506442,6.978557"],"streetId":["3263"],"streetName":["Gitschiner Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Gitschiner Stra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4983188597935,13.4041221747168"],"stopId":["8003436"],"stopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"copyStopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"stopLocation":["50.506442,6.978557"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"DTNGermany","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29mkHDq"],"_version_":1.5391041003077e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:20:50.738Z","isSproutLocation":false},{"id":"750530779931897856","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750530779931897856","text":"R-Bahn R73 Richtung Herrenberg mit der n\u00e4chsten Haltestelle Entringen hat 0:13:30 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-06T03:24:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-722073","-4557331"],"cityName":["Herrenberg","Entringen"],"copyCityName":["Herrenberg","Entringen"],"cityLocation":["48.599729650427,8.87957830184714","48.5562858224712,8.98238188632955"],"allLocations":["48.599729650427,8.87957830184714","48.5562858224712,8.98238188632955"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391040995685e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:20:50.032Z","isSproutLocation":false},{"id":"750525543674679296","uri":"https:\/\/twitter.com\/34298841\/status\/750525543674679296","text":"Bauarbeiten bei @BVG_Ubahn zw. Wuhletal & Cottbusser Platz. Infos hier: https:\/\/t.co\/icd9t9Ufd7","pubDate":"2016-07-06T03:03:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["1869"],"streetName":["Cottbusser Platz"],"copyStreetName":["Cottbusser Platz"],"streetLocation":["52.5355150091416,13.5955845718942"],"allLocations":["52.5355150091416,13.5955845718942","52.512417,13.575365"],"stopId":["8089049"],"stopName":["Berlin Wuhletal"],"copyStopName":["Berlin Wuhletal"],"stopLocation":["52.512417,13.575365"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"spreeradio","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["BVG_Ubahn"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/1LiS2r5"],"_version_":1.5391040286805e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:19:42.427Z","isSproutLocation":false},{"id":"750525153197563904","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750525153197563904","text":"\u25a0 Vorsicht bitte auf der #A1 #L\u00fcbeck Richtung #Hamburg im Kreuz #Bargteheide befindet sich eine ungesicherte #Unfallstelle.","pubDate":"2016-07-06T03:01:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-27027","-2618040","-453723"],"cityName":["L\u00fcbeck","Hamburg","Bargteheide"],"copyCityName":["L\u00fcbeck","Hamburg","Bargteheide"],"cityLocation":["53.8811005344707,10.7254220102997","53.5676229417605,9.94147935150521","53.7295703274181,10.2590204183326"],"allLocations":["53.8811005344707,10.7254220102997","53.5676229417605,9.94147935150521","53.7295703274181,10.2590204183326","53.8812991401542,10.6547422628563"],"streetId":["78477"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["53.8812991401542,10.6547422628563"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A1","L\u00fcbeck","Hamburg","Bargteheide","Unfallstelle"],"_version_":1.5391040982347e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:20:48.758Z","isSproutLocation":false},{"id":"750525032879759360","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750525032879759360","text":"\u25a0  #Hamburg: Die Hammer Stra\u00dfe ist zwischen J\u00fcthornstra\u00dfe und B\u00e4renallee in beiden Richtungen wegen #Bauarbeiten bis Ende ...","pubDate":"2016-07-06T03:01:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.95000004768372,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5643695120477,10.065828262404","53.5663134530558,10.0762520661126","53.5696839526816,10.0648135788988"],"streetId":["50578","51578","48229"],"streetName":["Hammer Stra\u00dfe","J\u00fcthornstra\u00dfe","B\u00e4renallee"],"copyStreetName":["Hammer Stra\u00dfe","J\u00fcthornstra\u00dfe","B\u00e4renallee"],"streetLocation":["53.5643695120477,10.065828262404","53.5663134530558,10.0762520661126","53.5696839526816,10.0648135788988"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391040234355e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:19:37.427Z","isSproutLocation":false},{"id":"750520183089795076","uri":"https:\/\/twitter.com\/119058197\/status\/750520183089795076","text":"Hier k\u00f6nnen Sie sofort einziehen, es erwartet Sie keine Baustelle!: \u20ac 155.000.00 - Hellenthal-Zehnstelle  426... https:\/\/t.co\/MZUS0QzlMO","pubDate":"2016-07-06T02:42:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-158157"],"cityName":["Hellenthal"],"copyCityName":["Hellenthal"],"cityLocation":["50.4185097790766,6.41112865579196"],"allLocations":["50.4185097790766,6.41112865579196"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Eifelhome","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29mgfER"],"_version_":1.5391044062235e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:42.481Z","isSproutLocation":false},{"id":"750518626029936640","uri":"https:\/\/twitter.com\/297888027\/status\/750518626029936640","text":"Kreuzberg: Unfall in der Gitschiner Stra\u00dfe, drei Schwerverletzte: In der Gitschiner Stra\u00dfe sind zwei Fahrzeug... https:\/\/t.co\/A0rt1uCV19","pubDate":"2016-07-06T02:35:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.80000001192093,"cityId":["-55765"],"cityName":["Kreuzberg"],"copyCityName":["Kreuzberg"],"cityLocation":["52.4962440679305,13.409007293705"],"allLocations":["52.4962440679305,13.409007293705","52.4983188597935,13.4041221747168","50.506442,6.978557"],"streetId":["3263"],"streetName":["Gitschiner Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Gitschiner Stra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4983188597935,13.4041221747168"],"stopId":["8003436"],"stopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"copyStopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"stopLocation":["50.506442,6.978557"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"derGator","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29iRuFP"],"_version_":1.5391039588842e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:18:35.865Z","isSproutLocation":false},{"id":"750502080264146944","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750502080264146944","text":"\u25a0  Die #B200 #Husum - #Flensburg wird vom 22. Juli bis zum 8. August  zwischen #Husum und Olderupfeld wegen #Bauarbeiten in ...","pubDate":"2016-07-06T01:30:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.2000000476837,"cityId":["-1405432","-27020"],"cityName":["Husum","Flensburg"],"copyCityName":["Husum","Flensburg"],"cityLocation":["54.4899739379026,9.0559320653921","54.7945253894462,9.45022504465003"],"allLocations":["54.4899739379026,9.0559320653921","54.7945253894462,9.45022504465003","54.472271,9.055026"],"stopId":["8000181"],"stopName":["Husum"],"copyStopName":["Husum"],"stopLocation":["54.472271,9.055026"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["B200","Husum","Flensburg","Husum","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391044122266e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:48.205Z","isSproutLocation":false},{"id":"750502082336153600","uri":"https:\/\/twitter.com\/2799795081\/status\/750502082336153600","text":"Bauarbeiten in Dover (A20): Bitte planen Sie mehr Zeit f\u00fcr Ihre Anreise ein. Folgen Sie diesem Link f\u00fcr mehr Info: https:\/\/t.co\/ppDuWPpxl8","pubDate":"2016-07-06T01:30:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["78478"],"streetName":["A20"],"copyStreetName":["A20"],"streetLocation":["53.8152881245778,10.6563276198078"],"allLocations":["53.8152881245778,10.6563276198078"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"POFerriesDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/9L0e301Xoii"],"_version_":1.5391044122276e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:48.205Z","isSproutLocation":false},{"id":"750501565774041088","uri":"https:\/\/twitter.com\/962203008\/status\/750501565774041088","text":"RT @BZ_NachtFloh: Gitschiner Stra\u00dfe\/ Prinzenstra\u00dfe in #Kreuzberg, wegen Unfall gesperrt. https:\/\/t.co\/2P5CEnMcFN","pubDate":"2016-07-06T01:28:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.85000002384186,"cityId":["-55765"],"cityName":["Kreuzberg"],"copyCityName":["Kreuzberg"],"cityLocation":["52.4962440679305,13.409007293705"],"allLocations":["52.4962440679305,13.409007293705","52.4983188597935,13.4041221747168","52.4975745369791,13.4059786003389","50.506442,6.978557"],"streetId":["3263","7196"],"streetName":["Gitschiner Stra\u00dfe","Prinzenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Gitschiner Stra\u00dfe","Prinzenstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4983188597935,13.4041221747168","52.4975745369791,13.4059786003389"],"stopId":["8003436"],"stopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"copyStopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"stopLocation":["50.506442,6.978557"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"AKausB","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Kreuzberg"],"usermentions":["BZ_NachtFloh"],"_version_":1.5391044044671e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:40.806Z","isSproutLocation":false},{"id":"750491177325957120","uri":"https:\/\/twitter.com\/3045025558\/status\/750491177325957120","text":"PD Zwickau - Sch\u00f6neck: Zwei Personen bei Verkehrsunfall verletzt https:\/\/t.co\/lKCkp4tHXE","pubDate":"2016-07-06T00:46:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-397076","-443863"],"cityName":["Zwickau","Sch\u00f6neck"],"copyCityName":["Zwickau","Sch\u00f6neck"],"cityLocation":["50.7273031594701,12.4900323102161","50.3875210489057,12.3413149780186"],"allLocations":["50.7273031594701,12.4900323102161","50.3875210489057,12.3413149780186"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"infokanal","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/tinyurl.com\/jthrom9"],"_version_":1.53909198332e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T08:08:15.078Z","isSproutLocation":false},{"id":"750491177380569088","uri":"https:\/\/twitter.com\/223758384\/status\/750491177380569088","text":"PD Zwickau - Sch\u00f6neck: Zwei Personen bei Verkehrsunfall verletzt https:\/\/t.co\/Tj1mTBAgr8","pubDate":"2016-07-06T00:46:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-397076","-443863"],"cityName":["Zwickau","Sch\u00f6neck"],"copyCityName":["Zwickau","Sch\u00f6neck"],"cityLocation":["50.7273031594701,12.4900323102161","50.3875210489057,12.3413149780186"],"allLocations":["50.7273031594701,12.4900323102161","50.3875210489057,12.3413149780186"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"PolizeiSachsen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/tinyurl.com\/jthrom9"],"_version_":1.5390920619653e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T08:09:30.08Z","isSproutLocation":false},{"id":"750488318152962048","uri":"https:\/\/twitter.com\/3609980477\/status\/750488318152962048","text":"RT @morgenpost: Kreuzberg: Schwerer Unfall in der Gitschiner Stra\u00dfe, drei Verletzte https:\/\/t.co\/I8QZNxzeMh","pubDate":"2016-07-06T00:35:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-55765"],"cityName":["Kreuzberg"],"copyCityName":["Kreuzberg"],"cityLocation":["52.4962440679305,13.409007293705"],"allLocations":["52.4962440679305,13.409007293705","52.4983188597935,13.4041221747168","50.506442,6.978557"],"streetId":["3263"],"streetName":["Gitschiner Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Gitschiner Stra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4983188597935,13.4041221747168"],"stopId":["8003436"],"stopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"copyStopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"stopLocation":["50.506442,6.978557"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"berlin_ny","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["morgenpost"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29lyFVZ"],"_version_":1.539104403581e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:39.958Z","isSproutLocation":false},{"id":"750487141357150210","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750487141357150210","text":"\u25a0  #Hamburg: Die Stra\u00dfburger Stra\u00dfe ist zwischen Nordschleswiger Stra\u00dfe und Krausestra\u00dfe wegen #Bauarbeiten bis Ende des ...","pubDate":"2016-07-06T00:30:52Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.80000001192093,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5816389115349,10.0643945691166","53.5841316595686,10.0663632896235","53.5820025526256,10.0553894460269"],"streetId":["55015","53249","52034"],"streetName":["Stra\u00dfburger Stra\u00dfe","Nordschleswiger Stra\u00dfe","Krausestra\u00dfe"],"copyStreetName":["Stra\u00dfburger Stra\u00dfe","Nordschleswiger Stra\u00dfe","Krausestra\u00dfe"],"streetLocation":["53.5816389115349,10.0643945691166","53.5841316595686,10.0663632896235","53.5820025526256,10.0553894460269"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390914232776e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T07:59:20.979Z","isSproutLocation":false},{"id":"750484184137920512","uri":"https:\/\/twitter.com\/721763407473610755\/status\/750484184137920512","text":"Information zu IC 2073 nach Dresden Hbf: Heute circa 5 Minuten sp\u00e4ter. Grund ist eine Versp\u00e4tung aus vorheriger Fahrt.","pubDate":"2016-07-06T00:19:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"stopId":["8010085"],"stopName":["Dresden Hbf"],"copyStopName":["Dresden Hbf"],"stopLocation":["51.040563,13.732035"],"allLocations":["51.040563,13.732035","51.7575356280774,13.5564563779156"],"gtfsRouteId":["23457"],"gtfsRouteName":["Ic 2073"],"copyGtfsRouteName":["Ic 2073"],"gtfsRouteLocation":["51.7575356280774,13.5564563779156"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"bahnsteiglyrik","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Cheap Bots, Done Quick!","_version_":1.5391044019599e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:38.415Z","isSproutLocation":false},{"id":"750480689305378816","uri":"https:\/\/twitter.com\/256028443\/status\/750480689305378816","text":"Die Fl\u00fcchtlingspolitik von Merkel ist eine demographische Lawine ..... :( :( https:\/\/t.co\/DNbuh5W1Qy","pubDate":"2016-07-06T00:05:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0502141"],"stopName":["Lawine, Todtnau-Fahl"],"copyStopName":["Lawine, Todtnau-Fahl"],"stopLocation":["47.853729,7.997737"],"allLocations":["47.853729,7.997737"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"ROCK1MUSIC1","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/LzIV0DmC"],"_version_":1.5390891835193e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T07:23:44.979Z","isSproutLocation":false},{"id":"750480217416818688","uri":"https:\/\/twitter.com\/1637818609\/status\/750480217416818688","text":"Informations about Alfred Scheerer e.K., Garten- u. Landschaftsbau, Tief- u. Stra\u00dfenbau https:\/\/t.co\/IN1Oo5vzLD","pubDate":"2016-07-06T00:03:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["60426"],"companyName":["Garten-"],"copyCompanyName":["Garten-"],"companyLocation":["49.3043409,8.8178910"],"allLocations":["49.3043409,8.8178910"],"eventType":["Behinderungen"],"tweetType":"STRASSE","user":"PletzeDeutschla","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Pl\u00e4etze in Deutschland","urls":["http:\/\/www.plaetzeindeutschland.de\/alfred-scheerer-e-k-garten-u-landschaftsbau-tief-u-strassenbau"],"_version_":1.5391044071651e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:43.377Z","isSproutLocation":false},{"id":"750479818047848448","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750479818047848448","text":"\u25a0 #A23 #Heide Richtung #Hamburg zwischen #Heide-S\u00fcd und #Albersdorf ist wegen #Bauarbeiten bis Sonnabend nur eine Spur frei","pubDate":"2016-07-06T00:01:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-2618040","249797316","289643789"],"cityName":["Hamburg","Heide-S\u00fcd","Albersdorf"],"copyCityName":["Hamburg","Heide-S\u00fcd","Albersdorf"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","51.4951577108565,11.9250818570957","51.2861941722604,12.2646047899682"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","51.4951577108565,11.9250818570957","51.2861941722604,12.2646047899682","53.6186192715188,9.91205699796825"],"streetId":["56177"],"streetName":["A23"],"copyStreetName":["A23"],"streetLocation":["53.6186192715188,9.91205699796825"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A23","Heide","Hamburg","Heide","Albersdorf","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391044000117e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:36.557Z","isSproutLocation":false},{"id":"750479811722772480","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750479811722772480","text":"\u25a0 #A23 #Hamburg Richtung #Heide zwischen #Albersdorf und #Heide-S\u00fcd ist wegen #Bauarbeiten bis Sonnabend nur eine Spur frei","pubDate":"2016-07-06T00:01:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.81999999284744,"cityId":["-2618040","-410284","-423032","249797316"],"cityName":["Hamburg","Heide","Albersdorf","Heide-S\u00fcd"],"copyCityName":["Hamburg","Heide","Albersdorf","Heide-S\u00fcd"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","54.1898814438822,9.1312160423011","54.1353613871778,9.27723808634207","51.4951577108565,11.9250818570957"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","54.1898814438822,9.1312160423011","54.1353613871778,9.27723808634207","51.4951577108565,11.9250818570957","53.6186192715188,9.91205699796825"],"streetId":["56177"],"streetName":["A23"],"copyStreetName":["A23"],"streetLocation":["53.6186192715188,9.91205699796825"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A23","Hamburg","Heide","Albersdorf","Heide","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391044000106e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:36.557Z","isSproutLocation":false},{"id":"750475834025095168","uri":"https:\/\/twitter.com\/168210531\/status\/750475834025095168","text":"MUC U-Bahn ger\u00e4t in Brand: Strecke zwischen Marienplatz und Freiheit war lange Zeit gesperrt. Alle Linien ver... https:\/\/t.co\/zZc51lVwFr","pubDate":"2016-07-05T23:45:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["858077867"],"cityName":["Freiheit"],"copyCityName":["Freiheit"],"cityLocation":["54.5115740867834,9.58307958829129"],"allLocations":["54.5115740867834,9.58307958829129","48.7642107557222,9.1677554070766","50.8370477391363,7.0712951975249","48.137048,11.575386"],"streetId":["98638","68510"],"streetName":["Marienplatz","Freiheit"],"copyStreetName":["Marienplatz","Freiheit"],"streetLocation":["48.7642107557222,9.1677554070766","50.8370477391363,7.0712951975249"],"stopId":["8004135"],"stopName":["M\u00fcnchen Marienplatz"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Marienplatz"],"stopLocation":["48.137048,11.575386"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Birgit_Weiss","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29oPGxM"],"_version_":1.5391044069166e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:43.14Z","isSproutLocation":false},{"id":"750472995135717377","uri":"https:\/\/twitter.com\/873935508\/status\/750472995135717377","text":"@AnkeHebenstreit Ich glaube auf der Insel war noch nie ein Stau.","pubDate":"2016-07-05T23:34:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["101304"],"streetName":["Auf der Insel"],"copyStreetName":["Auf der Insel"],"streetLocation":["48.3961339601339,9.98950706685369"],"allLocations":["48.3961339601339,9.98950706685369"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"CholliBrehm","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5032057047928e+17,"replyUser":"AnkeHebenstreit","sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["AnkeHebenstreit"],"_version_":1.5391044060819e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:42.346Z","isSproutLocation":false},{"id":"750472260859953152","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750472260859953152","text":"\u25a0 #A24 #Hamburg Richtung #Berlin zwischen #Jenfeld und Kreuz #Hamburg-Ost behindern bis Anfang November #Bauarbeiten den Verkehr","pubDate":"2016-07-05T23:31:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-2618040","240109189","240127614","323149088"],"cityName":["Hamburg","Berlin","Jenfeld","Kreuz"],"copyCityName":["Hamburg","Berlin","Jenfeld","Kreuz"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","52.5170364967649,13.3888599326045","53.5771999804205,10.1280999577491","49.9457546706691,11.5604717631152"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","52.5170364967649,13.3888599326045","53.5771999804205,10.1280999577491","49.9457546706691,11.5604717631152","53.5599428411264,10.0705027303799"],"streetId":["56180"],"streetName":["A24"],"copyStreetName":["A24"],"streetLocation":["53.5599428411264,10.0705027303799"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A24","Hamburg","Berlin","Jenfeld","Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391043974699e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:34.134Z","isSproutLocation":false},{"id":"750472056425312256","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750472056425312256","text":"\u25a0 #Hamburg: Im Kreuzungsbereich L\u00fcbecker Stra\u00dfe\/Steinhauerdamm ist wegen #Bauarbeiten bis zum 20. Juli die Verkehrsf\u00fchrung ge\u00e4ndert.","pubDate":"2016-07-05T23:30:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.83333331346512,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5586631583859,10.0246720445833","53.5576498492364,10.0261769617246"],"streetId":["52505","54914"],"streetName":["L\u00fcbecker Stra\u00dfe","Steinhauerdamm"],"copyStreetName":["L\u00fcbecker Stra\u00dfe","Steinhauerdamm"],"streetLocation":["53.5586631583859,10.0246720445833","53.5576498492364,10.0261769617246"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391043971229e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:33.8Z","isSproutLocation":false},{"id":"750471984056766464","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750471984056766464","text":"\u25a0  #Hamburg: W\u00f6rdemanns Weg zwischen Imbekstieg und Olloweg wird der Verkehr bis Donnerstag wechselseitig an einer #Baustelle ...","pubDate":"2016-07-05T23:30:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.80000001192093,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5989186327528,9.92531811163927","53.6007062483001,9.92333048567273","53.6017495587169,9.91843029827448"],"streetId":["56026","51340","53374"],"streetName":["W\u00f6rdemanns Weg","Imbekstieg","Olloweg"],"copyStreetName":["W\u00f6rdemanns Weg","Imbekstieg","Olloweg"],"streetLocation":["53.5989186327528,9.92531811163927","53.6007062483001,9.92333048567273","53.6017495587169,9.91843029827448"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Baustelle"],"_version_":1.5391044055608e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:41.497Z","isSproutLocation":false},{"id":"750471971591315457","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750471971591315457","text":"\u25a0  #Hamburg: Der Horster Damm ist zwischen Altengammer Hauptdeich und Am Schleusenkanal wegen #Bauarbeiten in beiden Richtungen ...","pubDate":"2016-07-05T23:30:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":1,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.4552496310246,10.2817761622677","53.4420094832472,10.3076537367115","53.436407583659,10.3183447194622"],"streetId":["51246","47670","47921"],"streetName":["Horster Damm","Altengammer Hauptdeich","Am Schleusenkanal"],"copyStreetName":["Horster Damm","Altengammer Hauptdeich","Am Schleusenkanal"],"streetLocation":["53.4552496310246,10.2817761622677","53.4420094832472,10.3076537367115","53.436407583659,10.3183447194622"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391044055608e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:41.497Z","isSproutLocation":false},{"id":"750471369477935105","uri":"https:\/\/twitter.com\/32868707\/status\/750471369477935105","text":"wochenblatt : Unfall bei Matting: Drehleiter der Bad Abbacher Feuerwehr landet im Stra\u00dfengraben:  ... https:\/\/t.co\/0NHz7WXcUk - #Kelheim","pubDate":"2016-07-05T23:28:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1403293336"],"cityName":["Kelheim"],"copyCityName":["Kelheim"],"cityLocation":["48.9187284706407,11.8727885887874"],"allLocations":["48.9187284706407,11.8727885887874"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"arminfischer_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Kelheim"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29slbrf"],"_version_":1.5391044046674e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:40.995Z","isSproutLocation":false},{"id":"750470835446681601","uri":"https:\/\/twitter.com\/613856764\/status\/750470835446681601","text":"Erfahrungsbericht \u00fcber die AKABUS Real Estate VI GmbH & Co.KG in #Reutlingen. #Baustelle #Rettungsweg #Skandal https:\/\/t.co\/6s3NkMdMRG","pubDate":"2016-07-05T23:26:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["31985630"],"cityName":["Reutlingen"],"copyCityName":["Reutlingen"],"cityLocation":["48.4919508053023,9.21141439556387"],"allLocations":["48.4919508053023,9.21141439556387"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"felodeseo","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"OS X","hashtags":["Reutlingen","Baustelle","Rettungsweg","Skandal"],"urls":["http:\/\/felodeseo.com\/akabus-real-estate-vi-gmbh-co-kg\/"],"_version_":1.5391043963375e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:33.052Z","isSproutLocation":false},{"id":"750467077056503808","uri":"https:\/\/twitter.com\/2289843524\/status\/750467077056503808","text":"T\u00f6dlicher Unfall in Matzing: Rentner rast in Tankstelle und stirbt https:\/\/t.co\/kaeiiZfe84","pubDate":"2016-07-05T23:11:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["90173"],"companyName":["Tankstelle"],"copyCompanyName":["Tankstelle"],"companyLocation":["51.9127475,8.3673472"],"allLocations":["51.9127475,8.3673472","47.935527,12.59239"],"stopId":["8003912"],"stopName":["Matzing"],"copyStopName":["Matzing"],"stopLocation":["47.935527,12.59239"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BR_Oberbayern","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkVyn9"],"_version_":1.5390850692604e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T06:18:21.314Z","isSproutLocation":false},{"id":"750460476975411201","uri":"https:\/\/twitter.com\/730086207238098944\/status\/750460476975411201","text":"Stadtbahn U4 Richtung Untert\u00fcrkheim Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle St\u00f6ckach hat 0:36:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T22:44:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240075144"],"cityName":["Untert\u00fcrkheim"],"copyCityName":["Untert\u00fcrkheim"],"cityLocation":["48.7801999736162,9.2509000235404"],"allLocations":["48.7801999736162,9.2509000235404","48.779751,9.250569","49.160871,8.290446"],"stopId":["8005775","8005217"],"stopName":["Stuttgart-Untert\u00fcrkheim","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Stuttgart-Untert\u00fcrkheim","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.779751,9.250569","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_ubahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerUbahn","_version_":1.5391043805994e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:18.044Z","isSproutLocation":false},{"id":"750460196078624772","uri":"https:\/\/twitter.com\/59816255\/status\/750460196078624772","text":"RT @HAMBURGonline: A 7 : Teilst\u00fcck in der Nacht gesperrt - Die Autobahn A 7 ist in der Nacht zu Mittwoch zwischen Schnelsen-Nord u... https\u2026","pubDate":"2016-07-05T22:43:48Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["92915333"],"cityName":["Schnelsen"],"copyCityName":["Schnelsen"],"cityLocation":["53.6374002644566,9.91883076478031"],"allLocations":["53.6374002644566,9.91883076478031","51.3095289504488,9.56019454130763"],"streetId":["64304"],"streetName":["A 7"],"copyStreetName":["A 7"],"streetLocation":["51.3095289504488,9.56019454130763"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Adip_RT_KING","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","usermentions":["HAMBURGonline"],"urls":["http:\/\/ow.ly\/x51H5026j9C"],"_version_":1.5391043802764e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:17.733Z","isSproutLocation":false},{"id":"750460051949780992","uri":"https:\/\/twitter.com\/53047792\/status\/750460051949780992","text":"T\u00d6DLICHER VERKEHRSUNFALL\nLeider kam f\u00fcr den VW-Fahrer jeder Hilfe zu sp\u00e4t. \n#Verkehrsunfall mit Einsatz f\u00fcr die... https:\/\/t.co\/IUur8NENmr","pubDate":"2016-07-05T22:43:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["55426"],"companyName":["VW"],"copyCompanyName":["VW"],"companyLocation":["52.4166560,10.7906798"],"allLocations":["52.4166560,10.7906798"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"FF_Matzing","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","hashtags":["Verkehrsunfall"],"urls":["http:\/\/fb.me\/467kIpZAv"],"_version_":1.5391043905001e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:27.486Z","isSproutLocation":false},{"id":"750459763561996288","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750459763561996288","text":"S-Bahn S1 Richtung Herrenberg mit der n\u00e4chsten Haltestelle Wernau (N) hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T22:42:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.79999995231628,"cityId":["240028325"],"cityName":["Herrenberg"],"copyCityName":["Herrenberg"],"cityLocation":["48.5955569699021,8.86747148199897"],"allLocations":["48.5955569699021,8.86747148199897","48.593991,8.862662","48.694247,9.413898","48.7834508072362,9.18073538733102"],"stopId":["8002785","8006346"],"stopName":["Herrenberg","Wernau(Neckar)"],"copyStopName":["Herrenberg","Wernau(Neckar)"],"stopLocation":["48.593991,8.862662","48.694247,9.413898"],"gtfsRouteId":["22723"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["48.7834508072362,9.18073538733102"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391043799357e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:17.409Z","isSproutLocation":false},{"id":"750459000680951808","uri":"https:\/\/twitter.com\/179128867\/status\/750459000680951808","text":"#Penzberg : Verkehrsunfall mit verletztem Fahrradfahrer: Ein 89 Jahre alter Mann aus Penzberg wurde bei einem... https:\/\/t.co\/6nnZ626JVV","pubDate":"2016-07-05T22:39:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.2000000476837,"cityId":["350025142"],"cityName":["Penzberg"],"copyCityName":["Penzberg"],"cityLocation":["47.7552010538766,11.3731349025672"],"allLocations":["47.7552010538766,11.3731349025672","47.749249,11.371875"],"stopId":["8004767"],"stopName":["Penzberg"],"copyStopName":["Penzberg"],"stopLocation":["47.749249,11.371875"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Penzberger","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Penzberg"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29lSYmc"],"_version_":1.5391043893728e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:26.41Z","isSproutLocation":false},{"id":"750458070308888577","uri":"https:\/\/twitter.com\/4228788018\/status\/750458070308888577","text":"RT @HAMBURGonline: A 7 : Teilst\u00fcck in der Nacht gesperrt - Die Autobahn A 7 ist in der Nacht zu Mittwoch zwischen Schnelsen-Nord u... https\u2026","pubDate":"2016-07-05T22:35:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["92915333"],"cityName":["Schnelsen"],"copyCityName":["Schnelsen"],"cityLocation":["53.6374002644566,9.91883076478031"],"allLocations":["53.6374002644566,9.91883076478031","51.3095289504488,9.56019454130763"],"streetId":["64304"],"streetName":["A 7"],"copyStreetName":["A 7"],"streetLocation":["51.3095289504488,9.56019454130763"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"IsidorMeyer1","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android Tablets","usermentions":["HAMBURGonline"],"urls":["http:\/\/ow.ly\/x51H5026j9C"],"_version_":1.5391043791733e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:16.683Z","isSproutLocation":false},{"id":"750457712417370112","uri":"https:\/\/twitter.com\/39791366\/status\/750457712417370112","text":"A 7 : Teilst\u00fcck in der Nacht gesperrt - Die Autobahn A 7 ist in der Nacht zu Mittwoch zwischen Schnelsen-Nord u... https:\/\/t.co\/HASa5zpNEe","pubDate":"2016-07-05T22:33:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["92915333"],"cityName":["Schnelsen"],"copyCityName":["Schnelsen"],"cityLocation":["53.6374002644566,9.91883076478031"],"allLocations":["53.6374002644566,9.91883076478031","51.3095289504488,9.56019454130763"],"streetId":["64304"],"streetName":["A 7"],"copyStreetName":["A 7"],"streetLocation":["51.3095289504488,9.56019454130763"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"HAMBURGonline","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/x51H5026j9C"],"_version_":1.5391043882918e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:25.377Z","isSproutLocation":false},{"id":"750457324230377472","uri":"https:\/\/twitter.com\/152546261\/status\/750457324230377472","text":"FW-KR: Folgemeldung zur Bombenentsch\u00e4rfung in Krefeld - Krefeld (ots) \u2013 Der Kampfmittelbeseitigungsdienst hat s... https:\/\/t.co\/a72FExXFkb","pubDate":"2016-07-05T22:32:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["240048753"],"cityName":["Krefeld"],"copyCityName":["Krefeld"],"cityLocation":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"allLocations":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"24PR_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/MTrp5026iS8"],"_version_":1.5390817899438e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T05:26:13.916Z","isSproutLocation":false},{"id":"750457159738163200","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750457159738163200","text":"\u25a0  #A24 #Berlin - #Hamburg Die Ausfahrten #Talkau sind in beiden Richtungen wegen #Bauarbeiten bis Mitte Juli gesperrt. Bitte ...","pubDate":"2016-07-05T22:31:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.70000004768372,"cityId":["240109189","-2618040","-1466111"],"cityName":["Berlin","Hamburg","Talkau"],"copyCityName":["Berlin","Hamburg","Talkau"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045","53.5676229417605,9.94147935150521","53.5730702806963,10.5693143980061"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045","53.5676229417605,9.94147935150521","53.5730702806963,10.5693143980061","53.5599428411264,10.0705027303799"],"streetId":["56180"],"streetName":["A24"],"copyStreetName":["A24"],"streetLocation":["53.5599428411264,10.0705027303799"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A24","Berlin","Hamburg","Talkau","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390816649945e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T05:24:14.752Z","isSproutLocation":false},{"id":"750456227616813056","uri":"https:\/\/twitter.com\/731512356682010624\/status\/750456227616813056","text":"Schwerer Auto-Unfall: Kind aus Kinderwagen geschleudert: An der Kreuzung Gitschiner Stra\u00dfe\/Prinzenstra\u00dfe wurd...... https:\/\/t.co\/tl4RSQ20yv","pubDate":"2016-07-05T22:28:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["23352","86342"],"streetName":["Gitschiner Stra\u00dfe","Prinzenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Gitschiner Stra\u00dfe","Prinzenstra\u00dfe"],"streetLocation":["51.5552485208165,7.48847219461375","48.1572712611314,11.5188541111384"],"allLocations":["51.5552485208165,7.48847219461375","48.1572712611314,11.5188541111384"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BJRedaktion","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/7753euaQQ"],"_version_":1.5391043875945e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:24.712Z","isSproutLocation":false},{"id":"750456148206055424","uri":"https:\/\/twitter.com\/731512356682010624\/status\/750456148206055424","text":"Schwerer Auto-Unfall: Kind aus Kinderwagen geschleudert: An der Kreuzung Gitschiner Stra\u00dfe\/Prinzenstra\u00dfe wurd... https:\/\/t.co\/I2jIx90MTq","pubDate":"2016-07-05T22:27:43Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["23352","86342"],"streetName":["Gitschiner Stra\u00dfe","Prinzenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Gitschiner Stra\u00dfe","Prinzenstra\u00dfe"],"streetLocation":["51.5552485208165,7.48847219461375","48.1572712611314,11.5188541111384"],"allLocations":["51.5552485208165,7.48847219461375","48.1572712611314,11.5188541111384"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BJRedaktion","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29fvVFj"],"_version_":1.5391043875924e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:24.712Z","isSproutLocation":false},{"id":"750456041452830722","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750456041452830722","text":"R-Bahn R8 Richtung T\u00fcbingen Hauptbahnhof mit der n\u00e4chsten Haltestelle Oberboihingen hat 0:17:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T22:27:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1000000238419,"cityId":["4631929","-2794216"],"cityName":["T\u00fcbingen","Oberboihingen"],"copyCityName":["T\u00fcbingen","Oberboihingen"],"cityLocation":["48.5182973785622,9.06069104145972","48.6465646946936,9.37337895941102"],"allLocations":["48.5182973785622,9.06069104145972","48.6465646946936,9.37337895941102"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391043785736e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:16.111Z","isSproutLocation":false},{"id":"750455771591311360","uri":"https:\/\/twitter.com\/102206182\/status\/750455771591311360","text":"#St\u00e4rketag geschafft und das trotz #bombenentsch\u00e4rfung in #krefeld. Pizza f\u00fcr morgen ist auch fertig...  Gute Nacht https:\/\/t.co\/OTBQw1rfi1","pubDate":"2016-07-05T22:26:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240048753"],"cityName":["Krefeld"],"copyCityName":["Krefeld"],"cityLocation":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"allLocations":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"MoyashiStar","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["St\u00e4rketag","bombenentsch\u00e4rfung","krefeld"],"_version_":1.539104386787e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:23.944Z","isSproutLocation":false},{"id":"750453707557445632","uri":"https:\/\/twitter.com\/1512557942\/status\/750453707557445632","text":"RT @ntvde: + Zweiter t\u00f6dlicher Unfall an gleicher Stelle der A6 https:\/\/t.co\/lZ5cXCjBMe #DerTag","pubDate":"2016-07-05T22:18:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"allLocations":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Normiux2013","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["DerTag"],"usermentions":["ntvde"],"urls":["http:\/\/n-tv.io\/LkD8KJ"],"_version_":1.5390797118088e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:53:12.052Z","isSproutLocation":false},{"id":"750453354652962817","uri":"https:\/\/twitter.com\/1275954768\/status\/750453354652962817","text":"Gaby, die in Kai\u2019s Klasse ging, damals, stand pl\u00f6tzlich in dem Laden, den Gerd f\u00fchrte, seit dem Unfall von Klaus M\u00fcller. #schachtelsatztweet","pubDate":"2016-07-05T22:16:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["12529"],"companyName":["Klaus M\u00fcller"],"copyCompanyName":["Klaus M\u00fcller"],"companyLocation":["50.7257256,13.1904255"],"allLocations":["50.7257256,13.1904255"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FREUDE","FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"MuckMayer","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["schachtelsatztweet"],"_version_":1.5391043859912e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:23.184Z","isSproutLocation":false},{"id":"750452844277272576","uri":"https:\/\/twitter.com\/731377485934411776\/status\/750452844277272576","text":"U-Bahn ger\u00e4t in Brand: Strecke zwischen Marienplatz und Freiheit war lange Zeit gesperrt. Alle Linien verkehr... https:\/\/t.co\/A4yllQv2Ki","pubDate":"2016-07-05T22:14:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["858077867"],"cityName":["Freiheit"],"copyCityName":["Freiheit"],"cityLocation":["54.5115740867834,9.58307958829129"],"allLocations":["54.5115740867834,9.58307958829129","48.7642107557222,9.1677554070766","50.8370477391363,7.0712951975249","48.137048,11.575386"],"streetId":["98638","68510"],"streetName":["Marienplatz","Freiheit"],"copyStreetName":["Marienplatz","Freiheit"],"streetLocation":["48.7642107557222,9.1677554070766","50.8370477391363,7.0712951975249"],"stopId":["8004135"],"stopName":["M\u00fcnchen Marienplatz"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Marienplatz"],"stopLocation":["48.137048,11.575386"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Bestcontent4uD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29imNAy"],"_version_":1.5391134784674e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:49:54.448Z","isSproutLocation":false},{"id":"750452195573665794","uri":"https:\/\/twitter.com\/179066397\/status\/750452195573665794","text":"#Weilheim : Weilheim - Unfall beim Abbiegen: Am Montag kam es gegen 09:50 Uhr in Weilheim auf der Tankenraine... https:\/\/t.co\/SOLlmzm5B2","pubDate":"2016-07-05T22:12:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.6200001239777,"cityId":["-1240403"],"cityName":["Weilheim"],"copyCityName":["Weilheim"],"cityLocation":["47.6732864779428,8.19176664160507"],"allLocations":["47.6732864779428,8.19176664160507","47.845363,11.14286"],"stopId":["8000220"],"stopName":["Weilheim(Oberbay)"],"copyStopName":["Weilheim(Oberbay)"],"stopLocation":["47.845363,11.14286"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Weilheimer","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Weilheim"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29sbnO8"],"_version_":1.539078922164e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:40:38.986Z","isSproutLocation":false},{"id":"750452017668038656","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750452017668038656","text":"Schwerer Auto-Unfall: Kind aus Kinderwagen geschleudert: An der Kreuzung Gitschiner Stra\u00dfe\/Prinzenstra\u00dfe wurd... https:\/\/t.co\/RRwk7MXu28","pubDate":"2016-07-05T22:11:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["23352","86342"],"streetName":["Gitschiner Stra\u00dfe","Prinzenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Gitschiner Stra\u00dfe","Prinzenstra\u00dfe"],"streetLocation":["51.5552485208165,7.48847219461375","48.1572712611314,11.5188541111384"],"allLocations":["51.5552485208165,7.48847219461375","48.1572712611314,11.5188541111384"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29fvVFj"],"twitterLocation_0_coordinate":52.4984779,"twitterLocation_1_coordinate":13.406687,"twitterLocation":"52.4984779,13.406687","placeName":"Berlin, Deutschland","placeType":"city","placePolygon":"ENVELOPE(13.088304, 13.760909, 52.675323, 52.338079)","_version_":1.5391120538521e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:27:15.829Z","isSproutLocation":false},{"id":"750451752940494848","uri":"https:\/\/twitter.com\/16946763\/status\/750451752940494848","text":"Monheim - Baumberg schaut Baustelle https:\/\/t.co\/UdGIQvYGZp","pubDate":"2016-07-05T22:10:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240118919","240033017"],"cityName":["Monheim","Baumberg"],"copyCityName":["Monheim","Baumberg"],"cityLocation":["48.8423557950454,10.8562708236267","51.1170646738432,6.88586108809543"],"allLocations":["48.8423557950454,10.8562708236267","51.1170646738432,6.88586108809543"],"eventType":["Behinderungen"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"rpo_langenfeld","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"RP ONLINE - Langenfeld","urls":["http:\/\/rp-online.de\/1.6099229"],"_version_":1.5391115653289e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:19:29.932Z","isSproutLocation":false},{"id":"750451651643715588","uri":"https:\/\/twitter.com\/421984256\/status\/750451651643715588","text":"U-Bahn ger\u00e4t in Brand: Strecke zwischen Marienplatz und Freiheit war lange Zeit gesperrt\u2026 https:\/\/t.co\/WOyLtXoq0h","pubDate":"2016-07-05T22:09:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["858077867"],"cityName":["Freiheit"],"copyCityName":["Freiheit"],"cityLocation":["54.5115740867834,9.58307958829129"],"allLocations":["54.5115740867834,9.58307958829129","48.7642107557222,9.1677554070766","50.8370477391363,7.0712951975249","48.137048,11.575386"],"streetId":["98638","68510"],"streetName":["Marienplatz","Freiheit"],"copyStreetName":["Marienplatz","Freiheit"],"streetLocation":["48.7642107557222,9.1677554070766","50.8370477391363,7.0712951975249"],"stopId":["8004135"],"stopName":["M\u00fcnchen Marienplatz"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Marienplatz"],"stopLocation":["48.137048,11.575386"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"089stadt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/7lKNIi"],"_version_":1.5391113882454e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:16:41.054Z","isSproutLocation":false},{"id":"750451474661011460","uri":"https:\/\/twitter.com\/2155548760\/status\/750451474661011460","text":"RT @berlinlive: Kreuzberg: Unfall in der Gitschiner Stra\u00dfe, drei Schwerverletzte https:\/\/t.co\/GzfzQfPRbD #ihaveastream","pubDate":"2016-07-05T22:09:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-55765"],"cityName":["Kreuzberg"],"copyCityName":["Kreuzberg"],"cityLocation":["52.4962440679305,13.409007293705"],"allLocations":["52.4962440679305,13.409007293705","52.4983188597935,13.4041221747168","50.506442,6.978557"],"streetId":["3263"],"streetName":["Gitschiner Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Gitschiner Stra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4983188597935,13.4041221747168"],"stopId":["8003436"],"stopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"copyStopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"stopLocation":["50.506442,6.978557"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolReporter","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["ihaveastream"],"usermentions":["berlinlive"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29iqoPa"],"_version_":1.53907861266e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:35:43.822Z","isSproutLocation":false},{"id":"750451347678437376","uri":"https:\/\/twitter.com\/554511429\/status\/750451347678437376","text":"RT @IbkTwit: \"Verkehrsunfall mit Verletztem in Heinfels\" https:\/\/t.co\/Gx1OMWlSwt (LPD Tirol)","pubDate":"2016-07-05T22:08:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0503918"],"stopName":["Tirol, Ebringen"],"copyStopName":["Tirol, Ebringen"],"stopLocation":["47.955717,7.786524"],"allLocations":["47.955717,7.786524"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"GiessweinWeb","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Windows Phone","usermentions":["IbkTwit"],"urls":["http:\/\/zpr.io\/MCQK"],"_version_":1.5391111013529e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:12:07.455Z","isSproutLocation":false},{"id":"750451030941458433","uri":"https:\/\/twitter.com\/2155548760\/status\/750451030941458433","text":"RT @morgenpost: Kreuzberg: Unfall in der Gitschiner Stra\u00dfe, drei Schwerverletzte https:\/\/t.co\/OtgZBr0fBJ","pubDate":"2016-07-05T22:07:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-55765"],"cityName":["Kreuzberg"],"copyCityName":["Kreuzberg"],"cityLocation":["52.4962440679305,13.409007293705"],"allLocations":["52.4962440679305,13.409007293705","52.4983188597935,13.4041221747168","50.506442,6.978557"],"streetId":["3263"],"streetName":["Gitschiner Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Gitschiner Stra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4983188597935,13.4041221747168"],"stopId":["8003436"],"stopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"copyStopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"stopLocation":["50.506442,6.978557"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"PolReporter","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["morgenpost"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29oAj8C"],"_version_":1.5391043764177e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:14.057Z","isSproutLocation":false},{"id":"750450640145485829","uri":"https:\/\/twitter.com\/16947788\/status\/750450640145485829","text":"Wermelskirchen - Neue Polizeiwache ist weiterhin eine gro\u00dfe Baustelle https:\/\/t.co\/kLlDzAmoW0","pubDate":"2016-07-05T22:05:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["76465601"],"cityName":["Wermelskirchen"],"copyCityName":["Wermelskirchen"],"cityLocation":["51.1410875824056,7.21568796511721"],"allLocations":["51.1410875824056,7.21568796511721"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"rpo_wermelsk","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"RP ONLINE - Wermelskirchen","urls":["http:\/\/rp-online.de\/1.6099356"],"_version_":1.5391043758724e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:13.537Z","isSproutLocation":false},{"id":"750450548596281345","uri":"https:\/\/twitter.com\/179488183\/status\/750450548596281345","text":"#Lenggries : Verkehrsunfall in Lenggries:: Am Montag, 04.07.2016, um 22:00 Uhr, fuhr eine 43j\u00e4hrige Lenggries... https:\/\/t.co\/zZfqRMqfKT","pubDate":"2016-07-05T22:05:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-935242"],"cityName":["Lenggries"],"copyCityName":["Lenggries"],"cityLocation":["47.6022141381385,11.572317531396"],"allLocations":["47.6022141381385,11.572317531396"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Lenggrieser","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Lenggries"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29MjvXf"],"_version_":1.5391103881608e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:00:47.299Z","isSproutLocation":false},{"id":"750450542254620672","uri":"https:\/\/twitter.com\/16946819\/status\/750450542254620672","text":"Ratingen - 11.000 Euro Schaden bei Unfall https:\/\/t.co\/YlDhIDFBwQ","pubDate":"2016-07-05T22:05:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27441649"],"cityName":["Ratingen"],"copyCityName":["Ratingen"],"cityLocation":["51.2973260681357,6.84935032101379"],"allLocations":["51.2973260681357,6.84935032101379"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"rpo_ratingen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"RP ONLINE - Ratingen","urls":["http:\/\/rp-online.de\/1.6099022"],"_version_":1.5391103831685e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:00:42.537Z","isSproutLocation":false},{"id":"750450533920563200","uri":"https:\/\/twitter.com\/16946819\/status\/750450533920563200","text":"Ratingen - 600 Liter Diesel flie\u00dfen nach Unfall auf die Autobahn 52 https:\/\/t.co\/fVKWv9lUI7","pubDate":"2016-07-05T22:05:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["27441649"],"cityName":["Ratingen"],"copyCityName":["Ratingen"],"cityLocation":["51.2973260681357,6.84935032101379"],"allLocations":["51.2973260681357,6.84935032101379"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"rpo_ratingen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"RP ONLINE - Ratingen","urls":["http:\/\/rp-online.de\/1.6099139"],"_version_":1.5391102851434e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T12:59:09.058Z","isSproutLocation":false},{"id":"750449675182837760","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750449675182837760","text":"\u25a0 #A7 #Flensburg - #Hamburg zwischen #Hamburg-#Stellingen und #Volkspark behindern in beiden Richtungen #Bauarbeiten den Verkehr.","pubDate":"2016-07-05T22:01:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["240033839","-2618040"],"cityName":["Flensburg","Hamburg"],"copyCityName":["Flensburg","Hamburg"],"cityLocation":["54.7833020772235,9.43332638800979","53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["54.7833020772235,9.43332638800979","53.5676229417605,9.94147935150521","53.6316438728654,9.92243322553234","53.589843,9.918336"],"streetId":["56192"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["53.6316438728654,9.92243322553234"],"stopId":["8002559"],"stopName":["Hamburg-Stellingen"],"copyStopName":["Hamburg-Stellingen"],"stopLocation":["53.589843,9.918336"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A7","Flensburg","Hamburg","Hamburg","Stellingen","Volkspark","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390776837234e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:20:57.919Z","isSproutLocation":false},{"id":"750449615053393920","uri":"https:\/\/twitter.com\/746050402605502464\/status\/750449615053393920","text":"RT @Enkidu_Molek: achtet mal drauf\nmal ist es zu kalt\ndann zu warm\nzu trocken\nzu schw\u00fcl\nbew\u00f6lkt\nzu nass\nwindig\nd\u00fcrre\neis\nein meteorit t\u00f6tet\u2026","pubDate":"2016-07-05T22:01:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["73862"],"companyName":["Molek"],"copyCompanyName":["Molek"],"companyLocation":["51.2030990,7.8760728"],"allLocations":["51.2030990,7.8760728"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"RNDM_resistance","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["Enkidu_Molek"],"_version_":1.539077692415e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:21:06.208Z","isSproutLocation":false},{"id":"750449388842090498","uri":"https:\/\/twitter.com\/2992834163\/status\/750449388842090498","text":"Gro\u00dfalarm: U-Bahn ger\u00e4t in Brand - Strecke zwischen Marienplatz und Freiheit war lange Zeit gesperrt. Alle Lini... https:\/\/t.co\/pKQfFaWxef","pubDate":"2016-07-05T22:00:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["858077867"],"cityName":["Freiheit"],"copyCityName":["Freiheit"],"cityLocation":["54.5115740867834,9.58307958829129"],"allLocations":["54.5115740867834,9.58307958829129","48.7642107557222,9.1677554070766","50.8370477391363,7.0712951975249","48.137048,11.575386"],"streetId":["98638","68510"],"streetName":["Marienplatz","Freiheit"],"copyStreetName":["Marienplatz","Freiheit"],"streetLocation":["48.7642107557222,9.1677554070766","50.8370477391363,7.0712951975249"],"stopId":["8004135"],"stopName":["M\u00fcnchen Marienplatz"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Marienplatz"],"stopLocation":["48.137048,11.575386"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Deutschland_BRD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/rkOo5026fLK"],"_version_":1.5390774456956e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:17:10.917Z","isSproutLocation":false},{"id":"750448554284425216","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750448554284425216","text":"Am 5. Juli 2016 wurde\u2026: Am 5. Juli 2016 wurde die FF Pfaffendorf zu einem Unfall in H\u00f6he der Deponie Alt-Golm... https:\/\/t.co\/kU7epp2B09","pubDate":"2016-07-05T21:57:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-86250","-88479"],"cityName":["Pfaffendorf","Alt-Golm"],"copyCityName":["Pfaffendorf","Alt-Golm"],"cityLocation":["52.2655876577719,14.1660058534012","52.3058829594945,14.1457208381609"],"allLocations":["52.2655876577719,14.1660058534012","52.3058829594945,14.1457208381609"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29fu3wp"],"_version_":1.5391083213294e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T12:27:56.218Z","isSproutLocation":false},{"id":"750448141271465984","uri":"https:\/\/twitter.com\/183161938\/status\/750448141271465984","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T21:55:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"threelionsland","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.539108019998e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T12:23:08.842Z","isSproutLocation":false},{"id":"750448026800558080","uri":"https:\/\/twitter.com\/708011185329860608\/status\/750448026800558080","text":"@gRuMM3l hehe ja ich freue mich ja schon auf freitag nach dem Schulblock in solingen nachmittags aus Wuppertal raus ...wo IMMER stau ist xD","pubDate":"2016-07-05T21:55:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240072888","240090728"],"cityName":["Solingen","Wuppertal"],"copyCityName":["Solingen","Wuppertal"],"cityLocation":["51.1712467799988,7.08389963321364","51.2640180100933,7.17803741560308"],"allLocations":["51.1712467799988,7.08389963321364","51.2640180100933,7.17803741560308"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"DerBaronHumbert","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.50378116175e+17,"replyUser":"gRuMM3l","sourceDevice":"Twitter for Windows","usermentions":["gRuMM3l"],"_version_":1.5391079648849e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T12:22:16.286Z","isSproutLocation":false},{"id":"750447519491035136","uri":"https:\/\/twitter.com\/749017560\/status\/750447519491035136","text":"RT @bzberlin: Schwerer Auto-Unfall in #Berlin #Kreuzberg: Kind aus Kinderwagen geschleudert https:\/\/t.co\/B6balpp3CN https:\/\/t.co\/nqYB5gMWV5","pubDate":"2016-07-05T21:53:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62422","-55765"],"cityName":["Berlin","Kreuzberg"],"copyCityName":["Berlin","Kreuzberg"],"cityLocation":["52.5074008556095,13.3979548540474","52.4962440679305,13.409007293705"],"allLocations":["52.5074008556095,13.3979548540474","52.4962440679305,13.409007293705"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Marina_Ilona","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Berlin","Kreuzberg"],"usermentions":["bzberlin"],"urls":["http:\/\/www.bz-berlin.de\/berlin\/friedrichshain-kreuzberg\/schwerer-auto-unfall-kind-aus-kinderwagen-geschleudert"],"_version_":1.5391043736106e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:11.38Z","isSproutLocation":false},{"id":"750447345016401921","uri":"https:\/\/twitter.com\/750353298604040193\/status\/750447345016401921","text":"RT @bzberlin: Schwerer Auto-Unfall in #Berlin #Kreuzberg: Kind aus Kinderwagen geschleudert https:\/\/t.co\/B6balpp3CN https:\/\/t.co\/nqYB5gMWV5","pubDate":"2016-07-05T21:52:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62422","-55765"],"cityName":["Berlin","Kreuzberg"],"copyCityName":["Berlin","Kreuzberg"],"cityLocation":["52.5074008556095,13.3979548540474","52.4962440679305,13.409007293705"],"allLocations":["52.5074008556095,13.3979548540474","52.4962440679305,13.409007293705"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"AbemDte","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Berlin","Kreuzberg"],"usermentions":["bzberlin"],"urls":["http:\/\/www.bz-berlin.de\/berlin\/friedrichshain-kreuzberg\/schwerer-auto-unfall-kind-aus-kinderwagen-geschleudert"],"_version_":1.5391075732533e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T12:16:02.795Z","isSproutLocation":false},{"id":"750446185467424768","uri":"https:\/\/twitter.com\/68802142\/status\/750446185467424768","text":"Kreuzberg: Unfall in der Gitschiner Stra\u00dfe, drei Schwerverletzte https:\/\/t.co\/GzfzQfPRbD #ihaveastream","pubDate":"2016-07-05T21:48:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-55765"],"cityName":["Kreuzberg"],"copyCityName":["Kreuzberg"],"cityLocation":["52.4962440679305,13.409007293705"],"allLocations":["52.4962440679305,13.409007293705","52.4983188597935,13.4041221747168","50.506442,6.978557"],"streetId":["3263"],"streetName":["Gitschiner Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Gitschiner Stra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4983188597935,13.4041221747168"],"stopId":["8003436"],"stopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"copyStopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"stopLocation":["50.506442,6.978557"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"berlinlive","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["ihaveastream"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29iqoPa"],"_version_":1.5391043805375e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:17.978Z","isSproutLocation":false},{"id":"750446005037006848","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750446005037006848","text":"Bus 427 Richtung Gr\u00fcnb\u00fchl Netzestra\u00dfe mit der n\u00e4chsten Haltestelle W\u00fcstenrot hat 0:14:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T21:47:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1613502359","-410482"],"cityName":["Gr\u00fcnb\u00fchl","W\u00fcstenrot"],"copyCityName":["Gr\u00fcnb\u00fchl","W\u00fcstenrot"],"cityLocation":["48.8800742635697,9.21652625868815","49.0930287000156,9.4751183702403"],"allLocations":["48.8800742635697,9.21652625868815","49.0930287000156,9.4751183702403","53.8960779576217,10.6875496587944"],"streetId":["77822"],"streetName":["Netzestra\u00dfe"],"copyStreetName":["Netzestra\u00dfe"],"streetLocation":["53.8960779576217,10.6875496587944"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391043706379e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:08.544Z","isSproutLocation":false},{"id":"750445937743441920","uri":"https:\/\/twitter.com\/166982226\/status\/750445937743441920","text":"#Bad T\u00f6lz : Sachbesch\u00e4digung auf Baustelle in Bad T\u00f6lz:: Im Zeitraum von Freitag, 01.07.2016, 15:00 Uhr, bis ... https:\/\/t.co\/8rbM9r5rxA","pubDate":"2016-07-05T21:47:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["2180934857"],"cityName":["Bad T\u00f6lz"],"copyCityName":["Bad T\u00f6lz"],"cityLocation":["47.7610284781601,11.5603658517432"],"allLocations":["47.7610284781601,11.5603658517432"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Bad_Toelzer","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Bad"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29oCJUE"],"_version_":1.5391043805333e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:17.978Z","isSproutLocation":false},{"id":"750445937000984577","uri":"https:\/\/twitter.com\/166982226\/status\/750445937000984577","text":"#Bad T\u00f6lz : Verkehrsunfall mit Unfallflucht in Bad T\u00f6lz:: Ein 70j\u00e4hriger T\u00f6lzer parkte seinen blauen Opel am ... https:\/\/t.co\/sCwwXhKxvy","pubDate":"2016-07-05T21:47:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"companyId":["131065"],"companyName":["Opel"],"copyCompanyName":["Opel"],"companyLocation":["49.9920721,8.4124021"],"allLocations":["49.9920721,8.4124021","47.7610284781601,11.5603658517432"],"cityId":["2180934857"],"cityName":["Bad T\u00f6lz"],"copyCityName":["Bad T\u00f6lz"],"cityLocation":["47.7610284781601,11.5603658517432"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Bad_Toelzer","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Bad"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29fsPRQ"],"_version_":1.5391067176488e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T12:02:26.826Z","isSproutLocation":false},{"id":"750445539725021185","uri":"https:\/\/twitter.com\/750353298604040193\/status\/750445539725021185","text":"RT @BVG_Ubahn: U5: ist ab morgen bis 15.7. zwischen S+U Wuhletal und U Hellersdorf wegen Bauarbeiten unterbrochen. #BVG https:\/\/t.co\/fjUnAJ\u2026","pubDate":"2016-07-05T21:45:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-404585"],"cityName":["Hellersdorf"],"copyCityName":["Hellersdorf"],"cityLocation":["52.5306788430419,13.6056409589154"],"allLocations":["52.5306788430419,13.6056409589154","52.512417,13.575365"],"stopId":["8089049"],"stopName":["Berlin Wuhletal"],"copyStopName":["Berlin Wuhletal"],"stopLocation":["52.512417,13.575365"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"AbemDte","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Ubahn"],"_version_":1.5391043701e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:08.031Z","isSproutLocation":false},{"id":"750444229462200321","uri":"https:\/\/twitter.com\/2607230700\/status\/750444229462200321","text":"D\u00fcsseldorf - Polizei: Neuss - A 57 - Lkw-Unfall am Stauende - Drei Menschen ... - FOCUS Online #Neuss https:\/\/t.co\/7SmCmBGXRB","pubDate":"2016-07-05T21:40:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["240126753","29774529"],"cityName":["D\u00fcsseldorf","Neuss"],"copyCityName":["D\u00fcsseldorf","Neuss"],"cityLocation":["51.2254018108283,6.77631369515374","51.1981777905682,6.691647569457"],"allLocations":["51.2254018108283,6.77631369515374","51.1981777905682,6.691647569457","50.9960116828887,6.89226319972039"],"streetId":["72177"],"streetName":["A 57"],"copyStreetName":["A 57"],"streetLocation":["50.9960116828887,6.89226319972039"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"NeussNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Neuss"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/neuss\/dsseldorf-polizei-neuss-a-57-lkw-unfall-am-stauende-drei-menschen-focus-online\/"],"_version_":1.5391058089623e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:48:00.235Z","isSproutLocation":false},{"id":"750444047702040576","uri":"https:\/\/twitter.com\/2814498250\/status\/750444047702040576","text":"RT @Polizei_Ffm: Die #Demo #0507ffm l\u00e4uft derzeit auf der Berger Stra\u00dfe in Richtung #Konsti - es kommt zu kurzfristigen Verkehrsbehinderung\u2026","pubDate":"2016-07-05T21:39:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["39760"],"streetName":["Berger Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Berger Stra\u00dfe"],"streetLocation":["50.1255391616208,8.70429755279049"],"allLocations":["50.1255391616208,8.70429755279049"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"SoliDavidwache","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Demo","0507ffm","Konsti","Frankfurt"],"usermentions":["Polizei_Ffm"],"_version_":1.5391057093979e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:46:25.285Z","isSproutLocation":false},{"id":"750444016982958080","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750444016982958080","text":"Bus 632 Richtung Warmbronn Ortsmitte mit der n\u00e4chsten Haltestelle Ortsmitte hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T21:39:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["41346761"],"cityName":["Warmbronn"],"copyCityName":["Warmbronn"],"cityLocation":["48.7645834144517,8.9869431028735"],"allLocations":["48.7645834144517,8.9869431028735","50.067587,10.955825"],"stopId":["8071028"],"stopName":["Ebensfeld Ortsmitte"],"copyStopName":["Ebensfeld Ortsmitte"],"stopLocation":["50.067587,10.955825"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391043675845e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:05.632Z","isSproutLocation":false},{"id":"750443895541014528","uri":"https:\/\/twitter.com\/351458151\/status\/750443895541014528","text":"Ennigerloh-Ostenfelde, L793 (K\u00f6ntrup)\/Zum Hohen Kreuz, Verkehrsunfall mit t\u00f6dlich verletzter Person: Warendor... https:\/\/t.co\/iptEdpml4F","pubDate":"2016-07-05T21:39:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["323149088"],"cityName":["Kreuz"],"copyCityName":["Kreuz"],"cityLocation":["49.9457546706691,11.5604717631152"],"allLocations":["49.9457546706691,11.5604717631152","51.9282729860918,7.77671896544362"],"streetId":["90314"],"streetName":["L793"],"copyStreetName":["L793"],"streetLocation":["51.9282729860918,7.77671896544362"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Ennigerloh_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29ipzps"],"_version_":1.5391043769357e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:14.547Z","isSproutLocation":false},{"id":"750443153954516992","uri":"https:\/\/twitter.com\/123856079\/status\/750443153954516992","text":"A1 M\u00fcnster Richtung K\u00f6ln zwischen Kreuz Dortmund\/Unna und Schwerte 2 km Stau Wegen Bauarbeiten ist nur ein Fahrstreifen frei. (Zeitve...","pubDate":"2016-07-05T21:36:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["273510436","20953083","25293125","240057108","125373539"],"cityName":["M\u00fcnster","K\u00f6ln","Dortmund","Unna","Schwerte"],"copyCityName":["M\u00fcnster","K\u00f6ln","Dortmund","Unna","Schwerte"],"cityLocation":["51.9625100660557,7.625187861992","50.9383611058362,6.95997380583433","51.5142273069517,7.46527884809741","51.5348835036622,7.68901397141245","51.4455249727395,7.56746517610645"],"allLocations":["51.9625100660557,7.625187861992","50.9383611058362,6.95997380583433","51.5142273069517,7.46527884809741","51.5348835036622,7.68901397141245","51.4455249727395,7.56746517610645","48.820724,9.21586","51.538982,7.692858","51.442281,7.55896"],"stopId":["8005771","8000171","8000037"],"stopName":["Stuttgart-M\u00fcnster","Unna","Schwerte(Ruhr)"],"copyStopName":["Stuttgart-M\u00fcnster","Unna","Schwerte(Ruhr)"],"stopLocation":["48.820724,9.21586","51.538982,7.692858","51.442281,7.55896"],"eventType":["Stau","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrNRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","_version_":1.5390742730401e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T03:26:45.235Z","isSproutLocation":false},{"id":"750443022245060608","uri":"https:\/\/twitter.com\/19865201\/status\/750443022245060608","text":"Nach Unfall auf Pferdekoppel in #Meura ermittelt #Polizei Tatverd\u00e4chtigen: https:\/\/t.co\/GZFak0NX2K","pubDate":"2016-07-05T21:35:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1273290"],"cityName":["Meura"],"copyCityName":["Meura"],"cityLocation":["50.5797960832763,11.2069755701376"],"allLocations":["50.5797960832763,11.2069755701376","53.6293326066598,10.1301349758373"],"streetId":["53599"],"streetName":["Pferdekoppel"],"copyStreetName":["Pferdekoppel"],"streetLocation":["53.6293326066598,10.1301349758373"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"TAOnline","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Meura","Polizei"],"urls":["http:\/\/www.tlz.de\/startseite\/detail\/-\/specific\/Nach-Unfall-auf-Pferdekoppel-ermittelt-Polizei-Tatverdaechtigen-639934266"],"_version_":1.5391043769304e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:14.547Z","isSproutLocation":false},{"id":"750442926833037312","uri":"https:\/\/twitter.com\/749017560\/status\/750442926833037312","text":"RT @morgenpost: Kreuzberg: Schwerer Unfall in der Gitschiner Stra\u00dfe, drei Verletzte https:\/\/t.co\/I8QZNxzeMh","pubDate":"2016-07-05T21:35:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-55765"],"cityName":["Kreuzberg"],"copyCityName":["Kreuzberg"],"cityLocation":["52.4962440679305,13.409007293705"],"allLocations":["52.4962440679305,13.409007293705","52.4983188597935,13.4041221747168","50.506442,6.978557"],"streetId":["3263"],"streetName":["Gitschiner Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Gitschiner Stra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4983188597935,13.4041221747168"],"stopId":["8003436"],"stopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"copyStopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"stopLocation":["50.506442,6.978557"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Marina_Ilona","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["morgenpost"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29lyFVZ"],"_version_":1.539104376339e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:13.977Z","isSproutLocation":false},{"id":"750442300526960641","uri":"https:\/\/twitter.com\/526574573\/status\/750442300526960641","text":"Stadt beginnt erneut mit Bauarbeiten am Kalkberg.. https:\/\/t.co\/tZIYtXmbVu","pubDate":"2016-07-05T21:32:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103225"],"streetName":["Am Kalkberg"],"copyStreetName":["Am Kalkberg"],"streetLocation":["52.4075761304508,10.691267421056"],"allLocations":["52.4075761304508,10.691267421056"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"reportkoeln","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"report-k.de ","urls":["http:\/\/tinyurl.com\/juzhftj"],"_version_":1.5390741218491e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T03:24:21.05Z","isSproutLocation":false},{"id":"750442133195218945","uri":"https:\/\/twitter.com\/749017560\/status\/750442133195218945","text":"RT @berlinerzeitung: Drei Schwerverletzte bei Unfall in #Kreuzberg: https:\/\/t.co\/Hwx6Puj3Rn","pubDate":"2016-07-05T21:32:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1277469786"],"cityName":["Kreuzberg"],"copyCityName":["Kreuzberg"],"cityLocation":["49.2563222934187,7.36345732592526"],"allLocations":["49.2563222934187,7.36345732592526","50.506442,6.978557"],"stopId":["8003436"],"stopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"copyStopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"stopLocation":["50.506442,6.978557"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Marina_Ilona","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Kreuzberg"],"usermentions":["berlinerzeitung"],"urls":["http:\/\/www.berliner-zeitung.de\/berlin\/polizei\/polizeireport-drei-schwerverletzte-bei-unfall-in-kreuzberg-24344004"],"_version_":1.5390741167258e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T03:24:16.164Z","isSproutLocation":false},{"id":"750441892152770560","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750441892152770560","text":"\u25a0 #Hamburg: Auf der Holstenstra\u00dfe in H\u00f6he K\u00f6nigstra\u00dfe behindern #Bauarbeiten den Verkehr.","pubDate":"2016-07-05T21:31:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.86000001430511,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5620581509475,9.94627811266912","53.5486482873852,9.94592455568227","53.561762,9.949741","53.547796,9.944088"],"streetId":["51167","51966"],"streetName":["Holstenstra\u00dfe","K\u00f6nigstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Holstenstra\u00dfe","K\u00f6nigstra\u00dfe"],"streetLocation":["53.5620581509475,9.94627811266912","53.5486482873852,9.94592455568227"],"stopId":["8002550","8006706"],"stopName":["Hamburg Holstenstra\u00dfe","Hamburg K\u00f6nigstra\u00dfe"],"copyStopName":["Hamburg Holstenstra\u00dfe","Hamburg K\u00f6nigstra\u00dfe"],"stopLocation":["53.561762,9.949741","53.547796,9.944088"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390740571016e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T03:23:19.302Z","isSproutLocation":false},{"id":"750441819964604418","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750441819964604418","text":"\u25a0  #Hamburg: Auf der Stadtbahnstra\u00dfe behindern zwischen Saseler Chaussee und #Ruhwinkel #Bauarbeiten in beiden Richtungen bis ...","pubDate":"2016-07-05T21:30:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":1,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.6498582811287,10.0963784165202","53.6472702746967,10.1021482981073","53.6524280726717,10.1043221649331"],"streetId":["54849","54278","54178"],"streetName":["Stadtbahnstra\u00dfe","Saseler Chaussee","Ruhwinkel"],"copyStreetName":["Stadtbahnstra\u00dfe","Saseler Chaussee","Ruhwinkel"],"streetLocation":["53.6498582811287,10.0963784165202","53.6472702746967,10.1021482981073","53.6524280726717,10.1043221649331"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Ruhwinkel","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391043662675e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:04.375Z","isSproutLocation":false},{"id":"750441419030929408","uri":"https:\/\/twitter.com\/19240255\/status\/750441419030929408","text":"Kreuzberg: Unfall in der Gitschiner Stra\u00dfe, drei Schwerverletzte https:\/\/t.co\/OtgZBr0fBJ","pubDate":"2016-07-05T21:29:11Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-55765"],"cityName":["Kreuzberg"],"copyCityName":["Kreuzberg"],"cityLocation":["52.4962440679305,13.409007293705"],"allLocations":["52.4962440679305,13.409007293705","52.4983188597935,13.4041221747168","50.506442,6.978557"],"streetId":["3263"],"streetName":["Gitschiner Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Gitschiner Stra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4983188597935,13.4041221747168"],"stopId":["8003436"],"stopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"copyStopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"stopLocation":["50.506442,6.978557"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"morgenpost","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29oAj8C"],"_version_":1.5391047293851e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:30:50.673Z","isSproutLocation":false},{"id":"750441073948884992","uri":"https:\/\/twitter.com\/112843090\/status\/750441073948884992","text":"RT @merkur_de: #Brand am M\u00fcnchner #Odeonsplatz: Chaos bei der #UBahn. Rechnet noch mit Verz\u00f6gerungen. https:\/\/t.co\/K2YKZBeEIL via @KathrinG\u2026","pubDate":"2016-07-05T21:27:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["85963"],"streetName":["Odeonsplatz"],"copyStreetName":["Odeonsplatz"],"streetLocation":["48.1433027680323,11.5779127613988"],"allLocations":["48.1433027680323,11.5779127613988","48.142946,11.577816"],"stopId":["8070914"],"stopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"stopLocation":["48.142946,11.577816"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"MerkurStadt","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPad","hashtags":["Brand","Odeonsplatz","UBahn"],"usermentions":["merkur_de","KathrinGarbe"],"urls":["http:\/\/www.merkur.de\/lokales\/muenchen\/zentrum\/brand-odeonsplatz-muenchner-u-bahnhof-evakuiert-6546238.html"],"_version_":1.5390738819821e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T03:20:32.293Z","isSproutLocation":false},{"id":"750439596585000960","uri":"https:\/\/twitter.com\/749017560\/status\/750439596585000960","text":"RT @BVG_Ubahn: U5: ist ab morgen bis 15.7. zwischen S+U Wuhletal und U Hellersdorf wegen Bauarbeiten unterbrochen. #BVG https:\/\/t.co\/fjUnAJ\u2026","pubDate":"2016-07-05T21:21:56Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-404585"],"cityName":["Hellersdorf"],"copyCityName":["Hellersdorf"],"cityLocation":["52.5306788430419,13.6056409589154"],"allLocations":["52.5306788430419,13.6056409589154","52.512417,13.575365"],"stopId":["8089049"],"stopName":["Berlin Wuhletal"],"copyStopName":["Berlin Wuhletal"],"stopLocation":["52.512417,13.575365"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Marina_Ilona","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Ubahn"],"_version_":1.5391043748794e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:12.589Z","isSproutLocation":false},{"id":"750439172348010496","uri":"https:\/\/twitter.com\/749017560\/status\/750439172348010496","text":"RT @BZ_NachtFloh: Gitschiner Stra\u00dfe\/ Prinzenstra\u00dfe in #Kreuzberg, wegen Unfall gesperrt. https:\/\/t.co\/2P5CEnMcFN","pubDate":"2016-07-05T21:20:15Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.85000002384186,"cityId":["-55765"],"cityName":["Kreuzberg"],"copyCityName":["Kreuzberg"],"cityLocation":["52.4962440679305,13.409007293705"],"allLocations":["52.4962440679305,13.409007293705","52.4983188597935,13.4041221747168","52.4975745369791,13.4059786003389","50.506442,6.978557"],"streetId":["3263","7196"],"streetName":["Gitschiner Stra\u00dfe","Prinzenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Gitschiner Stra\u00dfe","Prinzenstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4983188597935,13.4041221747168","52.4975745369791,13.4059786003389"],"stopId":["8003436"],"stopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"copyStopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"stopLocation":["50.506442,6.978557"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Marina_Ilona","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Kreuzberg"],"usermentions":["BZ_NachtFloh"],"_version_":1.5391041237465e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:21:13.088Z","isSproutLocation":false},{"id":"750439156879331328","uri":"https:\/\/twitter.com\/1687171\/status\/750439156879331328","text":"RT @bzberlin: Schwerer Auto-Unfall in #Berlin #Kreuzberg: Kind aus Kinderwagen geschleudert https:\/\/t.co\/B6balpp3CN https:\/\/t.co\/nqYB5gMWV5","pubDate":"2016-07-05T21:20:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62422","-55765"],"cityName":["Berlin","Kreuzberg"],"copyCityName":["Berlin","Kreuzberg"],"cityLocation":["52.5074008556095,13.3979548540474","52.4962440679305,13.409007293705"],"allLocations":["52.5074008556095,13.3979548540474","52.4962440679305,13.409007293705"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"josch","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Berlin","Kreuzberg"],"usermentions":["bzberlin"],"urls":["http:\/\/www.bz-berlin.de\/berlin\/friedrichshain-kreuzberg\/schwerer-auto-unfall-kind-aus-kinderwagen-geschleudert"],"_version_":1.5391041343633e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:21:23.212Z","isSproutLocation":false},{"id":"750439121542385665","uri":"https:\/\/twitter.com\/2247498223\/status\/750439121542385665","text":"RT @bzberlin: Schwerer Auto-Unfall in #Berlin #Kreuzberg: Kind aus Kinderwagen geschleudert https:\/\/t.co\/B6balpp3CN https:\/\/t.co\/nqYB5gMWV5","pubDate":"2016-07-05T21:20:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62422","-55765"],"cityName":["Berlin","Kreuzberg"],"copyCityName":["Berlin","Kreuzberg"],"cityLocation":["52.5074008556095,13.3979548540474","52.4962440679305,13.409007293705"],"allLocations":["52.5074008556095,13.3979548540474","52.4962440679305,13.409007293705"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"AmbientCulture","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Berlin","Kreuzberg"],"usermentions":["bzberlin"],"urls":["http:\/\/www.bz-berlin.de\/berlin\/friedrichshain-kreuzberg\/schwerer-auto-unfall-kind-aus-kinderwagen-geschleudert"],"_version_":1.5391041176753e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:21:07.298Z","isSproutLocation":false},{"id":"750438914209484800","uri":"https:\/\/twitter.com\/22152558\/status\/750438914209484800","text":"Schwerer Auto-Unfall in #Berlin #Kreuzberg: Kind aus Kinderwagen geschleudert https:\/\/t.co\/B6balpp3CN https:\/\/t.co\/nqYB5gMWV5","pubDate":"2016-07-05T21:19:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62422","-55765"],"cityName":["Berlin","Kreuzberg"],"copyCityName":["Berlin","Kreuzberg"],"cityLocation":["52.5074008556095,13.3979548540474","52.4962440679305,13.409007293705"],"allLocations":["52.5074008556095,13.3979548540474","52.4962440679305,13.409007293705"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"bzberlin","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Berlin","Kreuzberg"],"urls":["http:\/\/www.bz-berlin.de\/berlin\/friedrichshain-kreuzberg\/schwerer-auto-unfall-kind-aus-kinderwagen-geschleudert"],"_version_":1.5391040885259e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:20:39.503Z","isSproutLocation":false},{"id":"750438472972963840","uri":"https:\/\/twitter.com\/2600280884\/status\/750438472972963840","text":"Bielefeld: Vollsperrung der Stra&szlig;e \"Am Stadion\" - FOCUS Online #Bielefeld https:\/\/t.co\/Vhqk5x7eaM","pubDate":"2016-07-05T21:17:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.0333333015442,"cityId":["-62646"],"cityName":["Bielefeld"],"copyCityName":["Bielefeld"],"cityLocation":["52.0149183886006,8.55922841856974"],"allLocations":["52.0149183886006,8.55922841856974","51.9525179962214,8.60016156036127"],"streetId":["14011"],"streetName":["Am Stadion"],"copyStreetName":["Am Stadion"],"streetLocation":["51.9525179962214,8.60016156036127"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Bielefeld_news_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Bielefeld"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/bielefeld\/bielefeld-vollsperrung-der-straszlige-am-stadion-focus-online\/"],"_version_":1.5391038783713e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:17:19.083Z","isSproutLocation":false},{"id":"750438411073425409","uri":"https:\/\/twitter.com\/2600280884\/status\/750438411073425409","text":"Bielefeld - Polizei: BAB A2 - PKW ger\u00e4t nach Verkehrsunfall in Brand - FOCUS Online #Bielefeld https:\/\/t.co\/4ohQpGl6nA","pubDate":"2016-07-05T21:17:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-62646"],"cityName":["Bielefeld"],"copyCityName":["Bielefeld"],"cityLocation":["52.0149183886006,8.55922841856974"],"allLocations":["52.0149183886006,8.55922841856974","51.9670646864703,8.57871888350654"],"streetId":["16362"],"streetName":["A2"],"copyStreetName":["A2"],"streetLocation":["51.9670646864703,8.57871888350654"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Bielefeld_news_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Bielefeld"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/bielefeld\/bielefeld-polizei-bab-a2-pkw-gert-nach-verkehrsunfall-in-brand-focus-online\/"],"_version_":1.5391038492513e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:16:51.311Z","isSproutLocation":false},{"id":"750438381511929856","uri":"https:\/\/twitter.com\/2600280884\/status\/750438381511929856","text":"Bielefeld - Polizei: Unfall mit zwei Radfahrern - FOCUS Online #Bielefeld https:\/\/t.co\/GafpeMjErE","pubDate":"2016-07-05T21:17:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["240037709"],"cityName":["Bielefeld"],"copyCityName":["Bielefeld"],"cityLocation":["52.0108769751919,8.54086802971119"],"allLocations":["52.0108769751919,8.54086802971119"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Bielefeld_news_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Bielefeld"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/bielefeld\/bielefeld-polizei-unfall-mit-zwei-radfahrern-focus-online\/"],"_version_":1.5391038428613e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:16:45.219Z","isSproutLocation":false},{"id":"750438231909527552","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750438231909527552","text":"Bus 632 Richtung Leonberg Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Hauptstra\u00dfe 77 hat 0:16:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T21:16:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["129387"],"companyName":["Leonberg"],"copyCompanyName":["Leonberg"],"companyLocation":["48.8139290,8.9818858"],"allLocations":["48.8139290,8.9818858","48.7997485018088,9.01275673155184","52.4218056380563,10.8413243904636","48.799646,9.003853","49.160871,8.290446","48.030953,7.768079"],"cityId":["240125631"],"cityName":["Leonberg"],"copyCityName":["Leonberg"],"cityLocation":["48.7997485018088,9.01275673155184"],"streetId":["103665"],"streetName":["Hauptstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Hauptstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4218056380563,10.8413243904636"],"stopId":["8003652","8005217","0808037"],"stopName":["Leonberg","R\u00fclzheim Bf","Hauptstra\u00dfe, Umkirch"],"copyStopName":["Leonberg","R\u00fclzheim Bf","Hauptstra\u00dfe, Umkirch"],"stopLocation":["48.799646,9.003853","49.160871,8.290446","48.030953,7.768079"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391037281523e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:14:55.822Z","isSproutLocation":false},{"id":"750438045258805248","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750438045258805248","text":"Bus 632 Richtung Warmbronn Ortsmitte mit der n\u00e4chsten Haltestelle Ortsmitte hat 0:16:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T21:15:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["41346761"],"cityName":["Warmbronn"],"copyCityName":["Warmbronn"],"cityLocation":["48.7645834144517,8.9869431028735"],"allLocations":["48.7645834144517,8.9869431028735","50.067587,10.955825"],"stopId":["8071028"],"stopName":["Ebensfeld Ortsmitte"],"copyStopName":["Ebensfeld Ortsmitte"],"stopLocation":["50.067587,10.955825"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391035891374e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:12:43.247Z","isSproutLocation":false},{"id":"750438009149980673","uri":"https:\/\/twitter.com\/1693272403\/status\/750438009149980673","text":"RT @earlybird445: 22:15 @SBahnStgt S1 nach Kirchheim hatte bei Stuttgart Neckarpark 14 min. Versp\u00e4tung wegen einer Oberleitungsst\u00f6rung #SBa\u2026","pubDate":"2016-07-05T21:15:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.85000002384186,"cityId":["1636466582"],"cityName":["Kirchheim"],"copyCityName":["Kirchheim"],"cityLocation":["49.3771872695644,8.6663801022192"],"allLocations":["49.3771872695644,8.6663801022192","48.644258,9.443927","48.792173,9.241595","48.7756608467066,9.25456276790182"],"stopId":["8003280","8006743"],"stopName":["Kirchheim(Teck)","Stuttgart Neckarpark"],"copyStopName":["Kirchheim(Teck)","Stuttgart Neckarpark"],"stopLocation":["48.644258,9.443927","48.792173,9.241595"],"gtfsRouteId":["22725"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["48.7756608467066,9.25456276790182"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"sbahn_chaos_de","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["SBahnStgt"],"usermentions":["earlybird445","SBahnStgt"],"_version_":1.5391035830892e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:12:37.477Z","isSproutLocation":false},{"id":"750438004745904128","uri":"https:\/\/twitter.com\/327941852\/status\/750438004745904128","text":"U-Bahn ger\u00e4t in Brand: Strecke zwischen Marienplatz und Freiheit war lange Zeit gesperrt. Alle Linien verkehr... https:\/\/t.co\/nox9C8TG6U","pubDate":"2016-07-05T21:15:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["858077867"],"cityName":["Freiheit"],"copyCityName":["Freiheit"],"cityLocation":["54.5115740867834,9.58307958829129"],"allLocations":["54.5115740867834,9.58307958829129","48.7642107557222,9.1677554070766","50.8370477391363,7.0712951975249","48.137048,11.575386"],"streetId":["98638","68510"],"streetName":["Marienplatz","Freiheit"],"copyStreetName":["Marienplatz","Freiheit"],"streetLocation":["48.7642107557222,9.1677554070766","50.8370477391363,7.0712951975249"],"stopId":["8004135"],"stopName":["M\u00fcnchen Marienplatz"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Marienplatz"],"stopLocation":["48.137048,11.575386"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"TimsDailyNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29imNAy"],"_version_":1.5390730741518e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T03:07:41.889Z","isSproutLocation":false},{"id":"750438005546946560","uri":"https:\/\/twitter.com\/731512356682010624\/status\/750438005546946560","text":"U-Bahn ger\u00e4t in Brand: Strecke zwischen Marienplatz und Freiheit war lange Zeit gesperrt. Alle Linien verkehr... https:\/\/t.co\/ksjjYcJqSL","pubDate":"2016-07-05T21:15:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["858077867"],"cityName":["Freiheit"],"copyCityName":["Freiheit"],"cityLocation":["54.5115740867834,9.58307958829129"],"allLocations":["54.5115740867834,9.58307958829129","48.7642107557222,9.1677554070766","50.8370477391363,7.0712951975249","48.137048,11.575386"],"streetId":["98638","68510"],"streetName":["Marienplatz","Freiheit"],"copyStreetName":["Marienplatz","Freiheit"],"streetLocation":["48.7642107557222,9.1677554070766","50.8370477391363,7.0712951975249"],"stopId":["8004135"],"stopName":["M\u00fcnchen Marienplatz"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Marienplatz"],"stopLocation":["48.137048,11.575386"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"BJRedaktion","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29imFB9"],"_version_":1.5390730741529e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T03:07:41.889Z","isSproutLocation":false},{"id":"750437975331405825","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750437975331405825","text":"Bus 632 Richtung Leonberg Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Hauptstra\u00dfe 77 hat 0:15:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T21:15:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["129387"],"companyName":["Leonberg"],"copyCompanyName":["Leonberg"],"companyLocation":["48.8139290,8.9818858"],"allLocations":["48.8139290,8.9818858","48.7997485018088,9.01275673155184","52.4218056380563,10.8413243904636","48.799646,9.003853","49.160871,8.290446","48.030953,7.768079"],"cityId":["240125631"],"cityName":["Leonberg"],"copyCityName":["Leonberg"],"cityLocation":["48.7997485018088,9.01275673155184"],"streetId":["103665"],"streetName":["Hauptstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Hauptstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4218056380563,10.8413243904636"],"stopId":["8003652","8005217","0808037"],"stopName":["Leonberg","R\u00fclzheim Bf","Hauptstra\u00dfe, Umkirch"],"copyStopName":["Leonberg","R\u00fclzheim Bf","Hauptstra\u00dfe, Umkirch"],"stopLocation":["48.799646,9.003853","49.160871,8.290446","48.030953,7.768079"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391035760742e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:12:30.787Z","isSproutLocation":false},{"id":"750437530445705216","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750437530445705216","text":"Bus 632 Richtung Warmbronn Ortsmitte mit der n\u00e4chsten Haltestelle Ortsmitte hat 0:14:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T21:13:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["41346761"],"cityName":["Warmbronn"],"copyCityName":["Warmbronn"],"cityLocation":["48.7645834144517,8.9869431028735"],"allLocations":["48.7645834144517,8.9869431028735","50.067587,10.955825"],"stopId":["8071028"],"stopName":["Ebensfeld Ortsmitte"],"copyStopName":["Ebensfeld Ortsmitte"],"stopLocation":["50.067587,10.955825"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390729123377e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T03:05:07.572Z","isSproutLocation":false},{"id":"750437475470839808","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750437475470839808","text":"Bus 632 Richtung Leonberg Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Hauptstra\u00dfe 77 hat 0:13:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T21:13:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["129387"],"companyName":["Leonberg"],"copyCompanyName":["Leonberg"],"companyLocation":["48.8139290,8.9818858"],"allLocations":["48.8139290,8.9818858","48.7997485018088,9.01275673155184","52.4218056380563,10.8413243904636","48.799646,9.003853","49.160871,8.290446","48.030953,7.768079"],"cityId":["240125631"],"cityName":["Leonberg"],"copyCityName":["Leonberg"],"cityLocation":["48.7997485018088,9.01275673155184"],"streetId":["103665"],"streetName":["Hauptstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Hauptstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4218056380563,10.8413243904636"],"stopId":["8003652","8005217","0808037"],"stopName":["Leonberg","R\u00fclzheim Bf","Hauptstra\u00dfe, Umkirch"],"copyStopName":["Leonberg","R\u00fclzheim Bf","Hauptstra\u00dfe, Umkirch"],"stopLocation":["48.799646,9.003853","49.160871,8.290446","48.030953,7.768079"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.539072852875e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T03:04:10.861Z","isSproutLocation":false},{"id":"750437320814391296","uri":"https:\/\/twitter.com\/129865788\/status\/750437320814391296","text":"WarumRT @Regio_NRW: #RE11 #RB33 #Oberleitungsst\u00f6rung & #Streckensperrung zw. #Viersen <> (cont) https:\/\/t.co\/Q6jb3PBtkh","pubDate":"2016-07-05T21:12:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["60573962"],"cityName":["Viersen"],"copyCityName":["Viersen"],"cityLocation":["51.2561444903699,6.39042835114176"],"allLocations":["51.2561444903699,6.39042835114176","51.254947,6.403896"],"stopId":["8000174"],"stopName":["Viersen"],"copyStopName":["Viersen"],"stopLocation":["51.254947,6.403896"],"eventType":["Behinderungen"],"tweetType":"SCHIENE","user":"3ich3","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetCaster for Android","hashtags":["RE11","RB33","Oberleitungsst\u00f6rung","Streckensperrung","Viersen"],"usermentions":["Regio_NRW"],"urls":["http:\/\/tl.gd\/nmjsbd"],"_version_":1.5390727754733e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T03:02:57.043Z","isSproutLocation":false},{"id":"750437306885140480","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750437306885140480","text":"Bus 632 Richtung Warmbronn Ortsmitte mit der n\u00e4chsten Haltestelle Ortsmitte hat 0:13:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T21:12:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["41346761"],"cityName":["Warmbronn"],"copyCityName":["Warmbronn"],"cityLocation":["48.7645834144517,8.9869431028735"],"allLocations":["48.7645834144517,8.9869431028735","50.067587,10.955825"],"stopId":["8071028"],"stopName":["Ebensfeld Ortsmitte"],"copyStopName":["Ebensfeld Ortsmitte"],"stopLocation":["50.067587,10.955825"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391030306994e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:03:50.681Z","isSproutLocation":false},{"id":"750437205601050624","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750437205601050624","text":"Bus 632 Richtung Leonberg Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Hauptstra\u00dfe 77 hat 0:12:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T21:12:26Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["129387"],"companyName":["Leonberg"],"copyCompanyName":["Leonberg"],"companyLocation":["48.8139290,8.9818858"],"allLocations":["48.8139290,8.9818858","48.7997485018088,9.01275673155184","52.4218056380563,10.8413243904636","48.799646,9.003853","49.160871,8.290446","48.030953,7.768079"],"cityId":["240125631"],"cityName":["Leonberg"],"copyCityName":["Leonberg"],"cityLocation":["48.7997485018088,9.01275673155184"],"streetId":["103665"],"streetName":["Hauptstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Hauptstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4218056380563,10.8413243904636"],"stopId":["8003652","8005217","0808037"],"stopName":["Leonberg","R\u00fclzheim Bf","Hauptstra\u00dfe, Umkirch"],"copyStopName":["Leonberg","R\u00fclzheim Bf","Hauptstra\u00dfe, Umkirch"],"stopLocation":["48.799646,9.003853","49.160871,8.290446","48.030953,7.768079"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390727270532e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T03:02:10.868Z","isSproutLocation":false},{"id":"750437184231006208","uri":"https:\/\/twitter.com\/74481939\/status\/750437184231006208","text":"Oberhausen \u2013 Nach Unfall auf der A 2 \u2013 75-J\u00e4hriger stirbt im Krankenhaus: D\u00fcsseldorf (ots) Unsere Ver\u00f6ffentli... https:\/\/t.co\/eGfd8l6ca8","pubDate":"2016-07-05T21:12:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1613672847","240126753"],"cityName":["Oberhausen","D\u00fcsseldorf"],"copyCityName":["Oberhausen","D\u00fcsseldorf"],"cityLocation":["51.4696136667936,6.85144348545732","51.2254018108283,6.77631369515374"],"allLocations":["51.4696136667936,6.85144348545732","51.2254018108283,6.77631369515374","51.5743221119206,7.49736098774886","47.854788,8.766983"],"streetId":["26151"],"streetName":["A 2"],"copyStreetName":["A 2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"stopId":["0503373"],"stopName":["Engen Krankenhaus"],"copyStopName":["Engen Krankenhaus"],"stopLocation":["47.854788,8.766983"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Westreporter","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29uMmn1"],"_version_":1.5391028538245e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:01:01.999Z","isSproutLocation":false},{"id":"750437001959211009","uri":"https:\/\/twitter.com\/2229061268\/status\/750437001959211009","text":"Unfall in der Gitschiner Stra\u00dfe, drei Schwerverletzte (morgenpost.de) https:\/\/t.co\/Y4tkXgjiXp https:\/\/t.co\/O7CkSED4ja","pubDate":"2016-07-05T21:11:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["23352"],"streetName":["Gitschiner Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Gitschiner Stra\u00dfe"],"streetLocation":["51.5552485208165,7.48847219461375"],"allLocations":["51.5552485208165,7.48847219461375"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"1001ptsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"1001ptsde_6","urls":["http:\/\/www.1001portails.com\/zzgmmeiemi"],"_version_":1.5391027073668e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T10:58:42.325Z","isSproutLocation":false},{"id":"750436985177792513","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750436985177792513","text":"Bus 632 Richtung Warmbronn Ortsmitte mit der n\u00e4chsten Haltestelle Ortsmitte hat 0:12:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T21:11:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["41346761"],"cityName":["Warmbronn"],"copyCityName":["Warmbronn"],"cityLocation":["48.7645834144517,8.9869431028735"],"allLocations":["48.7645834144517,8.9869431028735","50.067587,10.955825"],"stopId":["8071028"],"stopName":["Ebensfeld Ortsmitte"],"copyStopName":["Ebensfeld Ortsmitte"],"stopLocation":["50.067587,10.955825"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391027047118e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T10:58:39.794Z","isSproutLocation":false},{"id":"750436848586125313","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750436848586125313","text":"Bus 632 Richtung Warmbronn Ortsmitte mit der n\u00e4chsten Haltestelle Ortsmitte hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T21:11:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["41346761"],"cityName":["Warmbronn"],"copyCityName":["Warmbronn"],"cityLocation":["48.7645834144517,8.9869431028735"],"allLocations":["48.7645834144517,8.9869431028735","50.067587,10.955825"],"stopId":["8071028"],"stopName":["Ebensfeld Ortsmitte"],"copyStopName":["Ebensfeld Ortsmitte"],"stopLocation":["50.067587,10.955825"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391025787998e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T10:56:39.711Z","isSproutLocation":false},{"id":"750436806303227905","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750436806303227905","text":"Brunn \u2013 Polizei \u2013 Alkoholbedingter Unfall mit Sachschaden und Unfallflucht auf der \nBAB 20, Landkreis\u2026 https:\/\/t.co\/Thpy9EUSRj","pubDate":"2016-07-05T21:10:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1684314915"],"cityName":["Brunn"],"copyCityName":["Brunn"],"cityLocation":["50.5041490995298,12.4310003588663"],"allLocations":["50.5041490995298,12.4310003588663"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/05\/brunn-polizei-alkoholbedingter-unfall-mit-sachschaden-und-unfallflucht-auf-der-bab-20-landkreis-vorpommern-greifswald\/"],"_version_":1.5391025024173e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T10:55:26.868Z","isSproutLocation":false},{"id":"750436726821130240","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750436726821130240","text":"Brunn - Polizei - Alkoholbedingter Unfall mit Sachschaden und Unfallflucht auf der \nBAB 20, Landkreis Vorpomm... https:\/\/t.co\/CH811IwXe8","pubDate":"2016-07-05T21:10:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["30204"],"companyName":["Landkreis"],"copyCompanyName":["Landkreis"],"companyLocation":["51.5137529,14.0037573"],"allLocations":["51.5137529,14.0037573","50.5041490995298,12.4310003588663"],"cityId":["1684314915"],"cityName":["Brunn"],"copyCityName":["Brunn"],"cityLocation":["50.5041490995298,12.4310003588663"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29uLO0z"],"_version_":1.5391024952776e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T10:55:20.057Z","isSproutLocation":false},{"id":"750436727290941440","uri":"https:\/\/twitter.com\/517707729\/status\/750436727290941440","text":"Brunn - Polizei - Alkoholbedingter Unfall mit Sachschaden und Unfallflucht auf der \nBAB 20, Landkreis Vorpomm... https:\/\/t.co\/GeJyYJuZT7","pubDate":"2016-07-05T21:10:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["30204"],"companyName":["Landkreis"],"copyCompanyName":["Landkreis"],"companyLocation":["51.5137529,14.0037573"],"allLocations":["51.5137529,14.0037573","50.5041490995298,12.4310003588663"],"cityId":["1684314915"],"cityName":["Brunn"],"copyCityName":["Brunn"],"cityLocation":["50.5041490995298,12.4310003588663"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Der_Finanzfuchs","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29oivJI"],"_version_":1.539102566823e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T10:56:28.293Z","isSproutLocation":false},{"id":"750436716066971648","uri":"https:\/\/twitter.com\/1685291352\/status\/750436716066971648","text":"Brunn - Polizei - Alkoholbedingter Unfall mit Sachschaden und Unfallflucht auf der \nBAB 20, Landkreis Vorpomm... https:\/\/t.co\/raf5oJgefL","pubDate":"2016-07-05T21:10:30Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["30204"],"companyName":["Landkreis"],"copyCompanyName":["Landkreis"],"companyLocation":["51.5137529,14.0037573"],"allLocations":["51.5137529,14.0037573","50.5041490995298,12.4310003588663"],"cityId":["1684314915"],"cityName":["Brunn"],"copyCityName":["Brunn"],"cityLocation":["50.5041490995298,12.4310003588663"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"syntaurus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29oikOE"],"_version_":1.5390725024199e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T02:58:36.641Z","isSproutLocation":false},{"id":"750436712287907840","uri":"https:\/\/twitter.com\/23745534\/status\/750436712287907840","text":"Brunn - Polizei - Alkoholbedingter Unfall mit Sachschaden und Unfallflucht auf der \nBAB 20, Landkreis Vorpomm... https:\/\/t.co\/4vcsKPRq3f","pubDate":"2016-07-05T21:10:29Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["30204"],"companyName":["Landkreis"],"copyCompanyName":["Landkreis"],"companyLocation":["51.5137529,14.0037573"],"allLocations":["51.5137529,14.0037573","50.5041490995298,12.4310003588663"],"cityId":["1684314915"],"cityName":["Brunn"],"copyCityName":["Brunn"],"cityLocation":["50.5041490995298,12.4310003588663"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"FOCUS_TopNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29oirtf"],"_version_":1.5390725015905e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T02:58:35.853Z","isSproutLocation":false},{"id":"750436710366916608","uri":"https:\/\/twitter.com\/1863469058\/status\/750436710366916608","text":"focus Brunn - Polizei - Alkoholbedingter Unfall mit Sachschaden und Unfallflucht auf der \nBAB 20, Landkreis V... https:\/\/t.co\/u3uz78RQIc","pubDate":"2016-07-05T21:10:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["30204"],"companyName":["Landkreis"],"copyCompanyName":["Landkreis"],"companyLocation":["51.5137529,14.0037573"],"allLocations":["51.5137529,14.0037573","50.5041490995298,12.4310003588663"],"cityId":["1684314915"],"cityName":["Brunn"],"copyCityName":["Brunn"],"cityLocation":["50.5041490995298,12.4310003588663"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ImmerAktueller","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29uLO0z"],"_version_":1.539072527634e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T02:59:00.688Z","isSproutLocation":false},{"id":"750436710996058112","uri":"https:\/\/twitter.com\/327941852\/status\/750436710996058112","text":"Brunn - Polizei - Alkoholbedingter Unfall mit Sachschaden und Unfallflucht auf der \nBAB 20, Land... https:\/\/t.co\/djok5sJS6h #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T21:10:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1684314915"],"cityName":["Brunn"],"copyCityName":["Brunn"],"cityLocation":["50.5041490995298,12.4310003588663"],"allLocations":["50.5041490995298,12.4310003588663"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"TimsDailyNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Nachrichten"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29oillC"],"_version_":1.539072527634e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T02:59:00.688Z","isSproutLocation":false},{"id":"750436693170278401","uri":"https:\/\/twitter.com\/61520482\/status\/750436693170278401","text":"Brunn - Polizei - Alkoholbedingter Unfall mit Sachschaden und Unfallflucht auf der \nBAB 20, Landkreis Vorpomm... https:\/\/t.co\/OFzxJa4ZBS","pubDate":"2016-07-05T21:10:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["30204"],"companyName":["Landkreis"],"copyCompanyName":["Landkreis"],"companyLocation":["51.5137529,14.0037573"],"allLocations":["51.5137529,14.0037573","50.5041490995298,12.4310003588663"],"cityId":["1684314915"],"cityName":["Brunn"],"copyCityName":["Brunn"],"cityLocation":["50.5041490995298,12.4310003588663"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"DLT24NET","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29uLO0z"],"_version_":1.5391025600104e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T10:56:21.793Z","isSproutLocation":false},{"id":"750436691232428032","uri":"https:\/\/twitter.com\/295535500\/status\/750436691232428032","text":"#Focus Brunn - Polizei - Alkoholbedingter Unfall mit Sachschaden und Unfallflucht auf der \nBAB 2... https:\/\/t.co\/ZwDt66sxWQ #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T21:10:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1684314915"],"cityName":["Brunn"],"copyCityName":["Brunn"],"cityLocation":["50.5041490995298,12.4310003588663"],"allLocations":["50.5041490995298,12.4310003588663"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"ZwitscherHase","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29uLSx3"],"_version_":1.5391025586997e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T10:56:20.542Z","isSproutLocation":false},{"id":"750436682512629760","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750436682512629760","text":"Bus 632 Richtung Leonberg Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle Hauptstra\u00dfe 77 hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T21:10:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["129387"],"companyName":["Leonberg"],"copyCompanyName":["Leonberg"],"companyLocation":["48.8139290,8.9818858"],"allLocations":["48.8139290,8.9818858","48.7997485018088,9.01275673155184","52.4218056380563,10.8413243904636","48.799646,9.003853","49.160871,8.290446","48.030953,7.768079"],"cityId":["240125631"],"cityName":["Leonberg"],"copyCityName":["Leonberg"],"cityLocation":["48.7997485018088,9.01275673155184"],"streetId":["103665"],"streetName":["Hauptstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Hauptstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4218056380563,10.8413243904636"],"stopId":["8003652","8005217","0808037"],"stopName":["Leonberg","R\u00fclzheim Bf","Hauptstra\u00dfe, Umkirch"],"copyStopName":["Leonberg","R\u00fclzheim Bf","Hauptstra\u00dfe, Umkirch"],"stopLocation":["48.799646,9.003853","49.160871,8.290446","48.030953,7.768079"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391024349719e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T10:54:22.55Z","isSproutLocation":false},{"id":"750436680125980672","uri":"https:\/\/twitter.com\/303099096\/status\/750436680125980672","text":"#Focus Brunn - Polizei - Alkoholbedingter Unfall mit Sachschaden und Unfallflucht auf der \nBAB 2... https:\/\/t.co\/xhlZDoANQ0 #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T21:10:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1684314915"],"cityName":["Brunn"],"copyCityName":["Brunn"],"cityLocation":["50.5041490995298,12.4310003588663"],"allLocations":["50.5041490995298,12.4310003588663"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"NeuigkeitenD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29uLSx3"],"_version_":1.5390724971655e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T02:58:31.634Z","isSproutLocation":false},{"id":"750436667941498880","uri":"https:\/\/twitter.com\/304463145\/status\/750436667941498880","text":"#Focus Brunn - Polizei - Alkoholbedingter Unfall mit Sachschaden und Unfallflucht auf der \nBAB 2... https:\/\/t.co\/PrHA2deGFa #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T21:10:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1684314915"],"cityName":["Brunn"],"copyCityName":["Brunn"],"cityLocation":["50.5041490995298,12.4310003588663"],"allLocations":["50.5041490995298,12.4310003588663"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Zwitscher_Vogel","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29ointw"],"_version_":1.539102477953e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T10:55:03.54Z","isSproutLocation":false},{"id":"750436658437206016","uri":"https:\/\/twitter.com\/86714988\/status\/750436658437206016","text":"#Focus Brunn - Polizei - Alkoholbedingter Unfall mit Sachschaden und Unfallflucht auf der \nBAB 2... https:\/\/t.co\/Kx2C2gpv2y #Nachrichten","pubDate":"2016-07-05T21:10:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1684314915"],"cityName":["Brunn"],"copyCityName":["Brunn"],"cityLocation":["50.5041490995298,12.4310003588663"],"allLocations":["50.5041490995298,12.4310003588663"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"jochenberger","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Focus","Nachrichten"],"urls":["http:\/\/j.mp\/29oiK7t"],"_version_":1.5390724948429e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T02:58:29.417Z","isSproutLocation":false},{"id":"750436296586178560","uri":"https:\/\/twitter.com\/93027491\/status\/750436296586178560","text":"POLIZEI TIROL Verkehrsunfall mit Verletztem in Stanzach  https:\/\/t.co\/MpmPaqLk3G","pubDate":"2016-07-05T21:08:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0503918"],"stopName":["Tirol, Ebringen"],"copyStopName":["Tirol, Ebringen"],"stopLocation":["47.955717,7.786524"],"allLocations":["47.955717,7.786524"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Alpenherold","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/1ObBtBw"],"_version_":1.5391020911186e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T10:48:54.626Z","isSproutLocation":false},{"id":"750436295910957056","uri":"https:\/\/twitter.com\/93027491\/status\/750436295910957056","text":"POLIZEI TIROL Verkehrsunfall mit Verletztem in Going  https:\/\/t.co\/MpmPaqLk3G","pubDate":"2016-07-05T21:08:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0503918"],"stopName":["Tirol, Ebringen"],"copyStopName":["Tirol, Ebringen"],"stopLocation":["47.955717,7.786524"],"allLocations":["47.955717,7.786524"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Alpenherold","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/1ObBtBw"],"_version_":1.5391021812521e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T10:50:20.584Z","isSproutLocation":false},{"id":"750436293918633984","uri":"https:\/\/twitter.com\/93027491\/status\/750436293918633984","text":"POLIZEI TIROL Verkehrsunfall mit Verletztem in Pfafflar  https:\/\/t.co\/MpmPaqLk3G","pubDate":"2016-07-05T21:08:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0503918"],"stopName":["Tirol, Ebringen"],"copyStopName":["Tirol, Ebringen"],"stopLocation":["47.955717,7.786524"],"allLocations":["47.955717,7.786524"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Alpenherold","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/1ObBtBw"],"_version_":1.5391020863665e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T10:48:50.091Z","isSproutLocation":false},{"id":"750436294694543360","uri":"https:\/\/twitter.com\/93027491\/status\/750436294694543360","text":"POLIZEI TIROL Verkehrsunfall mit Verletztem in Heinfels  https:\/\/t.co\/MpmPaqLk3G","pubDate":"2016-07-05T21:08:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0503918"],"stopName":["Tirol, Ebringen"],"copyStopName":["Tirol, Ebringen"],"stopLocation":["47.955717,7.786524"],"allLocations":["47.955717,7.786524"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Alpenherold","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/1ObBtBw"],"_version_":1.5391020887656e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T10:48:52.378Z","isSproutLocation":false},{"id":"750436000187514884","uri":"https:\/\/twitter.com\/1598049192\/status\/750436000187514884","text":"U72: Fahrzeugst\u00f6rung im Bereich Engerstra\u00dfe. Es kann bis ca. 23:40 Uhr zu Versp\u00e4tungen kommen.  https:\/\/t.co\/DtbVQhkosJ","pubDate":"2016-07-05T21:07:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["30406"],"streetName":["Engerstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Engerstra\u00dfe"],"streetLocation":["51.2322711498894,6.81775541434518"],"allLocations":["51.2322711498894,6.81775541434518"],"eventType":["Bahnprobleme","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Rheinbahn_Info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Rheinbahn VerkehrsInfo","urls":["http:\/\/www.rheinbahn.de\/Seiten\/MeldungsDetail.aspx?Nr=126509"],"_version_":1.5391019699536e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T10:46:59.069Z","isSproutLocation":false},{"id":"750435789427896320","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750435789427896320","text":"R-Bahn R2 Richtung Stuttgart Hauptbahnhof (oben) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Schorndorf hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T21:06:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-2793104","-401643"],"cityName":["Stuttgart","Schorndorf"],"copyCityName":["Stuttgart","Schorndorf"],"cityLocation":["48.7792746968734,9.19275171338673","48.7973727739086,9.52447505807364"],"allLocations":["48.7792746968734,9.19275171338673","48.7973727739086,9.52447505807364"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391043644471e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:02.638Z","isSproutLocation":false},{"id":"750435185515196416","uri":"https:\/\/twitter.com\/420915284\/status\/750435185515196416","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T21:04:25Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"LeckerDer","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.5391008270833e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T10:28:49.143Z","isSproutLocation":false},{"id":"750434834317795328","uri":"https:\/\/twitter.com\/2367078184\/status\/750434834317795328","text":"RT @Kreiszeitung: #Stau und keine Fahrtm\u00f6glichkeit nach #Hamburg von #Brinkum-Nord. Derzeit wird die #B6 saniert https:\/\/t.co\/KFjlhs4huW","pubDate":"2016-07-05T21:03:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["6974"],"companyName":["Kreiszeitung"],"copyCompanyName":["Kreiszeitung"],"companyLocation":["52.9195918,8.8066162"],"allLocations":["52.9195918,8.8066162","53.5503413823231,10.0006539920974","53.0116810995253,8.79186917785594"],"cityId":["20833623","25548486"],"cityName":["Hamburg","Brinkum"],"copyCityName":["Hamburg","Brinkum"],"cityLocation":["53.5503413823231,10.0006539920974","53.0116810995253,8.79186917785594"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"WasmitCelle","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Stau","Hamburg","Brinkum","B6"],"usermentions":["Kreiszeitung"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29jfkmc"],"_version_":1.5390716420371e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T02:44:56.115Z","isSproutLocation":false},{"id":"750434793658155008","uri":"https:\/\/twitter.com\/911611458\/status\/750434793658155008","text":"RT @hessenschauDE: Bis zu 25 Lkw t\u00e4glich: Einkaufsstra\u00dfe #Zeil in #Frankfurt wird ab Mitte Juli zur Gro\u00dfbaustelle. https:\/\/t.co\/AjiFRpRMjB","pubDate":"2016-07-05T21:02:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-62400"],"cityName":["Frankfurt"],"copyCityName":["Frankfurt"],"cityLocation":["50.1216759877762,8.66226817905663"],"allLocations":["50.1216759877762,8.66226817905663","50.1150282382324,8.69182455399231"],"streetId":["42540"],"streetName":["Zeil"],"copyStreetName":["Zeil"],"streetLocation":["50.1150282382324,8.69182455399231"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"trostpower","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Zeil","Frankfurt"],"usermentions":["hessenschauDE"],"urls":["http:\/\/hessenschau.de\/wirtschaft\/zeil-wird-zur-grossbaustelle,grossbaustellen-frankfurt-zeil-100.html"],"_version_":1.5391006943347e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T10:26:42.546Z","isSproutLocation":false},{"id":"750434788440281089","uri":"https:\/\/twitter.com\/365049701\/status\/750434788440281089","text":"#Warnung: Vollsperrung auf der A7: Die A 7 Flensburg Richtung Hamburg ist zwischen Schnelsen-Nord und dem Dre... https:\/\/t.co\/3d8bD1rhVg","pubDate":"2016-07-05T21:02:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.98000001907349,"cityId":["240033839","-2618040","92915333"],"cityName":["Flensburg","Hamburg","Schnelsen"],"copyCityName":["Flensburg","Hamburg","Schnelsen"],"cityLocation":["54.7833020772235,9.43332638800979","53.5676229417605,9.94147935150521","53.6374002644566,9.91883076478031"],"allLocations":["54.7833020772235,9.43332638800979","53.5676229417605,9.94147935150521","53.6374002644566,9.91883076478031","53.6316438728654,9.92243322553234"],"streetId":["56192"],"streetName":["A7"],"copyStreetName":["A7"],"streetLocation":["53.6316438728654,9.92243322553234"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"verkehrsinfo_n","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Warnung"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29s2WlQ"],"_version_":1.5391006211357e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T10:25:32.738Z","isSproutLocation":false},{"id":"750434569938169856","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750434569938169856","text":"\u25a0 #A7 #Hamburg - #Flensburg im Dreieck #Hamburg-Nordwest behindern #Bauarbeiten den Verkehr.","pubDate":"2016-07-05T21:01:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1400001049042,"cityId":["-2618040","240033839"],"cityName":["Hamburg","Flensburg"],"copyCityName":["Hamburg","Flensburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","54.7833020772235,9.43332638800979"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","54.7833020772235,9.43332638800979","53.6316438728654,9.92243322553234","51.4863618534979,6.92751636741256"],"streetId":["56192","37193"],"streetName":["A7","Im Dreieck"],"copyStreetName":["A7","Im Dreieck"],"streetLocation":["53.6316438728654,9.92243322553234","51.4863618534979,6.92751636741256"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A7","Hamburg","Flensburg","Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390715199713e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T02:42:59.705Z","isSproutLocation":false},{"id":"750434567383838720","uri":"https:\/\/twitter.com\/3378790593\/status\/750434567383838720","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T21:01:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Glumovsky","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.5390715641374e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T02:43:41.824Z","isSproutLocation":false},{"id":"750434503458484225","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750434503458484225","text":"\u25a0  #A253 Harburger Umgehung stadteinw\u00e4rts die Einfahrt #Neuland ist wegen #Bauarbeiten bis zum 4. August gesperrt.  Eine ...","pubDate":"2016-07-05T21:01:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240049826"],"cityName":["Neuland"],"copyCityName":["Neuland"],"cityLocation":["53.4672000160862,10.0297000286626"],"allLocations":["53.4672000160862,10.0297000286626","53.4519785991208,9.98752256285011","53.8447817004243,10.6384145899413"],"streetId":["50633","77830"],"streetName":["Harburger Umgehung","Neuland"],"copyStreetName":["Harburger Umgehung","Neuland"],"streetLocation":["53.4519785991208,9.98752256285011","53.8447817004243,10.6384145899413"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A253","Neuland","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391005318316e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T10:24:07.573Z","isSproutLocation":false},{"id":"750434395379478528","uri":"https:\/\/twitter.com\/3019835512\/status\/750434395379478528","text":"POL-NB: Alkoholbedingter Unfall mit Sachschaden und Unfallflucht auf der \nBAB 20, Landkreis Vorpommern-Greifswald https:\/\/t.co\/JzcFxjOA8y","pubDate":"2016-07-05T21:01:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["30204"],"companyName":["Landkreis"],"copyCompanyName":["Landkreis"],"companyLocation":["51.5137529,14.0037573"],"allLocations":["51.5137529,14.0037573","54.0957909659446,13.3815237510052","54.092923,13.370262"],"cityId":["240101756"],"cityName":["Greifswald"],"copyCityName":["Greifswald"],"cityLocation":["54.0957909659446,13.3815237510052"],"stopId":["8010139"],"stopName":["Greifswald"],"copyStopName":["Greifswald"],"stopLocation":["54.092923,13.370262"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"polizeimeldun","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.blogspan.net\/presse\/pol-nb-alkoholbedingter-unfall-mit-sachschaden-und-unfallflucht-auf-der-bab-20-landkreis-vorpommern-greifswald\/mitteilung\/1214287\/"],"_version_":1.539100533352e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T10:24:09.021Z","isSproutLocation":false},{"id":"750434392242282496","uri":"https:\/\/twitter.com\/629332862\/status\/750434392242282496","text":"RT @barbaratoth: \u00d6sterr-ungarischer Grenzkontrollen-krieg, Mega Stau auf der A4. This is Not Europe, no, this is Not Europe","pubDate":"2016-07-05T21:01:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103149"],"streetName":["A4"],"copyStreetName":["A4"],"streetLocation":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"allLocations":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"SimonSeher","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["barbaratoth"],"_version_":1.5390714323072e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T02:41:36.104Z","isSproutLocation":false},{"id":"750434299145367552","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750434299145367552","text":"\u25a0 #Hamburg: Die Bundesstra\u00dfe ist zwischen Sedanstra\u00dfe und Papendamm wegen #Bauarbeiten in beiden Richtungen bis Ende Juli gesperrt.","pubDate":"2016-07-05T21:00:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.85000002384186,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5691695611937,9.97368652332816","53.569217043299,9.97706065984419","53.5662151384539,9.97617448481125"],"streetId":["48943","54613","53510"],"streetName":["Bundesstra\u00dfe","Sedanstra\u00dfe","Papendamm"],"copyStreetName":["Bundesstra\u00dfe","Sedanstra\u00dfe","Papendamm"],"streetLocation":["53.5691695611937,9.97368652332816","53.569217043299,9.97706065984419","53.5662151384539,9.97617448481125"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391043637918e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:02.016Z","isSproutLocation":false},{"id":"750434280749338624","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750434280749338624","text":"\u25a0  #Hamburg: Auf der Sengelmannstra\u00dfe ist zwischen Maienweg und #B433\/Ortsumgehung #Fuhlsb\u00fcttel wegen #Bauarbeiten bis Mitte ...","pubDate":"2016-07-05T21:00:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.2666665315628,"cityId":["-2618040","20831041"],"cityName":["Hamburg","Fuhlsb\u00fcttel"],"copyCityName":["Hamburg","Fuhlsb\u00fcttel"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.6323398923233,10.0233695110239"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.6323398923233,10.0233695110239","53.6129815888525,10.0211084963695","53.618457709971,10.0168367171568","53.6397287906315,9.99509121537115","51.653837,7.099575"],"streetId":["54656","52590","56097"],"streetName":["Sengelmannstra\u00dfe","Maienweg","B433"],"copyStreetName":["Sengelmannstra\u00dfe","Maienweg","B433"],"streetLocation":["53.6129815888525,10.0211084963695","53.618457709971,10.0168367171568","53.6397287906315,9.99509121537115"],"stopId":["8003888"],"stopName":["Marl Mitte"],"copyStopName":["Marl Mitte"],"stopLocation":["51.653837,7.099575"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","B433","Fuhlsb\u00fcttel","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391043728567e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:10.656Z","isSproutLocation":false},{"id":"750434176671838208","uri":"https:\/\/twitter.com\/128984844\/status\/750434176671838208","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T21:00:24Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Klangerzeuger","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Tweetings for Android","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.53910436302e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:25:01.277Z","isSproutLocation":false},{"id":"750432823690002432","uri":"https:\/\/twitter.com\/2168316240\/status\/750432823690002432","text":"Versp\u00e4tungen #SBahnStgt um 22:55\nS1 0\nS2 5 +1\nS3 1 +1\nS4 1\nS5 5 +5\nS6 0\nS60 0\nhttps:\/\/t.co\/CL1rGqhAAG","pubDate":"2016-07-05T20:55:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75440"],"streetName":["S1"],"copyStreetName":["S1"],"streetLocation":["51.3997472548477,12.3315715144516"],"allLocations":["51.3997472548477,12.3315715144516","51.2000681770563,6.85704153436377"],"gtfsRouteId":["25896"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["51.2000681770563,6.85704153436377"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"SBahnStgt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"S-Bahn Stuttgart St\u00f6rungs-Warner","hashtags":["SBahnStgt"],"urls":["http:\/\/s-bahn-chaos.de\/warnings\/1607052255.htm"],"_version_":1.5391043612039e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:59.546Z","isSproutLocation":false},{"id":"750432540691795968","uri":"https:\/\/twitter.com\/101302709\/status\/750432540691795968","text":"#Bergstra\u00dfe Weinheim: Saukopftunnel drohte nach Unfall der Kollaps - Rhein-Neckar Zeitung: Rhein-Neckar ... https:\/\/t.co\/kdf2a6QnFz #n24","pubDate":"2016-07-05T20:53:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1993724641"],"cityName":["Weinheim"],"copyCityName":["Weinheim"],"cityLocation":["49.7381105015696,8.06773228659313"],"allLocations":["49.7381105015696,8.06773228659313","52.3905170227664,10.8557131651752","47.910663,9.020379","49.553302,8.665351"],"streetId":["103368"],"streetName":["Bergstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Bergstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.3905170227664,10.8557131651752"],"stopId":["0503327","8000377"],"stopName":["Bergstra\u00dfe, M\u00fchlingen","Weinheim(Bergstr)"],"copyStopName":["Bergstra\u00dfe, M\u00fchlingen","Weinheim(Bergstr)"],"stopLocation":["47.910663,9.020379","49.553302,8.665351"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"lindenfels","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Bergstra\u00dfe","n24"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29M8PId"],"_version_":1.5391043608191e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:59.179Z","isSproutLocation":false},{"id":"750432411708686336","uri":"https:\/\/twitter.com\/1464481855\/status\/750432411708686336","text":"RT @BZ_NachtFloh: Gitschiner Stra\u00dfe\/ Prinzenstra\u00dfe in #Kreuzberg, wegen Unfall gesperrt. https:\/\/t.co\/2P5CEnMcFN","pubDate":"2016-07-05T20:53:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.85000002384186,"cityId":["-55765"],"cityName":["Kreuzberg"],"copyCityName":["Kreuzberg"],"cityLocation":["52.4962440679305,13.409007293705"],"allLocations":["52.4962440679305,13.409007293705","52.4983188597935,13.4041221747168","52.4975745369791,13.4059786003389","50.506442,6.978557"],"streetId":["3263","7196"],"streetName":["Gitschiner Stra\u00dfe","Prinzenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Gitschiner Stra\u00dfe","Prinzenstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4983188597935,13.4041221747168","52.4975745369791,13.4059786003389"],"stopId":["8003436"],"stopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"copyStopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"stopLocation":["50.506442,6.978557"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"ihrGutachten","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Kreuzberg"],"usermentions":["BZ_NachtFloh"],"_version_":1.539104360818e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:59.179Z","isSproutLocation":false},{"id":"750431469483483136","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750431469483483136","text":"Bus 38 Richtung Stetten (F) Erlach mit der n\u00e4chsten Haltestelle Erlach hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T20:49:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["2201689930"],"cityName":["Erlach"],"copyCityName":["Erlach"],"cityLocation":["48.2724064826852,13.0412614148224"],"allLocations":["48.2724064826852,13.0412614148224","48.027663,10.43604"],"stopId":["8005725"],"stopName":["Stetten(Schwab)"],"copyStopName":["Stetten(Schwab)"],"stopLocation":["48.027663,10.43604"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390698795172e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T02:16:55.247Z","isSproutLocation":false},{"id":"750431472151040000","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750431472151040000","text":"S-Bahn S1 Richtung Herrenberg mit der n\u00e4chsten Haltestelle Herrenberg hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T20:49:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.0599999427795,"cityId":["-722073"],"cityName":["Herrenberg"],"copyCityName":["Herrenberg"],"cityLocation":["48.599729650427,8.87957830184714"],"allLocations":["48.599729650427,8.87957830184714","48.593991,8.862662","48.7524879299846,9.11944209046352"],"stopId":["8002785"],"stopName":["Herrenberg"],"copyStopName":["Herrenberg"],"stopLocation":["48.593991,8.862662"],"gtfsRouteId":["22724"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["48.7524879299846,9.11944209046352"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5390698795203e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T02:16:55.247Z","isSproutLocation":false},{"id":"750430687161884672","uri":"https:\/\/twitter.com\/1485735031\/status\/750430687161884672","text":"M\u00fcde aus dem ICE steigen und feststellen: die S-Bahn f\u00e4hrt nicht - schon seit Monaten. Baustelle. Das ist so #Berlin.","pubDate":"2016-07-05T20:46:32Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109189"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"allLocations":["52.5170364967649,13.3888599326045"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"DomescuM","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Berlin"],"_version_":1.5390981673829e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T09:46:32.657Z","isSproutLocation":false},{"id":"750430052223975424","uri":"https:\/\/twitter.com\/84558885\/status\/750430052223975424","text":"RT @barbaratoth: \u00d6sterr-ungarischer Grenzkontrollen-krieg, Mega Stau auf der A4. This is Not Europe, no, this is Not Europe","pubDate":"2016-07-05T20:44:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103149"],"streetName":["A4"],"copyStreetName":["A4"],"streetLocation":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"allLocations":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"MSchluckhuber","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["barbaratoth"],"_version_":1.5390694974234e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T02:10:50.853Z","isSproutLocation":false},{"id":"750429914382213120","uri":"https:\/\/twitter.com\/77782651\/status\/750429914382213120","text":"Verkehrsunfall auf der B168 in H\u00f6he der Deponie Alt-Golm https:\/\/t.co\/UWg7fsrdW4","pubDate":"2016-07-05T20:43:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-88479"],"cityName":["Alt-Golm"],"copyCityName":["Alt-Golm"],"cityLocation":["52.3058829594945,14.1457208381609"],"allLocations":["52.3058829594945,14.1457208381609","51.7701495496108,14.4068155237474"],"streetId":["20903"],"streetName":["B168"],"copyStreetName":["B168"],"streetLocation":["51.7701495496108,14.4068155237474"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"city_news_tv","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29s0kEu"],"_version_":1.5391043587009e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:57.157Z","isSproutLocation":false},{"id":"750429390245363712","uri":"https:\/\/twitter.com\/792470485\/status\/750429390245363712","text":"\"Verkehrsunfall mit Verletztem in Pfafflar\" https:\/\/t.co\/Gx1OMWlSwt (LPD Tirol)","pubDate":"2016-07-05T20:41:23Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0503918"],"stopName":["Tirol, Ebringen"],"copyStopName":["Tirol, Ebringen"],"stopLocation":["47.955717,7.786524"],"allLocations":["47.955717,7.786524"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"IbkTwit","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Zapier.com","urls":["http:\/\/zpr.io\/MCQK"],"_version_":1.5390969094734e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T09:26:33.022Z","isSproutLocation":false},{"id":"750429386059419654","uri":"https:\/\/twitter.com\/792470485\/status\/750429386059419654","text":"\"Verkehrsunfall mit Verletztem in Heinfels\" https:\/\/t.co\/Gx1OMWlSwt (LPD Tirol)","pubDate":"2016-07-05T20:41:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0503918"],"stopName":["Tirol, Ebringen"],"copyStopName":["Tirol, Ebringen"],"stopLocation":["47.955717,7.786524"],"allLocations":["47.955717,7.786524"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"IbkTwit","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Zapier.com","urls":["http:\/\/zpr.io\/MCQK"],"_version_":1.5390692686011e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T02:07:12.633Z","isSproutLocation":false},{"id":"750429381907152901","uri":"https:\/\/twitter.com\/792470485\/status\/750429381907152901","text":"\"Verkehrsunfall mit Verletztem in Going\" https:\/\/t.co\/Gx1OMWlSwt (LPD Tirol)","pubDate":"2016-07-05T20:41:21Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0503918"],"stopName":["Tirol, Ebringen"],"copyStopName":["Tirol, Ebringen"],"stopLocation":["47.955717,7.786524"],"allLocations":["47.955717,7.786524"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"IbkTwit","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Zapier.com","urls":["http:\/\/zpr.io\/MCQK"],"_version_":1.5390968766676e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T09:26:01.733Z","isSproutLocation":false},{"id":"750429377767301120","uri":"https:\/\/twitter.com\/792470485\/status\/750429377767301120","text":"\"Verkehrsunfall mit Verletztem in Stanzach\" https:\/\/t.co\/Gx1OMWlSwt (LPD Tirol)","pubDate":"2016-07-05T20:41:20Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0503918"],"stopName":["Tirol, Ebringen"],"copyStopName":["Tirol, Ebringen"],"stopLocation":["47.955717,7.786524"],"allLocations":["47.955717,7.786524"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"IbkTwit","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Zapier.com","urls":["http:\/\/zpr.io\/MCQK"],"_version_":1.5390692686e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T02:07:12.633Z","isSproutLocation":false},{"id":"750428436347355136","uri":"https:\/\/twitter.com\/203654063\/status\/750428436347355136","text":"Dortmund - Polizei - Zwei Unf\u00e4lle, zwei Verletzte - Stau und hoher Sachschaden https:\/\/t.co\/FyfKoczmEz","pubDate":"2016-07-05T20:37:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall","Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Kleeblatt1977","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"iOS","urls":["http:\/\/www.focus.de\/regional\/dortmund\/dortmund-polizei-zwei-unfaelle-zwei-verletzte-stau-und-hoher-sachschaden_id_5700313.html"],"_version_":1.5390689359592e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T02:01:55.401Z","isSproutLocation":false},{"id":"750427358537064448","uri":"https:\/\/twitter.com\/1375325678\/status\/750427358537064448","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T20:33:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"MissFukuro","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twidere for Android #4","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.5390946943314e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T08:51:20.492Z","isSproutLocation":false},{"id":"750427034065760256","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750427034065760256","text":"\u25a0 #A1 #L\u00fcbeck Richtung #Hamburg zwischen #Hamburg-#Billstedt und #Moorfleet sind zwei Spuren wegen einer #Baustelle gesperrt","pubDate":"2016-07-05T20:32:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.8666667342186,"cityId":["-27027","-2618040","3142531308","240083695"],"cityName":["L\u00fcbeck","Hamburg","Billstedt","Moorfleet"],"copyCityName":["L\u00fcbeck","Hamburg","Billstedt","Moorfleet"],"cityLocation":["53.8811005344707,10.7254220102997","53.5676229417605,9.94147935150521","53.5488991835405,10.1226247260923","53.5092000086873,10.0827999840961"],"allLocations":["53.8811005344707,10.7254220102997","53.5676229417605,9.94147935150521","53.5488991835405,10.1226247260923","53.5092000086873,10.0827999840961","53.505978513733,10.0787837018816"],"streetId":["56174"],"streetName":["A1"],"copyStreetName":["A1"],"streetLocation":["53.505978513733,10.0787837018816"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["A1","L\u00fcbeck","Hamburg","Hamburg","Billstedt","Moorfleet","Baustelle"],"_version_":1.5390681942479e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T01:50:08.047Z","isSproutLocation":false},{"id":"750426919301177344","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750426919301177344","text":"\u25a0 #Hamburg: Die Neul\u00e4nder Stra\u00dfe ist zwischen Nartenstra\u00dfe und Hannoversche Stra\u00dfe bis Ende August wegen #Bauarbeiten gesperrt.","pubDate":"2016-07-05T20:31:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.95000004768372,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.4653551488448,9.9929367923104","53.4680181266035,9.99245003825747","53.4642892371961,9.99303378580844"],"streetId":["53145","53024","50597"],"streetName":["Neul\u00e4nder Stra\u00dfe","Nartenstra\u00dfe","Hannoversche Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Neul\u00e4nder Stra\u00dfe","Nartenstra\u00dfe","Hannoversche Stra\u00dfe"],"streetLocation":["53.4653551488448,9.9929367923104","53.4680181266035,9.99245003825747","53.4642892371961,9.99303378580844"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5390681231996e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T01:49:00.29Z","isSproutLocation":false},{"id":"750426851185745920","uri":"https:\/\/twitter.com\/2891459623\/status\/750426851185745920","text":"RT @BVG_Ubahn: U5: ist ab morgen bis 15.7. zwischen S+U Wuhletal und U Hellersdorf wegen Bauarbeiten unterbrochen. #BVG https:\/\/t.co\/fjUnAJ\u2026","pubDate":"2016-07-05T20:31:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-404585"],"cityName":["Hellersdorf"],"copyCityName":["Hellersdorf"],"cityLocation":["52.5306788430419,13.6056409589154"],"allLocations":["52.5306788430419,13.6056409589154","52.512417,13.575365"],"stopId":["8089049"],"stopName":["Berlin Wuhletal"],"copyStopName":["Berlin Wuhletal"],"stopLocation":["52.512417,13.575365"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"feldomma","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Ubahn"],"_version_":1.5390680476046e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T01:47:48.199Z","isSproutLocation":false},{"id":"750426737322913792","uri":"https:\/\/twitter.com\/4240873954\/status\/750426737322913792","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T20:30:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"SchleudersitzSc","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.5390679886851e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T01:46:52.005Z","isSproutLocation":false},{"id":"750426592854278144","uri":"https:\/\/twitter.com\/2910962967\/status\/750426592854278144","text":"RT @BVG_Bus: 140: Unfall U Prinzenstra\u00dfe. Die Haltestellen U Prinzenstra\u00dfe und Wilmsstra\u00dfe werden nicht bedient. Umleitung \u00fcber Alexandrine\u2026","pubDate":"2016-07-05T20:30:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["86342"],"streetName":["Prinzenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Prinzenstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.1572712611314,11.5188541111384"],"allLocations":["48.1572712611314,11.5188541111384"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"JlikeJuliane","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Bus"],"_version_":1.5390932185477e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T08:27:53.082Z","isSproutLocation":false},{"id":"750426537887948800","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750426537887948800","text":"\u25a0  #Hamburg: An der Kreuzung Saseler Chaussee\/Stadtbahnstra\u00dfe behindern bis Ende Oktober #Bauarbeiten den Verkehr. Bitte ...","pubDate":"2016-07-05T20:30:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.0333334207535,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.6472702746967,10.1021482981073","53.6498582811287,10.0963784165202"],"streetId":["54278","54849"],"streetName":["Saseler Chaussee","Stadtbahnstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Saseler Chaussee","Stadtbahnstra\u00dfe"],"streetLocation":["53.6472702746967,10.1021482981073","53.6498582811287,10.0963784165202"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391043576356e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:56.146Z","isSproutLocation":false},{"id":"750426534905782273","uri":"https:\/\/twitter.com\/2827914745\/status\/750426534905782273","text":"FW-KR: Schlu\u00dfmeldung zur Bombenentsch\u00e4rfung in Krefeld #Polizei https:\/\/t.co\/FWGgJpYnFV","pubDate":"2016-07-05T20:30:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240048753"],"cityName":["Krefeld"],"copyCityName":["Krefeld"],"cityLocation":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"allLocations":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"PolizeiNewsDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Polizei"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/branche\/polizei\/fw-kr-schlumeldung-zur-bombenentschrfung-in-krefeld\/"],"_version_":1.5391043567107e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:55.26Z","isSproutLocation":false},{"id":"750426527016386560","uri":"https:\/\/twitter.com\/149030786\/status\/750426527016386560","text":"Drei Schwerverletzte bei Unfall in #Kreuzberg: https:\/\/t.co\/Hwx6Puj3Rn","pubDate":"2016-07-05T20:30:00Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1277469786"],"cityName":["Kreuzberg"],"copyCityName":["Kreuzberg"],"cityLocation":["49.2563222934187,7.36345732592526"],"allLocations":["49.2563222934187,7.36345732592526","50.506442,6.978557"],"stopId":["8003436"],"stopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"copyStopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"stopLocation":["50.506442,6.978557"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"berlinerzeitung","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Kreuzberg"],"urls":["http:\/\/www.berliner-zeitung.de\/berlin\/polizei\/polizeireport-drei-schwerverletzte-bei-unfall-in-kreuzberg-24344004"],"_version_":1.5391043567097e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:55.26Z","isSproutLocation":false},{"id":"750426080817901569","uri":"https:\/\/twitter.com\/19811643\/status\/750426080817901569","text":"Unfall: Auf der A14 zwischen Halle und Leipzig ist heute Abend der Fahrer eines Transporters t\u00f6dlich verungl\u00fcckt https:\/\/t.co\/usMlLV1nHo","pubDate":"2016-07-05T20:28:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666671037674,"cityId":["384773755","-62649"],"cityName":["Halle","Leipzig"],"copyCityName":["Halle","Leipzig"],"cityLocation":["51.2361631071438,7.87227028937283","51.3434171436689,12.3882845370169"],"allLocations":["51.2361631071438,7.87227028937283","51.3434171436689,12.3882845370169","51.3677769849329,12.4641910529233"],"streetId":["75416"],"streetName":["A14"],"copyStreetName":["A14"],"streetLocation":["51.3677769849329,12.4641910529233"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"LVZ","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","urls":["http:\/\/bit.ly\/29uGaeG"],"_version_":1.5391043562735e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:54.845Z","isSproutLocation":false},{"id":"750425681306095617","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750425681306095617","text":"Memmingen \/ Unterallg\u00e4u: Polizeimeldungen vom 05.07.2016: Babenhausen: Verkehrsunfall Eine 55-j\u00e4hrige Fahrzeu... https:\/\/t.co\/DDQQP79J2E","pubDate":"2016-07-05T20:26:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["-62590","-958621"],"cityName":["Memmingen","Babenhausen"],"copyCityName":["Memmingen","Babenhausen"],"cityLocation":["47.9816220605826,10.1687350306627","48.1297549434772,10.2498567790922"],"allLocations":["47.9816220605826,10.1687350306627","48.1297549434772,10.2498567790922"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29oslfJ"],"_version_":1.5390922118833e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T08:11:53.049Z","isSproutLocation":false},{"id":"750425647290408960","uri":"https:\/\/twitter.com\/19772495\/status\/750425647290408960","text":"RT @barbaratoth: \u00d6sterr-ungarischer Grenzkontrollen-krieg, Mega Stau auf der A4. This is Not Europe, no, this is Not Europe","pubDate":"2016-07-05T20:26:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103149"],"streetName":["A4"],"copyStreetName":["A4"],"streetLocation":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"allLocations":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"DarthSquig","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Tweetbot for i\u039fS","usermentions":["barbaratoth"],"_version_":1.5390921901725e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T08:11:32.349Z","isSproutLocation":false},{"id":"750425176978886657","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750425176978886657","text":"R-Bahn R3 Richtung Crailsheim mit der n\u00e4chsten Haltestelle None hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T20:24:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["116066941"],"cityName":["Crailsheim"],"copyCityName":["Crailsheim"],"cityLocation":["49.136562616526,10.0720194820344"],"allLocations":["49.136562616526,10.0720194820344","49.137872,10.064326"],"stopId":["8000067"],"stopName":["Crailsheim"],"copyStopName":["Crailsheim"],"stopLocation":["49.137872,10.064326"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5390917561669e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T08:04:38.448Z","isSproutLocation":false},{"id":"750424373564145668","uri":"https:\/\/twitter.com\/2607153813\/status\/750424373564145668","text":"RT @BILD: Krieg, D\u00fcrre, Epidemien! 250 Mio. Kinder leben in Chaos und Gewalt. https:\/\/t.co\/ftonHe7y46 https:\/\/t.co\/mtU3wV1lhX","pubDate":"2016-07-05T20:21:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["42943"],"companyName":["Krieg"],"copyCompanyName":["Krieg"],"companyLocation":["51.0446148,6.1624502"],"allLocations":["51.0446148,6.1624502"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","WUT","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"NEWS","user":"ZeenZezoo","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["BILD"],"urls":["http:\/\/www.bild.de\/politik\/ausland\/unicef\/report-2016-dramatische-lage-von-kindern-in-krisenregionen-46650442.bild.html"],"_version_":1.5391043375312e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:36.969Z","isSproutLocation":false},{"id":"750424196266676224","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750424196266676224","text":"Neubrandenburg \u2013 Polizei \u2013 Verkehrsunfall mit einer leicht verletzten Person und hohem Sachschaden auf der BAB\u00a020 https:\/\/t.co\/Y5jkwSM4xo","pubDate":"2016-07-05T20:20:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["29680830"],"cityName":["Neubrandenburg"],"copyCityName":["Neubrandenburg"],"cityLocation":["53.5574457701273,13.2602780472761"],"allLocations":["53.5574457701273,13.2602780472761"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/05\/neubrandenburg-polizei-verkehrsunfall-mit-einer-leicht-verletzten-person-und-hohem-sachschaden-auf-der-bab-20\/"],"_version_":1.5391043520194e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:50.786Z","isSproutLocation":false},{"id":"750423837758656512","uri":"https:\/\/twitter.com\/558113508\/status\/750423837758656512","text":"RT @SusanneSchnabl: Wegen Grenzkontrollen und kilometerlangen Staus bestellt das Innenministerium den ungarischen Botschafter ein, sagt BM\u2026","pubDate":"2016-07-05T20:19:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["29335"],"companyName":["Innenministerium"],"copyCompanyName":["Innenministerium"],"companyLocation":["48.7755353,9.1822023"],"allLocations":["48.7755353,9.1822023"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"LehramtsStudent","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["orfreport"],"usermentions":["SusanneSchnabl"],"_version_":1.5391043509813e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:49.795Z","isSproutLocation":false},{"id":"750423513916473344","uri":"https:\/\/twitter.com\/3579060316\/status\/750423513916473344","text":"Update: Oberleitungsst\u00f6rung und Streckensperrung zwischen Viersen und M\u00f6nchengladbach. Ersatzverkehr mit Taxen.... https:\/\/t.co\/Y6OfBlOuQ7","pubDate":"2016-07-05T20:18:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["60573962","240062631"],"cityName":["Viersen","M\u00f6nchengladbach"],"copyCityName":["Viersen","M\u00f6nchengladbach"],"cityLocation":["51.2561444903699,6.39042835114176","51.1946983121876,6.43536405794705"],"allLocations":["51.2561444903699,6.39042835114176","51.1946983121876,6.43536405794705","51.254947,6.403896"],"stopId":["8000174"],"stopName":["Viersen"],"copyStopName":["Viersen"],"stopLocation":["51.254947,6.403896"],"eventType":["Behinderungen","Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Stoerungenbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/4ZqPDp4Ix"],"_version_":1.5390661895814e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T01:18:16.25Z","isSproutLocation":false},{"id":"750423321360162822","uri":"https:\/\/twitter.com\/3703454896\/status\/750423321360162822","text":"#focus Menden (Sauerland) - Unfall - Verkehrsunfall - PKW gegen Baum: Am Dienstagabend\u2026 https:\/\/t.co\/Q1IawuHGJ2","pubDate":"2016-07-05T20:17:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8003967"],"stopName":["Menden(Sauerland)"],"copyStopName":["Menden(Sauerland)"],"stopLocation":["51.435271,7.792084"],"allLocations":["51.435271,7.792084"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BN365","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/zzhIGX"],"_version_":1.5390661069714e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T01:16:57.468Z","isSproutLocation":false},{"id":"750423148399566848","uri":"https:\/\/twitter.com\/284169380\/status\/750423148399566848","text":"22:15 @SBahnStgt S1 nach Kirchheim hatte bei Stuttgart Neckarpark 14 min. Versp\u00e4tung wegen einer Oberleitungsst\u00f6rung #SBahnStgt","pubDate":"2016-07-05T20:16:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.85000002384186,"cityId":["1636466582"],"cityName":["Kirchheim"],"copyCityName":["Kirchheim"],"cityLocation":["49.3771872695644,8.6663801022192"],"allLocations":["49.3771872695644,8.6663801022192","48.644258,9.443927","48.792173,9.241595","48.7756608467066,9.25456276790182"],"stopId":["8003280","8006743"],"stopName":["Kirchheim(Teck)","Stuttgart Neckarpark"],"copyStopName":["Kirchheim(Teck)","Stuttgart Neckarpark"],"stopLocation":["48.644258,9.443927","48.792173,9.241595"],"gtfsRouteId":["22725"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["48.7756608467066,9.25456276790182"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"earlybird445","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5042275737299e+17,"replyUser":"SBahnStgt","sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["SBahnStgt"],"usermentions":["SBahnStgt"],"_version_":1.5390659961296e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T01:15:11.757Z","isSproutLocation":false},{"id":"750423119739838465","uri":"https:\/\/twitter.com\/42893011\/status\/750423119739838465","text":"Verkehr 20.30: Verkehr 20.30 Gute Nachrichten: Die Unfallstelle auf der Steyreggerbr\u00fccke, B3 Richtung Perg, m... https:\/\/t.co\/Seoe8PPPcx","pubDate":"2016-07-05T20:16:28Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["64224"],"streetName":["B3"],"copyStreetName":["B3"],"streetLocation":["51.3194810562491,9.50926840348062"],"allLocations":["51.3194810562491,9.50926840348062","47.810851,7.60939"],"stopId":["0503613"],"stopName":["M\u00fcllheim B3"],"copyStopName":["M\u00fcllheim B3"],"stopLocation":["47.810851,7.60939"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"lr_service","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29lAzpZ"],"_version_":1.5390659900646e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T01:15:05.974Z","isSproutLocation":false},{"id":"750422889996750848","uri":"https:\/\/twitter.com\/586411762\/status\/750422889996750848","text":"Aufgrund von Bauarbeiten am Postreitergeb\u00e4ude in Basel entf\u00e4llt der Halbstundentakt der Regio-S-Bahn S6 an den\u2026 https:\/\/t.co\/wAswpnLjzW","pubDate":"2016-07-05T20:15:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"gtfsRouteId":["24672"],"gtfsRouteName":["S6"],"copyGtfsRouteName":["S6"],"gtfsRouteLocation":["52.402854616121,9.97576820593028"],"allLocations":["52.402854616121,9.97576820593028"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"bahnonline_ch","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkSdxz"],"_version_":1.5390658325675e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T01:12:35.776Z","isSproutLocation":false},{"id":"750422840776790016","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750422840776790016","text":"R-Bahn R1 Richtung Stuttgart Hauptbahnhof (oben) mit der n\u00e4chsten Haltestelle None hat 0:17:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T20:15:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1674026139"],"cityName":["Stuttgart"],"copyCityName":["Stuttgart"],"cityLocation":["48.7784484981139,9.18001315598677"],"allLocations":["48.7784484981139,9.18001315598677"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5390890348522e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T07:21:23.195Z","isSproutLocation":false},{"id":"750422805603246081","uri":"https:\/\/twitter.com\/123856079\/status\/750422805603246081","text":"A1 M\u00fcnster Richtung K\u00f6ln zwischen Kreuz Dortmund\/Unna und Schwerte 4 km Stau Wegen Bauarbeiten ist nur ein Fahrstreifen frei. (Zeitve...","pubDate":"2016-07-05T20:15:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["273510436","20953083","25293125","240057108","125373539"],"cityName":["M\u00fcnster","K\u00f6ln","Dortmund","Unna","Schwerte"],"copyCityName":["M\u00fcnster","K\u00f6ln","Dortmund","Unna","Schwerte"],"cityLocation":["51.9625100660557,7.625187861992","50.9383611058362,6.95997380583433","51.5142273069517,7.46527884809741","51.5348835036622,7.68901397141245","51.4455249727395,7.56746517610645"],"allLocations":["51.9625100660557,7.625187861992","50.9383611058362,6.95997380583433","51.5142273069517,7.46527884809741","51.5348835036622,7.68901397141245","51.4455249727395,7.56746517610645","48.820724,9.21586","51.538982,7.692858","51.442281,7.55896"],"stopId":["8005771","8000171","8000037"],"stopName":["Stuttgart-M\u00fcnster","Unna","Schwerte(Ruhr)"],"copyStopName":["Stuttgart-M\u00fcnster","Unna","Schwerte(Ruhr)"],"stopLocation":["48.820724,9.21586","51.538982,7.692858","51.442281,7.55896"],"eventType":["Stau","Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"VerkehrNRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","_version_":1.5390890075504e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T07:20:57.159Z","isSproutLocation":false},{"id":"750422757372985345","uri":"https:\/\/twitter.com\/2168316240\/status\/750422757372985345","text":"Versp\u00e4tungen #SBahnStgt um 22:15\nS1 14 +7\nS2 1 +1\nS3 2 +2\nS4 4 +1\nS5 2 +1\nS6 1 +1\nS60 1\nhttps:\/\/t.co\/oLSEi9UphR","pubDate":"2016-07-05T20:15:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75440"],"streetName":["S1"],"copyStreetName":["S1"],"streetLocation":["51.3997472548477,12.3315715144516"],"allLocations":["51.3997472548477,12.3315715144516","51.2000681770563,6.85704153436377"],"gtfsRouteId":["25896"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["51.2000681770563,6.85704153436377"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"SBahnStgt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"S-Bahn Stuttgart St\u00f6rungs-Warner","hashtags":["SBahnStgt"],"urls":["http:\/\/s-bahn-chaos.de\/warnings\/1607052215.htm"],"_version_":1.5390890396777e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T07:21:27.801Z","isSproutLocation":false},{"id":"750422660094521344","uri":"https:\/\/twitter.com\/62385447\/status\/750422660094521344","text":"Unfall A6 Enkenbach-Alsenborn https:\/\/t.co\/QeU6mK1lHa","pubDate":"2016-07-05T20:14:39Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-1186706"],"cityName":["Enkenbach-Alsenborn"],"copyCityName":["Enkenbach-Alsenborn"],"cityLocation":["49.4920817924088,7.91986156865286"],"allLocations":["49.4920817924088,7.91986156865286","49.3659387208527,11.1229680442264"],"streetId":["93577"],"streetName":["A6"],"copyStreetName":["A6"],"streetLocation":["49.3659387208527,11.1229680442264"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"aynixnow","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/www.meintopauto.com\/unfall-a6-enkenbach-alsenborn\/"],"_version_":1.539065753551e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T01:11:20.42Z","isSproutLocation":false},{"id":"750422535565615105","uri":"https:\/\/twitter.com\/3579060316\/status\/750422535565615105","text":"S Bahn Berlin \n\nWegen einer Weichenst\u00f6rung in Ahrensfelde kommt es auf der Linie S7 zu Versp\u00e4tungen und... https:\/\/t.co\/oZFmJyXLRS","pubDate":"2016-07-05T20:14:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-62422"],"cityName":["Berlin"],"copyCityName":["Berlin"],"cityLocation":["52.5074008556095,13.3979548540474"],"allLocations":["52.5074008556095,13.3979548540474","52.571375,13.565154"],"stopId":["8011003"],"stopName":["Ahrensfelde"],"copyStopName":["Ahrensfelde"],"stopLocation":["52.571375,13.565154"],"eventType":["Bahnprobleme","Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Stoerungenbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/8a1IDkKaN"],"_version_":1.5390888402511e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T07:18:17.612Z","isSproutLocation":false},{"id":"750421803588288512","uri":"https:\/\/twitter.com\/2523194861\/status\/750421803588288512","text":"@Mindfactory_de der Karton sieht aus als h\u00e4tte er einen Unfall gehabt ;) oder die Halle wurde damit geputzt","pubDate":"2016-07-05T20:11:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["384773755"],"cityName":["Halle"],"copyCityName":["Halle"],"cityLocation":["51.2361631071438,7.87227028937283"],"allLocations":["51.2361631071438,7.87227028937283"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"schrender","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5041978237413e+17,"replyUser":"Mindfactory_de","sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["Mindfactory_de"],"_version_":1.5390884593496e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T07:12:14.358Z","isSproutLocation":false},{"id":"750421675003424768","uri":"https:\/\/twitter.com\/14204245\/status\/750421675003424768","text":"#focus Menden (Sauerland) - Unfall - Verkehrsunfall - PKW gegen Baum: Am Dienstagabend\u2026 https:\/\/t.co\/jSHAYot4DR","pubDate":"2016-07-05T20:10:44Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8003967"],"stopName":["Menden(Sauerland)"],"copyStopName":["Menden(Sauerland)"],"stopLocation":["51.435271,7.792084"],"allLocations":["51.435271,7.792084"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"newsbreak","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","hashtags":["focus"],"urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/zzhIGX"],"_version_":1.5390651888781e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T01:02:21.907Z","isSproutLocation":false},{"id":"750421633479774208","uri":"https:\/\/twitter.com\/742702570070802432\/status\/750421633479774208","text":"Menden (Sauerland) \u2013 Unfall \u2013 Verkehrsunfall \u2013 PKW gegen\u00a0Baum https:\/\/t.co\/TuecM0szdG","pubDate":"2016-07-05T20:10:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8003967"],"stopName":["Menden(Sauerland)"],"copyStopName":["Menden(Sauerland)"],"stopLocation":["51.435271,7.792084"],"allLocations":["51.435271,7.792084"],"eventType":["Unfall","Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG"],"tweetType":"STRASSE","user":"BlognewsD","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/blognews.tips\/2016\/07\/05\/menden-sauerland-unfall-verkehrsunfall-pkw-gegen-baum\/"],"_version_":1.5390883761535e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T07:10:55.014Z","isSproutLocation":false},{"id":"750421571190259714","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750421571190259714","text":"Bus 773 Richtung Deckenpfronn Rathaus mit der n\u00e4chsten Haltestelle Frontalstra\u00dfe hat 0:10:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T20:10:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240129530"],"cityName":["Deckenpfronn"],"copyCityName":["Deckenpfronn"],"cityLocation":["48.6516400927334,8.82264195606027"],"allLocations":["48.6516400927334,8.82264195606027","48.268559,7.725701"],"stopId":["0882670"],"stopName":["Rust Rathaus"],"copyStopName":["Rust Rathaus"],"stopLocation":["48.268559,7.725701"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390651722855e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T01:02:06.083Z","isSproutLocation":false},{"id":"750421444853657601","uri":"https:\/\/twitter.com\/2290537335\/status\/750421444853657601","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T20:09:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Seppanovic","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.5391043357329e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:35.256Z","isSproutLocation":false},{"id":"750421269917687808","uri":"https:\/\/twitter.com\/203654063\/status\/750421269917687808","text":"Dortmund - Polizei - Langer R\u00fcckstau nach Unfall mit f\u00fcnf beteiligten Autos https:\/\/t.co\/lanAS5XzfO","pubDate":"2016-07-05T20:09:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["25293125"],"cityName":["Dortmund"],"copyCityName":["Dortmund"],"cityLocation":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"allLocations":["51.5142273069517,7.46527884809741"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Kleeblatt1977","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"iOS","urls":["http:\/\/www.focus.de\/regional\/dortmund\/dortmund-polizei-langer-rueckstau-nach-unfall-mit-fuenf-beteiligten-autos_id_5700335.html"],"_version_":1.5390878139112e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T07:01:58.817Z","isSproutLocation":false},{"id":"750421236329672704","uri":"https:\/\/twitter.com\/203654063\/status\/750421236329672704","text":"Krefeld - Folgemeldung zur Bombenentsch\u00e4rfung in Krefeld https:\/\/t.co\/UqTvRxArD5","pubDate":"2016-07-05T20:08:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["240048753"],"cityName":["Krefeld"],"copyCityName":["Krefeld"],"cityLocation":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"allLocations":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Kleeblatt1977","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"iOS","urls":["http:\/\/www.focus.de\/regional\/krefeld\/krefeld-folgemeldung-zur-bombenentschaerfung-in-krefeld_id_5700336.html"],"_version_":1.5390876700477e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T06:59:41.616Z","isSproutLocation":false},{"id":"750421059212546048","uri":"https:\/\/twitter.com\/987063433\/status\/750421059212546048","text":"Wegen Grenzkontrollen und kilometerlangen Staus bestellt das Innenministerium den ungarischen Botschafter ein, sagt BM Sobotka im #orfreport","pubDate":"2016-07-05T20:08:17Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["29335"],"companyName":["Innenministerium"],"copyCompanyName":["Innenministerium"],"companyLocation":["48.7755353,9.1822023"],"allLocations":["48.7755353,9.1822023"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"SusanneSchnabl","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPad","hashtags":["orfreport"],"_version_":1.5390875654344e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T06:58:01.853Z","isSproutLocation":false},{"id":"750420996184764416","uri":"https:\/\/twitter.com\/94526406\/status\/750420996184764416","text":"RT @PolizeiHamburg: #Zeugenaufruf: Radfahrerin bei #Verkehrsunfall in #Lokstedt lebensgef\u00e4hrlich verletzt, beteiligter #LKW fl\u00fcchtig\n\nhttps\u2026","pubDate":"2016-07-05T20:08:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240109223"],"cityName":["Lokstedt"],"copyCityName":["Lokstedt"],"cityLocation":["53.602397108192,9.95666241465572"],"allLocations":["53.602397108192,9.95666241465572"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"POLIZEI","user":"pager1976","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitterrific","hashtags":["Zeugenaufruf","Verkehrsunfall","Lokstedt","LKW"],"usermentions":["PolizeiHamburg"],"urls":["http:\/\/www.presseportal.de\/blaulicht\/pm\/6337\/3370712"],"_version_":1.5390874498341e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T06:56:11.606Z","isSproutLocation":false},{"id":"750420948935991296","uri":"https:\/\/twitter.com\/53034800\/status\/750420948935991296","text":"RT @barbaratoth: \u00d6sterr-ungarischer Grenzkontrollen-krieg, Mega Stau auf der A4. This is Not Europe, no, this is Not Europe","pubDate":"2016-07-05T20:07:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103149"],"streetName":["A4"],"copyStreetName":["A4"],"streetLocation":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"allLocations":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"mayer_michl","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["barbaratoth"],"_version_":1.5390648208416e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T00:56:30.917Z","isSproutLocation":false},{"id":"750420276215574528","uri":"https:\/\/twitter.com\/4234634835\/status\/750420276215574528","text":"RT @morgenpost: Kreuzberg: Schwerer Unfall in der Gitschiner Stra\u00dfe, drei Verletzte https:\/\/t.co\/I8QZNxzeMh","pubDate":"2016-07-05T20:05:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-55765"],"cityName":["Kreuzberg"],"copyCityName":["Kreuzberg"],"cityLocation":["52.4962440679305,13.409007293705"],"allLocations":["52.4962440679305,13.409007293705","52.4983188597935,13.4041221747168","50.506442,6.978557"],"streetId":["3263"],"streetName":["Gitschiner Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Gitschiner Stra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4983188597935,13.4041221747168"],"stopId":["8003436"],"stopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"copyStopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"stopLocation":["50.506442,6.978557"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"kuschest","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","usermentions":["morgenpost"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29lyFVZ"],"_version_":1.5390868239024e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T06:46:14.667Z","isSproutLocation":false},{"id":"750420114101637121","uri":"https:\/\/twitter.com\/85891378\/status\/750420114101637121","text":"\u00d6sterr-ungarischer Grenzkontrollen-krieg, Mega Stau auf der A4. This is Not Europe, no, this is Not Europe","pubDate":"2016-07-05T20:04:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["103149"],"streetName":["A4"],"copyStreetName":["A4"],"streetLocation":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"allLocations":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"barbaratoth","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","_version_":1.5390640699458e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T00:44:34.808Z","isSproutLocation":false},{"id":"750420094753333252","uri":"https:\/\/twitter.com\/1246782541\/status\/750420094753333252","text":"RT @BILD: Krieg, D\u00fcrre, Epidemien! 250 Mio. Kinder leben in Chaos und Gewalt. https:\/\/t.co\/ftonHe7y46 https:\/\/t.co\/mtU3wV1lhX","pubDate":"2016-07-05T20:04:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["42943"],"companyName":["Krieg"],"copyCompanyName":["Krieg"],"companyLocation":["51.0446148,6.1624502"],"allLocations":["51.0446148,6.1624502"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","WUT","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"NEWS","user":"SpaethStefan","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["BILD"],"urls":["http:\/\/www.bild.de\/politik\/ausland\/unicef\/report-2016-dramatische-lage-von-kindern-in-krisenregionen-46650442.bild.html"],"_version_":1.5390640999833e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T00:45:03.449Z","isSproutLocation":false},{"id":"750419868852387840","uri":"https:\/\/twitter.com\/2484051096\/status\/750419868852387840","text":"Das war knapp auf der #A4 #Sachsen. Bahnstrecke gesperrt wegen Betonteilen auf der Schiene. https:\/\/t.co\/MULstoL5n3","pubDate":"2016-07-05T20:03:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["9039"],"companyName":["Sachsen"],"copyCompanyName":["Sachsen"],"companyLocation":["51.1526763,13.9755436"],"allLocations":["51.1526763,13.9755436","50.9441856111033,11.2970971439431"],"streetId":["103149"],"streetName":["A4"],"copyStreetName":["A4"],"streetLocation":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BerndRippert","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPad","hashtags":["A4","Sachsen"],"urls":["https:\/\/twitter.com\/mopo24de\/status\/750392810965204993"],"_version_":1.5390639529845e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T00:42:43.263Z","isSproutLocation":false},{"id":"750419804012642305","uri":"https:\/\/twitter.com\/2978863702\/status\/750419804012642305","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T20:03:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"aonzds","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Fenix for Android","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.5391043497576e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:48.631Z","isSproutLocation":false},{"id":"750419627306463232","uri":"https:\/\/twitter.com\/19240255\/status\/750419627306463232","text":"Kreuzberg: Schwerer Unfall in der Gitschiner Stra\u00dfe, drei Verletzte https:\/\/t.co\/I8QZNxzeMh","pubDate":"2016-07-05T20:02:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-55765"],"cityName":["Kreuzberg"],"copyCityName":["Kreuzberg"],"cityLocation":["52.4962440679305,13.409007293705"],"allLocations":["52.4962440679305,13.409007293705","52.4983188597935,13.4041221747168","50.506442,6.978557"],"streetId":["3263"],"streetName":["Gitschiner Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["Gitschiner Stra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4983188597935,13.4041221747168"],"stopId":["8003436"],"stopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"copyStopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"stopLocation":["50.506442,6.978557"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"morgenpost","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29lyFVZ"],"_version_":1.53910433485e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:34.415Z","isSproutLocation":false},{"id":"750419465200930816","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750419465200930816","text":"R-Bahn R3 Richtung Stuttgart Hauptbahnhof (oben) mit der n\u00e4chsten Haltestelle None hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T20:01:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1674026139"],"cityName":["Stuttgart"],"copyCityName":["Stuttgart"],"cityLocation":["48.7784484981139,9.18001315598677"],"allLocations":["48.7784484981139,9.18001315598677"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5391043486975e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:47.62Z","isSproutLocation":false},{"id":"750419199273660416","uri":"https:\/\/twitter.com\/703163870\/status\/750419199273660416","text":"\u25a0 #Hamburg: Die Bundesstra\u00dfe ist zwischen Sedanstra\u00dfe und Papendamm wegen #Bauarbeiten in beiden Richtungen bis Ende Juli gesperrt.","pubDate":"2016-07-05T20:00:53Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.85000002384186,"cityId":["-2618040"],"cityName":["Hamburg"],"copyCityName":["Hamburg"],"cityLocation":["53.5676229417605,9.94147935150521"],"allLocations":["53.5676229417605,9.94147935150521","53.5691695611937,9.97368652332816","53.569217043299,9.97706065984419","53.5662151384539,9.97617448481125"],"streetId":["48943","54613","53510"],"streetName":["Bundesstra\u00dfe","Sedanstra\u00dfe","Papendamm"],"copyStreetName":["Bundesstra\u00dfe","Sedanstra\u00dfe","Papendamm"],"streetLocation":["53.5691695611937,9.97368652332816","53.569217043299,9.97706065984419","53.5662151384539,9.97617448481125"],"eventType":["Behinderungen","Behinderungen"],"emotionType":["TRAUER","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"TMCNord","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TMC: RSS2Tweet","hashtags":["Hamburg","Bauarbeiten"],"_version_":1.5391043476521e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:46.621Z","isSproutLocation":false},{"id":"750418893705916417","uri":"https:\/\/twitter.com\/2290820562\/status\/750418893705916417","text":"\"Untragbar!\" - Lange Staus nach Grenzkontrollen in Nickelsdorf - Krone.at https:\/\/t.co\/eI1sznifRz #Nickelsdorf","pubDate":"2016-07-05T19:59:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["2150"],"companyName":["Krone"],"copyCompanyName":["Krone"],"companyLocation":["48.6366873,9.0105890"],"allLocations":["48.6366873,9.0105890","48.134161,8.758166"],"stopId":["0500975"],"stopName":["Krone, Gosheim"],"copyStopName":["Krone, Gosheim"],"stopLocation":["48.134161,8.758166"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"weitwanderweg07","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","hashtags":["Nickelsdorf"],"urls":["http:\/\/bit.ly\/29fbtod"],"_version_":1.5390846223594e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T06:11:15.119Z","isSproutLocation":false},{"id":"750418467644407809","uri":"https:\/\/twitter.com\/4506266147\/status\/750418467644407809","text":"Frankenthal - Unfall mit schwerverletzter Motorradfahrerin: - https:\/\/t.co\/Ddpm83O8eP https:\/\/t.co\/uEtaGCQaCm","pubDate":"2016-07-05T19:57:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["277270685"],"cityName":["Frankenthal"],"copyCityName":["Frankenthal"],"cityLocation":["50.8775290785356,12.0124458032537"],"allLocations":["50.8775290785356,12.0124458032537"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BlaulichtRlp","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"BR-RLP","urls":["https:\/\/br-rlp.de\/?p=36748"],"_version_":1.5390633129337e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T00:32:32.866Z","isSproutLocation":false},{"id":"750418393522634752","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750418393522634752","text":"Bus 38 Richtung Musberg Wanderweg mit der n\u00e4chsten Haltestelle Wanderweg hat 0:15:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T19:57:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1192882095"],"cityName":["Musberg"],"copyCityName":["Musberg"],"cityLocation":["48.6938432853718,9.11857342111859"],"allLocations":["48.6938432853718,9.11857342111859"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390842749012e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T06:05:43.757Z","isSproutLocation":false},{"id":"750418350921121792","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750418350921121792","text":"Bus 243 Richtung Schorndorf Bf mit der n\u00e4chsten Haltestelle None hat 0:11:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T19:57:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1625565881"],"cityName":["Schorndorf"],"copyCityName":["Schorndorf"],"cityLocation":["48.8045258896516,9.52533255806153"],"allLocations":["48.8045258896516,9.52533255806153","48.80715,9.52631","49.160871,8.290446"],"stopId":["8005424","8005217"],"stopName":["Schorndorf","R\u00fclzheim Bf"],"copyStopName":["Schorndorf","R\u00fclzheim Bf"],"stopLocation":["48.80715,9.52631","49.160871,8.290446"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390632856812e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T00:32:06.875Z","isSproutLocation":false},{"id":"750418242360008704","uri":"https:\/\/twitter.com\/728370809862008832\/status\/750418242360008704","text":"S-Bahn S1 Richtung Kirchheim (T) mit der n\u00e4chsten Haltestelle Universit\u00e4t hat 0:14:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T19:57:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.79999995231628,"stopId":["8003280"],"stopName":["Kirchheim(Teck)"],"copyStopName":["Kirchheim(Teck)"],"stopLocation":["48.644258,9.443927"],"allLocations":["48.644258,9.443927","48.7756608467066,9.25456276790182"],"gtfsRouteId":["22725"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["48.7756608467066,9.25456276790182"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"vvstracker","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSVersp\u00e4tung","_version_":1.5390842186021e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T06:04:50.064Z","isSproutLocation":false},{"id":"750418155768545280","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750418155768545280","text":"Bus 38 Richtung Musberg Wanderweg mit der n\u00e4chsten Haltestelle Wanderweg hat 0:14:30 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T19:56:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1192882095"],"cityName":["Musberg"],"copyCityName":["Musberg"],"cityLocation":["48.6938432853718,9.11857342111859"],"allLocations":["48.6938432853718,9.11857342111859"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5390632951499e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T00:32:15.907Z","isSproutLocation":false},{"id":"750417956958535680","uri":"https:\/\/twitter.com\/730138766338359296\/status\/750417956958535680","text":"Bus 38 Richtung Musberg Wanderweg mit der n\u00e4chsten Haltestelle Wanderweg hat 0:28:00 Versp\u00e4tung","pubDate":"2016-07-05T19:55:57Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1192882095"],"cityName":["Musberg"],"copyCityName":["Musberg"],"cityLocation":["48.6938432853718,9.11857342111859"],"allLocations":["48.6938432853718,9.11857342111859"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"vvs_bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"VVSTrackerBus","_version_":1.5391043319098e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:31.607Z","isSproutLocation":false},{"id":"750417544381693952","uri":"https:\/\/twitter.com\/2603537448\/status\/750417544381693952","text":"Polizei sucht Zeugen: Geisterfahrer im Jagdbergtunnel bei Jena - Ostth\u00fcringer Zeitung #Jena https:\/\/t.co\/aNMlPw7kh1","pubDate":"2016-07-05T19:54:19Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.0333333015442,"cityId":["-62693"],"cityName":["Jena"],"copyCityName":["Jena"],"cityLocation":["50.9221905455439,11.5888788704978"],"allLocations":["50.9221905455439,11.5888788704978","50.8753121879116,11.5575619918432"],"streetId":["60381"],"streetName":["Jagdbergtunnel"],"copyStreetName":["Jagdbergtunnel"],"streetLocation":["50.8753121879116,11.5575619918432"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Jena_News","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Jena"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/jena\/polizei-sucht-zeugen-geisterfahrer-im-jagdbergtunnel-bei-jena-ostthringer-zeitung\/"],"_version_":1.5391043309126e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:30.658Z","isSproutLocation":false},{"id":"750417476064862208","uri":"https:\/\/twitter.com\/2603537448\/status\/750417476064862208","text":"Wenig Zulauf zum Public Viewing in Jena wegen Schienenersatzverkehr - Ostth\u00fcringer Zeitung #Jena https:\/\/t.co\/24eP8JBeqB","pubDate":"2016-07-05T19:54:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["240090160"],"cityName":["Jena"],"copyCityName":["Jena"],"cityLocation":["50.9331400940489,11.5833090935942"],"allLocations":["50.9331400940489,11.5833090935942"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Jena_News","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Jena"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/jena\/wenig-zulauf-zum-public-viewing-in-jena-wegen-schienenersatzverkehr-ostthringer-zeitung\/"],"_version_":1.5391043464672e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:45.495Z","isSproutLocation":false},{"id":"750417407534137344","uri":"https:\/\/twitter.com\/65926551\/status\/750417407534137344","text":"RT @BZ_NachtFloh: Gitschiner Stra\u00dfe\/ Prinzenstra\u00dfe in #Kreuzberg, wegen Unfall gesperrt. https:\/\/t.co\/2P5CEnMcFN","pubDate":"2016-07-05T19:53:46Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.85000002384186,"cityId":["-55765"],"cityName":["Kreuzberg"],"copyCityName":["Kreuzberg"],"cityLocation":["52.4962440679305,13.409007293705"],"allLocations":["52.4962440679305,13.409007293705","52.4983188597935,13.4041221747168","52.4975745369791,13.4059786003389","50.506442,6.978557"],"streetId":["3263","7196"],"streetName":["Gitschiner Stra\u00dfe","Prinzenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Gitschiner Stra\u00dfe","Prinzenstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4983188597935,13.4041221747168","52.4975745369791,13.4059786003389"],"stopId":["8003436"],"stopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"copyStopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"stopLocation":["50.506442,6.978557"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"arifkoray","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Kreuzberg"],"usermentions":["BZ_NachtFloh"],"_version_":1.5391043309116e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:30.658Z","isSproutLocation":false},{"id":"750417358498463744","uri":"https:\/\/twitter.com\/3321733414\/status\/750417358498463744","text":"RT @BZ_NachtFloh: Gitschiner Stra\u00dfe\/ Prinzenstra\u00dfe in #Kreuzberg, wegen Unfall gesperrt. https:\/\/t.co\/2P5CEnMcFN","pubDate":"2016-07-05T19:53:35Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.85000002384186,"cityId":["-55765"],"cityName":["Kreuzberg"],"copyCityName":["Kreuzberg"],"cityLocation":["52.4962440679305,13.409007293705"],"allLocations":["52.4962440679305,13.409007293705","52.4983188597935,13.4041221747168","52.4975745369791,13.4059786003389","50.506442,6.978557"],"streetId":["3263","7196"],"streetName":["Gitschiner Stra\u00dfe","Prinzenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Gitschiner Stra\u00dfe","Prinzenstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4983188597935,13.4041221747168","52.4975745369791,13.4059786003389"],"stopId":["8003436"],"stopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"copyStopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"stopLocation":["50.506442,6.978557"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"frank_frahn","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Kreuzberg"],"usermentions":["BZ_NachtFloh"],"_version_":1.539104345513e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:44.58Z","isSproutLocation":false},{"id":"750417274377469952","uri":"https:\/\/twitter.com\/3817115699\/status\/750417274377469952","text":"RT @BZ_NachtFloh: Gitschiner Stra\u00dfe\/ Prinzenstra\u00dfe in #Kreuzberg, wegen Unfall gesperrt. https:\/\/t.co\/2P5CEnMcFN","pubDate":"2016-07-05T19:53:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.85000002384186,"cityId":["-55765"],"cityName":["Kreuzberg"],"copyCityName":["Kreuzberg"],"cityLocation":["52.4962440679305,13.409007293705"],"allLocations":["52.4962440679305,13.409007293705","52.4983188597935,13.4041221747168","52.4975745369791,13.4059786003389","50.506442,6.978557"],"streetId":["3263","7196"],"streetName":["Gitschiner Stra\u00dfe","Prinzenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Gitschiner Stra\u00dfe","Prinzenstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4983188597935,13.4041221747168","52.4975745369791,13.4059786003389"],"stopId":["8003436"],"stopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"copyStopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"stopLocation":["50.506442,6.978557"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BiibiiSilvi","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Kreuzberg"],"usermentions":["BZ_NachtFloh"],"_version_":1.5391043300067e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:29.79Z","isSproutLocation":false},{"id":"750416991022964736","uri":"https:\/\/twitter.com\/1828800594\/status\/750416991022964736","text":"Gitschiner Stra\u00dfe\/ Prinzenstra\u00dfe in #Kreuzberg, wegen Unfall gesperrt. https:\/\/t.co\/2P5CEnMcFN","pubDate":"2016-07-05T19:52:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.85000002384186,"cityId":["-55765"],"cityName":["Kreuzberg"],"copyCityName":["Kreuzberg"],"cityLocation":["52.4962440679305,13.409007293705"],"allLocations":["52.4962440679305,13.409007293705","52.4983188597935,13.4041221747168","52.4975745369791,13.4059786003389","50.506442,6.978557"],"streetId":["3263","7196"],"streetName":["Gitschiner Stra\u00dfe","Prinzenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Gitschiner Stra\u00dfe","Prinzenstra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4983188597935,13.4041221747168","52.4975745369791,13.4059786003389"],"stopId":["8003436"],"stopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"copyStopName":["Kreuzberg(Ahr)"],"stopLocation":["50.506442,6.978557"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BZ_NachtFloh","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","hashtags":["Kreuzberg"],"placeName":"Berlin, Deutschland","placeType":"city","placePolygon":"ENVELOPE(13.088304, 13.760909, 52.675323, 52.338079)","_version_":1.5391043299993e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:29.79Z","isSproutLocation":false},{"id":"750416769655922688","uri":"https:\/\/twitter.com\/2607255146\/status\/750416769655922688","text":"Oberhausen - Polizei: 8-j\u00e4hriger Junge bei Verkehrsunfall verletzt - FOCUS Online #Oberhausen https:\/\/t.co\/8cOfSVeusv","pubDate":"2016-07-05T19:51:14Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["-936947"],"cityName":["Oberhausen"],"copyCityName":["Oberhausen"],"cityLocation":["47.7740118608801,11.1103206641506"],"allLocations":["47.7740118608801,11.1103206641506"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"OberhausenNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Oberhausen"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/oberhausen\/oberhausen-polizei-8-jhriger-junge-bei-verkehrsunfall-verletzt-focus-online\/"],"_version_":1.5390831797527e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T05:48:19.341Z","isSproutLocation":false},{"id":"750416758809518080","uri":"https:\/\/twitter.com\/2607255146\/status\/750416758809518080","text":"Autofahrer stirbt nach Unfall auf der A 2 bei Oberhausen - Derwesten.de #Oberhausen https:\/\/t.co\/KA5L3kg8zW","pubDate":"2016-07-05T19:51:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.0333334207535,"cityId":["-936947"],"cityName":["Oberhausen"],"copyCityName":["Oberhausen"],"cityLocation":["47.7740118608801,11.1103206641506"],"allLocations":["47.7740118608801,11.1103206641506","51.5743221119206,7.49736098774886"],"streetId":["26151"],"streetName":["A 2"],"copyStreetName":["A 2"],"streetLocation":["51.5743221119206,7.49736098774886"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"OberhausenNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Oberhausen"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/oberhausen\/autofahrer-stirbt-nach-unfall-auf-der-a-2-bei-oberhausen-derwestende\/"],"_version_":1.5390832669135e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T05:49:42.464Z","isSproutLocation":false},{"id":"750416745807110144","uri":"https:\/\/twitter.com\/2607255146\/status\/750416745807110144","text":"Gro\u00dfbaustelle an M\u00fclheimer Stra\u00dfe in Oberhausen sorgt f\u00fcr Staus - Derwesten.de #Oberhausen https:\/\/t.co\/nIMntRzefd","pubDate":"2016-07-05T19:51:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.0333334207535,"cityId":["-936947"],"cityName":["Oberhausen"],"copyCityName":["Oberhausen"],"cityLocation":["47.7740118608801,11.1103206641506"],"allLocations":["47.7740118608801,11.1103206641506","52.4165997339,10.7403741051744"],"streetId":["104007"],"streetName":["M\u00fclheimer Stra\u00dfe"],"copyStreetName":["M\u00fclheimer Stra\u00dfe"],"streetLocation":["52.4165997339,10.7403741051744"],"eventType":["Behinderungen","Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"OberhausenNews","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Oberhausen"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/oberhausen\/grobaustelle-an-mlheimer-strae-in-oberhausen-sorgt-fr-staus-derwestende\/"],"_version_":1.539083258506e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T05:49:34.444Z","isSproutLocation":false},{"id":"750416570254589952","uri":"https:\/\/twitter.com\/43757786\/status\/750416570254589952","text":"RT @PC_Power_GmbH: #Walsrode wird zur Gro\u00dfbaustelle! Heute und morgen sind wir und unser Parkplatz mit dem Auto nur \u00fcber die Quintusstra\u00dfe\u2026","pubDate":"2016-07-05T19:50:27Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1588758135"],"cityName":["Walsrode"],"copyCityName":["Walsrode"],"cityLocation":["52.8619468043467,9.5883290733171"],"allLocations":["52.8619468043467,9.5883290733171"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"UweMuggel2012","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Walsrode"],"usermentions":["PC_Power_GmbH"],"_version_":1.5390624666343e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T00:19:05.77Z","isSproutLocation":false},{"id":"750416224102809600","uri":"https:\/\/twitter.com\/2194491256\/status\/750416224102809600","text":"21:30 Dicker Unfall auf der Kreuzung am Prinzenbad. Kein Durchkommen in alle Richtungen. #Infotweet #Neuk\u00f6lln #Kreuzberg","pubDate":"2016-07-05T19:49:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.1000000238419,"cityId":["-162902","-55765"],"cityName":["Neuk\u00f6lln","Kreuzberg"],"copyCityName":["Neuk\u00f6lln","Kreuzberg"],"cityLocation":["52.4454317701993,13.4434604927927","52.4962440679305,13.409007293705"],"allLocations":["52.4454317701993,13.4434604927927","52.4962440679305,13.409007293705"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"Vogelkaefig_Bln","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Tweetbot for i\u039fS","hashtags":["Infotweet","Neuk\u00f6lln","Kreuzberg"],"_version_":1.5391043291563e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:28.983Z","isSproutLocation":false},{"id":"750415966962528257","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750415966962528257","text":"Frontalcrash bei Kamenz: Zwei Schwerverletzte: Kamenz - Schlimmer Unfall auf der S94 bei Kamenz: Dort sind am... https:\/\/t.co\/qikR2wNJ4l","pubDate":"2016-07-05T19:48:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":1.3000000715256,"cityId":["240125123"],"cityName":["Kamenz"],"copyCityName":["Kamenz"],"cityLocation":["51.2701389843039,14.0948628027214"],"allLocations":["51.2701389843039,14.0948628027214"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29lwGB2"],"_version_":1.5391043291531e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:28.983Z","isSproutLocation":false},{"id":"750415967734292480","uri":"https:\/\/twitter.com\/718145940\/status\/750415967734292480","text":"Unfall auf A4: Laster droht von Br\u00fccke zu st\u00fcrzen: Glauchau - Ein Laster-Unfall legte am Nachmittag den Verke... https:\/\/t.co\/9t13eY0RD5","pubDate":"2016-07-05T19:48:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["34747715"],"cityName":["Glauchau"],"copyCityName":["Glauchau"],"cityLocation":["50.8199030814136,12.53978732792"],"allLocations":["50.8199030814136,12.53978732792","50.9441856111033,11.2970971439431","48.289329,8.342502"],"streetId":["103149"],"streetName":["A4"],"copyStreetName":["A4"],"streetLocation":["50.9441856111033,11.2970971439431"],"stopId":["0501119"],"stopName":["Schiltach Br\u00fccke"],"copyStopName":["Schiltach Br\u00fccke"],"stopLocation":["48.289329,8.342502"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["FURCHT","FURCHT","TRAUER","TRAUER","UEBERRASCHUNG","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"BMdFwTHWRd","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29ibCbi"],"_version_":1.5391043291531e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:28.983Z","isSproutLocation":false},{"id":"750415455685210112","uri":"https:\/\/twitter.com\/3695281877\/status\/750415455685210112","text":"FW-KR: Schlu\u00dfmeldung zur Bombenentsch\u00e4rfung in\u00a0Krefeld https:\/\/t.co\/cMs9DxYcYy","pubDate":"2016-07-05T19:46:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240048753"],"cityName":["Krefeld"],"copyCityName":["Krefeld"],"cityLocation":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"allLocations":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"nrw_site","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"WordPress.com","urls":["http:\/\/nrw.site\/fw-kr-schlussmeldung-zur-bombenentschaerfung-in-krefeld\/polizei-nrw\/67072"],"_version_":1.539104327338e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:27.248Z","isSproutLocation":false},{"id":"750415254824292353","uri":"https:\/\/twitter.com\/715257523348045824\/status\/750415254824292353","text":"RT @ulfiuss: Stau auf der A9. Wir bilden eine Rettungsgasse zwischen der linken und der mittleren Spur, mein Auto und ich. \nSonst nat\u00fcrlich\u2026","pubDate":"2016-07-05T19:45:13Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["93581"],"streetName":["A9"],"copyStreetName":["A9"],"streetLocation":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"allLocations":["49.4175134430029,11.2015033662057"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Busstruppi","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["ulfiuss"],"_version_":1.5391043423924e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:41.609Z","isSproutLocation":false},{"id":"750415211459407872","uri":"https:\/\/twitter.com\/2168316240\/status\/750415211459407872","text":"Versp\u00e4tungen #SBahnStgt um 21:45\nS1 7\nS2 0\nS3 1 +1\nS4 1 +1\nS5 0\nS6 1 +1\nS60 6 +6\nhttps:\/\/t.co\/KSAKTIptqF","pubDate":"2016-07-05T19:45:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75440"],"streetName":["S1"],"copyStreetName":["S1"],"streetLocation":["51.3997472548477,12.3315715144516"],"allLocations":["51.3997472548477,12.3315715144516","51.2000681770563,6.85704153436377","51.5733871827063,7.3109992789138","51.4411570215154,6.91903611669144"],"gtfsRouteId":["25896","25900","25906"],"gtfsRouteName":["S1","S2","S3"],"copyGtfsRouteName":["S1","S2","S3"],"gtfsRouteLocation":["51.2000681770563,6.85704153436377","51.5733871827063,7.3109992789138","51.4411570215154,6.91903611669144"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"SBahnStgt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"S-Bahn Stuttgart St\u00f6rungs-Warner","hashtags":["SBahnStgt"],"urls":["http:\/\/s-bahn-chaos.de\/warnings\/1607052145.htm"],"_version_":1.5391043418682e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:41.105Z","isSproutLocation":false},{"id":"750415108216676352","uri":"https:\/\/twitter.com\/696358775645671425\/status\/750415108216676352","text":"RT @merkur_de: #Brand am M\u00fcnchner #Odeonsplatz: Chaos bei der #UBahn. Rechnet noch mit Verz\u00f6gerungen. https:\/\/t.co\/K2YKZBeEIL via @KathrinG\u2026","pubDate":"2016-07-05T19:44:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["85963"],"streetName":["Odeonsplatz"],"copyStreetName":["Odeonsplatz"],"streetLocation":["48.1433027680323,11.5779127613988"],"allLocations":["48.1433027680323,11.5779127613988","48.142946,11.577816"],"stopId":["8070914"],"stopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"stopLocation":["48.142946,11.577816"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"ZensiAlm","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"TweetCaster for Android","hashtags":["Brand","Odeonsplatz","UBahn"],"usermentions":["merkur_de","KathrinGarbe"],"urls":["http:\/\/www.merkur.de\/lokales\/muenchen\/zentrum\/brand-odeonsplatz-muenchner-u-bahnhof-evakuiert-6546238.html"],"_version_":1.5391043260651e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:26.035Z","isSproutLocation":false},{"id":"750414885649911808","uri":"https:\/\/twitter.com\/333019521\/status\/750414885649911808","text":"Sch\u00fctzenplatzunterkunft: Baustelle wird ab 18. Juli eingerichet: Wolfenb\u00fcttel. Auf dem\u2026 https:\/\/t.co\/rOtE9fIczq","pubDate":"2016-07-05T19:43:45Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240027502"],"cityName":["Wolfenb\u00fcttel"],"copyCityName":["Wolfenb\u00fcttel"],"cityLocation":["52.1625282812578,10.5348214552816"],"allLocations":["52.1625282812578,10.5348214552816","52.159126,10.532306"],"stopId":["8000255"],"stopName":["Wolfenb\u00fcttel"],"copyStopName":["Wolfenb\u00fcttel"],"stopLocation":["52.159126,10.532306"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"WHeute","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Google","urls":["http:\/\/goo.gl\/fb\/yMb06q"],"_version_":1.539104341864e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:41.105Z","isSproutLocation":false},{"id":"750414763772043264","uri":"https:\/\/twitter.com\/730881147706707973\/status\/750414763772043264","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T19:43:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Arnoldedieholde","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.5391043260619e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:26.035Z","isSproutLocation":false},{"id":"750414711557009408","uri":"https:\/\/twitter.com\/331509946\/status\/750414711557009408","text":"Zwei Verletzte bei Karambolage in Tiefgarage: Paderborn (ots) - (mb) Bei einem Autounfall in der Tiefgarage a... https:\/\/t.co\/jPqOHuwZcQ","pubDate":"2016-07-05T19:43:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240114473"],"cityName":["Paderborn"],"copyCityName":["Paderborn"],"cityLocation":["51.7177043715577,8.75265295463312"],"allLocations":["51.7177043715577,8.75265295463312"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Paderborn_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29ibmbY"],"_version_":1.5391043252975e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:25.301Z","isSproutLocation":false},{"id":"750414710772633601","uri":"https:\/\/twitter.com\/331509946\/status\/750414710772633601","text":"Radfahrerin schwer verletzt: Paderborn (ots) - (mb) Bei einem Verkehrsunfall auf den D\u00f6rener Weg hat eine 35-... https:\/\/t.co\/nG570l8TSa","pubDate":"2016-07-05T19:43:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240114473"],"cityName":["Paderborn"],"copyCityName":["Paderborn"],"cityLocation":["51.7177043715577,8.75265295463312"],"allLocations":["51.7177043715577,8.75265295463312"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["TRAUER","VERACHTUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"Paderborn_","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29ib70U"],"_version_":1.5391043405564e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:39.853Z","isSproutLocation":false},{"id":"750414469185015809","uri":"https:\/\/twitter.com\/2570470556\/status\/750414469185015809","text":"rhein_sieg #507\/ Troisdorf Linie 507 um 21:11 Uhr ab Troisdorf Bhf. wird wegen Falschparker mit ca. 15 Minuten Versp\u00e4tung ausgef\u00fchrt. \u2026","pubDate":"2016-07-05T19:42:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.90000003576279,"cityId":["-55060"],"cityName":["Troisdorf"],"copyCityName":["Troisdorf"],"cityLocation":["50.8179248076269,7.14073679434223"],"allLocations":["50.8179248076269,7.14073679434223","50.813922,7.150892"],"stopId":["8000135"],"stopName":["Troisdorf"],"copyStopName":["Troisdorf"],"stopLocation":["50.813922,7.150892"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"OEStoeBonn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","_version_":1.5391043252944e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:25.301Z","isSproutLocation":false},{"id":"750414442534436865","uri":"https:\/\/twitter.com\/241540092\/status\/750414442534436865","text":"RT @Horst_Hutzel: Man sollte rechtlich gesehen viel mehr anz\u00fcnden d\u00fcrfen! Starrenk\u00e4sten, Staus, Vorgesetzte und Blaskapellen zum Beispiel.","pubDate":"2016-07-05T19:41:59Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["32360"],"companyName":["Horst"],"copyCompanyName":["Horst"],"companyLocation":["53.9233413,10.8218020"],"allLocations":["53.9233413,10.8218020","51.5310405681862,7.02182856236378","51.431214,7.102741"],"cityId":["1587464589"],"cityName":["Horst"],"copyCityName":["Horst"],"cityLocation":["51.5310405681862,7.02182856236378"],"stopId":["8006194"],"stopName":["Essen-Horst"],"copyStopName":["Essen-Horst"],"stopLocation":["51.431214,7.102741"],"eventType":["Stau"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"swinglifeaway72","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["Horst_Hutzel"],"_version_":1.5391043405522e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:39.853Z","isSproutLocation":false},{"id":"750413951171698689","uri":"https:\/\/twitter.com\/2168316240\/status\/750413951171698689","text":"Versp\u00e4tungen #SBahnStgt um 21:40\nS1 7 +5\nS2 1\nS3 1 +1\nS4 1 +1\nS5 0\nS6 1 +1\nS60 0\nhttps:\/\/t.co\/aL8Ffazp8R","pubDate":"2016-07-05T19:40:02Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["75440"],"streetName":["S1"],"copyStreetName":["S1"],"streetLocation":["51.3997472548477,12.3315715144516"],"allLocations":["51.3997472548477,12.3315715144516","51.2000681770563,6.85704153436377"],"gtfsRouteId":["25896"],"gtfsRouteName":["S1"],"copyGtfsRouteName":["S1"],"gtfsRouteLocation":["51.2000681770563,6.85704153436377"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"SBahnStgt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"S-Bahn Stuttgart St\u00f6rungs-Warner","hashtags":["SBahnStgt"],"urls":["http:\/\/s-bahn-chaos.de\/warnings\/1607052140.htm"],"_version_":1.5391043396305e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:38.974Z","isSproutLocation":false},{"id":"750413851489959938","uri":"https:\/\/twitter.com\/2843721821\/status\/750413851489959938","text":"Wir haben Orkan B\u00f6hen...ich hab Angst morgen mit dem Zug zu fahren ;-;","pubDate":"2016-07-05T19:39:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["-958683"],"cityName":["B\u00f6hen"],"copyCityName":["B\u00f6hen"],"cityLocation":["47.8837373421817,10.321236801749"],"allLocations":["47.8837373421817,10.321236801749"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"Mondfxnstxrnxs","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for iPhone","_version_":1.5390607329313e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-05T23:51:32.38Z","isSproutLocation":false},{"id":"750413844288270336","uri":"https:\/\/twitter.com\/25277394\/status\/750413844288270336","text":"@theswiss @zvv_contact @RailService \nDer Grund f\u00fcr die Versp\u00e4tung der S12 k\u00f6nnte die S9 gewesen sein, hab ich spekuliert ...","pubDate":"2016-07-05T19:39:37Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["74531"],"streetName":["S9"],"copyStreetName":["S9"],"streetLocation":["51.4153345758682,12.415588149851"],"allLocations":["51.4153345758682,12.415588149851","50.8053610975323,7.17319989669878","52.4900532718977,13.464168870605"],"gtfsRouteId":["25888","5727"],"gtfsRouteName":["S12","S9"],"copyGtfsRouteName":["S12","S9"],"gtfsRouteLocation":["50.8053610975323,7.17319989669878","52.4900532718977,13.464168870605"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"cinnamonredeye","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5037258632914e+17,"replyUser":"theswiss","sourceDevice":"Twitter for iPad","usermentions":["theswiss","zvv_contact","RailService"],"_version_":1.5391043388755e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:38.247Z","isSproutLocation":false},{"id":"750413228207779840","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750413228207779840","text":"FW-KR: Schlu\u00dfmeldung zur Bombenentsch\u00e4rfung in Krefeld https:\/\/t.co\/OOmibYKhhf #ots #Feuerwehr","pubDate":"2016-07-05T19:37:10Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240048753"],"cityName":["Krefeld"],"copyCityName":["Krefeld"],"cityLocation":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"allLocations":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Feuerwehr"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkS6DX"],"_version_":1.5391043228155e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:22.934Z","isSproutLocation":false},{"id":"750413224978165760","uri":"https:\/\/twitter.com\/114765675\/status\/750413224978165760","text":"FW-KR: Folgemeldung zur Bombenentsch\u00e4rfung in Krefeld https:\/\/t.co\/QhOwngKR6g #ots #Feuerwehr","pubDate":"2016-07-05T19:37:09Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240048753"],"cityName":["Krefeld"],"copyCityName":["Krefeld"],"cityLocation":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"allLocations":["51.3331205039932,6.56233427582424"],"eventType":["Behinderungen"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"news_polizei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"dlvr.it","hashtags":["ots","Feuerwehr"],"urls":["http:\/\/dlvr.it\/LkS65N"],"_version_":1.5391043379496e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:37.369Z","isSproutLocation":false},{"id":"750413211011321856","uri":"https:\/\/twitter.com\/53050221\/status\/750413211011321856","text":"RT @merkur_de: #Brand am M\u00fcnchner #Odeonsplatz: Chaos bei der #UBahn. Rechnet noch mit Verz\u00f6gerungen. https:\/\/t.co\/K2YKZBeEIL via @KathrinG\u2026","pubDate":"2016-07-05T19:37:06Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["85963"],"streetName":["Odeonsplatz"],"copyStreetName":["Odeonsplatz"],"streetLocation":["48.1433027680323,11.5779127613988"],"allLocations":["48.1433027680323,11.5779127613988","48.142946,11.577816"],"stopId":["8070914"],"stopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"stopLocation":["48.142946,11.577816"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"stilangel","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Brand","Odeonsplatz","UBahn"],"usermentions":["merkur_de","KathrinGarbe"],"urls":["http:\/\/www.merkur.de\/lokales\/muenchen\/zentrum\/brand-odeonsplatz-muenchner-u-bahnhof-evakuiert-6546238.html"],"_version_":1.5391043228155e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:22.934Z","isSproutLocation":false},{"id":"750413001476435968","uri":"https:\/\/twitter.com\/17021339\/status\/750413001476435968","text":"RT @merkur_de: #Brand am M\u00fcnchner #Odeonsplatz: Chaos bei der #UBahn. Rechnet noch mit Verz\u00f6gerungen. https:\/\/t.co\/K2YKZBeEIL via @KathrinG\u2026","pubDate":"2016-07-05T19:36:16Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["85963"],"streetName":["Odeonsplatz"],"copyStreetName":["Odeonsplatz"],"streetLocation":["48.1433027680323,11.5779127613988"],"allLocations":["48.1433027680323,11.5779127613988","48.142946,11.577816"],"stopId":["8070914"],"stopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"stopLocation":["48.142946,11.577816"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"tzmuenchen","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Brand","Odeonsplatz","UBahn"],"usermentions":["merkur_de","KathrinGarbe"],"urls":["http:\/\/www.merkur.de\/lokales\/muenchen\/zentrum\/brand-odeonsplatz-muenchner-u-bahnhof-evakuiert-6546238.html"],"_version_":1.5391043370101e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:36.472Z","isSproutLocation":false},{"id":"750412985076686848","uri":"https:\/\/twitter.com\/15872055\/status\/750412985076686848","text":"#Brand am M\u00fcnchner #Odeonsplatz: Chaos bei der #UBahn. Rechnet noch mit Verz\u00f6gerungen. https:\/\/t.co\/K2YKZBeEIL via @KathrinGarbe","pubDate":"2016-07-05T19:36:12Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["85963"],"streetName":["Odeonsplatz"],"copyStreetName":["Odeonsplatz"],"streetLocation":["48.1433027680323,11.5779127613988"],"allLocations":["48.1433027680323,11.5779127613988","48.142946,11.577816"],"stopId":["8070914"],"stopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"copyStopName":["M\u00fcnchen Odeonsplatz"],"stopLocation":["48.142946,11.577816"],"eventType":["Verzoegerung"],"emotionType":["FURCHT","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"merkur_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"TweetDeck","hashtags":["Brand","Odeonsplatz","UBahn"],"usermentions":["KathrinGarbe"],"urls":["http:\/\/www.merkur.de\/lokales\/muenchen\/zentrum\/brand-odeonsplatz-muenchner-u-bahnhof-evakuiert-6546238.html"],"_version_":1.5391043228113e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:22.934Z","isSproutLocation":false},{"id":"750412854898069508","uri":"https:\/\/twitter.com\/4404493696\/status\/750412854898069508","text":"RT @BVG_Bus: 140: Unfall U Prinzenstra\u00dfe. Die Haltestellen U Prinzenstra\u00dfe und Wilmsstra\u00dfe werden nicht bedient. Umleitung \u00fcber Alexandrine\u2026","pubDate":"2016-07-05T19:35:41Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["86342"],"streetName":["Prinzenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Prinzenstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.1572712611314,11.5188541111384"],"allLocations":["48.1572712611314,11.5188541111384"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"LG_BVG","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"LG BVG","hashtags":["BVG"],"usermentions":["BVG_Bus"],"_version_":1.5391043219913e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:22.15Z","isSproutLocation":false},{"id":"750412853530812416","uri":"https:\/\/twitter.com\/234689386\/status\/750412853530812416","text":"140: Unfall U Prinzenstra\u00dfe. Die Haltestellen U Prinzenstra\u00dfe und Wilmsstra\u00dfe werden nicht bedient. Umleitung \u00fcber Alexandrinenstra\u00dfe. #BVG","pubDate":"2016-07-05T19:35:40Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"streetId":["86342"],"streetName":["Prinzenstra\u00dfe"],"copyStreetName":["Prinzenstra\u00dfe"],"streetLocation":["48.1572712611314,11.5188541111384"],"allLocations":["48.1572712611314,11.5188541111384"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"BVG_Bus","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["BVG"],"_version_":1.539104337009e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:36.472Z","isSproutLocation":false},{"id":"750412575993626624","uri":"https:\/\/twitter.com\/3303716813\/status\/750412575993626624","text":"RT @de_sputnik: #Nordkaukasus: Zwei deutsche Touristen unter #Lawine geraten\nhttps:\/\/t.co\/lXog5QeBwz https:\/\/t.co\/kDgBmsEcGY","pubDate":"2016-07-05T19:34:34Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["0502141"],"stopName":["Lawine, Todtnau-Fahl"],"copyStopName":["Lawine, Todtnau-Fahl"],"stopLocation":["47.853729,7.997737"],"allLocations":["47.853729,7.997737"],"eventType":["Naturereignis"],"emotionType":["UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SDW","user":"filippovade","isReply":false,"isRetweet":true,"sourceDevice":"Twitter for Android","hashtags":["Nordkaukasus","Lawine"],"usermentions":["de_sputnik"],"urls":["http:\/\/sptnkne.ws\/bBFU"],"_version_":1.5390784364961e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:32:55.819Z","isSproutLocation":false},{"id":"750411932331630593","uri":"https:\/\/twitter.com\/152546261\/status\/750411932331630593","text":"POL-DA: Dieburg: Unfall f\u00fchrte zur einst\u00fcndigen Sperrung der L 3094 https:\/\/t.co\/BVFsfULam5","pubDate":"2016-07-05T19:32:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1628102646"],"cityName":["Dieburg"],"copyCityName":["Dieburg"],"cityLocation":["49.8949312012739,8.83689462635811"],"allLocations":["49.8949312012739,8.83689462635811","49.8760946338587,8.66125516507046","49.90369,8.839795"],"streetId":["21129"],"streetName":["L 3094"],"copyStreetName":["L 3094"],"streetLocation":["49.8760946338587,8.66125516507046"],"stopId":["8000362"],"stopName":["Dieburg"],"copyStopName":["Dieburg"],"stopLocation":["49.90369,8.839795"],"eventType":["Unfall","Behinderungen"],"emotionType":["FURCHT","TRAUER","UEBERRASCHUNG","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"UNCATEGORIZED","user":"24PR_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/190x5025Zmn"],"_version_":1.5391043196719e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:19.937Z","isSproutLocation":false},{"id":"750411932335742977","uri":"https:\/\/twitter.com\/152546261\/status\/750411932335742977","text":"POL-NB: Verkehrsunfall mit einer schwer- und einer leichtverletzten Person bei M\u00f6llenbeck-Lks. MSE https:\/\/t.co\/vKwd0LKr79","pubDate":"2016-07-05T19:32:01Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["1686060664"],"cityName":["M\u00f6llenbeck"],"copyCityName":["M\u00f6llenbeck"],"cityLocation":["53.3899430626065,13.3435146838612"],"allLocations":["53.3899430626065,13.3435146838612"],"eventType":["Unfall"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"STRASSE","user":"24PR_de","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","urls":["http:\/\/ow.ly\/XA355025Zmm"],"_version_":1.5391043347127e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:34.281Z","isSproutLocation":false}]