[{"id":"http:\/\/bauarbeiten.bahn.de\/fernverkehr\/Linie\/EC_95-BERLIN-WARSZAWA_EXPRESS_Berlin-Poznan-Gdynia_Warszawa\/50#5ec20b0bd01986da656e0dddc80a485602b48e4e@2016-07-06T14:36:28.573+02:00","uri":"http:\/\/bauarbeiten.bahn.de\/fernverkehr\/Linie\/EC_95-BERLIN-WARSZAWA_EXPRESS_Berlin-Poznan-Gdynia_Warszawa\/50#5ec20b0bd01986da656e0dddc80a485602b48e4e","text":"an mehreren Terminen\n von Montag, 1. August, 22.10 Uhr bis Donnerstag, 4. August, 7.45 Uhr\n von Freitag, 18. November, 22.10 Uhr bis Montag, 28. November, 7.45 Uhr\nMeldung:\nDie EC-Z\u00fcge werden zwischen Berlin Hbf und Frankfurt (Oder) durch Busse ersetzt. Die Busse halten nicht in Berlin Ostbahnhof. B eachten Sie die 61 \u2013 67 Min. fr\u00fchere Abfahrt\/sp\u00e4tere Ankunft der Busse in Berlin Hbf.\nHinweise: \n Bitte beachten Sie, dass die Haltestellen des Schienenersatzverkehrs nicht immer direkt an den jeweiligen Bahnh\u00f6fen liegen.\n In den Bussen ist leider keine Fahrradbef\u00f6rderung m\u00f6glich, Kinderwagen und Rollst\u00fchle k\u00f6nnen nur eingeschr\u00e4nkt bef\u00f6rdert werden.\n Die Fahrplantabelle finden Sie in diesem PDF-Dokument\nGrund:\nBr\u00fcckenarbeiten in Friedrichshagen und F\u00fcrstenwalde\nLink zur detaillierten Meldung: \nLink zum kompletten PDF-Dokument: \n(94 kB)\nSonderinformation zu dieser Meldung:\nPlakat: Bauarbeiten Frankfurt (Oder) \u2013 Berlin, bis Dezember 2016 (3","title":"Schienenersatzverkehr Berlin Hbf  Frankfurt (Oder)","sourceName":"rss","sourceDomain":"bahn.de","pubDate":"2016-07-06T12:36:28.573Z","languageType":"de","bratAnnotation":"org.json.JSONObject:{\"result\":{\"entityLinking\":{\"entities\":[[\"E1\",\"db\/stop\/904373\",[[22,32]]],[\"E2\",\"wikipedia\/de\/Frankfurt (Oder)\",[[34,50]]],[\"E5\",\"db\/stop\/2007247\",[[254,264]]],[\"E6\",\"wikipedia\/de\/Frankfurt (Oder)\",[[269,285]]],[\"E7\",\"db\/stop\/5974428\",[[333,350]]],[\"E9\",\"wikipedia\/de\/Berlin\",[[428,434]]],[\"E10\",\"wikipedia\/de\/Friedrichshagen\",[[787,802]]],[\"E11\",\"db\/stop\/1238872\",[[787,802]]],[\"E13\",\"wikipedia\/de\/Frankfurt (Oder)\",[[953,969]]],[\"E14\",\"wikipedia\/de\/Berlin\",[[972,978]]]],\"text\":\"Schienenersatzverkehr Berlin Hbf  Frankfurt (Oder).\\n\\nan mehreren Terminen\\n von Montag, 1. August, 22.10 Uhr bis Donnerstag, 4. August, 7.45 Uhr\\n von Freitag, 18. November, 22.10 Uhr bis Montag, 28. November, 7.45 Uhr\\nMeldung:\\nDie EC-Z\u00fcge werden zwischen Berlin Hbf und Frankfurt (Oder) durch Busse ersetzt. Die Busse halten nicht in Berlin Ostbahnhof. B eachten Sie die 61 \\u2013 67 Min. fr\u00fchere Abfahrt\/sp\u00e4tere Ankunft der Busse in Berlin Hbf.\\nHinweise: \\n Bitte beachten Sie, dass die Haltestellen des Schienenersatzverkehrs nicht immer direkt an den jeweiligen Bahnh\u00f6fen liegen.\\n In den Bussen ist leider keine Fahrradbef\u00f6rderung m\u00f6glich, Kinderwagen und Rollst\u00fchle k\u00f6nnen nur eingeschr\u00e4nkt bef\u00f6rdert werden.\\n Die Fahrplantabelle finden Sie in diesem PDF-Dokument\\nGrund:\\nBr\u00fcckenarbeiten in Friedrichshagen und F\u00fcrstenwalde\\nLink zur detaillierten Meldung: \\nLink zum kompletten PDF-Dokument: \\n(94 kB)\\nSonderinformation zu dieser Meldung:\\nPlakat: Bauarbeiten Frankfurt (Oder) \\u2013 Berlin, bis Dezember 2016 (3\"},\"relationExtraction\":{\"entities\":[],\"text\":\"Schienenersatzverkehr Berlin Hbf  Frankfurt (Oder).\\n\\nan mehreren Terminen\\n von Montag, 1. August, 22.10 Uhr bis Donnerstag, 4. August, 7.45 Uhr\\n von Freitag, 18. November, 22.10 Uhr bis Montag, 28. November, 7.45 Uhr\\nMeldung:\\nDie EC-Z\u00fcge werden zwischen Berlin Hbf und Frankfurt (Oder) durch Busse ersetzt. Die Busse halten nicht in Berlin Ostbahnhof. B eachten Sie die 61 \\u2013 67 Min. fr\u00fchere Abfahrt\/sp\u00e4tere Ankunft der Busse in Berlin Hbf.\\nHinweise: \\n Bitte beachten Sie, dass die Haltestellen des Schienenersatzverkehrs nicht immer direkt an den jeweiligen Bahnh\u00f6fen liegen.\\n In den Bussen ist leider keine Fahrradbef\u00f6rderung m\u00f6glich, Kinderwagen und Rollst\u00fchle k\u00f6nnen nur eingeschr\u00e4nkt bef\u00f6rdert werden.\\n Die Fahrplantabelle finden Sie in diesem PDF-Dokument\\nGrund:\\nBr\u00fcckenarbeiten in Friedrichshagen und F\u00fcrstenwalde\\nLink zur detaillierten Meldung: \\nLink zum kompletten PDF-Dokument: \\n(94 kB)\\nSonderinformation zu dieser Meldung:\\nPlakat: Bauarbeiten Frankfurt (Oder) \\u2013 Berlin, bis Dezember 2016 (3\",\"relations\":[]}},\"meta\":{\"entity_types\":[{\"bgColor\":\"#d495b9\",\"type\":\"db\/stop\/904373\",\"labels\":[\"db\/stop\/904373\",\"d..\"]},{\"bgColor\":\"#9cc98f\",\"type\":\"wikipedia\/de\/Frankfurt (Oder)\",\"labels\":[\"wikipedia\/de\/Frankfurt (Oder)\",\"w..\"]},{\"bgColor\":\"#c0baa6\",\"type\":\"db\/stop\/2007247\",\"labels\":[\"db\/stop\/2007247\",\"d..\"]},{\"bgColor\":\"#c7cbbc\",\"type\":\"db\/stop\/5974428\",\"labels\":[\"db\/stop\/5974428\",\"d..\"]},{\"bgColor\":\"#d7b2dc\",\"type\":\"wikipedia\/de\/Berlin\",\"labels\":[\"wikipedia\/de\/Berlin\",\"w..\"]},{\"bgColor\":\"#adc0b3\",\"type\":\"wikipedia\/de\/Friedrichshagen\",\"labels\":[\"wikipedia\/de\/Friedrichshagen\",\"w..\"]},{\"bgColor\":\"#caac95\",\"type\":\"db\/stop\/1238872\",\"labels\":[\"db\/stop\/1238872\",\"d..\"]}],\"relation_types\":[]}}","analysisConfidence":1.5400000810623,"cityId":["291222598","-62422","-409210"],"cityName":["Frankfurt (Oder)","Berlin","Friedrichshagen"],"cityLocation":["52.3412272903427,14.5494520183151","52.5074008556095,13.3979548540474","52.4585275939476,13.6359936545871"],"allLocations":["52.3412272903427,14.5494520183151","52.5074008556095,13.3979548540474","52.4585275939476,13.6359936545871","52.525592,13.369545","52.510977,13.434564","52.457247,13.6246"],"stopId":["8011160","8010255","8089060"],"stopName":["Berlin Hbf","Berlin Ostbahnhof","Berlin-Friedrichshagen"],"stopLocation":["52.525592,13.369545","52.510977,13.434564","52.457247,13.6246"],"eventType":["Schienenersatzverkehr","Behinderungen"],"signatureField":"614f29c26e63aeca","_version_":1.5391141004438e+18,"indexDate":"2016-07-06T13:59:47.599Z"},{"id":"http:\/\/bauarbeiten.bahn.de\/fernverkehr\/Linie\/IC_16-Berlin-Hannover-Kassel-Fulda-Frankfurt_M_-_Zuerich\/7#d5ed6cc23208ed237b2e72c810dce72aa7d22e4f@2016-07-06T13:35:24.276+02:00","uri":"http:\/\/bauarbeiten.bahn.de\/fernverkehr\/Linie\/IC_16-Berlin-Hannover-Kassel-Fulda-Frankfurt_M_-_Zuerich\/7#d5ed6cc23208ed237b2e72c810dce72aa7d22e4f","text":"an mehreren Terminen\nan den Freitagen, 12. bis 26. August, 21.00 \u2013 22.15 Uhr\nMeldung:\nIC 1970 von Heidelberg Hbf (planm\u00e4\u00dfige Ankunft 21.59 Uhr in Ostseebad Binz) wird von Stralsund Hbf bis Ostseebad Binz durch einen Bus ersetzt (Stralsund Alte Rostocker Str. ab 21.11 Uhr, Bergen auf R\u00fcgen ab 21.48 Uhr, Ostseebad Binz an 22.13 Uhr).\nGrund:\nBauarbeiten zwischen Lietzow (R\u00fcgen) und Stralsund Hbf\nLink zur detaillierten Meldung: \nLink zum kompletten PDF-Dokument: \n(85 kB)\n------------------","title":"Schienenersatzverkehr Stralsund Hbf > Ostseebad Binz","sourceName":"rss","sourceDomain":"bahn.de","pubDate":"2016-07-06T11:35:24.276Z","languageType":"de","bratAnnotation":"org.json.JSONObject:{\"result\":{\"entityLinking\":{\"entities\":[[\"E1\",\"db\/stop\/8254723\",[[22,35]]],[\"E2\",\"db\/stop\/1030794\",[[38,52]]],[\"E5\",\"db\/route\/4533966\",[[141,148]]],[\"E6\",\"db\/stop\/686489\",[[149,167]]],[\"E8\",\"db\/stop\/3830783\",[[201,215]]],[\"E9\",\"db\/stop\/3516875\",[[222,239]]],[\"E10\",\"db\/stop\/1588762\",[[244,258]]],[\"E12\",\"wikipedia\/de\/Stralsund\",[[284,293]]],[\"E14\",\"db\/stop\/4868244\",[[328,344]]],[\"E15\",\"wikipedia\/de\/Bergen auf R\u00fcgen\",[[328,344]]],[\"E17\",\"db\/stop\/3499053\",[[359,373]]],[\"E19\",\"db\/stop\/5408749\",[[437,450]]]],\"text\":\"Schienenersatzverkehr Stralsund Hbf > Ostseebad Binz.\\n\\nan mehreren Terminen\\nan den Freitagen, 12. bis 26. August, 21.00 \\u2013 22.15 Uhr\\nMeldung:\\nIC 1970 von Heidelberg Hbf (planm\u00e4\u00dfige Ankunft 21.59 Uhr in Ostseebad Binz) wird von Stralsund Hbf bis Ostseebad Binz durch einen Bus ersetzt (Stralsund Alte Rostocker Str. ab 21.11 Uhr, Bergen auf R\u00fcgen ab 21.48 Uhr, Ostseebad Binz an 22.13 Uhr).\\nGrund:\\nBauarbeiten zwischen Lietzow (R\u00fcgen) und Stralsund Hbf\\nLink zur detaillierten Meldung: \\nLink zum kompletten PDF-Dokument: \\n(85 kB)\\n------------------\"},\"relationExtraction\":{\"entities\":[],\"text\":\"Schienenersatzverkehr Stralsund Hbf > Ostseebad Binz.\\n\\nan mehreren Terminen\\nan den Freitagen, 12. bis 26. August, 21.00 \\u2013 22.15 Uhr\\nMeldung:\\nIC 1970 von Heidelberg Hbf (planm\u00e4\u00dfige Ankunft 21.59 Uhr in Ostseebad Binz) wird von Stralsund Hbf bis Ostseebad Binz durch einen Bus ersetzt (Stralsund Alte Rostocker Str. ab 21.11 Uhr, Bergen auf R\u00fcgen ab 21.48 Uhr, Ostseebad Binz an 22.13 Uhr).\\nGrund:\\nBauarbeiten zwischen Lietzow (R\u00fcgen) und Stralsund Hbf\\nLink zur detaillierten Meldung: \\nLink zum kompletten PDF-Dokument: \\n(85 kB)\\n------------------\",\"relations\":[]}},\"meta\":{\"entity_types\":[{\"bgColor\":\"#f2bcf0\",\"type\":\"db\/stop\/8254723\",\"labels\":[\"db\/stop\/8254723\",\"d..\"]},{\"bgColor\":\"#b0f3c4\",\"type\":\"db\/stop\/1030794\",\"labels\":[\"db\/stop\/1030794\",\"d..\"]},{\"bgColor\":\"#b3fd9e\",\"type\":\"db\/route\/4533966\",\"labels\":[\"db\/route\/4533966\",\"d..\"]},{\"bgColor\":\"#ffa6a3\",\"type\":\"db\/stop\/686489\",\"labels\":[\"db\/stop\/686489\",\"d..\"]},{\"bgColor\":\"#a6b0c0\",\"type\":\"db\/stop\/3830783\",\"labels\":[\"db\/stop\/3830783\",\"d..\"]},{\"bgColor\":\"#f5e4df\",\"type\":\"db\/stop\/3516875\",\"labels\":[\"db\/stop\/3516875\",\"d..\"]},{\"bgColor\":\"#f2a5e3\",\"type\":\"db\/stop\/1588762\",\"labels\":[\"db\/stop\/1588762\",\"d..\"]},{\"bgColor\":\"#9896bb\",\"type\":\"wikipedia\/de\/Stralsund\",\"labels\":[\"wikipedia\/de\/Stralsund\",\"w..\"]},{\"bgColor\":\"#a5aed7\",\"type\":\"db\/stop\/4868244\",\"labels\":[\"db\/stop\/4868244\",\"d..\"]},{\"bgColor\":\"#bf8f9e\",\"type\":\"wikipedia\/de\/Bergen auf R\u00fcgen\",\"labels\":[\"wikipedia\/de\/Bergen auf R\u00fcgen\",\"w..\"]},{\"bgColor\":\"#a4dcf0\",\"type\":\"db\/stop\/3499053\",\"labels\":[\"db\/stop\/3499053\",\"d..\"]},{\"bgColor\":\"#c3d7cd\",\"type\":\"db\/stop\/5408749\",\"labels\":[\"db\/stop\/5408749\",\"d..\"]}],\"relation_types\":[]}}","analysisConfidence":0.96666651964188,"cityId":["-26225","-1437544"],"cityName":["Stralsund","Bergen auf R\u00fcgen"],"cityLocation":["54.2960684722633,13.0792166972088","54.4220737479867,13.4480096189062"],"allLocations":["54.2960684722633,13.0792166972088","54.4220737479867,13.4480096189062","54.308626,13.077321","54.404819,13.600507","49.403567,8.675442","54.4205,13.417821","52.0426781288457,11.5848655801975"],"stopId":["8010338","8011191","8000156","8010033"],"stopName":["Stralsund Hbf","Ostseebad Binz","Heidelberg Hbf","Bergen auf R\u00fcgen"],"stopLocation":["54.308626,13.077321","54.404819,13.600507","49.403567,8.675442","54.4205,13.417821"],"gtfsRouteId":["22866"],"gtfsRouteName":["Ic 1970"],"gtfsRouteLocation":["52.0426781288457,11.5848655801975"],"eventType":["Schienenersatzverkehr","Behinderungen"],"signatureField":"7d98b8e22d42bf82","_version_":1.5391138443428e+18,"indexDate":"2016-07-06T13:55:43.366Z"},{"id":"750580942905933824","uri":"https:\/\/twitter.com\/2786082002\/status\/750580942905933824","text":"#Erfurt #Nahverkehr #EVAG Schienenersatzverkehr vom 8.7. bis 11.7. zwischen Universit\u00e4t und Rieth! Gleisbauarbeiten im Bereich Klinikum.","pubDate":"2016-07-06T06:43:36Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["54700"],"companyName":["Universit\u00e4t"],"copyCompanyName":["Universit\u00e4t"],"companyLocation":["50.8759020,8.0195490"],"allLocations":["50.8759020,8.0195490","50.9777974047551,11.0287363987312","51.0041048765638,11.0149070145952"],"cityId":["240038130","266026679"],"cityName":["Erfurt","Rieth"],"copyCityName":["Erfurt","Rieth"],"cityLocation":["50.9777974047551,11.0287363987312","51.0041048765638,11.0149070145952"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"SWE_Erfurt","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["Erfurt","Nahverkehr","EVAG"],"_version_":1.5391041829344e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:22:09.537Z","isSproutLocation":false},{"id":"750576893183791104","uri":"https:\/\/twitter.com\/3297861917\/status\/750576893183791104","text":"Heidelberg: Schienenersatzverkehr f\u00fcr Linie 23: Heidelberg. Ab Mittwoch, 6. Juli, bis Freitag, 8. Juli, wird ... https:\/\/t.co\/H5pUCBHPhb","pubDate":"2016-07-06T06:27:31Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["240058050"],"cityName":["Heidelberg"],"copyCityName":["Heidelberg"],"cityLocation":["49.409360773643,8.69481249961381"],"allLocations":["49.409360773643,8.69481249961381"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"HypnoseMannheim","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29pBYtl"],"_version_":1.5391044545146e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:26:28.535Z","isSproutLocation":false},{"id":"750552886237691904","uri":"https:\/\/twitter.com\/2309316339\/status\/750552886237691904","text":"Heidelberg: Schienenersatzverkehr f\u00fcr Linie 23 https:\/\/t.co\/lyvAExuray #mti","pubDate":"2016-07-06T04:52:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240058050"],"cityName":["Heidelberg"],"copyCityName":["Heidelberg"],"cityLocation":["49.409360773643,8.69481249961381"],"allLocations":["49.409360773643,8.69481249961381"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"tweetType":"SCHIENE","user":"NewsMRN","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"IFTTT","hashtags":["mti"],"urls":["http:\/\/ift.tt\/29N8qp0"],"_version_":1.5391041685008e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:21:55.77Z","isSproutLocation":false},{"id":"750552299316080640","uri":"https:\/\/twitter.com\/747539360\/status\/750552299316080640","text":"@BVG_Ubahn ich freue mich jeden Sommer auf den Ersatzverkehr bei der U5","pubDate":"2016-07-06T04:49:47Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["78841"],"companyName":["Sommer"],"copyCompanyName":["Sommer"],"companyLocation":["53.1210971,8.7484443"],"allLocations":["53.1210971,8.7484443"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Tommy15378006","isReply":true,"isRetweet":false,"replyTweetId":7.5054744346975e+17,"replyUser":"BVG_Ubahn","sourceDevice":"Twitter for Android","usermentions":["BVG_Ubahn"],"_version_":1.5391041431955e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:21:31.639Z","isSproutLocation":false},{"id":"750417476064862208","uri":"https:\/\/twitter.com\/2603537448\/status\/750417476064862208","text":"Wenig Zulauf zum Public Viewing in Jena wegen Schienenersatzverkehr - Ostth\u00fcringer Zeitung #Jena https:\/\/t.co\/24eP8JBeqB","pubDate":"2016-07-05T19:54:03Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.89999997615814,"cityId":["240090160"],"cityName":["Jena"],"copyCityName":["Jena"],"cityLocation":["50.9331400940489,11.5833090935942"],"allLocations":["50.9331400940489,11.5833090935942"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Jena_News","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"ForceTweet","hashtags":["Jena"],"urls":["http:\/\/www.newslocker.com\/de-de\/region\/jena\/wenig-zulauf-zum-public-viewing-in-jena-wegen-schienenersatzverkehr-ostthringer-zeitung\/"],"_version_":1.5391043464672e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:24:45.495Z","isSproutLocation":false},{"id":"750360060417769472","uri":"https:\/\/twitter.com\/1193609552\/status\/750360060417769472","text":"#RE13 Die Z\u00fcge pendeln zw Viersen und Venlo, desweiteren verkehrt ein Busnotverkehr ab Viersen Ri M\u00f6nchengladbach.","pubDate":"2016-07-05T16:05:54Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.76666665077209,"cityId":["-88531","240062631"],"cityName":["Viersen","M\u00f6nchengladbach"],"copyCityName":["Viersen","M\u00f6nchengladbach"],"cityLocation":["51.2694606367803,6.34213401338201","51.1946983121876,6.43536405794705"],"allLocations":["51.2694606367803,6.34213401338201","51.1946983121876,6.43536405794705","51.254947,6.403896","51.340998,6.192578"],"stopId":["8000174","8003155"],"stopName":["Viersen","Venlo(Gr)"],"copyStopName":["Viersen","Venlo(Gr)"],"stopLocation":["51.254947,6.403896","51.340998,6.192578"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"eurobahn_info","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Hootsuite","hashtags":["RE13"],"_version_":1.5391042364286e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T11:23:00.55Z","isSproutLocation":false},{"id":"750350481508229120","uri":"https:\/\/twitter.com\/2711873059\/status\/750350481508229120","text":"Pressemitteilung der Rhein-Neckar-Verkehr GmbH - Schienenersatzverkehr f\u00fcr Linie 23 -\n https:\/\/t.co\/3LTdOtMTyh https:\/\/t.co\/RqgeoBPXmD","pubDate":"2016-07-05T15:27:50Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["79407"],"companyName":["Rhein-Neckar-Verkehr GmbH"],"copyCompanyName":["Rhein-Neckar-Verkehr GmbH"],"companyLocation":["49.4944820,8.4674559"],"allLocations":["49.4944820,8.4674559"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Stadt_Lei","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","urls":["http:\/\/www.leimen.de\/cms\/iwebs\/default.aspx?&artikelId=2428"],"_version_":1.539079422212e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:35.871Z","isSproutLocation":false},{"id":"750333428772376577","uri":"https:\/\/twitter.com\/3579060316\/status\/750333428772376577","text":"KBS 654 Hessen Schienenersatzverkehr Weinheim (Bergstr)  F\u00fcrth (Odenw): Fahrzeiten ge\u00e4ndert\nvon Samstag, 16. ... https:\/\/t.co\/BPEz97QosQ","pubDate":"2016-07-05T14:20:04Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240034786"],"cityName":["Hessen"],"copyCityName":["Hessen"],"cityLocation":["52.0166999888816,10.7832999544455"],"allLocations":["52.0166999888816,10.7832999544455","49.553302,8.665351","49.648534,8.781003"],"stopId":["8000377","8002150"],"stopName":["Weinheim(Bergstr)","F\u00fcrth(Odenw)"],"copyStopName":["Weinheim(Bergstr)","F\u00fcrth(Odenw)"],"stopLocation":["49.553302,8.665351","49.648534,8.781003"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Stoerungenbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29kLvnu"],"_version_":1.5390793853693e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:48:00.735Z","isSproutLocation":false},{"id":"750324638698250245","uri":"https:\/\/twitter.com\/3579060316\/status\/750324638698250245","text":"RB 52 NRW Schienenersatzverkehr Hagen Hbf\/Rummenohl\/Br\u00fcgge (Westf)  L\u00fcdenscheid und sp\u00e4tere Fahrzeit Rummenoh... https:\/\/t.co\/3AXPHUiHpD","pubDate":"2016-07-05T13:45:08Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.56666666269302,"cityId":["252613906","-168563"],"cityName":["Rummenohl","L\u00fcdenscheid"],"copyCityName":["Rummenohl","L\u00fcdenscheid"],"cityLocation":["51.2777901654737,7.53110325986739","51.213406183391,7.63442251563457"],"allLocations":["51.2777901654737,7.53110325986739","51.213406183391,7.63442251563457","51.362747,7.460249","51.277809,7.528306","51.20792,7.571086","51.220352,7.628717"],"stopId":["8000142","8005227","8001213","8003782"],"stopName":["Hagen Hbf","Rummenohl","Br\u00fcgge(Westf)","L\u00fcdenscheid"],"copyStopName":["Hagen Hbf","Rummenohl","Br\u00fcgge(Westf)","L\u00fcdenscheid"],"stopLocation":["51.362747,7.460249","51.277809,7.528306","51.20792,7.571086","51.220352,7.628717"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Stoerungenbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29ntC6O"],"_version_":1.5391140125197e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:23.758Z","isSproutLocation":false},{"id":"750317949198622721","uri":"https:\/\/twitter.com\/3579060316\/status\/750317949198622721","text":"RE 9 Meck-Pomm Schienenersatzverkehr Lietzow (R\u00fcgen)  Sassnitz: am Donnerstag, 21. und Freitag, 22. Juli, jew... https:\/\/t.co\/kJcJmYUdLV","pubDate":"2016-07-05T13:18:33Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240083530"],"cityName":["Sassnitz"],"copyCityName":["Sassnitz"],"cityLocation":["54.5166746764975,13.6440596267242"],"allLocations":["54.5166746764975,13.6440596267242","54.480965,13.510002","54.516284,13.637909"],"stopId":["8010210","8012843"],"stopName":["Lietzow(R\u00fcgen)","Sassnitz"],"copyStopName":["Lietzow(R\u00fcgen)","Sassnitz"],"stopLocation":["54.480965,13.510002","54.516284,13.637909"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Stoerungenbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29tzo98"],"_version_":1.5390793706504e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:46.699Z","isSproutLocation":false},{"id":"750317647506444289","uri":"https:\/\/twitter.com\/3579060316\/status\/750317647506444289","text":"KBS 730 BW RB: Schienenersatzverkehr Rheinfelden (Baden)  Albbruck\/Waldshut ...: RB: Schienenersatzverkehr Rh... https:\/\/t.co\/VFZXXd1BzE","pubDate":"2016-07-05T13:17:22Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-2787853","-2786234","240053216"],"cityName":["Rheinfelden (Baden)","Albbruck","Waldshut"],"copyCityName":["Rheinfelden (Baden)","Albbruck","Waldshut"],"cityLocation":["47.5842536475475,7.76803467146059","47.6265462582765,8.1302109212277","47.6221366743389,8.21705815829398"],"allLocations":["47.5842536475475,7.76803467146059","47.6265462582765,8.1302109212277","47.6221366743389,8.21705815829398","47.621368,8.219526"],"stopId":["8006167"],"stopName":["Waldshut"],"copyStopName":["Waldshut"],"stopLocation":["47.621368,8.219526"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Stoerungenbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29tyLMy"],"_version_":1.5391140048724e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:58:16.467Z","isSproutLocation":false},{"id":"750307668959514624","uri":"https:\/\/twitter.com\/3579060316\/status\/750307668959514624","text":"RB 64 RLP Schienenersatzverkehr Pirmasens Hbf  Kaiserslautern Hbf: von Samstag, 20. bis Sonntag, 28. August, ... https:\/\/t.co\/moMUZpcfPi","pubDate":"2016-07-05T12:37:42Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8004822","8000189"],"stopName":["Pirmasens Hbf","Kaiserslautern Hbf"],"copyStopName":["Pirmasens Hbf","Kaiserslautern Hbf"],"stopLocation":["49.205645,7.598432","49.436137,7.768716"],"allLocations":["49.205645,7.598432","49.436137,7.768716"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Stoerungenbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29khd4f"],"_version_":1.5390793607445e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:47:37.25Z","isSproutLocation":false},{"id":"750278579808636928","uri":"https:\/\/twitter.com\/3579060316\/status\/750278579808636928","text":"RB 11 Meck-Pomm Schienenersatzverkehr Rostock Hbf  Tessin: von Samstag, 23. Juli, 5.30 Uhr bis Donnerstag, 1.... https:\/\/t.co\/NX72XGo4bj","pubDate":"2016-07-05T10:42:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240055010"],"cityName":["Tessin"],"copyCityName":["Tessin"],"cityLocation":["54.0263099021853,12.4684089022429"],"allLocations":["54.0263099021853,12.4684089022429","54.078246,12.131079","54.032017,12.462614"],"stopId":["8010304","8013106"],"stopName":["Rostock Hbf","Tessin"],"copyStopName":["Rostock Hbf","Tessin"],"stopLocation":["54.078246,12.131079","54.032017,12.462614"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Stoerungenbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29qDhtH"],"_version_":1.5390792549631e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:45:56.367Z","isSproutLocation":false},{"id":"750278076060213249","uri":"https:\/\/twitter.com\/3579060316\/status\/750278076060213249","text":"RB 68 RLP Schienenersatzverkehr St Ingbert  Pirmasens Hbf: von Samstag, 20. bis Sonntag, 28. August, jeweils ... https:\/\/t.co\/chXGuMXZFg","pubDate":"2016-07-05T10:40:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8005649","8004822"],"stopName":["St Ingbert","Pirmasens Hbf"],"copyStopName":["St Ingbert","Pirmasens Hbf"],"stopLocation":["49.274763,7.110814","49.205645,7.598432"],"allLocations":["49.274763,7.110814","49.205645,7.598432"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Stoerungenbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29qCYPz"],"_version_":1.5390792735271e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:46:14.074Z","isSproutLocation":false},{"id":"750235544727105536","uri":"https:\/\/twitter.com\/3579060316\/status\/750235544727105536","text":"KBS 471 Hessen Schienenersatzverkehr Ingelheim  Mainz Hbf sowie sp\u00e4tere Fahrzeiten: am Donnerstag, 11. August... https:\/\/t.co\/xiEzq4cPua","pubDate":"2016-07-05T07:51:07Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240034786"],"cityName":["Hessen"],"copyCityName":["Hessen"],"cityLocation":["52.0166999888816,10.7832999544455"],"allLocations":["52.0166999888816,10.7832999544455","49.976277,8.053716","50.001117,8.25872"],"stopId":["8003075","8000240"],"stopName":["Ingelheim","Mainz Hbf"],"copyStopName":["Ingelheim","Mainz Hbf"],"stopLocation":["49.976277,8.053716","50.001117,8.25872"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Stoerungenbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29mN7wo"],"_version_":1.5391133874027e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:48:27.597Z","isSproutLocation":false},{"id":"750074433382019077","uri":"https:\/\/twitter.com\/241242275\/status\/750074433382019077","text":"Der Ersatzverkehr (S\u00fcdwestbus, zuk\u00fcnftiger Eigent\u00fcmer SVP) in #Pforzheim \u00fcbernimmt demn\u00e4chst (fr\u00fcher als geplant) den Gro\u00dfteil aller Linien.","pubDate":"2016-07-04T21:10:55Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240046032"],"cityName":["Pforzheim"],"copyCityName":["Pforzheim"],"cityLocation":["48.8908845784512,8.70295321238156"],"allLocations":["48.8908845784512,8.70295321238156"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"FailPlayDE","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter for Windows","hashtags":["Pforzheim"],"_version_":1.5390790331505e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:42:24.829Z","isSproutLocation":false},{"id":"750053589263982592","uri":"https:\/\/twitter.com\/26864066\/status\/750053589263982592","text":"Der Bus-Ersatzverkehr in Pforzheim wird ab dem 17. Juli erneut ausgebaut. Das neue Liniennetz gibt es zum... https:\/\/t.co\/TkAevFcKTP","pubDate":"2016-07-04T19:48:05Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240046032"],"cityName":["Pforzheim"],"copyCityName":["Pforzheim"],"cityLocation":["48.8908845784512,8.70295321238156"],"allLocations":["48.8908845784512,8.70295321238156"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"magsch","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","urls":["http:\/\/fb.me\/7ASrK67P3"],"_version_":1.53907894958e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:41:05.129Z","isSproutLocation":false},{"id":"750030407672926208","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750030407672926208","text":"1\/2 #RB34 #Baum im #Gleis zw. #Wegberg <> #M\u00f6nchengladbach-#Rheindahlen. #Ersatzverkehr zw. #M\u00f6nchengladbach-Rheindahlen <> #Dalheim mit","pubDate":"2016-07-04T18:15:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.69999998807907,"cityId":["-51167","-62410"],"cityName":["Wegberg","M\u00f6nchengladbach"],"copyCityName":["Wegberg","M\u00f6nchengladbach"],"cityLocation":["51.1457219773608,6.23818534170946","51.167147146896,6.41236109743857"],"allLocations":["51.1457219773608,6.23818534170946","51.167147146896,6.41236109743857","51.145179,6.281289","51.150712,6.357894","51.149008,6.178209"],"stopId":["8006243","8004063","8001365"],"stopName":["Wegberg","M\u00f6nchengladbach-Rheindahlen","Dalheim"],"copyStopName":["Wegberg","M\u00f6nchengladbach-Rheindahlen","Dalheim"],"stopLocation":["51.145179,6.281289","51.150712,6.357894","51.149008,6.178209"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"PXR_NRW","hashtags":["RB34","Baum","Gleis","Wegberg","M\u00f6nchengladbach","Rheindahlen","Ersatzverkehr","M\u00f6nchengladbach","Dalheim"],"_version_":1.5391121997373e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:29:34.955Z","isSproutLocation":false},{"id":"750021057592041472","uri":"https:\/\/twitter.com\/163576129\/status\/750021057592041472","text":"2\/2 #M\u00f6nchengladbach-Rheindahlen. #Ersatzverkehr in Planung.","pubDate":"2016-07-04T17:38:49Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"stopId":["8004063"],"stopName":["M\u00f6nchengladbach-Rheindahlen"],"copyStopName":["M\u00f6nchengladbach-Rheindahlen"],"stopLocation":["51.150712,6.357894"],"allLocations":["51.150712,6.357894"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Regio_NRW","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"PXR_NRW","hashtags":["M\u00f6nchengladbach","Ersatzverkehr"],"_version_":1.5390787834856e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T04:38:26.735Z","isSproutLocation":false},{"id":"749997521636761600","uri":"https:\/\/twitter.com\/3579060316\/status\/749997521636761600","text":"RE 10 Sachsen Schienenersatzverkehr Leipzig Hbf\/Taucha (Leipzig)  Eilenburg: Fahrplan hinzugef\u00fcgt\nvon Freitag... https:\/\/t.co\/wYAiRS7wuD","pubDate":"2016-07-04T16:05:18Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"companyId":["9039"],"companyName":["Sachsen"],"copyCompanyName":["Sachsen"],"companyLocation":["51.1526763,13.9755436"],"allLocations":["51.1526763,13.9755436","51.4598923781856,12.6334496320296","51.346549,12.383336","51.379459,12.485724","51.451966,12.637004"],"cityId":["25964978"],"cityName":["Eilenburg"],"copyCityName":["Eilenburg"],"cityLocation":["51.4598923781856,12.6334496320296"],"stopId":["8010205","8013093","8010095"],"stopName":["Leipzig Hbf","Taucha(Leipzig)","Eilenburg"],"copyStopName":["Leipzig Hbf","Taucha(Leipzig)","Eilenburg"],"stopLocation":["51.346549,12.383336","51.379459,12.485724","51.451966,12.637004"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"Stoerungenbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"twitterfeed","urls":["http:\/\/bit.ly\/29re6Zv"],"_version_":1.539111752614e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:28.546Z","isSproutLocation":false},{"id":"749992824326778880","uri":"https:\/\/twitter.com\/4691678718\/status\/749992824326778880","text":"RT @HVVStoerungen U3\nErsatzverkehr mit Taxen zw. St. Pauli <> Schlump. Grund: Schadhafter Zug. Restliche Strecke bis zu 15 Min. versp\u00e4tet","pubDate":"2016-07-04T15:46:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240054325"],"cityName":["St. Pauli"],"copyCityName":["St. Pauli"],"cityLocation":["53.5539347103138,9.95943156135054"],"allLocations":["53.5539347103138,9.95943156135054"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"bot_hh_u3","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Node RED ","usermentions":["HVVStoerungen"],"_version_":1.5391117408112e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:17.288Z","isSproutLocation":false},{"id":"749992659197067265","uri":"https:\/\/twitter.com\/2320643005\/status\/749992659197067265","text":"U3\nErsatzverkehr mit Taxen zw. St. Pauli <> Schlump. Grund: Schadhafter Zug. Restliche Strecke bis zu 15 Min. versp\u00e4tet\n#hvv","pubDate":"2016-07-04T15:45:58Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240054325"],"cityName":["St. Pauli"],"copyCityName":["St. Pauli"],"cityLocation":["53.5539347103138,9.95943156135054"],"allLocations":["53.5539347103138,9.95943156135054"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"HVVStoerungen","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Facebook","hashtags":["hvv"],"_version_":1.5391117408092e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:17.288Z","isSproutLocation":false},{"id":"749992572832079872","uri":"https:\/\/twitter.com\/4691678718\/status\/749992572832079872","text":"RT @hochbahn #U3: Ersatzverkehr mit Taxen zw. St. Pauli und Schlump. Grund: Schadhafter Zug. Wir melden uns wieder. #hvv","pubDate":"2016-07-04T15:45:38Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240054325"],"cityName":["St. Pauli"],"copyCityName":["St. Pauli"],"cityLocation":["53.5539347103138,9.95943156135054"],"allLocations":["53.5539347103138,9.95943156135054"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"bot_hh_u3","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Node RED ","hashtags":["U3","hvv"],"usermentions":["hochbahn"],"_version_":1.5391117400206e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:22:16.533Z","isSproutLocation":false},{"id":"749992377696280576","uri":"https:\/\/twitter.com\/594621120\/status\/749992377696280576","text":"#U3: Ersatzverkehr mit Taxen zw. St. Pauli und Schlump. Grund: Schadhafter Zug. Wir melden uns wieder. #hvv","pubDate":"2016-07-04T15:44:51Z","languageType":"de","analysisConfidence":0.5,"cityId":["240054325"],"cityName":["St. Pauli"],"copyCityName":["St. Pauli"],"cityLocation":["53.5539347103138,9.95943156135054"],"allLocations":["53.5539347103138,9.95943156135054"],"eventType":["Schienenersatzverkehr"],"emotionType":["NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL","NEUTRAL"],"tweetType":"SCHIENE","user":"hochbahn","isReply":false,"isRetweet":false,"sourceDevice":"Twitter Web Client","hashtags":["U3","hvv"],"_version_":1.5391115788094e+18,"isClub":false,"indexDate":"2016-07-06T13:19:42.794Z","isSproutLocation":false}]